[
    {
        "id": 578281,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/especial-dia-dos-namorados-2023/",
        "published_at": "2023-06-02T17:56:51-03:00",
        "pub_date": "2023-06-02T17:56:51-03:00",
        "modified_at": "2023-06-02T17:56:51-03:00",
        "duration": 11841,
        "title": "Especial Dia dos Namorados 2023",
        "slug": "especial-dia-dos-namorados-2023",
        "episode": "884",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "3 horas e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de junho de 2023",
        "subject": "Dia dos Namorados",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc884_dia_dos_namorados_2023__n01a7f2mb-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_884_namorados.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_884_namorados_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_884_namorados_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_884_namorados.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim! A r\u00e1dio rom\u00e2ntica do Jovem Nerd est\u00e1 de volta para mais um ano! Venha conferir o balc\u00e3o do inferno com o Sr. K, a coringada do Marcelinho e fiquem ligados nos classificados do amor! Quem sabe sua cara metade n\u00e3o est\u00e1 por a\u00ed, n\u00e9?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcelinho,Portuguesa,Sr.K,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577938,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/ai-7-ferramentas-indispensaveis-para-o-seu-trabalho/",
        "published_at": "2023-06-02T17:26:15-03:00",
        "pub_date": "2023-06-02T17:26:15-03:00",
        "modified_at": "2023-06-21T17:23:27-03:00",
        "duration": 3099,
        "title": "AI: 7 ferramentas indispens\u00e1veis para o seu trabalho",
        "slug": "ai-7-ferramentas-indispensaveis-para-o-seu-trabalho",
        "episode": "88",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de junho de 2023",
        "subject": "Tecnologia,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_tech88_7_ferramentas__lfrqp605-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_88.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_88_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_88_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_88.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Listamos nesse programa quais s\u00e3o as ferramentas mais \u00fateis do universo das IAs, que podem te ajudar no dia a dia do trabalho e facilitar as suas tarefas.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Guilherme Silveira,Paulo Silveira,S\u00e9rgio Lopes",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577919,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/cruzeiro-do-neymar-e-conchinha-paga/",
        "published_at": "2023-05-31T11:30:36-03:00",
        "pub_date": "2023-05-31T11:30:36-03:00",
        "modified_at": "2023-06-01T11:21:18-03:00",
        "duration": 4643,
        "title": "Cruzeiro do Neymar e conchinha paga",
        "slug": "cruzeiro-do-neymar-e-conchinha-paga",
        "episode": "53",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma53__pjs7u2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_53.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_53_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_53_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_53.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Acorda cara! Falamos da reapresenta\u00e7\u00e3o da novela Mulher Apaixonadas, do cruzeiro do Neymar \u201cNey em alto Mar\u201d. Infelizmente tivemos que tocar no assunto BBB para falar do fim do relacionamento de Fred e Larissa e do \u201cinicio\u201d do relacionamento de Cara de Sapato e Amanda.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577393,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/fisico-e-calculista/",
        "published_at": "2023-05-29T06:00:17-03:00",
        "pub_date": "2023-05-29T06:00:17-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T11:46:02-03:00",
        "duration": 2404,
        "title": "F\u00edsico e calculista",
        "slug": "fisico-e-calculista",
        "episode": "98",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de maio de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_98_site_com_etiqueta__v165amk-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_98.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_98_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_98_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_98.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cobran\u00e7a da Netflix, Oppenheimer e Barbie, PlayStation Showcase e Final Fantasy XVI</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577420,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/dente-por-dente-ouro-por-ouro/",
        "published_at": "2023-05-27T15:18:35-03:00",
        "pub_date": "2023-05-27T15:18:35-03:00",
        "modified_at": "2023-05-27T15:18:35-03:00",
        "duration": 4397,
        "title": "Dente por dente, ouro por ouro",
        "slug": "dente-por-dente-ouro-por-ouro",
        "episode": "108",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de maio de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_108_dente_por_dente_ouro_por_ouro_giga__0hws1n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_108.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_108_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_108_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_108.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voc\u00ea entende de sa\u00fade bucal, meu amooor? \u00c9 muito normal acharmos que somos especialistas no assunto e que n\u00e3o precisamos ouvir nada sobre isso! Mas \u00e0s vezes o \u00f3bvio n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio assim, n\u00e3o \u00e9 meu amooor? Por este motivo trazemos pro Caneca de hoje direto de Dubai nosso dign\u00edssimo Dr. Golden Teeth para nos dar uma aula sobre dentes, gengivas, sheiks e ouro! Aperte o play, passe o fio dental e sorria pra c\u00e2mera sem medo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mauricio Taborda",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577231,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/the-legend-of-zelda-ocarinas-sopros-e-lagrimas/",
        "published_at": "2023-05-26T14:40:44-03:00",
        "pub_date": "2023-05-26T14:40:44-03:00",
        "modified_at": "2023-05-26T17:15:09-03:00",
        "duration": 6624,
        "title": "The Legend of Zelda: Ocarinas, Sopros e L\u00e1grimas",
        "slug": "the-legend-of-zelda-ocarinas-sopros-e-lagrimas",
        "episode": "883",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 50 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de maio de 2023",
        "subject": "Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc883_the_legend_of_zelda__05r05601-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_883_zelda.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_883_zelda_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_883_zelda_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_883_zelda.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30047691,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/18__203lt8-e1685121416133.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 530,
                "end-time": 550,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30047691,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/crocs__9c4thb31.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 665,
                "end-time": 680,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>\u00c9 perigoso ir sozinho! Leve esse Nerdcast! Sim! Vamos falar de Zelda! Vem mergulhar em Hyrule! Debater a linha do tempo, melhores jogos e a maravilhosa trilha sonora!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:39",
            "start-time": 399,
            "end-time": 784
        },
        "guests": "Guilherme Camillo,Tayn\u00e1 Garcia,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577186,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/como-a-ia-vai-afetar-os-seus-negocios/",
        "published_at": "2023-05-26T14:24:57-03:00",
        "pub_date": "2023-05-26T14:24:57-03:00",
        "modified_at": "2023-05-26T14:27:03-03:00",
        "duration": 3175,
        "title": "Como a IA vai afetar os seus neg\u00f3cios?",
        "slug": "como-a-ia-vai-afetar-os-seus-negocios",
        "episode": "93",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de maio de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_exe93_ia_nos_negocios_cover__2ah014-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_93.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_93_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_93_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_93.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste NerdCast Empreendedor, vamos entender como a atual evolu\u00e7\u00e3o da intelig\u00eancia artificial pode influenciar diretamente na sua empresa e neg\u00f3cios.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Gomes,Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 576606,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/fofocas-nerds-e-vela-com-cheiro-de-florzinha/",
        "published_at": "2023-05-24T11:01:42-03:00",
        "pub_date": "2023-05-24T11:01:42-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:01:58-03:00",
        "duration": 4752,
        "title": "Fofocas nerds e vela com cheiro de \u201cflorzinha\u201d",
        "slug": "fofocas-nerds-e-vela-com-cheiro-de-florzinha",
        "episode": "52",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma52__ebquw2st5-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_52.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_52_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_52_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_52.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Acorda cara! Em um programa especial recheado de fofocas nerd em homenagem ao Dia da Toalha, falamos do filho do Silvio Santos com o Geraldo Luis, da fam\u00edlia do Stallone. Tamb\u00e9m tem fofocas sobre relacionamentos no mundo dos games e e-Sports. E para fechar com chave de ouro discutimos o lan\u00e7amento da vela com cheiro de &#8220;Larissinha&#8221; da Kine-chan!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 576161,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/esqueca-tudo-o-que-conhece/",
        "published_at": "2023-05-22T06:00:04-03:00",
        "pub_date": "2023-05-22T06:00:04-03:00",
        "modified_at": "2023-05-22T09:18:44-03:00",
        "duration": 2377,
        "title": "Esque\u00e7a tudo o que conhece",
        "slug": "esqueca-tudo-o-que-conhece",
        "episode": "97",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de maio de 2023",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta_97__ei3rbn5yq-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_97.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_97_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_97_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_97.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Em um epis\u00f3dio sombrio e cheio de rivalidade, comentamos novidades de Diablo IV, falamos sobre a veracidade dos acontecimentos de Velozes e Furiosos, lan\u00e7amos o empolgore do Mortal Kombat 1 e terminamos quase querendo acreditar no filme do Flash.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 576131,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/me-ve-um-doce-do-tamanho-da-minha-cara/",
        "published_at": "2023-05-20T12:02:35-03:00",
        "pub_date": "2023-05-20T12:02:35-03:00",
        "modified_at": "2023-05-20T12:03:54-03:00",
        "duration": 3931,
        "title": "Me v\u00ea um doce do tamanho da minha cara",
        "slug": "me-ve-um-doce-do-tamanho-da-minha-cara",
        "episode": "107",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_107_me_ve_um_doce_do_tamanho_da_minha_cara_cover__04g4tarb-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_107.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_107_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_107_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_107.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um doce do tamanho da minha cara? Seria meu sonho?<br />\nSim, meu amooor! Hoje vamos falar do maior prazer da vida: os doces do amor!<br />\nSeja crocante, fofinho, caramelizado ou derretendo na boca, n\u00e3o existe prazer maior do que abocanhar aquele doce del\u00edcia que tava olhando pra voc\u00ea\u2026<br />\nAhhh que del\u00edcia mergulhar a colher nesse brigadeiro quentinho!<br />\nVamos ver quantos minutos voc\u00ea resiste sem comer doce depois de apertar o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega,Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 575883,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/envelhecendo-na-base-do-choque-e-do-zoom/",
        "published_at": "2023-05-19T13:56:17-03:00",
        "pub_date": "2023-05-19T13:56:17-03:00",
        "modified_at": "2023-05-19T15:04:12-03:00",
        "duration": 6270,
        "title": "Envelhecendo na base do choque e do zoom",
        "slug": "envelhecendo-na-base-do-choque-e-do-zoom",
        "episode": "882",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc882_envelhecendo__uq9ln4yza-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_882_envelhecendo.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_882_envelhecendo_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_882_envelhecendo_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_882_envelhecendo.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Billy - Pedro Santi",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/billy_pedro_santiresultado__v4a50i.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1062,
                "end-time": 1068,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Jovem Nerd - Lucas Mesquita",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/jovem_nerd_lucas_mesquitaresultado__pc9o0l5mk.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1071,
                "end-time": 1079,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Bowser - Wesley Hudson",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/bowserresultado__jx20h0p.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1095,
                "end-time": 1100,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Billysauro e Bad Mother em nanquim - Yasmin",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/billusauroresultado__qo8c3uf2.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1103,
                "end-time": 1111,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Billysauro e Bad Mother em nanquim - Yasmin",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/badmotherresultado__s72c8af.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1114,
                "end-time": 1120,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "Foguete Guaxinim - Luide Sousa",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/fogueteresultado__wiz55m12.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1125,
                "end-time": 1135,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29957164,
                "title": "The BadAss Brothers - Ritchie Cantu\u00e1ria",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/marioresultado__yl6p0gh1.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1151,
                "end-time": 1164,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>&#8220;Se voc\u00ea \u00e9 jovem ainda, jovem ainda, jovem ainda. Amanh\u00e3 velho ser\u00e1, velho ser\u00e1, velho ser\u00e1! A menos que o cora\u00e7\u00e3o, que o cora\u00e7\u00e3o sustente. A juventude que nunca morrer\u00e1!&#8221; Sim, Nerd! Nesse programa vamos fazer um desabafo de como \u00e9 ficar mais velho na pr\u00e1tica.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:16:15",
            "start-time": 975,
            "end-time": 1947
        },
        "guests": "Pedro Duarte,Portuguesa,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 575823,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/como-funciona-a-magia-por-tras-dos-servicos-da-disney/",
        "published_at": "2023-05-19T12:09:14-03:00",
        "pub_date": "2023-05-19T12:09:14-03:00",
        "modified_at": "2023-05-19T12:13:17-03:00",
        "duration": 3358,
        "title": "Como funciona a magia por tr\u00e1s dos servi\u00e7os da Disney",
        "slug": "como-funciona-a-magia-por-tras-dos-servicos-da-disney",
        "episode": "22",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_parceiro22_disney__7twv5l0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_22.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_22_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_22_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_22.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste Papo de Parceiro Magalu, veja como \u00e9 a experi\u00eancia de conhecer outras empresa famosas pela sua excel\u00eancia nos servi\u00e7os e como podemos aplicar esses exemplos\u00a0 na realidade do nosso pr\u00f3prio neg\u00f3cio.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leandro Leite Soares,Marciano Perondi,Rodrigo Maruxo,Rossana Morgados",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 575100,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/as-maravilhas-da-harmonizacao-peniana/",
        "published_at": "2023-05-17T10:40:39-03:00",
        "pub_date": "2023-05-17T10:40:39-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:05:26-03:00",
        "duration": 3942,
        "title": "As maravilhas da harmoniza\u00e7\u00e3o peniana!",
        "slug": "as-maravilhas-da-harmonizacao-peniana",
        "episode": "51",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__5213gf68y-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_51.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_51_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_51_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_51.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Acorda menina! Nesse Mau Acompanhado acompanhamos, ou melhor, n\u00e3o acompanhamos nada de A Grande Conquista, tamb\u00e9m conversamos um pouco sobre a treta do Paulo Viera na Dan\u00e7a dos Famosos, a volta do gal\u00e3 Cabe\u00e7\u00e3o, S\u00e9rgio Hondjakoff e tamb\u00e9m tocamos no assunto s\u00e9rio da harmoniza\u00e7\u00e3o peniana!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 575065,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/empolgados-e-misteriosos/",
        "published_at": "2023-05-15T06:00:15-03:00",
        "pub_date": "2023-05-15T06:00:15-03:00",
        "modified_at": "2023-05-13T14:51:29-03:00",
        "duration": 2609,
        "title": "Empolgados e Misteriosos",
        "slug": "empolgados-e-misteriosos",
        "episode": "96",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "43 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de maio de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/template_capa_site_3025x1362_etiqueta__3n0axle1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_96.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_96_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_96_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_96.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Good Omens, impacto da greve dos roteiristas, Zelda: Tears of the Kingdom e Beetlejuice 2</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Avila,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 575013,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/filhas-da-mae/",
        "published_at": "2023-05-13T11:47:25-03:00",
        "pub_date": "2023-05-13T11:47:25-03:00",
        "modified_at": "2023-05-16T16:34:07-03:00",
        "duration": 5093,
        "title": "Filhas da M\u00e3e",
        "slug": "filhas-da-mae",
        "episode": "106",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de maio de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_106_as_filhas_da_mae_giga__l8935gw5c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_106.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_106_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_106_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_106.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>N\u00e3o importa se \u00e9 m\u00e3e de gente, de pet, de planta\u2026 m\u00e3e \u00e9 m\u00e3e, meu amooor! M\u00e3e \u00e9 aconchego, \u00e9 porto seguro, \u00e9 erro e acerto, \u00e9 sanidade e loucura! N\u00e3o somos perfeitas mas somos poss\u00edveis, n\u00e3o \u00e9 meu amooor? E no epis\u00f3dio de hoje vamos relembrar algumas hist\u00f3rias de nossas queridas mam\u00e3es, e \u00e9 claro, sair do tema e viajar na maionese como sempre! Aperte o play para rir e se enxergar em pelo menos uma de nossas hist\u00f3rias, afinal, m\u00e3e \u00e9 m\u00e3e! S\u00f3 muda de endere\u00e7o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Jazz Rider,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 574438,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/guardioes-da-galaxia-vol-3-amor-morte-racoons/",
        "published_at": "2023-05-12T12:53:12-03:00",
        "pub_date": "2023-05-12T12:53:12-03:00",
        "modified_at": "2023-05-12T12:53:12-03:00",
        "duration": 7209,
        "title": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol.3: Amor + Morte + Racoons",
        "slug": "guardioes-da-galaxia-vol-3-amor-morte-racoons",
        "episode": "881",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de maio de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc881_guardioes_3__0a7bke2c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_881_guardioes3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_881_guardioes3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_881_guardioes3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_881_guardioes3.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29863258,
                "title": "Billy - Pedro Santi",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/image0_1resultado__4vxaumrf2.jpg",
                "link": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/image0_1resultado__4vxaumrf2.jpg",
                "button-title": "",
                "start-time": 419,
                "end-time": 0,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29863258,
                "title": "Jovem Nerd - Lucas Mesquita",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/image_6483441resultado__1cp1wz.jpg",
                "link": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/image_6483441resultado__1cp1wz.jpg",
                "button-title": "",
                "start-time": 430,
                "end-time": 0,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>\u00c9 nesse climinha de despedida que vamos compartilhar nossas opini\u00f5es sobre o terceiro e \u00faltimo filme da saga Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. Vem ouvir o que achamos desse filme que marcou a sa\u00edda de James Gunn do MCU!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:45",
            "start-time": 465,
            "end-time": 1199
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Gaveta,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 574570,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/the-waffle-king-brasil-a-retencao-do-sabor/",
        "published_at": "2023-05-12T12:17:58-03:00",
        "pub_date": "2023-05-12T12:17:58-03:00",
        "modified_at": "2023-05-12T15:01:27-03:00",
        "duration": 2458,
        "title": "The Waffle King Brasil: a reten\u00e7\u00e3o do sabor!",
        "slug": "the-waffle-king-brasil-a-retencao-do-sabor",
        "episode": "Extra oferecido por The Waffle King",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Gastronomia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_waffle_king__0v205g-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_thewaffleking.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_thewaffleking_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_thewaffleking_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_thewaffleking.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Todo dia \u00e9 dia de Waffle, Nerds! Vem ouvir tudo sobre o famoso Waffle belga, seus v\u00e1rios modos de preparo e conhecer a hist\u00f3ria do The Waffle King que tamb\u00e9m est\u00e1 no Brasil.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Anderson Suriz",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 573536,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-grande-conquista/",
        "published_at": "2023-05-10T09:35:08-03:00",
        "pub_date": "2023-05-10T09:35:08-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:07:05-03:00",
        "duration": 4420,
        "title": "A Grande Conquista",
        "slug": "a-grande-conquista",
        "episode": "50",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ma50__afkwbzgeh-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_50.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_50_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_50_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_50.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Acorda menina! Est\u00e1 come\u00e7ando o Mau Falado a vers\u00e3o fofoqueira do Mau Acompanhado! As principais fofocas da semana, incluindo a estreia do programa A Grande Conquista da TV Record e a sua sele\u00e7\u00e3o de \u201cfamosos\u201d. </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 574086,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/babycast-4-crescem-tao-rapido/",
        "published_at": "2023-05-09T16:55:21-03:00",
        "pub_date": "2023-05-09T16:55:21-03:00",
        "modified_at": "2023-05-09T16:55:21-03:00",
        "duration": 5171,
        "title": "BabyCast 4: Crescem t\u00e3o r\u00e1pido\u2026",
        "slug": "babycast-4-crescem-tao-rapido",
        "episode": "BabyCast 4 ",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 26 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de maio de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ncextra_babycast__7p5x25-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_babycast_4.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_babycast_4_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_babycast_4_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_babycast_4.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Muita coisa pode mudar em um ano, Nerds! Neste programa, vamos dar continua\u00e7\u00e3o ao saudoso Babycast, compartilhando hist\u00f3rias e desafios que vivemos desde ent\u00e3o. Preparados?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carolina Andrade,Fabio Yabu",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 573753,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/programa-sobrio/",
        "published_at": "2023-05-08T06:00:33-03:00",
        "pub_date": "2023-05-08T06:00:33-03:00",
        "modified_at": "2023-05-06T12:52:08-03:00",
        "duration": 2534,
        "title": "Programa S\u00f3brio",
        "slug": "programa-sobrio",
        "episode": "95",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de maio de 2023",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/ldb_95_site_com_etiqueta__55ex40-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_95.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_95_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_95_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_95.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegando (s\u00f3brias) a mais um epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker, essa semana vamos falar sobre a greve dos roteiristas de Hollywood &#8211; e como a ind\u00fastria depende muito de quem escreve. Gabriel Avila vira o \u201cempolGabes\u201d para falar sobre Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol. 3 e a despedida da equipe que aprendemos a amar. Tamb\u00e9m comentamos o trailer de Duna: Parte 2 e, para finalizar, Nic Cage revela que tem lembran\u00e7as do \u00fatero da m\u00e3e e dizemos como isso faz todo o sentido.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 573733,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/chic-londres/",
        "published_at": "2023-05-06T11:31:53-03:00",
        "pub_date": "2023-05-06T11:31:53-03:00",
        "modified_at": "2023-05-13T10:37:52-03:00",
        "duration": 5944,
        "title": "Chic Londres",
        "slug": "chic-londres",
        "episode": "105 ",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de maio de 2023",
        "subject": "Cotidiano,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/cdm_105_chic_londres_cover__46v05q-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_105.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_105_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_105_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_105.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de glamour, meu amooor! No epis\u00f3dio de hoje vamos viajar pra uma terra distante onde existe um rei com dedos de salsicha, rituais secretos e uma chapelada que voc\u00ea n\u00e3o faz ideia! Se voc\u00ea gosta de conhecer o mundo, aperte o play agora e ou\u00e7a dicas valiosas de como aproveitar ao m\u00e1ximo a boa e velha Londres! Conhe\u00e7a a loja dos sonhos da Andr\u00e9ia, saiba aonde comer o melhor pastel de nata da sua vida e descubra o que o Azaghal e o Al Pacino tem em comum!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Azaghal,Jovem Nerd,Julia Naara Bachmann,Rafa Maciel",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 573561,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-sauna-injecoes-e-caipirinha-em-numenor/",
        "published_at": "2023-05-05T14:11:00-03:00",
        "pub_date": "2023-05-05T14:11:00-03:00",
        "modified_at": "2023-05-11T13:02:17-03:00",
        "duration": 5467,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Sauna, inje\u00e7\u00f5es e caipirinha em N\u00famenor",
        "slug": "qual-e-a-pauta-sauna-injecoes-e-caipirinha-em-numenor",
        "episode": "880",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de maio de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc880_sem_pauta_14__2630pl-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_880_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_880_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_880_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_880_sempauta.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29774497,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/pascalverso_eduardo_jardim__may0b1oz-scaled-e1683307105927.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 845,
                "end-time": 850,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29774497,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/mandalorian_club_giovanni_christian_e_andy_xavier__x9zjo8sn-e1683307177241.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 855,
                "end-time": 873,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29774497,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/mando_joao_correia__5210qt-e1683307206433.jpeg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 876,
                "end-time": 885,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29774497,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/hild_osso_oco_dulcelino_neto__13r10t-scaled-e1683307259773.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 889,
                "end-time": 918,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Qual \u00e9 o pior dia da semana? Curtindo sauna, Jack Black, Caipirinha e noitada do Azaghal em N\u00famenor. Mais uma vez, qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:58",
            "start-time": 778,
            "end-time": 1863
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 573538,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/automacao-no-code-para-gerente-de-produtos/",
        "published_at": "2023-05-05T12:17:07-03:00",
        "pub_date": "2023-05-05T12:17:07-03:00",
        "modified_at": "2023-05-08T17:18:04-03:00",
        "duration": 2558,
        "title": "Automa\u00e7\u00e3o no code para gerente de produtos",
        "slug": "automacao-no-code-para-gerente-de-produtos",
        "episode": "87",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de maio de 2023",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_tech87_gerente_produtos__4s120g-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_87.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_87_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_87_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_87.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>N\u00e3o tem muita pr\u00e1tica em codar? Neste programa, a gente vai te contar sobre as profiss\u00f5es do mundo da tecnologia que exigem diferentes habilidades, como cada uma participa do processo de desenvolvimento e do universo da tecnologia.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcell Almeida,Paulo Silveira,Priscilla Lug\u00e3o",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572995,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/generacast/multiverso-genetico/",
        "published_at": "2023-05-02T12:37:05-03:00",
        "pub_date": "2023-05-02T12:37:05-03:00",
        "modified_at": "2023-05-02T12:37:05-03:00",
        "duration": 3180,
        "title": "Multiverso Gen\u00e9tico",
        "slug": "multiverso-genetico",
        "episode": "13",
        "product": "generacast",
        "product_name": "Generacast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de maio de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/05/nc_gen13_multiverso__e298v1i2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_13.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_13_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_13_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_13.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje vamos falar sobre a gen\u00e9tica no multiverso! O seu eu de outra realidade seria geneticamente igual a voc\u00ea?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriela Bailas,Ricardo di Lazzaro",
        "post_type_class": "generacast",
        "category": {
            "term_id": 1212141703,
            "name": "Generacast",
            "slug": "generacast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25577,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Como a gen\u00e9tica faz parte de nossas vidas de maneiras que nem fazemos ideia. O Generacast est\u00e1 a\u00ed para mostrar isso!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 14,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572821,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/carro-sem-freio/",
        "published_at": "2023-05-01T06:00:17-03:00",
        "pub_date": "2023-05-01T06:00:17-03:00",
        "modified_at": "2023-04-28T19:37:53-03:00",
        "duration": 2737,
        "title": "Carro sem freio",
        "slug": "carro-sem-freio",
        "episode": "94",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de maio de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb94_site_com_etiqueta__36u0wa-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_94.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_94_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_94_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_94.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Jogo de Funko, Activision Blizzard, Game de Star Wars e Cavaleiros do Zod\u00edaco</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572844,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/fofocando-ate-gemer/",
        "published_at": "2023-04-29T12:25:34-03:00",
        "pub_date": "2023-04-29T12:25:34-03:00",
        "modified_at": "2023-04-29T12:25:34-03:00",
        "duration": 5281,
        "title": "Fofocando at\u00e9 gemer",
        "slug": "fofocando-ate-gemer",
        "episode": "104",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de abril de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_104_fofocando_ate_gemer_giga__44h23xsl-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_104.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_104_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_104_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_104.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cora\u00e7\u00e3o acelerado, pupilas dilatadas, respira\u00e7\u00e3o ofegante, dificuldade de se concentrar\u2026 n\u00e3o estou falando de paix\u00e3o n\u00e3o, meu amooor! Isso \u00e9 o que acontece com o seu corpo quando algu\u00e9m diz no seu ouvido: \u201c- Tenho uma fofoca quente pra te contar!\u201d Por que ser\u00e1 que nos interessamos tanto pela vida alheia? Ser\u00e1 que Freud explica? Mas isso n\u00e3o importa! O que queremos mesmo \u00e9 colocar a fofoca em dia e para realizar essa fa\u00e7anha, reunimos aqui o time de elite da fofoca! Mary Joe, Mau Faccio e Pr\u00edncipe Vidane chegam no Caneca de hoje pra trazer o caos e a divers\u00e3o de sempre! Voc\u00ea n\u00e3o faz ideia aonde esse epis\u00f3dio foi parar e por que a \u00c1gatha ficou com tanta vergonha\u2026 Bora apertar o play, afiar a l\u00edngua e soltar o veneno!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572721,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mandalorian-3-acabou-o-amor/",
        "published_at": "2023-04-28T14:09:14-03:00",
        "pub_date": "2023-04-28T14:09:14-03:00",
        "modified_at": "2023-04-28T14:09:14-03:00",
        "duration": 7732,
        "title": "Mandalorian 3: Acabou o amor?",
        "slug": "mandalorian-3-acabou-o-amor",
        "episode": "879",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de abril de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc879_mandaloriano_3__3n628h-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_879_mandalorian_s3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_879_mandalorian_s3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_879_mandalorian_s3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_879_mandalorian_s3.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E cad\u00ea o amor? Sim, nerds! Vamos falar da terceira temporada de Mandalorian. Virou galhofa? Ningu\u00e9m mais aguenta o Baby Yoda?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:03:41",
            "start-time": 221,
            "end-time": 1300
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572287,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/premio-mauricinho-de-ouro/",
        "published_at": "2023-04-26T19:07:25-03:00",
        "pub_date": "2023-04-26T19:07:25-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:07:20-03:00",
        "duration": 4507,
        "title": "Pr\u00eamio Mauricinho de Ouro",
        "slug": "premio-mauricinho-de-ouro",
        "episode": "49",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma49mp3__2c1ve0f5-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_49.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_49_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_49_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_49.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos ao final do Big Brother Brasil, com Acamada campe\u00e3 e uma final flopada com recorde negativo de votos e de audi\u00eancia. E para finalizar essa temporada da casa mais vigiada do Brasil lan\u00e7amos hoje o pr\u00eamio Mau Acompanhado elegendo os melhores momentos do BBB.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 572075,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/como-salvar-o-big-brother-brasil/",
        "published_at": "2023-04-25T17:29:19-03:00",
        "pub_date": "2023-04-25T17:29:19-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:14:34-03:00",
        "duration": 3946,
        "title": "Como salvar o Big Brother Brasil?",
        "slug": "como-salvar-o-big-brother-brasil",
        "episode": "48",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma48__1y2fb15-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_48.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_48_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_48_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_48.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Explicamos como salvar o Big Brother Brasil, tudo o que precisa ser feito para que a temporada do ano que vem n\u00e3o passe pelo mesmo perrengue que a edi\u00e7\u00e3o deste ano.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571854,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/bruna-griphao-campea-do-big-brother-brasil-23/",
        "published_at": "2023-04-24T17:03:09-03:00",
        "pub_date": "2023-04-24T17:03:09-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:12:14-03:00",
        "duration": 3219,
        "title": "Bruna Griphao: Campe\u00e3 do Big Brother Brasil 23",
        "slug": "bruna-griphao-campea-do-big-brother-brasil-23",
        "episode": "47",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma47__226y09c-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_47.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_47_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_47_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_47.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Dia de tristeza, dia de luto! Mas vamo que vamo! Vamos falar sobre os acontecimentos da casa e a aparente morte do BBB!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571576,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/rt-comentado-da-vida-real/",
        "published_at": "2023-04-24T06:00:09-03:00",
        "pub_date": "2023-04-24T06:00:09-03:00",
        "modified_at": "2023-04-20T19:00:37-03:00",
        "duration": 2293,
        "title": "RT comentado da vida real",
        "slug": "rt-comentado-da-vida-real",
        "episode": "93",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "38 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de abril de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb93_site_com_etiqueta__eh8z2i0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_93.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_93_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_93_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_93.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nem os diretores deixam de fazer uma lista \u201cde f\u00e3\u201d com os atores que gostariam de ver em seus filmes, e alguns roteiristas aproveitam as redes sociais para dar atualiza\u00e7\u00f5es constantes sobre o que est\u00e3o trabalhando. Tamb\u00e9m comentamos o fim da terceira temporada de The Mandalorian e o lan\u00e7amento de Dead Island 2, anunciado h\u00e1 quase 10 anos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571739,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/vivendo-na-reduceta/",
        "published_at": "2023-04-22T11:01:38-03:00",
        "pub_date": "2023-04-22T11:01:38-03:00",
        "modified_at": "2023-04-28T16:29:33-03:00",
        "duration": 5433,
        "title": "Vivendo na Reduceta",
        "slug": "vivendo-na-reduceta",
        "episode": "103",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de abril de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_103_vivendo_na_reduceta_giga__42n291m0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_103.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_103_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_103_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_103.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Em tempos de tanta informa\u00e7\u00e3o e variedade de produtos \u00e0 nossa volta, muitas vezes ficamos confusos em rela\u00e7\u00e3o ao que \u00e9 realmente saud\u00e1vel.  Low carb, high fat, paleol\u00edtica, mediterr\u00e2nea, cetog\u00eanica, Atkins\u2026 aarrrgh!<br />\nE \u00e9 por isso que nossa querida, maravilhosa e poderosa nutricionista Tina Menna est\u00e1 de volta, meu amooor! Ela vem pra clarear os caminhos e tamb\u00e9m trazer novas informa\u00e7\u00f5es muito importantes sobre a prote\u00edna animal.<br />\nNum papo-cabe\u00e7a super leve tentamos descomplicar alguns conceitos e mostrar que muitas vezes o caminho \u00e9 mais simples do que imaginamos.<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea vai descobrir que alguns alimentos s\u00e3o muito mais importantes do que voc\u00ea achava e vai aprender o que \u00e9 e como viver na reduceta!  Ahhh que del\u00edcia! Bora apertar o play, tirar os cotovelos da mesa e comer toda a salada!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Tina Menna",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571620,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/dungeons-dragons-acabou-a-galhofa/",
        "published_at": "2023-04-21T11:58:09-03:00",
        "pub_date": "2023-04-21T11:58:09-03:00",
        "modified_at": "2023-04-22T10:19:16-03:00",
        "duration": 5537,
        "title": "Dungeons & Dragons: Acabou a galhofa!",
        "slug": "dungeons-dragons-acabou-a-galhofa",
        "episode": "878",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de abril de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc878_dd_filme3__2u792owv1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_878_dd.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_878_dd_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_878_dd_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_878_dd.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29598053,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ozobs_cleisson_mm__40gx35l__tb145vwx.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 530,
                "end-time": 535,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29598053,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/rsz_11ghanor_4___cleisson_mm__8hqe4n__532hgk0.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 539,
                "end-time": 565,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29598053,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mario_rick_draws__z420v29_scaled__81twz2.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 566,
                "end-time": 573,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29598053,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/supernerd_wellington_santos__2igln41tf_scaled__10oskre.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 574,
                "end-time": 585,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Est\u00e1 sacramentado, acabou a galhofa! Vinte anos depois daquela p\u00e9ssima adapta\u00e7\u00e3o, hoje podemos dizer que temos um bom filme de Dungeons and Dragons! Honra Entre Rebeldes \u00e9 um filme bom e vamos discutir COM SPOILERS nesse programa.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:06",
            "start-time": 426,
            "end-time": 1473
        },
        "guests": "Ale Santos,Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570316,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/habitos-de-compras-de-geracao-para-geracao/",
        "published_at": "2023-04-21T11:08:47-03:00",
        "pub_date": "2023-04-21T11:08:47-03:00",
        "modified_at": "2023-04-22T10:18:02-03:00",
        "duration": 2664,
        "title": "H\u00e1bitos de compras de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o",
        "slug": "habitos-de-compras-de-geracao-para-geracao",
        "episode": "21",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_parceiro21_choque_geracoes__a1scbi-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_21.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_21_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_21_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_21.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voc\u00ea sabe analisar o impacto geracional nas vendas do seu neg\u00f3cio? Neste Papo de Parceiro Magalu, vamos discutir o perfil e comportamento de consumo que os mais\u00a0jovens est\u00e3o desenvolvendo ao longo dos anos.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leandro Leite Soares,Ricardo Rocha",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571338,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/adeus-domitila-esse-big-brother-brasil-virou-um-enterro/",
        "published_at": "2023-04-19T17:19:09-03:00",
        "pub_date": "2023-04-19T17:19:09-03:00",
        "modified_at": "2023-04-19T17:23:32-03:00",
        "duration": 3168,
        "title": "Adeus Domitila: Esse Big Brother Brasil virou um enterro",
        "slug": "adeus-domitila-esse-big-brother-brasil-virou-um-enterro",
        "episode": "46",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma46__4j1sa0-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_46.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_46_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_46_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_46.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Com dor no cora\u00e7\u00e3o, o Brasil se despede de Domitila Barros, com 60%, uma porcentagem absurda! Domitila foi eliminada de um dos piores Big Brothers de todos os tempos. Sequestrado por uma torcida de malucos fan\u00e1ticos.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 571048,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/a-esperanca-e-o-pior-sentimento-que-existe-big-brother-brasil/",
        "published_at": "2023-04-18T15:37:04-03:00",
        "pub_date": "2023-04-18T15:37:04-03:00",
        "modified_at": "2023-05-29T12:11:59-03:00",
        "duration": 2694,
        "title": "Big Brother Brasil: A esperan\u00e7a \u00e9 o pior sentimento",
        "slug": "a-esperanca-e-o-pior-sentimento-que-existe-big-brother-brasil",
        "episode": "45",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma45site__sbup8qfz-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_45.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_45_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_45_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_45.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Gil do Vigor e Juliette declaram apoio a Domitila e tentam eliminar Larissa nesse pared\u00e3o. Seria esse o ponto de virada do Big Brother Brasil 23? Ainda vale a pena ter esperan\u00e7as?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570843,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/o-nosso-big-brother-foi-sequestrado/",
        "published_at": "2023-04-17T17:57:57-03:00",
        "pub_date": "2023-04-17T17:57:57-03:00",
        "modified_at": "2023-04-17T17:59:57-03:00",
        "duration": 3617,
        "title": "O nosso Big Brother foi sequestrado!",
        "slug": "o-nosso-big-brother-foi-sequestrado",
        "episode": "44",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/mau44__22z4076m2-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_44.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_44_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_44_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_44.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sarah Aline eliminada, n\u00e3o adianta mais ter esperan\u00e7a, o nosso Big Brother foi sequestrado por um bando de malucos desocupados. Mas n\u00f3s do Mau Acompanhado seguimos em frente, faltam apenas 9 dias para essa desgra\u00e7a acabar. Seguimos acompanhando a trajet\u00f3ria da &#8220;jogadora&#8221; Amanda, rumo a vit\u00f3ria.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570697,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/e-nessa-loucura/",
        "published_at": "2023-04-17T06:00:46-03:00",
        "pub_date": "2023-04-17T06:00:46-03:00",
        "modified_at": "2023-04-17T10:27:07-03:00",
        "duration": 2440,
        "title": "E nessa loucura",
        "slug": "e-nessa-loucura",
        "episode": "92",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de abril de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb92_site_com_etiqueta__y20gi3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_92.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_92_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_92_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_92.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais Star Wars, As Marvels, Trailer de Zelda e Evid\u00eancias</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570758,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/desbravadores-me-chama-que-eu-vou/",
        "published_at": "2023-04-15T12:57:18-03:00",
        "pub_date": "2023-04-15T12:57:18-03:00",
        "modified_at": "2023-04-15T13:22:08-03:00",
        "duration": 8738,
        "title": "Desbravadores, me chama que eu vou!",
        "slug": "desbravadores-me-chama-que-eu-vou",
        "episode": "102",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de abril de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_102_desbravadores_me_chama_que_eu_vou_giga__z0040twg-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_102.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_102_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_102_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_102.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Al\u00f4 al\u00f4? Quem t\u00e1 na linha? Siiiimmm, meu amooor! Hoje \u00e9 dia falar com nossos ouvintes espalhados pelo mundo! A gente sabe que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mudar de pa\u00eds. Saudades da fam\u00edlia, adapta\u00e7\u00e3o a novos costumes, dificuldade de se comunicar\u2026 ufa! Mas mesmo com tantos desafios, conhecer novas culturas \u00e9 uma experi\u00eancia maravilhosa. No epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea vai conhecer os momentos de rala\u00e7\u00e3o, perrengues e vit\u00f3rias de nossos queridos ouvintes. Ou\u00e7a a hist\u00f3ria de uma menina determinada e seu roteiro de vida, conhe\u00e7a o ouvinte que trabalhou na pesca mortal, saiba como aprender ingl\u00eas nas ruas e descubra quem vai nos levar num rol\u00ea ao melhor estilo credo que del\u00edcia no Jap\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570515,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/o-big-brother-brasil-tem-que-acabar/",
        "published_at": "2023-04-14T19:35:13-03:00",
        "pub_date": "2023-04-14T19:35:13-03:00",
        "modified_at": "2023-04-14T19:40:45-03:00",
        "duration": 4577,
        "title": "O Big Brother Brasil tem que acabar!",
        "slug": "o-big-brother-brasil-tem-que-acabar",
        "episode": "43",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma43__xgjzkvps1-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_43.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_43_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_43_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_43.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Canalhas, simplesmente canalhas! Cezar Black, o her\u00f3i do povo, foi cruelmente eliminado do #BBB23 por um bando de desocupados em suas lan houses, financiadas por PIX, de pessoas que n\u00e3o conhecem o valor do trabalho e n\u00e3o fazem amor. Neste epis\u00f3dio extra do Mau Acompanhado, passamos mais de uma hora desesperadamente clamando pela justi\u00e7a, chorando e gritando pelos rumos do programa, tanto desta edi\u00e7\u00e3o quanto do futuro do BBB.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leonardo Amaral,Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570510,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/super-mario-bros-isso-e-cinema-a-maldicao-esta-em-outro-castelo/",
        "published_at": "2023-04-14T12:39:34-03:00",
        "pub_date": "2023-04-14T12:39:34-03:00",
        "modified_at": "2023-04-20T18:35:22-03:00",
        "duration": 6426,
        "title": "Super Mario Bros: Isso \u00e9 cinema! A maldi\u00e7\u00e3o est\u00e1 em outro castelo!",
        "slug": "super-mario-bros-isso-e-cinema-a-maldicao-esta-em-outro-castelo",
        "episode": "877",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de abril de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc877_super_mario_bros__e2w7yit4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_877_mario.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_877_mario_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_877_mario_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_877_mario.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29511534,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/presto_burger_celson_kisler__064sya8ot-e1681504692482.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 500,
                "end-time": 510,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29511534,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/feldon_alma_odmir_fortes__0bs0m4eg-e1681504735118.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 519,
                "end-time": 527,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29511534,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/sepultura_e_o_porco_de_guerra_bruno_bucci__svb48ytwu-scaled-e1681504799839.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 530,
                "end-time": 546,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! A maldi\u00e7\u00e3o que come\u00e7ou com a primeira adapta\u00e7\u00e3o \u00e9 encerrada! Vamos falar do novo filme de Super Mario Bros com Spoilers!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:30",
            "start-time": 450,
            "end-time": 1524
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 570097,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/adeus-doce-doutor/",
        "published_at": "2023-04-12T17:16:33-03:00",
        "pub_date": "2023-04-12T17:16:33-03:00",
        "modified_at": "2023-04-12T17:49:04-03:00",
        "duration": 3516,
        "title": "Adeus doce Doutor!",
        "slug": "adeus-doce-doutor",
        "episode": "42",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma42__huzr1006-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_42.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_42_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_42_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_42.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um dia triste abateu os cora\u00e7\u00f5es dos f\u00e3s do entretenimento, como uma nuvem de escurid\u00e3o que pairou sobre n\u00f3s. Mais uma vez, fomos obrigados a nos despedir do querido Dr. Fred Nic\u00e1cio, e mesmo sendo a terceira vez que nos separ\u00e1vamos, a dor foi como um punhal cravado em nossos peitos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569934,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/mas-ce-ta-brava/",
        "published_at": "2023-04-11T16:29:12-03:00",
        "pub_date": "2023-04-11T16:29:12-03:00",
        "modified_at": "2023-04-11T16:29:12-03:00",
        "duration": 3271,
        "title": "Mas c\u00ea t\u00e1 brava!?",
        "slug": "mas-ce-ta-brava",
        "episode": "41",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma41__0eg20fq1-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_41.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_41_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_41_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_41.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Alface est\u00e1 passando por uma semana horr\u00edvel, que culminou em uma atitude pat\u00e9tica de se tornar o garoto de recados do quarto deserto. Com o cora\u00e7\u00e3o acelerado, ele gravou Cezar Black com seu celular, mostrando que n\u00e3o \u00e9 mais uma hortali\u00e7a frondosa e forte como antes. No jogo da disc\u00f3rdia, Fred Nic\u00e1cio entrou na mente de Aline e alugou um triplex na cabe\u00e7a de Alface, deixando-o completamente perturbado e emocionalmente abalado. O que ser\u00e1 do pobre Alface diante de tantas adversidades?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569696,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/semana-cezar-black/",
        "published_at": "2023-04-10T17:16:02-03:00",
        "pub_date": "2023-04-10T17:16:02-03:00",
        "modified_at": "2023-05-19T12:39:34-03:00",
        "duration": 3229,
        "title": "Semana Cezar Black",
        "slug": "semana-cezar-black",
        "episode": "40",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma40site__92l2ga-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_40.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_40_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_40_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_40.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A semana \u00e9pica de Cezar Black, que superou desafios como uma discuss\u00e3o acalorada e duas indica\u00e7\u00f5es para o pared\u00e3o, mas conseguiu imunidade e encerrou a semana com um beijo na careca de Alface.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569471,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/trauma-coletivo/",
        "published_at": "2023-04-10T06:00:22-03:00",
        "pub_date": "2023-04-10T06:00:22-03:00",
        "modified_at": "2023-04-06T18:18:51-03:00",
        "duration": 3368,
        "title": "Trauma coletivo",
        "slug": "trauma-coletivo",
        "episode": "91",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de abril de 2023",
        "subject": "Cinema,Internet,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ldb91_site_com_etiqueta__3825u0ei-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_91.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_91_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_91_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_91.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O L\u00e1 do Bunker 91 chega para falar deles: os v\u00e1rios trailers que sa\u00edram recentemente, e deixaram a gente com a expectativa l\u00e1 em cima! Come\u00e7ando com Invas\u00e3o Secreta, que promete ter um Nick Fury querendo resolver tudo sozinho. Depois comentamos Besouro Azul, filme da DC com a brasileira Bruna Marquezine. Outra pr\u00e9via foi a de Homem-Aranha: Atrav\u00e9s do Aranhaverso, que deixou a gente empolgado com todos os \u201cSeres-Aranha\u201d que v\u00e3o aparecer. Para finalizar, falamos sobre Barbie e brincadeiras de inf\u00e2ncia com bonecos (mesmo os quebrados).</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569613,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/a-realidade-americana/",
        "published_at": "2023-04-08T10:49:21-03:00",
        "pub_date": "2023-04-08T10:49:21-03:00",
        "modified_at": "2023-04-08T11:17:48-03:00",
        "duration": 4697,
        "title": "A realidade americana",
        "slug": "a-realidade-americana",
        "episode": "101",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 18 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_101_a_realidade_americana_cover__0mqcet-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_101.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_101_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_101_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_101.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A sua vida est\u00e1 diretamente ligada a de seus ancestrais que vieram de diversos lugares do mundo. Seu DNA est\u00e1 espalhado em v\u00e1rios continentes e a decis\u00e3o de todas as gera\u00e7\u00f5es antes de voc\u00ea definiram o seu lugar no mundo. A migra\u00e7\u00e3o faz parte da nossa hist\u00f3ria e \u00e9 por isso que hoje trouxemos aqui os queridos Carlinhos Troll e Talita Ribeiro pra contar a trajet\u00f3ria deles! Entre muitos perrengues, rala\u00e7\u00e3o e aprendizado nossos convidados relatam como foi esse processo de mudan\u00e7a de pa\u00eds e nos mostram o qu\u00e3o enriquecedor essa experi\u00eancia pode ser. Aperte o play e venha viajar nesse bal\u00e3o, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlinhos Troll,Talita Ribeiro",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569487,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-criancas-indigo-dentista-e-garrafa-de-camisinha/",
        "published_at": "2023-04-07T12:24:21-03:00",
        "pub_date": "2023-04-07T12:24:21-03:00",
        "modified_at": "2023-04-07T12:24:21-03:00",
        "duration": 7001,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Crian\u00e7as \u00edndigo, dentista e garrafa de camisinha",
        "slug": "qual-e-a-pauta-criancas-indigo-dentista-e-garrafa-de-camisinha",
        "episode": "876",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de abril de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc876_sem_pauta_13__pofa702y-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_876_sem_pauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_876_sem_pauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_876_sem_pauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_876_sem_pauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Prepare-se para expelir uma pedra no rim e medir o tamanho da sua dor. Evite vomitar na celebridade que est\u00e1 na sua frente e arranque esse dente podre a\u00ed!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569513,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/as-transformacoes-do-chat-gpt/",
        "published_at": "2023-04-07T11:28:31-03:00",
        "pub_date": "2023-04-07T11:28:31-03:00",
        "modified_at": "2023-04-07T12:09:47-03:00",
        "duration": 4120,
        "title": "As transforma\u00e7\u00f5es do Chat GPT",
        "slug": "as-transformacoes-do-chat-gpt",
        "episode": "86",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de abril de 2023",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/nc_tech86_gpt_no_mundo__c3n642u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_86.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_86_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_86_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_86.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No epis\u00f3dio simulado do Nerdtech, o ChatGPT \u00e9 o convidado especial para falar sobre intelig\u00eancia artificial e linguagem natural. O podcast discute as possibilidades e os desafios da IA nessa \u00e1rea, bem como suas aplica\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e implica\u00e7\u00f5es \u00e9ticas e sociais. Tudo isso \u00e9 apresentado em um formato divertido e com refer\u00eancias \u00e0 cultura nerd e geek.*</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Guilherme Silveira,Mario Souto,Paulo Silveira,S\u00e9rgio Lopes",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 569105,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/a-campeao-do-bbb23-ja-esta-definida/",
        "published_at": "2023-04-05T16:44:12-03:00",
        "pub_date": "2023-04-05T16:44:12-03:00",
        "modified_at": "2023-04-06T12:52:32-03:00",
        "duration": 3288,
        "title": "A campe\u00e3 do BBB23 j\u00e1 est\u00e1 definida?",
        "slug": "a-campeao-do-bbb23-ja-esta-definida",
        "episode": "39",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma39__gw75z4bm-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_39.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_39_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_39_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_39.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O resultado do pared\u00e3o que eliminou Marvvila revelou pela primeira vez a porcentagem de prefer\u00eancia do p\u00fablico, mostrando Amanda em primeiro lugar, ser\u00e1 que isso j\u00e1 \u00e9 um indicativo de quem ser\u00e1 a campe\u00e3 do BBB23?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568847,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/dia-de-plantao/",
        "published_at": "2023-04-04T15:21:46-03:00",
        "pub_date": "2023-04-04T15:21:46-03:00",
        "modified_at": "2023-04-04T15:21:46-03:00",
        "duration": 2980,
        "title": "Dia de plant\u00e3o",
        "slug": "dia-de-plantao",
        "episode": "38",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma38__04zcv80-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_38.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_38_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_38_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_38.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>De novo Globo? Um jogo da disc\u00f3rdia repetido e piorado com uma din\u00e2mica que premiou quem n\u00e3o se envolve no jogo! Faz algum sentido isso? Assim, Marvvila acabou sendo premiada com um poder que nem poder\u00e1 usar porque deve ser eliminada nessa ter\u00e7a-feira.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568681,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/metaverso-dos-carecas/",
        "published_at": "2023-04-03T17:18:42-03:00",
        "pub_date": "2023-04-03T17:18:42-03:00",
        "modified_at": "2023-04-03T17:18:42-03:00",
        "duration": 2982,
        "title": "Metaverso dos carecas",
        "slug": "metaverso-dos-carecas",
        "episode": "37",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de abril de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/ma37__221otm-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_37.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_37_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_37_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_37.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais um resumo da semana, tudo que aconteceu desde a \u00faltima quarta-feira. Alface e Black brigaram mais uma vez e reataram de novo, al\u00e9m de apresentar o metaverso dos carecas na festa de s\u00e1bado. E o pared\u00e3o est\u00e1 com um sistema de vota\u00e7\u00e3o novo, quem ser\u00e1 que fica?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568532,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/cara-esqueci-geral/",
        "published_at": "2023-04-03T06:00:53-03:00",
        "pub_date": "2023-04-03T06:00:53-03:00",
        "modified_at": "2023-03-31T19:05:29-03:00",
        "duration": 3601,
        "title": "Cara, esqueci geral",
        "slug": "cara-esqueci-geral",
        "episode": "90",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de abril de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb90_site_com_etiqueta__391k7w-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_90.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_90_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_90_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_90.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Turma da M\u00f4nica, atores mirins, Urso do P\u00f3 Branco e Elementos</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568576,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/caneca-100-mililitros/",
        "published_at": "2023-04-01T12:42:35-03:00",
        "pub_date": "2023-04-01T12:42:35-03:00",
        "modified_at": "2023-04-01T13:45:31-03:00",
        "duration": 7606,
        "title": "Caneca 100 mililitros",
        "slug": "caneca-100-mililitros",
        "episode": "100",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de abril de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/04/cdm_100_caneca_de_mamicas_100ml_giga__22jw91u0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_100.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_100_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_100_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_100.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ahhh que del\u00edcia, meu amooor!!! N\u00e3o sabemos como, mas aqui estamos n\u00f3s! O tempo foi passando e gra\u00e7as ao amor e carinho dos nossos ouvintes, a caneca foi enchendo\u2026 e agora j\u00e1 transborda nos seus 100ml de pura del\u00edcia e um pouco de credo tamb\u00e9m! Duas chicas hermanas 100 no\u00e7\u00e3o, 100 pudor e 100 vergonha na cara invadem sua casa todo s\u00e1bado pra espalhar alegria, loucura mas tamb\u00e9m um pouco de informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo, meu amooor? E como tudo isso \u00e9 gra\u00e7as aos nossos queridos ouvintes, hoje o microfone \u00e9 de voc\u00eas! No Caneca de hoje fizemos aquilo que mais gostamos: ouvimos as hist\u00f3rias do nosso querido p\u00fablico que nos acompanham nessa jornada do amor. S\u00e3o muitos depoimentos maravilhosos de mulheres empoderadas, cientistas piranhonas, empres\u00e1rias credo que del\u00edcia e muito mais! Aperte o play e descubra porque amamos tanto voc\u00eas!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568381,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/tecnologias-do-futuro-4-ai-e-chatgpt/",
        "published_at": "2023-03-31T13:47:01-03:00",
        "pub_date": "2023-03-31T13:47:01-03:00",
        "modified_at": "2023-03-31T16:09:24-03:00",
        "duration": 6146,
        "title": "Tecnologias do Futuro 4: AI e ChatGPT",
        "slug": "tecnologias-do-futuro-4-ai-e-chatgpt",
        "episode": "875",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc875_ias__l83g3m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_875_futuro_ia.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_875_futuro_ia_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_875_futuro_ia_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_875_futuro_ia.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29334186,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/o_lapide_carlos_conrado__ousq1l4-e1680289617160.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 423,
                "end-time": 428,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29334186,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/tlou_1_clovis_matzembacker__0w0h02kmg-e1680289735805.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 432,
                "end-time": 438,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29334186,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/tlou_2_clovis_matzembacker__nyj05b-e1680289758983.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 439,
                "end-time": 449,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Bem vindo ao NerdCast, o podcast que explora as tecnologias do futuro. Nesse epis\u00f3dio vamos mergulhar nas inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas que est\u00e3o moldando o nosso mundo e imaginar como ser\u00e1 o futuro com elas. (Sim, essa introdu\u00e7\u00e3o \u00e9 do ChatGPT)</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:26",
            "start-time": 386,
            "end-time": 1054
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Souza,Caio Gomes,Camila Laranjeira,Marcio Lena",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 568010,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/devemos-nos-preocupar-com-a-torcida-da-amanada/",
        "published_at": "2023-03-29T16:00:44-03:00",
        "pub_date": "2023-03-29T16:00:44-03:00",
        "modified_at": "2023-03-29T20:51:21-03:00",
        "duration": 2933,
        "title": "Devemos nos preocupar com a torcida da Amanda?",
        "slug": "devemos-nos-preocupar-com-a-torcida-da-amanada",
        "episode": "36",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma36__f2i5xl-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_36.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_36_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_36_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_36.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mosca eliminado em um pared\u00e3o apertado contra Bruna, apesar de todas as enquetes indicarem a saida da sister, foi o ex-chiquitias o eliminado com 56% dos votos. Seria esse um dinal de alerta de que a torcida de Amanda tem for\u00e7a suficiente para influenciar no resultado do jogo?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 567799,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/temperando-o-alface/",
        "published_at": "2023-03-28T17:59:49-03:00",
        "pub_date": "2023-03-28T17:59:49-03:00",
        "modified_at": "2023-03-28T17:59:49-03:00",
        "duration": 3169,
        "title": "Temperando o Alface",
        "slug": "temperando-o-alface",
        "episode": "35",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma35__aeng0530i-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_35.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_35_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_35_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_35.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O jogo da disc\u00f3rdia no sof\u00e1 foi bom, mas esquentou ainda mais depois do ao vivo. Alface jurou colocar Cez\u00e1r Black no pared\u00e3o ap\u00f3s dizer que o Brother entregou o seu jogo. Amanda e Aline pela primeira vez na hist\u00f3ria dessa temporada resolveram se indispor com algu\u00e9m. E ser\u00e1 que finalmente acabou a hist\u00f3ria de Domitila dentro do programa?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 567674,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/larissa-chega-de-falar-da-domitila/",
        "published_at": "2023-03-27T17:19:14-03:00",
        "pub_date": "2023-03-27T17:19:14-03:00",
        "modified_at": "2023-03-27T19:33:21-03:00",
        "duration": 3495,
        "title": "Larissa, chega de falar da Domitila!",
        "slug": "larissa-chega-de-falar-da-domitila",
        "episode": "34",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma34__71zv02a-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_34.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_34_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_34_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_34.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ningu\u00e9m aguenta mais, a Larissa voltou e simplesmente n\u00e3o para de falar de Domitila. Enquanto isso, o Pr\u00edncipe Dr. Fred Nic\u00e1cio, tem participa\u00e7\u00f5es pontuais, mas anda meio que apagado do jogo ap\u00f3s sua terceira entrada na casa. E no pared\u00e3o, finalmente Bruna Griphao e Aline fazem a sua estreia no trio de poss\u00edveis eliminados.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 567436,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/pai-de-pet/",
        "published_at": "2023-03-27T06:00:28-03:00",
        "pub_date": "2023-03-27T06:00:28-03:00",
        "modified_at": "2023-03-27T16:06:04-03:00",
        "duration": 3520,
        "title": "Pai de pet",
        "slug": "pai-de-pet",
        "episode": "89",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb89_site_com_etiqueta__8239xl22-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_89.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_89_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_89_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_89.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O L\u00e1 do Bunker dessa semana chega falando sobre o retorno de s\u00e9ries, como Sweet Tooth e a brasileira Cidade Invis\u00edvel. Tamb\u00e9m discutimos a estreia de John Wick 4: Baba Yaga, que tem toda a a\u00e7\u00e3o j\u00e1 conhecida da franquia. Para encerrar o epis\u00f3dio, comentamos o rol\u00ea aleat\u00f3rio de Tom Cruise ter assistido ao filme do Flash com anteced\u00eancia (sem nenhum motivo aparente). Ou\u00e7a!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 567495,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/e-sorte-ou-azar/",
        "published_at": "2023-03-25T11:03:20-03:00",
        "pub_date": "2023-03-25T11:03:20-03:00",
        "modified_at": "2023-03-25T11:03:20-03:00",
        "duration": 3756,
        "title": "\u00c9 sorte ou azar?",
        "slug": "e-sorte-ou-azar",
        "episode": "99",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_99_e_sorte_ou_azar_cover__onj043e-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_99.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_99_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_99_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_99.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Misticismo, acaso, loucura e crendice\u2026Sim, meu amooor! No Caneca de hoje vamos mergulhar no mundo del\u00edcia da sorte e do azar e mostrar que muitas vezes na nossa vida eles est\u00e3o entrela\u00e7ados!<br />\nOu\u00e7a a hist\u00f3ria da loteria na praia, saiba como viajar de business sem pagar, conhe\u00e7a os n\u00fameros de Grabovoi e aprenda sobre o mural da bonan\u00e7a!<br />\nBora apertar o play e girar a roleta da vida!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Rafael Quina",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 567039,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/dungeons-dragons-alem-dos-livros/",
        "published_at": "2023-03-24T12:06:19-03:00",
        "pub_date": "2023-03-24T12:06:19-03:00",
        "modified_at": "2023-03-24T13:59:22-03:00",
        "duration": 6471,
        "title": "Dungeons and Dragons: al\u00e9m dos livros",
        "slug": "dungeons-dragons-alem-dos-livros",
        "episode": "874",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Games,RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc874_dungeons_dragons__jr39vo7bn-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_874_dungeonsedragons.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_874_dungeonsedragons_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_874_dungeonsedragons_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_874_dungeonsedragons.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Pistola Espiritual do Didi - Marlon Augusto",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/pistola_espiritual_do_didi_marlon_augustoresultado__vzlq32t.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 426,
                "end-time": 430,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Joel - Renan Alves",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ellie_renan_alvesresultado__mo1i5k.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 432,
                "end-time": 434,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Ellie - Renan Alves",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/joel_renan_alvesresultado__b2k0qg4.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 435,
                "end-time": 436,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "ELLIE - Lucas Rodrigues de Farias",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ellie_lucas_rodrigues_de_farias__2133s1resultado__mpevk360.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 437,
                "end-time": 438,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "JOEL- Lucas Rodrigues de Farias",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/joel_lucas_rodrigues_de_farias__9n2yp2resultado__1ztx26.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 439,
                "end-time": 440,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": " CLICKER - Lucas Rodrigues de Farias",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/clicker_lucas_rodrigues_de_farias__0sn0m1resultado__0g52usap.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 440,
                "end-time": 441,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Clicker - Conrado Copi",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/clicker_conrado_copiresultado__ez3o0wv.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 442,
                "end-time": 444,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Alma - Victor Moda",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/rsz_alma___victor_moda__0p0x527resultado__336i8s0.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 446,
                "end-time": 455,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Agian - Odmir Fortes",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/agian_odmir_fortesresultado__980k42h22.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 457,
                "end-time": 465,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Necronomicon Mauruan Geha",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/necronomicon_mauruan_geha__2p00hk2m_scaledresultado__k30s21fy5.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 468,
                "end-time": 505,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "3 beb\u00eas e 1 solteir\u00e3o - Eraldo Ferreira",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/3_bebes_e_1_solteirao_eraldo_ferreira__yuk0fh0vresultado__qku8p0r.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 509,
                "end-time": 515,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 29242983,
                "title": "Ozob no Midjourney - Diego Barreto",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ozob_no_midjourney_diego_barreto__200420hresultado__bv2ys0pa6.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 517,
                "end-time": 535,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>O filme Dungeons and Dragons: Honra Entre Rebeldes t\u00e1 chegando e hoje vamos falar sobre os aqueles conte\u00fados que amamos e\u00a0 s\u00e3o inspirados no universo de D and D, como filmes, s\u00e9ries e jogos.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:03",
            "start-time": 363,
            "end-time": 1235
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Wagner Ara\u00fajo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566810,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/adeus-fred-descompromisso/",
        "published_at": "2023-03-22T16:33:37-03:00",
        "pub_date": "2023-03-22T16:33:37-03:00",
        "modified_at": "2023-03-22T16:33:37-03:00",
        "duration": 3049,
        "title": "Adeus Fred Descompromisso!",
        "slug": "adeus-fred-descompromisso",
        "episode": "33",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma33__sj5132o-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_33.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_33_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_33_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_33.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tivemos o prazer de ver Fred Desinteressado ser eliminado duas vezes no mesmo dia. Na verdade, ele foi eliminado uma vez e desistiu da repescagem. Ser\u00e1 que ele ser\u00e1 removido da abertura do programa por isso? Nesse #BBB at\u00edpico, j\u00e1 tivemos duas desist\u00eancias e duas expuls\u00f5es. O que mais pode acontecer? Ser\u00e1 que Dr. Fred Nic\u00e1cio ir\u00e1 voltar?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566639,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/e-fred-nicacio-e-mais-um/",
        "published_at": "2023-03-21T15:21:15-03:00",
        "pub_date": "2023-03-21T15:21:15-03:00",
        "modified_at": "2023-03-21T15:21:15-03:00",
        "duration": 2848,
        "title": "\u00c9 Fred Nic\u00e1cio e mais um!",
        "slug": "e-fred-nicacio-e-mais-um",
        "episode": "32",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cotidiano,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma32__hm13262-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_32.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_32_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_32_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_32.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O Big Brother Brasil vai de mal a pior, ser\u00e1 que a Casa do Eliminados salvar\u00e1 esse programa? Ser\u00e1 que a repescagem conseguir\u00e1 criar novas hist\u00f3ria na casa? Nem a elimina\u00e7\u00e3o de Fred Descompromisso est\u00e1 aninando o p\u00fablico, alguma coisa precisa ser feita j\u00e1!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566489,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/nao-e-nao/",
        "published_at": "2023-03-20T17:06:07-03:00",
        "pub_date": "2023-03-20T17:06:07-03:00",
        "modified_at": "2023-03-20T17:06:07-03:00",
        "duration": 2932,
        "title": "N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o!",
        "slug": "nao-e-nao",
        "episode": "31",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma31__r1yq182gp-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_31.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_31_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_31_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_31.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Paramos um pouco a cobertura do Big Brother Brasil para falar do caso de ass\u00e9dio sofrido pela D\u00e2nia, que resultou na elimina\u00e7\u00e3o e expuls\u00e3o de MC Guim\u00ea e Cara de Sapato.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566405,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/maos-na-consciencia/",
        "published_at": "2023-03-20T09:49:21-03:00",
        "pub_date": "2023-03-20T09:49:21-03:00",
        "modified_at": "2023-03-20T09:49:21-03:00",
        "duration": 2861,
        "title": "M\u00e3os na consci\u00eancia",
        "slug": "maos-na-consciencia",
        "episode": "88",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cinema,Games,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_88_site_com_etiqueta__82lu0x9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_88.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_88_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_88_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_88.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O L\u00e1 do Bunker dessa semana come\u00e7a otimista, falando sobre O Auto da Compadecida 2, uma das \u00fanicas sequ\u00eancias que nos deixou felizes. Tamb\u00e9m temos um bloco especial de zumbis, ou melhor de infectados, para falar do remake de Resident Evil 4 e The Last of Us. Para finalizar, tentamos explicar (da maneira mais adulta poss\u00edvel) o novo filme da Netflix, que contar\u00e1 a hist\u00f3ria do Chupa-cabra (ele mesmo). Confira!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566345,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/eu-vivo-sempre-no-mundo-da-lua/",
        "published_at": "2023-03-18T14:14:48-03:00",
        "pub_date": "2023-03-18T14:14:48-03:00",
        "modified_at": "2023-03-18T14:14:48-03:00",
        "duration": 6119,
        "title": "Eu vivo sempre no mundo da lua",
        "slug": "eu-vivo-sempre-no-mundo-da-lua",
        "episode": "98",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 41 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_98_eu_vivo_sempre_no_mundo_da_lua_giga__6lo230-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_98.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_98_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_98_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_98.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Eu vivo sempre no mundo da luaaaaa\u2026 N\u00e3o, meu amooor! N\u00e3o \u00e9 um programa sobre o Bal\u00e3o M\u00e1gico! Hoje vamos falar sobre uma condi\u00e7\u00e3o que afeta mais pessoas do que imaginamos: o transtorno do d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade. \u00c9 muito comum pensarmos que o TDAH est\u00e1 associado somente a comportamentos agitados e mente inquieta. Mas a quest\u00e3o \u00e9 muito mais profunda. No programa de hoje voc\u00ea vai entender que o TDAH envolve outras caracter\u00edsticas que talvez voc\u00ea n\u00e3o fa\u00e7a ideia de que fazem parte do universo deste transtorno. Aperte o play para desvendar mais mist\u00e9rios da nossa mente!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Arantes,Gaveta,Tatiana Perecin",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566111,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/the-last-of-us-procure-a-luz-morangos-e-zumbis/",
        "published_at": "2023-03-17T14:00:34-03:00",
        "pub_date": "2023-03-17T14:00:34-03:00",
        "modified_at": "2023-03-17T14:00:34-03:00",
        "duration": 10700,
        "title": "The Last of Us: Procure a luz, morangos e zumbis",
        "slug": "the-last-of-us-procure-a-luz-morangos-e-zumbis",
        "episode": "873",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 58 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc873_the_last_of_us__ex32pu4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_873_lastofus.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_873_lastofus_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_873_lastofus_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_873_lastofus.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Finalmente chegou a hora! Vamos falar sobre a s\u00e9rie The Last of Us! Vamos falar sobre as diferen\u00e7as e as semelhan\u00e7as com SPOILERS!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:53",
            "start-time": 413,
            "end-time": 987
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 566068,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/ferramentas-para-o-sucesso-das-suas-vendas/",
        "published_at": "2023-03-17T11:54:30-03:00",
        "pub_date": "2023-03-17T11:54:30-03:00",
        "modified_at": "2023-03-17T11:54:30-03:00",
        "duration": 2213,
        "title": "Ferramentas para o sucesso das suas vendas",
        "slug": "ferramentas-para-o-sucesso-das-suas-vendas",
        "episode": "20 ",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "36 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_parceiro20_ferramentas__6cf324-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_20.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_20_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_20_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_20.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voc\u00ea sabe como criar uma opera\u00e7\u00e3o de sucesso e melhorar cada vez mais sua vendas? No papo de hoje, vamos falar sobre as ferramentas de vendas oferecidas para quem \u00e9 parceiro e que facilitam todo esse processo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leandro Leite Soares,Luiz Felippe Foga\u00e7a",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 565686,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/eu-sou-um-cacto/",
        "published_at": "2023-03-15T15:51:25-03:00",
        "pub_date": "2023-03-15T15:51:25-03:00",
        "modified_at": "2023-03-15T16:43:43-03:00",
        "duration": 2271,
        "title": "\u201cEu sou um cacto!\u201d",
        "slug": "eu-sou-um-cacto",
        "episode": "30",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma30__y2509x030-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_30.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_30_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_30_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_30.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Adeus Larissa! Alerta vermelho no quarto deserto com a sa\u00edda de Laritruce, mas ser\u00e1 que mesmo com o discurso de Tadeu, os brothers do quarto laranja ir\u00e3o entender o que aconteceu e qual foi a resposta do p\u00fablico para esse pared\u00e3o?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 565488,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/orgulho-de-ser-alfacinado/",
        "published_at": "2023-03-14T18:58:42-03:00",
        "pub_date": "2023-03-14T18:58:42-03:00",
        "modified_at": "2023-03-14T18:58:42-03:00",
        "duration": 3937,
        "title": "Orgulho de ser Alfacinado!",
        "slug": "orgulho-de-ser-alfacinado",
        "episode": "29",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma29__hor9x42-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_29.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_29_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_29_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_29.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>N\u00e3o tem jeito, no jogo da disc\u00f3rdia o nome do craque do jogo \u00e9 Ricardo Alface. A pior coisa que poderia ter acontecido ao trio ternura foi o holofote do programa ser direcionado para eles e agora, s\u00e3o alvos do home, da lenda: Alface.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 565350,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/foralarissa/",
        "published_at": "2023-03-13T18:27:29-03:00",
        "pub_date": "2023-03-13T18:27:29-03:00",
        "modified_at": "2023-03-13T18:27:29-03:00",
        "duration": 3407,
        "title": "#FORALARISSA",
        "slug": "foralarissa",
        "episode": "28",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma28__341etz8q-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_28.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_28_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_28_med.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_28.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Larissa no pared\u00e3o finalmente e contra Cezar Black, Domitila e Alface, ser\u00e1 que ela tem alguma chance de ficar na casa? Al\u00e9m disso, comentamos sobre o quarto branco, as \u00faltimas intrigas e os erros de Tadeu!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 565122,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/a-intencao-do-tchananan/",
        "published_at": "2023-03-13T06:00:48-03:00",
        "pub_date": "2023-03-13T06:00:48-03:00",
        "modified_at": "2023-03-10T18:41:50-03:00",
        "duration": 2096,
        "title": "A inten\u00e7\u00e3o do Tchananan",
        "slug": "a-intencao-do-tchananan",
        "episode": "87",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "34 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb87_site_com_etiqueta__xm00i0y1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_87.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_87_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_87_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_87.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>VCT LOCK//IN, Naruto de volta, Bombados da Marvel e Nic Cage</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 565156,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-plot-twist-do-jejum-intermitente/",
        "published_at": "2023-03-11T12:00:13-03:00",
        "pub_date": "2023-03-11T12:00:13-03:00",
        "modified_at": "2023-03-11T12:00:13-03:00",
        "duration": 5737,
        "title": "O plot twist do jejum intermitente",
        "slug": "o-plot-twist-do-jejum-intermitente",
        "episode": "97",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 35 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_97_o_plot_twist_do_jejum_intermitente_giga__702p5mr1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_97.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_97_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_97_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_97.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No epis\u00f3dio de hoje, prepare-se para ouvir algumas verdades, meu amooor! O jejum intermitente virou uma febre com muitos depoimentos positivos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pr\u00e1tica. Mas \u00e9 preciso entender uma coisa: depoimento pessoal N\u00c3O \u00e9 pesquisa cient\u00edfica! \u00c9 muito importante saber que o m\u00e9todo cient\u00edfico gira em torno de muita pesquisa e envolve as etapas de observa\u00e7\u00e3o, questionamento, constru\u00e7\u00e3o de hip\u00f3teses, experimenta\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise das hip\u00f3teses e conclus\u00e3o. Ufa! T\u00e1 vendo, meu amooor? N\u00e3o \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil! Portanto, quando falamos sobre assuntos que envolvem nossa sa\u00fade, \u00e9 muito importante ouvir nossos queridos cientistas. E \u00e9 por isso que no epis\u00f3dio de hoje vamos conversar com a maravilhosa Ana Bonassa. Ela \u00e9 PhD em ci\u00eancias e vai nos trazer informa\u00e7\u00f5es muito importantes sobre o jejum intermitente. Aperte o play e abra sua mente porque o conhecimento liberta, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Bonassa",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564975,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-maldicao-do-conhecimento/",
        "published_at": "2023-03-10T12:53:56-03:00",
        "pub_date": "2023-03-10T12:53:56-03:00",
        "modified_at": "2023-03-10T18:35:25-03:00",
        "duration": 5687,
        "title": "A maldi\u00e7\u00e3o do conhecimento",
        "slug": "a-maldicao-do-conhecimento",
        "episode": "872",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc872_maldicao_conhecimento__g6w23cth-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_872_maldicao_conhecimento.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_872_maldicao_conhecimento_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_872_maldicao_conhecimento_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_872_maldicao_conhecimento.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje vamos falar sobre a MALDI\u00c7\u00c3O do conhecimento! Porque \u00e9 ruim saber das coisas as vezes? Vamos falar sobre esse sofrimento.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:27",
            "start-time": 267,
            "end-time": 1180
        },
        "guests": "Altay Souza,Ana Arantes,Andr\u00e9 Souza",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564775,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/apelo-ao-bagel/",
        "published_at": "2023-03-10T06:00:33-03:00",
        "pub_date": "2023-03-10T06:00:33-03:00",
        "modified_at": "2023-03-09T17:45:16-03:00",
        "duration": 3330,
        "title": "Apelo ao Bagel",
        "slug": "apelo-ao-bagel",
        "episode": "Oscar 06",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb_oscar_final_site_com_etiqueta__ts0y5x62n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_06.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_06_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_06_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_06.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Oscar 2023: Entre Mulheres, Elvis e Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564536,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/ainda-bem-que-tem-um-alface/",
        "published_at": "2023-03-08T18:30:39-03:00",
        "pub_date": "2023-03-08T18:30:39-03:00",
        "modified_at": "2023-03-08T18:30:39-03:00",
        "duration": 4545,
        "title": "Ainda bem que tem um Alface!",
        "slug": "ainda-bem-que-tem-um-alface",
        "episode": "27",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma27__sg0mkjw-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_27.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_27_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_27_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_27.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Key eliminada oficialmente, mas a porcentagem alta para Sarah Aline deixa uma pulga atr\u00e1s da orelha. O VT do programa de ontem foi justo para mostrar o que realmente aconteceu ao fim do jogo da disc\u00f3rdia?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564389,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/a-mascara-caiu/",
        "published_at": "2023-03-07T18:11:54-03:00",
        "pub_date": "2023-03-07T18:11:54-03:00",
        "modified_at": "2023-03-07T18:11:54-03:00",
        "duration": 3705,
        "title": "A m\u00e1scara caiu!",
        "slug": "a-mascara-caiu",
        "episode": "26",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 1 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma26__bri03z9-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_26.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_26_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_26_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_26.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Finalmente a m\u00e1scara caiu e Fred Descompromisso foi massacrado com verdades, em atua\u00e7\u00f5es brilhantes de Alface e Sarah Aline! O pared\u00e3o com Key \u00e9 uma mera burocracia e agora acompanhamos a nova hist\u00f3ria do BBB!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564114,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/key-alves-ira-sair-e-a-hipocrisia-de-fred-descompromissos/",
        "published_at": "2023-03-06T18:53:10-03:00",
        "pub_date": "2023-03-06T18:53:10-03:00",
        "modified_at": "2023-03-06T18:54:28-03:00",
        "duration": 4075,
        "title": "Key Alves ir\u00e1 sair e a hipocrisia de Fred Descompromissos!",
        "slug": "key-alves-ira-sair-e-a-hipocrisia-de-fred-descompromissos",
        "episode": "25",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 7 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma25b__00wmkn-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_25.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_25_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_25_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_25.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>\u00c9 imposs\u00edvel ficar do lado de Fred Descompromissos! Enquanto aguardamos a elimina\u00e7\u00e3o de Key Alves, a edi\u00e7\u00e3o de ontem do BBB durante a forma\u00e7\u00e3o de pared\u00e3o mostrou a burrice dos participantes e a hipocrisia do sabonete Boc\u00f3 Roso.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563971,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/assumindo-o-brega/",
        "published_at": "2023-03-06T06:00:35-03:00",
        "pub_date": "2023-03-06T06:00:35-03:00",
        "modified_at": "2023-03-03T19:37:23-03:00",
        "duration": 2377,
        "title": "Assumindo o brega",
        "slug": "assumindo-o-brega",
        "episode": "86",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ldb86_site_com_etiqueta__61u2lc9n0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_86.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_86_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_86_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_86.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Demon Slayer, Creed III, Final Fantasy e tempo de tela</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 564005,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/1-e-pouco-2-e-treta-3-e-rivotril/",
        "published_at": "2023-03-04T13:20:35-03:00",
        "pub_date": "2023-03-04T13:20:35-03:00",
        "modified_at": "2023-03-04T13:20:35-03:00",
        "duration": 6424,
        "title": "1 \u00e9 pouco, 2 \u00e9 treta, 3 \u00e9 rivotril",
        "slug": "1-e-pouco-2-e-treta-3-e-rivotril",
        "episode": "96",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/cdm_96_1_e_pouco_2_e_treta_e_3_e_rivotril_giga__3bf5iq-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_96.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_96_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_96_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_96.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tretas, selvageria, caos e destrui\u00e7\u00e3o. Crian\u00e7as s\u00e3o diamantes brutos que precisam ser lapidados, mas nem sempre tudo s\u00e3o flores, meu amooor! Se com 1 filho a tarefa j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, imagine com 2, 3 ou mais! Rebeldia, birra e dificuldade de se expressar s\u00e3o apenas alguns elementos que fazem parte da vida de nossos filhos. \u00c0s vezes nos preocupamos de menos, \u00e0s vezes demais\u2026 No epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea vai se deleitar com algumas de nossas hist\u00f3rias e entender\u00e1 que entre erros e acertos o mais importante \u00e9 estar presente! Aperte o play e conhe\u00e7a a treta do Messenger Kids, o palha\u00e7o de argila zuado, e o momento leitura do \u00f3dio!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Thiago Queiroz",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563772,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-ovini-ovos-mexidos-e-hipnose-de-galinha/",
        "published_at": "2023-03-03T14:07:09-03:00",
        "pub_date": "2023-03-03T14:07:09-03:00",
        "modified_at": "2023-03-04T14:34:26-03:00",
        "duration": 7149,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? OVNI, ovos mexidos e hipnose de galinha",
        "slug": "qual-e-a-pauta-ovini-ovos-mexidos-e-hipnose-de-galinha",
        "episode": "871",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 59 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc871_sem_pauta_12__a04w9hj3m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_871_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_871_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_871_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_871_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fraturas, Curling, OVNI, Poderoso chef\u00e3o, ovos mexidos&#8230; Mais uma vez&#8230; Qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:20",
            "start-time": 740,
            "end-time": 1438
        },
        "guests": "Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563731,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/paywall/",
        "published_at": "2023-03-03T12:08:38-03:00",
        "pub_date": "2023-03-03T12:08:38-03:00",
        "modified_at": "2023-03-03T12:23:14-03:00",
        "duration": 2818,
        "title": "PAYWALL!",
        "slug": "paywall",
        "episode": "85",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Games,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/nc_tech85_freemiun__knhjvf-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_85.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_85_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_85_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_85.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre a tend\u00eancia\u00a0de Paywall e assinaturas que algumas plataformas de conte\u00fado e redes sociais est\u00e3o seguindo e oferecendo para seus clientes.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563271,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/adeus-dr-fred-nicacio-acabou-o-bbb/",
        "published_at": "2023-03-01T16:23:17-03:00",
        "pub_date": "2023-03-01T16:23:17-03:00",
        "modified_at": "2024-03-19T17:50:44-03:00",
        "duration": 3035,
        "title": "Adeus Dr. Fred Nic\u00e1cio, acabou o BBB?",
        "slug": "adeus-dr-fred-nicacio-acabou-o-bbb",
        "episode": "24",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/03/ma24__400ip58c-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_24.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_24_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_24_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_24.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Adeus Dr. Fred Nic\u00e1cio! Talvez esse seja o Mau Acompanhado mais triste que voc\u00ea j\u00e1 ouviu, mas enfrentando todas as fases do luto, Mau e Vidane tentam ainda assim levar alegria para seu povo.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563201,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/trem-do-elvis/",
        "published_at": "2023-03-01T06:00:27-03:00",
        "pub_date": "2023-03-01T06:00:27-03:00",
        "modified_at": "2023-03-02T11:35:24-03:00",
        "duration": 2724,
        "title": "Trem do Elvis",
        "slug": "trem-do-elvis",
        "episode": "Oscar 05",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_oscar_5_site_com_etiqueta__xc5ta91by-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_05.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_05_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_05_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_05.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Categorias t\u00e9cnicas do Oscar 2023</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alottoni,Camila Sousa,Gabriel Avila,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 563059,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/boninho-esta-ouvindo/",
        "published_at": "2023-02-28T16:54:12-03:00",
        "pub_date": "2023-02-28T16:54:12-03:00",
        "modified_at": "2023-02-28T16:54:12-03:00",
        "duration": 2898,
        "title": "Boninho est\u00e1 ouvindo",
        "slug": "boninho-esta-ouvindo",
        "episode": "23",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma23__b32tv52z-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_23.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_23_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_23_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_23.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um jogo da disc\u00f3rdia reformulado, com tempo para falar! Isso s\u00f3 pode significar uma coisa: Boninho est\u00e1 ouvindo esse programa. A mudan\u00e7a na din\u00e2mica, mudou consideravelmente o jogo e conseguiu fazer algo que ach\u00e1vamos imposs\u00edvel, o BBB de segunda-feira terminou cedo.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 562774,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/toda-semana-do-bbb-deveria-ser-turbo/",
        "published_at": "2023-02-27T19:11:24-03:00",
        "pub_date": "2023-02-27T19:11:24-03:00",
        "modified_at": "2023-02-27T19:11:24-03:00",
        "duration": 3951,
        "title": "Toda semana do BBB deveria ser turbo!",
        "slug": "toda-semana-do-bbb-deveria-ser-turbo",
        "episode": "22",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma22__fh6l4ge0x-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_22.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_22_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_22_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_22.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A semana turbo deveria ser o padr\u00e3o do BBB, j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais para o programa manter a programa\u00e7\u00e3o padr\u00e3o de todas as edi\u00e7\u00f5es. Surpreender os brothers seria uma maneira de transformar o Big Brother em um programa mais din\u00e2mico. Al\u00e9m disso, 2 big fones, 2 pared\u00f5es formados e Cowboy eliminado! Enquanto isso, aguardamos que ser\u00e1 eliminado no pr\u00f3ximo? Fred Nic\u00e1cio ou Cara de Sapato? Cez\u00e1r Black corre por fora, com o menor risco de sair.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 562736,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/prevendo-o-inesperado/",
        "published_at": "2023-02-27T06:05:34-03:00",
        "pub_date": "2023-02-27T06:05:34-03:00",
        "modified_at": "2023-02-27T11:34:26-03:00",
        "duration": 2100,
        "title": "Prevendo o inesperado",
        "slug": "prevendo-o-inesperado",
        "episode": "85",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Internet,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb85_site_com_etiqueta__y31n2fu-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_85.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_85_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_85_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_85.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos \u00e0 conclus\u00e3o de que todos precisamos de uma equipe de crise na nossa vida, mas por enquanto s\u00f3 o Oscar tem. Falamos sobre o que (n\u00e3o) rolou no primeiro State of Play de 2023, comentamos o Six Invitational que aconteceu em Montreal, no Canad\u00e1, e tamb\u00e9m falamos sobre os novos filmes de O Senhor dos An\u00e9is e sobre os muitos sentimentos que o an\u00fancio nos causou.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 562717,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/que-delicia-mergulhar-nessa-ciencia/",
        "published_at": "2023-02-25T11:30:27-03:00",
        "pub_date": "2023-02-25T11:30:27-03:00",
        "modified_at": "2023-02-25T11:30:27-03:00",
        "duration": 6083,
        "title": "Que del\u00edcia mergulhar nessa ci\u00eancia",
        "slug": "que-delicia-mergulhar-nessa-ciencia",
        "episode": "95",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 41 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_95_que_delicia_mergulhar_nessa_ciencia_giga__r8a402uw0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_95.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_95_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_95_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_95.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Achou que as aulas de qu\u00edmica n\u00e3o teriam serventia na sua vida? Achou errado! Ela faz parte do seu dia a dia muito mais do que voc\u00ea imagina!<br />\nQue tal ao inv\u00e9s de um bolo feito com amor, um bolo feito com ci\u00eancia?<br />\nSim, meu amooor! No epis\u00f3dio de hoje a nossa convidada Laura Marise nos mostra que quando aplicamos o m\u00e9todo cient\u00edfico na nossa vida cotidiana, tudo fica melhor!<br />\nEntenda o papel de cada ingrediente na confec\u00e7\u00e3o do bolo perfeito, aprenda o que N\u00c3O se deve fazer na limpeza do dia a dia, e conhe\u00e7a a nova onda do crossp\u00e3o!<br />\nBora apertar o play e mergulhar nessa ci\u00eancia!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Laura Marise",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 562483,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/homem-formiga-3-contando-buracos-no-reino-quantico/",
        "published_at": "2023-02-24T13:35:08-03:00",
        "pub_date": "2023-02-24T13:35:08-03:00",
        "modified_at": "2023-02-24T14:53:45-03:00",
        "duration": 5882,
        "title": "Homem-Formiga 3: Contando buracos no reino qu\u00e2ntico",
        "slug": "homem-formiga-3-contando-buracos-no-reino-quantico",
        "episode": "870",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 38 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x-1200x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc870_futuro_dceu_wallpaper__ywtsc0x.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_870_quantumania.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_870_quantumania_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_870_quantumania_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_870_quantumania.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O que dizer de Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania que n\u00e3o prometeu nada e no fim, n\u00e3o entregou nada. Vem saber o que a gente achou!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:35",
            "start-time": 275,
            "end-time": 1271
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 562033,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mau-acompanhado-nerdcast/como-fica-a-cabeca-de-um-confinado/",
        "published_at": "2023-02-24T12:08:29-03:00",
        "pub_date": "2023-02-24T12:08:29-03:00",
        "modified_at": "2023-02-24T12:08:29-03:00",
        "duration": 3375,
        "title": "Como fica a cabe\u00e7a de um confinado?",
        "slug": "como-fica-a-cabeca-de-um-confinado",
        "episode": "21",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma21__252r8v-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_21.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_21_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_21_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_21.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Batemos um papo com a Ana Arantes falando sobre como fica a cabe\u00e7a de um confinado. Como a psicologia explica as atitudes que presenciamos na TV no programa que coloca os participantes em situa\u00e7\u00f5es quase que extremas de conv\u00edvio e est\u00e1 sempre tentando jogar um contra o outro.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Arantes,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561970,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/completamente-apimentados/",
        "published_at": "2023-02-22T16:53:57-03:00",
        "pub_date": "2023-02-22T16:53:57-03:00",
        "modified_at": "2023-02-22T16:53:57-03:00",
        "duration": 3164,
        "title": "Completamente Apimentados!",
        "slug": "completamente-apimentados",
        "episode": "20",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ma20__qwxi78j-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_20.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_20_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_20_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_20.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cristian eliminado, mas com uma porcentagem nem t\u00e3o grande assim. Parece que o jogo s\u00f3 virou por conta dos acontecimentos dessa semana. Caso contr\u00e1rio poder\u00edamos ter perdido a nossa hortali\u00e7a preferida.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Rafael Pimenta,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561642,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/termino-de-amizade/",
        "published_at": "2023-02-22T06:00:59-03:00",
        "pub_date": "2023-02-22T06:00:59-03:00",
        "modified_at": "2023-02-23T12:37:22-03:00",
        "duration": 4566,
        "title": "T\u00e9rmino de Amizade",
        "slug": "termino-de-amizade",
        "episode": "Oscar 04",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldbext_site_com_etiqueta_2__1k2xoyq-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_04.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_04_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_04_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_04.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Oscar 2023: Top Gun 2, Tri\u00e2ngulo da Tristeza, Nada de Novo no Front e Os Banshees de Inisherin</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Katiucha Barcelos",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561936,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/foracristian/",
        "published_at": "2023-02-21T15:03:46-03:00",
        "pub_date": "2023-02-21T15:03:46-03:00",
        "modified_at": "2024-03-19T17:51:51-03:00",
        "duration": 2745,
        "title": "#ForaCristian",
        "slug": "foracristian",
        "episode": "19",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/19__a22wy6-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_19.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_19_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_19_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_19.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ap\u00f3s os coment\u00e1rios criminosos de Cristian sobre a religi\u00e3o de Fred Nic\u00e1cio, Tadeu fez um discurso incr\u00edvel que mostrou que nenhuma cren\u00e7a deve ser desrespeitada. E depois de ontem somos #ForaCristian e 300% Fred Nic\u00e1cio.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561779,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/completamente-alfacezados/",
        "published_at": "2023-02-20T16:28:38-03:00",
        "pub_date": "2023-02-20T16:28:38-03:00",
        "modified_at": "2023-02-20T16:28:38-03:00",
        "duration": 2639,
        "title": "Completamente Alfacezados!",
        "slug": "completamente-alfacezados",
        "episode": "18",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "43 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/v18__i431p0g7-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_18.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_18_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_18_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_18.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Muita coisa acontecendo Meu Deus do c\u00e9u! Bruno Gaga simplesmente desistiu do programa, Cristian aceita demais todas as cr\u00edticas, que ser humano incr\u00edvel. Fred Abravanel no pared\u00e3o, ser\u00e1 que dessa vez vai? Alfacinho corigando contra Cez\u00e1r Black e essa briga est\u00e1 demais! \u00c9 a semana de carnaval do #BBB!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561744,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/guardioes-da-falacia/",
        "published_at": "2023-02-20T06:00:28-03:00",
        "pub_date": "2023-02-20T06:00:28-03:00",
        "modified_at": "2023-02-18T15:17:58-03:00",
        "duration": 3344,
        "title": "Guardi\u00f5es da Fal\u00e1cia",
        "slug": "guardioes-da-falacia",
        "episode": "84",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_84_site_com_etiqueta__vrm00s-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_84.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_84_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_84_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_84.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cavaleiros do Zod\u00edaco, Super Bowl, Coringa 2 e Homem-Formiga 3</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561712,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/se-nao-soma-suma/",
        "published_at": "2023-02-18T13:04:32-03:00",
        "pub_date": "2023-02-18T13:04:32-03:00",
        "modified_at": "2023-03-25T10:29:15-03:00",
        "duration": 4809,
        "title": "Se n\u00e3o soma, suma!",
        "slug": "se-nao-soma-suma",
        "episode": "94",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_94_se_nao_soma_suma_giga__21xji4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_94.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_94_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_94_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_94.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>T\u00e1 vendo o que voc\u00ea me fez fazer? Voc\u00ea me tirou do s\u00e9rio! Essas s\u00e3o umas das frases cl\u00e1ssicas de uma pessoa abusiva. Podemos dizer com firmeza que essa n\u00e3o \u00e9 a primeira nem a \u00faltima vez que falaremos sobre relacionamentos t\u00f3xicos. Algumas coisas precisam ser lembradas com frequ\u00eancia para atingir o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel. Uma coisa \u00e9 certa: voc\u00ea n\u00e3o precisa sofrer em nome do amor. Ci\u00fame e controle, falta de honestidade, comunica\u00e7\u00e3o agressiva, cr\u00edtica excessiva e amea\u00e7as s\u00e3o apenas alguns sinais de que voc\u00ea est\u00e1 em um relacionamento t\u00f3xico\u2026 \u00c9 preciso ficar atento aos sinais e tamb\u00e9m entender uma coisa muito importante: voc\u00ea n\u00e3o pode mudar ningu\u00e9m. Voc\u00ea n\u00e3o pode \u201cconsertar\u201d ningu\u00e9m. A pessoa abusiva n\u00e3o vai mudar por voc\u00ea. A mudan\u00e7a \u00e9 poss\u00edvel, mas \u00e9 um processo interno e extremamente pessoal. Bora apertar o play e entender que \u00e9 importante pautar um relacionamento pelas atitudes e nunca pelo discurso!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gus Arruda,Isabela Del Monde,Marcela Soares,Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561428,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-dc-universe-nas-maos-de-james-gunn/",
        "published_at": "2023-02-17T13:32:06-03:00",
        "pub_date": "2023-02-17T13:32:06-03:00",
        "modified_at": "2023-02-17T17:13:56-03:00",
        "duration": 7792,
        "title": "O DC Universe nas m\u00e3os de James Gunn",
        "slug": "o-dc-universe-nas-maos-de-james-gunn",
        "episode": "869",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Quadrinhos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc869_futuro_dceu__2ebp4k04t-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_869_dcu.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_869_dcu_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_869_dcu_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_869_dcu.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28794297,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/superbowl_lvii_marco_picon__8v2b75k-e1676663904960.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 608,
                "end-time": 615,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28794297,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alma_thiago_steckelberg__wy5r75-e1676663792596.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 618,
                "end-time": 623,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28794297,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/rsz_1alma___raquel_de_padua_cisneiros__1g2w32rpx-e1676663734848.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 624,
                "end-time": 631,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28794297,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/rsz_tristano_e_agnes_em_osnabruck___bryan_de_souza_coelho__ce3zx1gfy-e1676663692914.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 632,
                "end-time": 641,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos avaliar o futuro da nova DC de James Gunn! Falar sobre os projetos, especular sobre o que vem por a\u00ed e dar boas ideias! Ent\u00e3o James Gunn, anota a\u00ed!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:00",
            "start-time": 420,
            "end-time": 1481
        },
        "guests": "Carlos Voltor,LOAD,Marcelo Bassoli,Rex",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 561410,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/aprimorando-suas-buscas-no-e-commerce/",
        "published_at": "2023-02-17T11:25:49-03:00",
        "pub_date": "2023-02-17T11:25:49-03:00",
        "modified_at": "2023-02-20T12:19:17-03:00",
        "duration": 3032,
        "title": "Aprimorando Suas Buscas No E-Commerce",
        "slug": "aprimorando-suas-buscas-no-e-commerce",
        "episode": "19",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_parceiro19_buscas2__rcq276a-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_19.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_19_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_19_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_19.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O\u00a0que existe por tr\u00e1s do \u201cTem no Magalu\u201d? O que alimenta um sistema de buscas, o que a Smart Hint faz para melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio na hora de procurar algo e como isso pode influenciar na sua venda.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leandro Leite Soares,Rodrigo Schiavini",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 560934,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/os-cactos-mudaram-o-resultado-do-paredao/",
        "published_at": "2023-02-15T17:18:39-03:00",
        "pub_date": "2023-02-15T17:18:39-03:00",
        "modified_at": "2023-02-15T20:14:21-03:00",
        "duration": 3045,
        "title": "Os cactos mudaram o resultado do pared\u00e3o?",
        "slug": "os-cactos-mudaram-o-resultado-do-paredao",
        "episode": "17",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/17__ph2szirt0-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_17.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_17_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_17_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_17.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A elimina\u00e7\u00e3o de Paula surprendeu muita gente, apesar de n\u00e3o estar agradando na casa, todos as enquetes e sites de aposta indicavam que ela seria salva gra\u00e7as a elimina\u00e7\u00e3o de Bruno Gaga. Mas parece que os cactos conseguiram mudar o resultado desse pared\u00e3o.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Doug Lira,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 560795,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/doidera-da-animacao/",
        "published_at": "2023-02-15T06:00:48-03:00",
        "pub_date": "2023-02-15T06:00:48-03:00",
        "modified_at": "2023-02-14T19:40:46-03:00",
        "duration": 3640,
        "title": "Doidera da anima\u00e7\u00e3o",
        "slug": "doidera-da-animacao",
        "episode": "Oscar 03",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/oscar_site_com_etiqueta__26rflxn-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_03.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_03_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_03_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_03.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Oscar 2023: indicados em Melhor Anima\u00e7\u00e3o</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 560607,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/o-homem-sem-sua-peruca-e-perigoso/",
        "published_at": "2023-02-14T17:04:18-03:00",
        "pub_date": "2023-02-14T17:04:18-03:00",
        "modified_at": "2023-02-15T20:18:33-03:00",
        "duration": 2743,
        "title": "O homem sem sua peruca \u00e9 perigoso",
        "slug": "o-homem-sem-sua-peruca-e-perigoso",
        "episode": "16",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/16__q23s0wn-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_16.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_16_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_16_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_16.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O jogo da disc\u00f3rdia mostrou quem est\u00e1 ligando no jogo e quem n\u00e3o est\u00e1. Escolhas equivocadas de Bruna e Amanda em Fred Nic\u00e1cio, desperdi\u00e7ando flechas. Key e Larissa de olho na Paula vendo que ela tamb\u00e9m tem culpa no cart\u00f3rio. Mas quem brilhou foi o nosso dan\u00e7arino sem peruca: Cezar Black!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    }
]