[
    {
        "id": 560386,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/como-foi-a-semana-cristian-no-bbb/",
        "published_at": "2023-02-13T17:45:35-03:00",
        "pub_date": "2023-02-13T17:45:35-03:00",
        "modified_at": "2023-02-15T20:13:03-03:00",
        "duration": 3545,
        "title": "Como foi a semana Cristian no BBB",
        "slug": "como-foi-a-semana-cristian-no-bbb",
        "episode": "15",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/15__2hj0kgm-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_15.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_15_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_15_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_15.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Seria essa a semana Cristian no Big Brother Brasil? Finalmente a casa pegou fogo na madrugada ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do pared\u00e3o. Intrigas, discuss\u00f5es, mentiras, tudo o que a gente gosta na casa mais vigiada do Brasil.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 560184,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/magia-da-imaginacao/",
        "published_at": "2023-02-13T06:00:02-03:00",
        "pub_date": "2023-02-13T06:00:02-03:00",
        "modified_at": "2023-02-10T20:15:46-03:00",
        "duration": 2379,
        "title": "Magia da imagina\u00e7\u00e3o",
        "slug": "magia-da-imaginacao",
        "episode": "83",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb83_site_com_etiqueta__wbvey54un-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_83.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_83_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_83_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_83.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pri na Coreia, mais Toy Story e novidades da Nintendo</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 560193,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/as-garrafas-de-sendler/",
        "published_at": "2023-02-11T12:57:11-03:00",
        "pub_date": "2023-02-11T12:57:11-03:00",
        "modified_at": "2023-02-11T12:57:11-03:00",
        "duration": 3788,
        "title": "As garrafas de Sendler",
        "slug": "as-garrafas-de-sendler",
        "episode": "93",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_93_as_garrafas_de_sendler_giga__5284vjh3e-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_93.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_93_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_93_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_93.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nas aulas de Hist\u00f3ria aprendemos sobre v\u00e1rias figuras importantes: desbravadores, cientistas e conquistadores lutando pela liberdade e progresso&#8230; Agora pare e pense: quantas figuras masculinas voc\u00ea lembra de ter estudado? E quantas femininas? Crescemos com a triste ilus\u00e3o de que mulheres n\u00e3o fazem Hist\u00f3ria\u2026 mas n\u00e3o se iluda, meu amooor! As mulheres SEMPRE estiveram presentes nas artes, na pol\u00edtica, na educa\u00e7\u00e3o, na ci\u00eancia, na economia e nas causas sociais. Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar em Irena Sendler? E de Leolinda Daltro? Margareth Hamilton? N\u00e3o? Ent\u00e3o aperte o play e prepare-se para conhecer algumas dessas mulheres poderosas que tiveram seus feitos apagados e esquecidos. Bora pegar nossas p\u00e1s e escavar essas hist\u00f3rias enterradas pelo patriarcado!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ang\u00e9lica Kalil,Iana Villela",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559885,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/os-espetaculos-dos-super-bowl/",
        "published_at": "2023-02-10T14:18:01-03:00",
        "pub_date": "2023-02-10T14:18:01-03:00",
        "modified_at": "2023-02-10T19:38:01-03:00",
        "duration": 6896,
        "title": "Os espet\u00e1culos dos Super Bowl",
        "slug": "os-espetaculos-dos-super-bowl",
        "episode": "868",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 54 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc868_superbowl__o1k4wg0y-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_868_superbowl.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_868_superbowl_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_868_superbowl_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_868_superbowl.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28700958,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nerdcast_rpg_no_midjourney_02_gabriel_da_silva_leite__g2o33zv1-e1676051583122.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1014,
                "end-time": 1024,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28700958,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nerdcast_rpg_no_midjourney_04_gabriel_da_silva_leite__n70wks12c-e1676051703994.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1025,
                "end-time": 1039,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28700958,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/999_rostos_bryan_de_souza_coelho__zk082p0-e1676051781417.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1041,
                "end-time": 1050,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28700958,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/rufus_cave_joao_paulo_dias_rosa__e1h5wf-e1676051899179.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1052,
                "end-time": 1057,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos falar sobre NFL e os domingos mais especiais pela hist\u00f3ria do Superbowl!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:49",
            "start-time": 529,
            "end-time": 1547
        },
        "guests": "JP,Marcela Maeve,Marcelo Bassoli,Raph\u00e3o Martins",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559947,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/perrengues-das-provas-de-residencia/",
        "published_at": "2023-02-10T11:17:22-03:00",
        "pub_date": "2023-02-10T11:17:22-03:00",
        "modified_at": "2023-02-10T17:31:22-03:00",
        "duration": 3074,
        "title": "Perrengues das Provas de Resid\u00eancia",
        "slug": "perrengues-das-provas-de-residencia",
        "episode": "92",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-1536x691.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/2023_02_10_105159__35ih3s9.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_92.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_92_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_92_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_92.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Falamos hoje sobre a MedCof, entendendo o que tem a ver educa\u00e7\u00e3o com sa\u00fade e medicina. Falaremos de cursos preparat\u00f3rios, resid\u00eancias, o que a MedCof faz!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Augusto Quaresma Coellho,Elisa Coelho,Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559142,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/o-caminho-para-o-super-bowl/",
        "published_at": "2023-02-09T11:31:15-03:00",
        "pub_date": "2023-02-09T11:31:15-03:00",
        "modified_at": "2024-03-05T12:39:32-03:00",
        "duration": 3545,
        "title": "O Caminho para o Super Bowl",
        "slug": "o-caminho-para-o-super-bowl",
        "episode": "14",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/14__7jp2xb3-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_14.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_14_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_14_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_14.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Domingo teremos o embate entre Chiefs x Eagles, ent\u00e3o nesse Mau Acompanhado com o apoio do Star+ e ESPN, tra\u00e7amos qual foi o caminho para o SuperBowl desses dois times. E se voc\u00ea n\u00e3o entende nada de Futebol Americano escute, porque iremos explicar tudo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "JP,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559465,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/o-brasil-fez-a-tina-chorar/",
        "published_at": "2023-02-08T16:14:08-03:00",
        "pub_date": "2023-02-08T16:14:08-03:00",
        "modified_at": "2023-02-08T16:24:54-03:00",
        "duration": 3088,
        "title": "O Brasil fez a Tina chorar!",
        "slug": "o-brasil-fez-a-tina-chorar",
        "episode": "13",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__011zf9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_13.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_13_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_13_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_13.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Assim n\u00e3o d\u00e1, o Brasil tirou a Tina! Como? E com uma porcentagem maior que a do Gabriel, isso \u00e9 inadmiss\u00edvel! Tina precisa ser vingada, precisamos que algu\u00e9m coringue dentro da casa e vingue nossa gloriosa Tina!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Guilherme Baldi,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559293,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/dar-role-com-baleia/",
        "published_at": "2023-02-08T06:00:53-03:00",
        "pub_date": "2023-02-08T06:00:53-03:00",
        "modified_at": "2023-02-08T10:30:27-03:00",
        "duration": 2476,
        "title": "Dar rol\u00ea com baleia",
        "slug": "dar-role-com-baleia",
        "episode": "Oscar 02",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb_site_com_etiqueta_2__0h912zey2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_02.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_02_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_02_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_02.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Oscar 2023: Avatar 2, T\u00e1r e Os Fabelmans</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alottoni,Camila Sousa,Gabriel Avila,Max Valarezo",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559128,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/larissa-craque-do-jogo-da-discordia/",
        "published_at": "2023-02-07T14:14:21-03:00",
        "pub_date": "2023-02-07T14:14:21-03:00",
        "modified_at": "2023-02-07T14:14:21-03:00",
        "duration": 2502,
        "title": "Larissa: Craque do jogo da disc\u00f3rdia",
        "slug": "larissa-craque-do-jogo-da-discordia",
        "episode": "12",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__sicb0k-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_12.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_12_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_12_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_12.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Parece que as coisas finalmente est\u00e3o esquentando e a disc\u00f3rdia come\u00e7a a habitar a casa mais vigiada do Brasil. E enquanto Cezar Black, Fred Nic\u00e1cio e Bruno Gaga de apagam e somem cada vez mais do jogo, Larissa, Marvvila e Fred Desempedidos brilham no jogo da disc\u00f3rdia.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 559012,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/no-que-isso-afeta-cezar-black/",
        "published_at": "2023-02-06T16:34:42-03:00",
        "pub_date": "2023-02-06T16:34:42-03:00",
        "modified_at": "2023-02-06T16:35:51-03:00",
        "duration": 3334,
        "title": "No que isso afeta Cezar Black?",
        "slug": "no-que-isso-afeta-cezar-black",
        "episode": "11",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__t4i20axb-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_11.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_11_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_11_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_11.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nosso querido Cezar Black foi para o pared\u00e3o uma segunda vez, mas n\u00e3o vai sair! Aqui a torcida \u00e9 Anti-Mosca e #FicaTina!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558843,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/nao-uso-sapato/",
        "published_at": "2023-02-06T06:00:24-03:00",
        "pub_date": "2023-02-06T06:00:24-03:00",
        "modified_at": "2023-02-03T20:00:06-03:00",
        "duration": 3291,
        "title": "N\u00e3o uso Sapato",
        "slug": "nao-uso-sapato",
        "episode": "82",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ldb82_site_com_etiqueta__93myu22f-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_82.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_82_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_82_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_82.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Derivado de Shrek, E3 2023, One Piece e novidades da DC</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558862,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/divertida-mente/",
        "published_at": "2023-02-04T11:36:24-03:00",
        "pub_date": "2023-02-04T11:36:24-03:00",
        "modified_at": "2023-02-11T13:57:06-03:00",
        "duration": 5131,
        "title": "Divertida Mente",
        "slug": "divertida-mente",
        "episode": "92",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cdm_92_divertida_mente_cover__ns2720it-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_92.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_92_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_92_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_92.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mileva_maric__q2713x8-e1676133216208.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 73,
                "end-time": 83,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/marie_curie__qnv016fr1.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 125,
                "end-time": 135,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/elisa_fernandes__2pljcet1-e1676133189217.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 911,
                "end-time": 921,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/lossy_page1_1200px_zuzu_angel_durante_o_lancamento_de_sua_colecao_em_nova_york_1972tif__x6j19u-e1676133169947.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 945,
                "end-time": 955,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alice__4b3vl8-e1676133118194.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1054,
                "end-time": 1064,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/418cc425_foto_de_rosto_de_stella_do_patrocinio__3z201sw-e1676133101340.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1586,
                "end-time": 1596,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/harriet__q1h1p72-e1676133075116.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1660,
                "end-time": 1670,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/irena_sendlerowa_1942__x0b0273-scaled-e1676133054632.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2282,
                "end-time": 2292,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/aracy__0e1q0n8.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2625,
                "end-time": 2635,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/01_nair_de_teffe__u06f24eh-e1676133014238.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3125,
                "end-time": 3135,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/margaret_keane__aekoc7-e1676132996357.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3266,
                "end-time": 3276,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28704239,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/hamilton__21cu0q2pj-e1676132979288.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3473,
                "end-time": 3483,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>O vestido n\u00e3o era azul! Eu tenho certeza que era dourado! O que eu vim fazer na cozinha mesmo? Acho que vi um vulto! Estou &#8220;emburrecendo&#8221;? Voc\u00ea n\u00e3o vive sem ele, mas certamente sabe muito pouco sobre seu funcionamento. Aprendizado, experi\u00eancias, conex\u00f5es, mem\u00f3ria, sentimentos\u2026 o nosso c\u00e9rebro comanda tantas fun\u00e7\u00f5es que parece imposs\u00edvel caber tudo isso dentro da nossa cabe\u00e7a! No epis\u00f3dio de hoje, o convidado Andr\u00e9 Souza explica alguns fatos e curiosidades sobre esse super hiper megaboga \u00f3rg\u00e3o. Saiba por que sentimos medo em situa\u00e7\u00f5es banais, entenda por que n\u00e3o podemos confiar na nossa mem\u00f3ria, descubra a import\u00e2ncia de exercitar o c\u00e9rebro e como faz\u00ea-lo de forma adequada. Bora apertar o play e fazer novas conex\u00f5es neurais!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Souza",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558651,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-guerras-do-opio/",
        "published_at": "2023-02-03T13:26:34-03:00",
        "pub_date": "2023-02-03T13:26:34-03:00",
        "modified_at": "2023-02-10T12:31:10-03:00",
        "duration": 5700,
        "title": "As Guerras do \u00d3pio",
        "slug": "as-guerras-do-opio",
        "episode": "867",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 35 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc867_guerra_do_opio__e224og23-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_867_guerra_do_opio.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_867_guerra_do_opio_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_867_guerra_do_opio_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_867_guerra_do_opio.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/cripta_fundo_guto_osc__bkhzv71r-e1675443895523.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 550,
                "end-time": 565,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/feldon_gabriel_garcia__igbuwz-e1675443936436.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 567,
                "end-time": 600,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alma_01_pablo_souza__o539sh-e1675444007555.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 603,
                "end-time": 620,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alma_02_pablo_souza__q1f20r-e1675444057886.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 621,
                "end-time": 629,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alma_03_pablo_souza__eaw2sv1-e1675444106503.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 630,
                "end-time": 648,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/divindades_wellington_carvalho__47l13e-scaled-e1675444154965.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 651,
                "end-time": 656,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/alma_e_feldon_lorena_campos__ov9fct4-e1675444210369.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 658,
                "end-time": 663,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/rsz_the_cyberman___luis_paulo__a6w403-e1675445968114.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 665,
                "end-time": 671,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ozob_03_lucas_tauil__fu2mv23-e1675446164570.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 673,
                "end-time": 679,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/ozob_04_lucas_tauil__2xqj6nte2-e1675446210805.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 680,
                "end-time": 687,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 28603155,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/the_supimpas_caes_das_colinas_dulcelino_neto__5h3q90-scaled-e1675446281168.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 690,
                "end-time": 710,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Juntamos um elenco de peso nesse NerdCast de Hist\u00f3ria para falar sobre as Guerras do \u00d3pio e como elas refletem no mundo at\u00e9 hoje!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:24",
            "start-time": 384,
            "end-time": 1446
        },
        "guests": "Filipe Figueiredo,Tucano,V\u00edtor Soares",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558596,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/chat-gpt-a-revolucao-em-forma-de-texto/",
        "published_at": "2023-02-03T11:39:50-03:00",
        "pub_date": "2023-02-03T11:39:50-03:00",
        "modified_at": "2023-02-03T11:53:34-03:00",
        "duration": 4276,
        "title": "Chat GPT: a revolu\u00e7\u00e3o em forma de texto",
        "slug": "chat-gpt-a-revolucao-em-forma-de-texto",
        "episode": "84",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/nc_tech84_chatgpt__0c7oq0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_84.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_84_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_84_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_84.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar da evolu\u00e7\u00e3o do machine learning e como isso est\u00e1 mudando o nosso dia a dia, a partir de avan\u00e7os como os da OpenAI com o ChatGPT .\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira,Roberta Arcoverde,S\u00e9rgio Lopes",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558243,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/adeus-gabriel-vem-aprender-aqui-fora/",
        "published_at": "2023-02-01T14:16:06-03:00",
        "pub_date": "2023-02-01T14:16:06-03:00",
        "modified_at": "2023-02-01T14:19:31-03:00",
        "duration": 2483,
        "title": "Adeus Gabriel! Vem aprender aqui fora!",
        "slug": "adeus-gabriel-vem-aprender-aqui-fora",
        "episode": "10",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/02/mau_acompanhado_vitrine__ieqxag62m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_10.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_10_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_10_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_10.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Finalmente terminou a hist\u00f3ria de Gabriel na casa. Enquanto ele se preocupa em melhorar l\u00e1 fora, o Big Brother Brasil, segue. Comentamos a elimina\u00e7\u00e3o e como isso afetar\u00e1 as novas din\u00e2micas. E \u00e9 claro, falaremos dos melhores momentos de Dr. Fred Nic\u00e1cio, o Brother Rei!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 558169,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/cinema-e-gambiarra/",
        "published_at": "2023-02-01T06:00:39-03:00",
        "pub_date": "2023-02-01T06:00:39-03:00",
        "modified_at": "2023-01-31T20:11:53-03:00",
        "duration": 3205,
        "title": "Cinema \u00e9 gambiarra",
        "slug": "cinema-e-gambiarra",
        "episode": "Oscar 01",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de fevereiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb_oscar_site_com_etiqueta__21125lr18-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_01.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_01_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_01_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar_01.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Indicados, esnobados e surpresas do Oscar 2023</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557968,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/o-deserto-esta-rachando/",
        "published_at": "2023-01-31T14:24:19-03:00",
        "pub_date": "2023-01-31T14:24:19-03:00",
        "modified_at": "2023-01-31T14:24:19-03:00",
        "duration": 2206,
        "title": "O deserto est\u00e1 rachando?",
        "slug": "o-deserto-esta-rachando",
        "episode": "09",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "36 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__6zta16n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_09.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_09_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_09_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_09.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Seriam as habilidades de Fred Nic\u00e1cio respons\u00e1veis pela rachadura do deserto? Ou ser\u00e1 que foi o jogo da disc\u00f3rdia muito bem-planejado pela produ\u00e7\u00e3o da Rede Globo que fez isso? De qualquer maneira, uma coisa \u00e9 certa, as coisas n\u00e3o est\u00e3o t\u00e3o boas no maior grupo da casa.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557734,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/foragabusivo/",
        "published_at": "2023-01-30T16:26:04-03:00",
        "pub_date": "2023-01-30T16:26:04-03:00",
        "modified_at": "2023-01-30T16:26:04-03:00",
        "duration": 2876,
        "title": "#ForaGabusivo",
        "slug": "foragabusivo",
        "episode": "08",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/mau_acompanhado_vitrine__y33mlg8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_08.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_08_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_08_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_08.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>N\u00e3o tem como, Gabusivo est\u00e1 no pared\u00e3o e ele precisa sair. Enquanto voc\u00ea ouve esse programa, voc\u00ea precisa ir votando! Foco no GShow! Al\u00e9m disso, falamos tamb\u00e9m sobre as festas, anjos, tretas na casa e muito mais.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557725,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/chefes-audaciosos/",
        "published_at": "2023-01-30T06:00:48-03:00",
        "pub_date": "2023-01-30T06:00:48-03:00",
        "modified_at": "2023-01-29T20:16:33-03:00",
        "duration": 2085,
        "title": "Chefes audaciosos",
        "slug": "chefes-audaciosos",
        "episode": "81",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "34 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de janeiro de 2023",
        "subject": "Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb81_site_com_etiqueta__byieh2u40-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_81.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_81_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_81_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_81.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Piores do ano, jogo surpresa. Adultos infantis e declara\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557510,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/curtindo-a-vida-adoidado/",
        "published_at": "2023-01-28T11:49:19-03:00",
        "pub_date": "2023-01-28T11:49:19-03:00",
        "modified_at": "2023-01-28T11:49:19-03:00",
        "duration": 4217,
        "title": "Curtindo a vida adoidado!",
        "slug": "curtindo-a-vida-adoidado",
        "episode": "91",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_91_curtindo_a_vida_adoidado_cover__11u38kg-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_91.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_91_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_91_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_91.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No decorrer da vida h\u00e1 momentos em que precisamos lidar com obst\u00e1culos no nosso caminho e tamb\u00e9m com muitas situa\u00e7\u00f5es que nos fazem sentir inseguros e incapazes. Como consequ\u00eancia disso, temos a tend\u00eancia de nos fechar para o mundo e nos encolher na nossa zona de conforto. </p>\n<p>Mas \u00e9 a\u00ed que entra o nosso convidado de hoje, meu amooor! Voc\u00ea est\u00e1 pronto para uma li\u00e7\u00e3o de vida? Ent\u00e3o aperta o play! Nosso querido amigo Lucas Radaelli vai te mostrar que existe uma grande diferen\u00e7a entre a frase \u201c- Eu n\u00e3o posso fazer isso\u2026\u201d e o pensamento \u201c- Como eu posso fazer isso?\u201d<br />\nEle vai te mostrar que limita\u00e7\u00f5es n\u00e3o te impedem de ter uma vida plena e que \u00e9 poss\u00edvel sim estudar fora do pa\u00eds, ter uma carreira de sucesso, se divertir com os amigos e desafiar a gravidade!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Lucas Radaelli",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557507,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-nostalgia-pelos-olhos-da-ciencia/",
        "published_at": "2023-01-27T13:15:59-03:00",
        "pub_date": "2023-01-27T13:15:59-03:00",
        "modified_at": "2023-01-27T13:37:37-03:00",
        "duration": 4770,
        "title": "A nostalgia pelos olhos da ci\u00eancia",
        "slug": "a-nostalgia-pelos-olhos-da-ciencia",
        "episode": "866",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc866_nostalgia__0c0b5u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_866_nostalgia.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_866_nostalgia_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_866_nostalgia_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_866_nostalgia.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste podcast:\u00a0Sim, nerds! Hoje vamos falar sobre a nostalgia! Ser\u00e1 que esse conjunto de mem\u00f3rias boas era exatamente assim como a gente lembra?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:11:11",
            "start-time": 671,
            "end-time": 1018
        },
        "guests": "Altay Souza,Ana Arantes,Andr\u00e9 Souza",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 557246,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/quem-salvar-do-quarto-secreto/",
        "published_at": "2023-01-25T14:36:53-03:00",
        "pub_date": "2023-01-25T14:36:53-03:00",
        "modified_at": "2023-01-25T14:36:53-03:00",
        "duration": 2240,
        "title": "Quem salvar do quarto secreto?",
        "slug": "quem-salvar-do-quarto-secreto",
        "episode": "07",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__10jb1122n.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_07.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_07_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_07_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_07.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje o trio MauDaneJoe discute sobre quem salvar do quarto secreto. Entre Mar\u00edlia e Doutor Fred, quem ser\u00e1 que trar\u00e1 mais entretenimento para casa se ficar?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556803,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/o-equilibrio-e-a-seguranca-da-informacao/",
        "published_at": "2023-01-24T17:04:58-03:00",
        "pub_date": "2023-01-24T17:04:58-03:00",
        "modified_at": "2023-01-24T17:04:58-03:00",
        "duration": 3344,
        "title": "O equil\u00edbrio e a seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o",
        "slug": "o-equilibrio-e-a-seguranca-da-informacao",
        "episode": "Oferecido por XP EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ncextra_xpeducacao__159uz0t-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_xp_investimentos.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_xp_investimentos_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_xp_investimentos_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_xp_investimentos.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre\u00a0seguran\u00e7a de dados e como \u00e9 o dia a dia de quem trabalha nessa \u00e1rea da tecnologia.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marina de Paula Vilela,Maximiliano Jacomo,Tiago Zaidan",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556969,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/e-ai-voce-ja-esta-nicaciado-por-fredelicia/",
        "published_at": "2023-01-24T13:54:15-03:00",
        "pub_date": "2023-01-24T13:54:15-03:00",
        "modified_at": "2023-01-25T08:34:00-03:00",
        "duration": 2482,
        "title": "E a\u00ed, voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 Nic\u00e1ciado por Fredel\u00edcia?",
        "slug": "e-ai-voce-ja-esta-nicaciado-por-fredelicia",
        "episode": "06",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__61bcpf82.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_06.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_06_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_06_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_06.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Jogo da disc\u00f3rdia at\u00e9 as 2 horas da manh\u00e3, s\u00f3 mostra que a TV Globo n\u00e3o gosta de quem \u00e9 CLT, apesar disso estamos aqui para comentar como foi o jogo da disc\u00f3rdia enquanto o Mau tenta convencer a Mary Joe e o Vitinho a ficarem completamente Nic\u00e1ciado por Fredel\u00edcia!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556771,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/metendo-a-colher/",
        "published_at": "2023-01-23T15:32:09-03:00",
        "pub_date": "2023-01-23T15:32:09-03:00",
        "modified_at": "2023-01-23T15:32:09-03:00",
        "duration": 2829,
        "title": "Metendo a colher!",
        "slug": "metendo-a-colher",
        "episode": "05",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__rl3210.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_05.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_05_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_05_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_05.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Primeiro alerta do Big Brother Brasil veio direto do Tadeu, que precisou se manifestar para acabar com o tratamento abusivo de Gabriel em Bruna. E o programa chama a aten\u00e7\u00e3o para que todo mundo meta sim a colher em briga de &#8220;marido e mulher&#8221;. N\u00e3o se cale diante de um abuso.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556708,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/bingo-da-cultura-pop/",
        "published_at": "2023-01-23T06:00:02-03:00",
        "pub_date": "2023-01-23T06:00:02-03:00",
        "modified_at": "2023-01-29T20:04:48-03:00",
        "duration": 2983,
        "title": "Bingo da cultura pop",
        "slug": "bingo-da-cultura-pop",
        "episode": "80",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de janeiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb80_site_com_etiqueta__sqz71200-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_80.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_80_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_80_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_80.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>M3GAN, The Mandalorian, Attack on Titan parcelado e novo Walkman</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556692,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/vivendo-no-espectro/",
        "published_at": "2023-01-21T11:53:36-03:00",
        "pub_date": "2023-01-21T11:53:36-03:00",
        "modified_at": "2023-01-21T11:53:36-03:00",
        "duration": 5444,
        "title": "Vivendo no espectro",
        "slug": "vivendo-no-espectro",
        "episode": "90",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm90_vivendo_no_espectro_giga__3r0b601-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_90.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_90_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_90_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_90.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Na sociedade em que vivemos muita gente acha que as pessoas precisam se enquadrar num mesmo padr\u00e3o, como se todos os seres humanos do planeta Terra precisassem caber numa mesma forma. Sabemos que isso n\u00e3o \u00e9 verdade e que essa vis\u00e3o n\u00e3o emp\u00e1tica gera um grande problema: a necessidade de fazer com que essas pessoas consideradas \u201cdiferentes\u201d se adaptem ao mundo padr\u00e3o a todo e qualquer custo. Por isso \u00e9 t\u00e3o importante que cada vez mais falemos sobre a diversidade do mundo em todos os aspectos. No programa de hoje nossas convidadas psic\u00f3logas Ana Arantes e Tatiana Perecin d\u00e3o uma aula sobre o que \u00e9 autismo e nos mostram a import\u00e2ncia da neurodiversidade em todos os ambientes da nossa vida e como precisamos criar um mundo onde CABE TODO MUNDO! Bora abra\u00e7ar as diferen\u00e7as e apertar o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Arantes,Tatiana Perecin",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556428,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/profissao-quadrinista/",
        "published_at": "2023-01-20T13:22:03-03:00",
        "pub_date": "2023-01-20T13:22:03-03:00",
        "modified_at": "2023-01-20T13:48:40-03:00",
        "duration": 6962,
        "title": "Profiss\u00e3o: Quadrinista",
        "slug": "profissao-quadrinista",
        "episode": "865",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de janeiro de 2023",
        "subject": "Profiss\u00f5es",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc865_profissao_quadrinista__jy22u07-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_865_quadrinista.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_865_quadrinista_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_865_quadrinista_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_865_quadrinista.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/alma_icaro_rodrigues__2h5oq9g__ag22nisk-e1674232671661.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 804,
                "end-time": 811,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cidadela_de_sao_arnaldo_gabriel_garcia__mb0e0y0__p002mw3g-e1674232735810.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 813,
                "end-time": 825,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/rufus_cave_gabriel_souza__qzr02f13__235202-e1674232784314.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 828,
                "end-time": 832,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/o_rei_caquinho_jhaime_campos__xw822j0nb__523yl0-e1674232838695.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 835,
                "end-time": 846,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ozob_no_midjourney_gabriel_diniz__206e17483__r1o8q6-e1674232945756.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 849,
                "end-time": 854,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/rsz_1harpa_de_ossos___filipe_cavalcanti__6t1lchu1__o01n0b-e1674233013354.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 857,
                "end-time": 870,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/rsz_1o_cara_e_zika___glenn_cleberson__k6g3iy0__1cov6afq-e1674233093641.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 874,
                "end-time": 889,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28433042,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/o_cabeca_de_lapide_gabriel_medeiros__kajgix_scaled__y208kt26-e1674233172652.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 892,
                "end-time": 903,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Hoje vamos falar da profiss\u00e3o QUADRINISTA! Se voc\u00ea faz parte, se voc\u00ea quer entrar nesse mundo ou se voc\u00ea gosta muito de ler quadrinhos e quer saber como se constroi uma hist\u00f3ria para esse formato n\u00e3o pode perder esse epis\u00f3dio!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:14",
            "start-time": 734,
            "end-time": 1035
        },
        "guests": "Alice Monstrinho,Fabio Yabu,Fred Rubim,Rafael Cal\u00e7a",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556283,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/planejando-vendas-em-2023/",
        "published_at": "2023-01-20T11:36:21-03:00",
        "pub_date": "2023-01-20T11:36:21-03:00",
        "modified_at": "2023-01-20T11:36:21-03:00",
        "duration": 3032,
        "title": "Planejando vendas em 2023",
        "slug": "planejando-vendas-em-2023",
        "episode": "18",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de janeiro de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo,Entrevistas",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_parceiro18_historias_vendem_mais__s4ya2701-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_18.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_18_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_18_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_18.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre a import\u00e2ncia de entender o ciclo de vendas para seu planejamento anual, al\u00e9m de citar algumas estrat\u00e9gias e boas pr\u00e1ticas para aplicar no seu neg\u00f3cio a partir de agora e vender mais. </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gilmar Theobald,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 556099,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/griphaonizados/",
        "published_at": "2023-01-18T14:47:46-03:00",
        "pub_date": "2023-01-18T14:47:46-03:00",
        "modified_at": "2023-01-18T17:20:56-03:00",
        "duration": 1874,
        "title": "Griphaonizados",
        "slug": "griphaonizados",
        "episode": "04",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__t3ukls4.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_04.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_04_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_04_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_04.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Resultado da prova de resist\u00eancia, Fred e Facinho est\u00e3o imunizados e salvos na primeira semana do Big Brother Brasil. Um jogo da disc\u00f3rdia morno e j\u00e1 come\u00e7amos a escolher nossos preferidos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555937,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/a-lista-de-natal-do-jovem-nerd/",
        "published_at": "2023-01-18T06:00:25-03:00",
        "pub_date": "2023-01-18T06:00:25-03:00",
        "modified_at": "2023-01-18T12:46:45-03:00",
        "duration": 3614,
        "title": "A Lista de Natal do Jovem Nerd",
        "slug": "a-lista-de-natal-do-jovem-nerd",
        "episode": " Extra",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de janeiro de 2023",
        "subject": "Cotidiano,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldbnatal_site_com_etiqueta__0002g3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra_natal.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra_natal_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra_natal_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra_natal.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ho ho ho Nerds! No final de 2022, n\u00f3s pedimos para que voc\u00eas dissessem quem deveria ganhar um mimo do Papai Noel por ter aquecido o seu cora\u00e7\u00e3ozinho e ter melhorado o seu ano. Agora, \u00e9 hora de descobrir quem foram os nomes mais escolhidos nas categorias feitas especialmente para a Lista de Natal do Jovem Nerd!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Azaghal,Camila Sousa,Jovem Nerd,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555866,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/esses-sao-os-camarotes/",
        "published_at": "2023-01-17T13:44:33-03:00",
        "pub_date": "2023-01-17T13:44:33-03:00",
        "modified_at": "2023-01-18T17:27:23-03:00",
        "duration": 2408,
        "title": "Esses s\u00e3o os Camarotes!",
        "slug": "esses-sao-os-camarotes",
        "episode": "03",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__k23m213.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_03.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_03_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_03_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_03.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Agora \u00e9 a hora de falar dos camarotes, quem s\u00e3o, ondem vivem, o que comem? E tamb\u00e9m falaremos um pouco da primeira prova de resist\u00eancia que ir\u00e1 definir imunidade.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555701,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/vou-te-contar/esses-sao-os-pipocas/",
        "published_at": "2023-01-16T14:23:47-03:00",
        "pub_date": "2023-01-16T14:23:47-03:00",
        "modified_at": "2023-01-18T17:28:30-03:00",
        "duration": 2189,
        "title": "Esses s\u00e3o os Pipocas!",
        "slug": "esses-sao-os-pipocas",
        "episode": "02",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "36 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__7rj3z8.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_02.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_02_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_02_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_02.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje come\u00e7a o Big Brother Brasil 23! E para dar a partida o Mau Acompanhado vai falar da sele\u00e7\u00e3o da Casa da Vidro e tamb\u00e9m da revela\u00e7\u00e3o do elenco dos pipocas.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555598,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/ir-de-arrasta-pra-cima/",
        "published_at": "2023-01-16T06:00:50-03:00",
        "pub_date": "2023-01-16T06:00:50-03:00",
        "modified_at": "2023-01-17T12:58:06-03:00",
        "duration": 1886,
        "title": "Ir de arrasta pra cima",
        "slug": "ir-de-arrasta-pra-cima",
        "episode": "79",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de janeiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb79_com_etiqueta__7y21j1gp-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_79.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_79_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_79_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_79.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Globo de Ouro, streaming ou cinema,The Last of Us e Scott Lang de base</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555614,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/eu-vejo-voce/",
        "published_at": "2023-01-14T11:42:02-03:00",
        "pub_date": "2023-01-14T11:42:02-03:00",
        "modified_at": "2023-01-19T09:34:26-03:00",
        "duration": 4649,
        "title": "Eu vejo voc\u00ea",
        "slug": "eu-vejo-voce",
        "episode": "89",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_89_eu__vejo_voce_cover__f030945-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_89.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_89_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_89_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_89.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Muitas pessoas acham que a cria\u00e7\u00e3o com afeto e di\u00e1logo pode ser uma receita desastrosa resultando em crian\u00e7as mimadas, arrogantes e sem limites. Mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade, meu amooor! No programa de hoje, nosso querido convidado Thiago Queiroz mostra como \u00e9 poss\u00edvel os pais terem autoridade atrav\u00e9s do v\u00ednculo e como o di\u00e1logo e acolhimento resulta em crian\u00e7as e adultos com mais maturidade emocional para lidar com as diversas quest\u00f5es do cotidiano. Quando os filhos confiam nos pais, um v\u00ednculo de amor e empatia nasce para toda a vida!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Thiago Queiroz",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 555337,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-vacas-gigantes-coracoes-e-farofa-na-sunga/",
        "published_at": "2023-01-13T13:55:28-03:00",
        "pub_date": "2023-01-13T13:55:28-03:00",
        "modified_at": "2023-01-19T09:36:24-03:00",
        "duration": 6466,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Vacas gigantes, cora\u00e7\u00f5es e farofa na sunga",
        "slug": "qual-e-a-pauta-vacas-gigantes-coracoes-e-farofa-na-sunga",
        "episode": "864",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de janeiro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc864_sem_pauta11__0j47o8h-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_864_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_864_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_864_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_864_sempauta.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28339232,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_de_rpg_neville_de_almeida_lismaicon_yzidro__gq62nt__g103m2j8-e1673629722665.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 718,
                "end-time": 766,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28339232,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/dragon_ball_pt_alex_duarte__yej41kop__vp4m27wqf-e1673629623902.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 790,
                "end-time": 796,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28339232,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/jere_joao_vitor_franca__29j0y2w31__0410l601-e1673629810130.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 797,
                "end-time": 799,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28339232,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/pele_ronaldo_diniz__e5snmf111__r0eg647-e1673629854980.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 800,
                "end-time": 805,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Reformas eternas, bovinos enormes, farofa na sunga e o penetra! Mais uma vez&#8230; Qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:15",
            "start-time": 615,
            "end-time": 1335
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 554635,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mau-acompanhado-nerdcast/vou-te-contar-o-mau-venceu/",
        "published_at": "2023-01-12T23:38:25-03:00",
        "pub_date": "2023-01-12T23:38:25-03:00",
        "modified_at": "2024-03-19T15:59:05-03:00",
        "duration": 3354,
        "title": "O Mau Venceu!",
        "slug": "vou-te-contar-o-mau-venceu",
        "episode": "01",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de janeiro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/vitrine_site_mau_acompanhado__3hofk2y59.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_01.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_01_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_01_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_01.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Em um feed pr\u00f3prio, o Mau Acompanhado far\u00e1 a cobertura de diversos assuntos da atualidade, come\u00e7ando com o Mau Acompanhado: Vou Te Contar, tr\u00eas vezes por semana, Mau Faccio na companhia de Vidane e Mary Joe falam tudo o que rolou na casa mais vigiada do Brasil. </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 554510,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/climao-na-firma/",
        "published_at": "2023-01-09T06:00:27-03:00",
        "pub_date": "2023-01-09T06:00:27-03:00",
        "modified_at": "2023-01-13T17:01:13-03:00",
        "duration": 2354,
        "title": "Clim\u00e3o na firma",
        "slug": "climao-na-firma",
        "episode": "78",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de janeiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb78_site_com_etiqueta__3l0pqtg-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_78.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_78_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_78_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_78.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nic Cage vampiro, Druckmann hablando, Elencos que n\u00e3o foram e segredo da Netflix</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 554556,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/filmes-e-series-pra-colocar-na-sua-lista/",
        "published_at": "2023-01-07T16:13:52-03:00",
        "pub_date": "2023-01-07T16:13:52-03:00",
        "modified_at": "2023-01-07T18:59:51-03:00",
        "duration": 7937,
        "title": "Filmes e s\u00e9ries pra colocar na sua lista",
        "slug": "filmes-e-series-pra-colocar-na-sua-lista",
        "episode": "88",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 12 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de janeiro de 2023",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/cdm_88_filmes_e_series_pra_colocar_na_sua_lista_giga__eb2pclxj0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_88.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_88_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_88_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_88.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/09b1_c56afcf792e923fb9816213611828216_1024_1024__mv34a0nh-e1673125858202.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 260,
                "end-time": 265,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_12_25_53__yv2rfu-e1673125934555.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 484,
                "end-time": 504,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/d6356cc7fea84eb0065d47e7929f76ea__gchj21e8-e1673126081951.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 600,
                "end-time": 610,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_18_15_26__7p0131c-e1673126150846.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 685,
                "end-time": 702,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/capa_10__zcr3fy208-e1673126437952.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 711,
                "end-time": 790,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_18_21_32__39bhwi-e1673126657715.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 880,
                "end-time": 915,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_18_21_36__24y290n-e1673126734563.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 945,
                "end-time": 1170,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_13_38_39__86o13yzfe-e1673126969468.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1214,
                "end-time": 1243,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/hd_wallpaper_interview_with_the_vampire_2022_lestat_tv_series_louis_interview_with_the_vampire_jacob_anderson_sam_reid__v3gz22-e1673127181826.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1285,
                "end-time": 1470,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_13_49_40__3htoa5-e1673127321524.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1476,
                "end-time": 1533,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/photo_2023_01_07_14_14_04__771012-e1673127459925.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1590,
                "end-time": 1680,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1817,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 28257816,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Rebeldes com causa, escrit\u00f3rio do terror, treinador sem miseric\u00f3rdia, advogada que esmaga, vampiros gostosos, fofoca real\u2026 Ahhhh que del\u00edcia essa magia da s\u00e9tima arte! N\u00e3o importa se a s\u00e9rie \u00e9 cabe\u00e7a ou se o filme \u00e9 pipoca. A verdade \u00e9 que alguns deles nos marcam pra sempre, seja porque foram maravilhosamente conduzidos ou terrivelmente toscos! No Caneca de hoje, descubra nossas s\u00e9ries favoritas que rolaram ano passado e saiba qual o filme de 2023 mais esperado pela Portuguesa! Agora d\u00e1 uma pausa na s\u00e9rie, escuta o Caneca e n\u00e3o me d\u00e1 spoilers!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 554279,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/pele-sera-eterno/",
        "published_at": "2023-01-06T15:25:00-03:00",
        "pub_date": "2023-01-06T15:25:00-03:00",
        "modified_at": "2023-01-06T15:25:00-03:00",
        "duration": 8195,
        "title": "Pel\u00e9 ser\u00e1 eterno",
        "slug": "pele-sera-eterno",
        "episode": "863",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de janeiro de 2023",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc863_pele__p859n11-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_863_pele.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_863_pele_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_863_pele_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_863_pele.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds! Vamos falar sobre o Rei do futebol! Uma homenagem ao maior jogador de todos os tempos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:18:03",
            "start-time": 1083,
            "end-time": 1871
        },
        "guests": "Marcelo Bassoli,Mau Faccio,Tucano,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 554282,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/faculdades-de-tecnologia-na-era-das-aulas-online/",
        "published_at": "2023-01-06T15:21:38-03:00",
        "pub_date": "2023-01-06T15:21:38-03:00",
        "modified_at": "2023-01-06T15:21:38-03:00",
        "duration": 2791,
        "title": "Faculdades de tecnologia na era das aulas online",
        "slug": "faculdades-de-tecnologia-na-era-das-aulas-online",
        "episode": "83",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de janeiro de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/nc_tech83_faculdade__ynh05q1v-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_83.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_83_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_83_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_83.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste programa, vamos conversar sobre a gradua\u00e7\u00e3o e os cursos na \u00e1rea de Tecnologia, como o mercado enxerga a\u00a0 forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica versus o tempo de experi\u00eancia e qual o melhor caminho para se especializar nos dias de hoje.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Dr. Wagner Sanchez,Mario Souto,Paulo Silveira,Rafaella Ballerini,Winna Zansavio",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 553520,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/bolota-de-hype/",
        "published_at": "2023-01-02T06:00:40-03:00",
        "pub_date": "2023-01-02T06:00:40-03:00",
        "modified_at": "2023-01-10T17:13:27-03:00",
        "duration": 2991,
        "title": "Bolota de hype",
        "slug": "bolota-de-hype",
        "episode": "77",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de janeiro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb77_site__z69b17-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_77.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_77_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_77_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_77.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Elegemos os mais aguardados da cultura pop em 2023</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 553643,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/2023-me-chama-que-eu-vou/",
        "published_at": "2022-12-31T15:56:38-03:00",
        "pub_date": "2022-12-31T15:56:38-03:00",
        "modified_at": "2022-12-31T16:00:55-03:00",
        "duration": 3531,
        "title": "2023 me chama que eu vou",
        "slug": "2023-me-chama-que-eu-vou",
        "episode": "87",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_87_2023_me_chama_que_eu_vou_giga__258pb2q0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_87.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_87_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_87_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_87.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Metas, sonhos, desejos, 1kg a mais, 1 kg a menos\u2026 o que voc\u00ea quer pra 2023, meu amooor?\u00a0Enquanto voc\u00ea pensa, fique aqui com a gente e deleite seus ouvidos com nossas hist\u00f3rias no bom e velho estilo credo que del\u00edcia de sempre! Conhe\u00e7a a piranhona do r\u00e9veillon, ou\u00e7a a dica do moletom usado e saiba qual foi a furada dos fogos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 553514,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-rpg/rpg-ghanor-4-o-bardo-o-santo-e-o-bico-de-tamanco/",
        "published_at": "2022-12-30T04:39:22-03:00",
        "pub_date": "2022-12-30T04:39:22-03:00",
        "modified_at": "2024-05-23T12:17:35-03:00",
        "duration": 15210,
        "title": "RPG Ghanor 4: O Bardo, o Santo e o Bico de Tamanco",
        "slug": "rpg-ghanor-4-o-bardo-o-santo-e-o-bico-de-tamanco",
        "episode": "862",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "4 horas e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de dezembro de 2022",
        "subject": "RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-1536x697.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-2048x929.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc862_rpg_ghanor_4__z343lvoq-3000x1372.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_862_especial_rpg_4.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_862_especial_rpg_4.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ap\u00f3s derrotar o drag\u00e3o Zamir, n\u00e3o salvar a Princesa Irulan, colocar o reino de cabe\u00e7a para baixo e destruir o Devorador de Mundos, Ruprest, Nilperto, Feldon, Rufus e Royston descobrem que suas a\u00e7\u00f5es t\u00eam consequ\u00eancias! Trinta anos se passaram, a linhagem real est\u00e1 acabando e nobres de todos os reinos est\u00e3o de olho no trono de Ghanor&#8230; Mas existem perigos muito maiores do que intrigas palacianas nos corredores do castelo! Dois novos her\u00f3is se juntam ao grupo para decidir o destino do reino&#8230; E do mundo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Rex,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 553042,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/destaques-e-desdestaques/",
        "published_at": "2022-12-26T06:00:08-03:00",
        "pub_date": "2022-12-26T06:00:08-03:00",
        "modified_at": "2022-12-27T17:28:30-03:00",
        "duration": 2965,
        "title": "Destaques e desdestaques",
        "slug": "destaques-e-desdestaques",
        "episode": "76",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de dezembro de 2022",
        "subject": "Retrospectiva",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb76_site__210rmc3h-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_76.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_76_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_76_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_76.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Amor e rancor com os melhores e piores de 2022</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552933,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/crush-de-natal/",
        "published_at": "2022-12-24T12:26:37-03:00",
        "pub_date": "2022-12-24T12:26:37-03:00",
        "modified_at": "2022-12-24T12:35:11-03:00",
        "duration": 6599,
        "title": "Crush de Natal",
        "slug": "crush-de-natal",
        "episode": "86",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_86_crush_de_natal_giga__1tg3u4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_86.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_86_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_86_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_86.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28099333,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/affonso_solano__2nb1wo1.jpeg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 242,
                "end-time": 261,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28099333,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/1669319570637fcb92d65c8_1669319570_3x2_md__og24zu23q.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 262,
                "end-time": 274,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28099333,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/tom_selleck__h2r4o1.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 275,
                "end-time": 287,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 28099333,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/1641336527_61d4cecf77cea_hd__q2482a1.jpeg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 288,
                "end-time": 299,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Ent\u00e3o \u00e9 Natal\u2026 e o que voc\u00ea fez? Mandou e-mail pro Caneca, \u00e9 claro!\u00a0N\u00e3o somos o Papai Noel, mas tamb\u00e9m recebemos cartinhas e realizamos sonhos, meu amooor!\u00a0Quer algu\u00e9m pra enroscar o p\u00e9 embaixo das cobertas? Ou um amasso bem dado ao estilo credo que del\u00edcia? N\u00e3o importa o que voc\u00ea procura, estamos aqui pra te ajudar! Bora ler essas cartinhas e ajudar os ouvintes na busca pelo seu player 2!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "John Gojeth",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552959,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/avatar-2-o-caminho-da-agua-passa-pelo-tapete-da-implicancia/",
        "published_at": "2022-12-23T14:41:48-03:00",
        "pub_date": "2022-12-23T14:41:48-03:00",
        "modified_at": "2022-12-27T19:43:25-03:00",
        "duration": 6874,
        "title": "Avatar 2: O caminho da \u00e1gua passa pelo tapete da implic\u00e2ncia",
        "slug": "avatar-2-o-caminho-da-agua-passa-pelo-tapete-da-implicancia",
        "episode": "861",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 54 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de dezembro de 2022",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc861_avatar2__267w21fka-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_861_avatar_2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_861_avatar_2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_861_avatar_2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_861_avatar_2.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 28070444,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/unknown_313469461_1420866725108950_5596190794614760272_n__lr62vy.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 527,
                "end-time": 537,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Estamos aqui para falar de Avatar 2 e dividir as opini\u00f5es sobre o filme que demorou mais para sair do que o Nerdcast de RPG!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:25",
            "start-time": 325,
            "end-time": 671
        },
        "guests": "Gaveta,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Marcelo Forlani",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552926,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/planejando-um-janeiro-de-vendas-fantasticas/",
        "published_at": "2022-12-23T14:39:14-03:00",
        "pub_date": "2022-12-23T14:39:14-03:00",
        "modified_at": "2023-01-19T11:01:45-03:00",
        "duration": 1915,
        "title": "Planejando um Janeiro de vendas fant\u00e1sticas",
        "slug": "planejando-um-janeiro-de-vendas-fantasticas",
        "episode": "17",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_parceiro17_planejamento_liquidacao_fantastica__922t23-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_17.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_17_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_17_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_17.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos explicar como fazer o planejamento das datas sazonais no seu calend\u00e1rio de vendas e\u00a0 tamb\u00e9m como participar da Liquida\u00e7\u00e3o Fant\u00e1stica Magalu, que comemora 30 anos como uma grande oportunidade de vendas no varejo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alexandre Nogueira,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552308,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/ja-estamos-com-saudades-foi-bom-demais/",
        "published_at": "2022-12-19T10:23:09-03:00",
        "pub_date": "2022-12-19T10:23:09-03:00",
        "modified_at": "2022-12-19T10:23:09-03:00",
        "duration": 5887,
        "title": "J\u00e1 estamos com saudades, foi bom demais!",
        "slug": "ja-estamos-com-saudades-foi-bom-demais",
        "episode": "29",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 38 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__tw610hz2m.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_29.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_29_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_29_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_29.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Foi bom demais, obrigado a todos! O \u00faltimo Vai te Catar no ano, conta com participa\u00e7\u00f5es especiais para comentar a cora\u00e7\u00e3o de Messi e da sele\u00e7\u00e3o Argentina na Copa do Catar!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcelo Bassoli,Mau Faccio,Tucano,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552253,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/heroi-hablando/",
        "published_at": "2022-12-19T06:05:26-03:00",
        "pub_date": "2022-12-19T06:05:26-03:00",
        "modified_at": "2022-12-17T11:31:06-03:00",
        "duration": 2233,
        "title": "Her\u00f3i hablando",
        "slug": "heroi-hablando",
        "episode": "75",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de dezembro de 2022",
        "subject": "Cinema,Entrevistas,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb75__1f2h1bikm-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_75.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_75_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_75_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_75.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais um epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker chegou, dessa vez comentando v\u00e1rios live-actions inesperados (e n\u00e3o solicitados), incluindo at\u00e9 My Hero Academia. Tamb\u00e9m falamos sobre a sa\u00edda de Henry Cavill do papel de Superman (ap\u00f3s ter voltado recentemente) e encerramos o programa com a energia l\u00e1 em cima, falando sobre o novo parque da Nintendo no Universal Studios Hollywood.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552271,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/uma-final-pra-torcer-contra/",
        "published_at": "2022-12-18T00:00:21-03:00",
        "pub_date": "2022-12-18T00:00:21-03:00",
        "modified_at": "2022-12-17T12:44:38-03:00",
        "duration": 1797,
        "title": "Uma final pra torcer contra!",
        "slug": "uma-final-pra-torcer-contra",
        "episode": "28",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "29 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__w13y762.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_28.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_28_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_28_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_28.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos no \u00faltimo dia de Copa do Mundo! E a d\u00favida \u00e9 uma s\u00f3: para quem torceremos contra?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552247,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quem-avisa-sonho-e/",
        "published_at": "2022-12-17T12:12:45-03:00",
        "pub_date": "2022-12-17T12:12:45-03:00",
        "modified_at": "2022-12-17T12:12:45-03:00",
        "duration": 4885,
        "title": "Quem avisa sonho \u00e9",
        "slug": "quem-avisa-sonho-e",
        "episode": "85",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 21 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_85_quem_avisa_sonho_e_giga__4w8315uh-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_85.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_85_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_85_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_85.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sonho meu, sonho meu\u2026 Sim, meu amooor! Hoje \u00e9 dia de entrar nas nossas mentes e relembrar nossas melhores fantasias e nossos piores pesadelos! O que faz nossa mente viajar t\u00e3o longe e criar narrativas t\u00e3o mirabolantes? Mist\u00e9rio\u2026 Mas j\u00e1 que n\u00e3o temos a resposta cient\u00edfica, bora pro Dr. Google tentar decifrar essa baga\u00e7a! Ah que del\u00edcia mergulhar nessa pseudoci\u00eancia!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552237,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/uma-disputa-acirrada-pelo-4o-lugar/",
        "published_at": "2022-12-17T00:01:31-03:00",
        "pub_date": "2022-12-17T00:01:31-03:00",
        "modified_at": "2022-12-16T21:11:50-03:00",
        "duration": 1402,
        "title": "Uma disputa acirrada pelo 4\u00ba lugar",
        "slug": "uma-disputa-acirrada-pelo-4o-lugar",
        "episode": "27",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "23 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h11g08r.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_27.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_27_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_27_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_27.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem levar\u00e1 o quarto lugar? \u00c9 hoje a decis\u00e3o pelo lugar que n\u00e3o tem medalha na Copa, por quem viajou a toda para o Catar!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 552083,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/politica-internacional-2022/",
        "published_at": "2022-12-16T14:03:07-03:00",
        "pub_date": "2022-12-16T14:03:07-03:00",
        "modified_at": "2022-12-16T14:03:07-03:00",
        "duration": 8659,
        "title": "Pol\u00edtica Internacional 2022",
        "slug": "politica-internacional-2022",
        "episode": "860",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de dezembro de 2022",
        "subject": "Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc860_politica_internacional_2022__j9z6h2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_860_politica_internacional_2022.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_860_politica_internacional_2022_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_860_politica_internacional_2022_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_860_politica_internacional_2022.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tudo o que aconteceu sobre pol\u00edtica internacional, e um pouco de pol\u00edtica nacional, do ano de 2022!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Filipe Figueiredo,JP,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551999,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/esquenta-para-a-final/",
        "published_at": "2022-12-16T00:47:39-03:00",
        "pub_date": "2022-12-16T00:47:39-03:00",
        "modified_at": "2022-12-16T11:19:27-03:00",
        "duration": 2378,
        "title": "Esquenta para a final!",
        "slug": "esquenta-para-a-final",
        "episode": "26",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__v27ukrmzp.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_26-v3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_26_med-v3.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_26_low-v3.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_26-v3.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Conduzimos um pequeno esquenta, um programa mais descontra\u00eddo para nos prepararmos para a grande final da Copa do Mundo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551845,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/final-finalmente-definida/",
        "published_at": "2022-12-14T23:41:30-03:00",
        "pub_date": "2022-12-14T23:41:30-03:00",
        "modified_at": "2022-12-14T23:41:30-03:00",
        "duration": 2126,
        "title": "Final, finalmente definida!",
        "slug": "final-finalmente-definida",
        "episode": "25",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__ygkb12ro2.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_25.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_25_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_25_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_25.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Infelizmente a nossa miss simpatia da Copa, o Marrocos, caiu para a poderosa sele\u00e7\u00e3o francesa. E agora temos os \u00faltimos dois jogos definidos: pelo terceiro lugar, Cro\u00e1cia X Marrocos e disputando o t\u00edtulo da Copa do Mundo, Argentina X Fran\u00e7a.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551627,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/o-messi-e-bom-demais/",
        "published_at": "2022-12-14T00:00:10-03:00",
        "pub_date": "2022-12-14T00:00:10-03:00",
        "modified_at": "2022-12-13T23:40:51-03:00",
        "duration": 1829,
        "title": "O Messi \u00e9 bom demais!",
        "slug": "o-messi-e-bom-demais",
        "episode": "24",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "30 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__h92mbw11.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_24.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_24_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_24_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_24.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje presenciamos um show de Messi, jogando uma bola incr\u00edvel e levando a sele\u00e7\u00e3o nas coisas, o candidato a melhor jogador do mundo classificou a Argentina para a final da Copa do Mundo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551387,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/a-copa-para-mas-a-gente-nao/",
        "published_at": "2022-12-13T11:36:53-03:00",
        "pub_date": "2022-12-13T11:36:53-03:00",
        "modified_at": "2022-12-13T11:36:53-03:00",
        "duration": 1901,
        "title": "A Copa para mas a gente n\u00e3o!",
        "slug": "a-copa-para-mas-a-gente-nao",
        "episode": "23",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2zfu422.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_23.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_23_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_23_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_23.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Enquanto aguardamos os jogos da semi, estamos aqui para trazer um pouco de alegria para o povo brasileiro j\u00e1 que a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o conseguiu!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551351,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/qual-sera-o-novo-tecnico-da-selecao/",
        "published_at": "2022-12-12T19:59:04-03:00",
        "pub_date": "2022-12-12T19:59:04-03:00",
        "modified_at": "2022-12-12T19:59:04-03:00",
        "duration": 3002,
        "title": "Qual ser\u00e1 o novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o?",
        "slug": "qual-sera-o-novo-tecnico-da-selecao",
        "episode": "22",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2w1s1u245.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_22.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_22_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_22_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_22.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nesse programa especial falaremos das possibilidades para o novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o. Com a sa\u00edda de Tite, quem voc\u00ea gostaria ver comandando o esquadr\u00e3o brasileiro?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551102,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/cofrinho-gamer/",
        "published_at": "2022-12-12T09:31:43-03:00",
        "pub_date": "2022-12-12T09:31:43-03:00",
        "modified_at": "2022-12-12T09:31:43-03:00",
        "duration": 2281,
        "title": "Cofrinho gamer",
        "slug": "cofrinho-gamer",
        "episode": "74",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "38 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de dezembro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldb_site_etiqueta__zom1r9u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_74.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_74_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_74_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_74.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hospedagem hobbit, The Game Awards, A\u00e7\u00e3o e com\u00e9dia no cinema</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551217,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/meu-marrocos-e-gigante/",
        "published_at": "2022-12-11T20:26:02-03:00",
        "pub_date": "2022-12-11T20:26:02-03:00",
        "modified_at": "2022-12-11T20:26:02-03:00",
        "duration": 1558,
        "title": "Meu Marrocos \u00e9 gigante!",
        "slug": "meu-marrocos-e-gigante",
        "episode": "21",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "25 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__22184z0w.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_21.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_21_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_21_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_21.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Marrocos minha vida, Marrocos meu amor! A torcida brasileira \u00e9 Marrocos de carteirinha agora, a primeira sele\u00e7\u00e3o da \u00e1frica e chegar em uma semifinal est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria e pode fazer ainda mais!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551171,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/e-chique-ser-divertido/",
        "published_at": "2022-12-10T14:21:01-03:00",
        "pub_date": "2022-12-10T14:21:01-03:00",
        "modified_at": "2022-12-10T14:21:01-03:00",
        "duration": 4553,
        "title": "\u00c9 chique ser divertido",
        "slug": "e-chique-ser-divertido",
        "episode": "84",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_84_e_chique_ser_divertido_giga__l018s9213-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_84.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_84_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_84_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_84.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de finesse, meu amooor! No Caneca de hoje voc\u00ea vai mergulhar no mundo \u201cmeu amooor\u201d da pompa e do requinte com a nossa musa da etiqueta e bons costumes Fernanda Britto! Voc\u00ea vai se divertir ouvindo nossas hist\u00f3rias de gafes e furos mas tamb\u00e9m aprender\u00e1 a valiosa li\u00e7\u00e3o de que etiqueta tamb\u00e9m \u00e9 hist\u00f3ria, cultura e respeito, meu amooor! Tira o cotovelo da mesa, mastiga de boca fechada e aperta o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Britto",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 551147,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/para-se-decepcionar-basta-estar-vivo/",
        "published_at": "2022-12-10T10:54:58-03:00",
        "pub_date": "2022-12-10T10:54:58-03:00",
        "modified_at": "2022-12-10T10:54:58-03:00",
        "duration": 1970,
        "title": "Para se decepcionar, basta estar vivo",
        "slug": "para-se-decepcionar-basta-estar-vivo",
        "episode": "20",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "32 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__y64m721bh.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_20.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_20_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_20_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_20.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Caos, tristeza, depress\u00e3o, ca\u00e7a as bruxas, no programa de hoje vamos apontar todos os culpados pela derrota do Brasil para a Cro\u00e1cia!!!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550998,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-origens-da-humanidade/",
        "published_at": "2022-12-09T11:40:22-03:00",
        "pub_date": "2022-12-09T11:40:22-03:00",
        "modified_at": "2022-12-09T11:55:49-03:00",
        "duration": 6241,
        "title": "As origens da humanidade",
        "slug": "as-origens-da-humanidade",
        "episode": "859",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de dezembro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc859_humanidade__5o2y21t9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_859_origens_humanidade.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_859_origens_humanidade_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_859_origens_humanidade_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_859_origens_humanidade.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Muito mais do que homens barbados que viviam ca\u00e7ando vestidos em peles de animais! No NerdCast de hoje ,vamos voltar no tempo e falar dos nossos antepassados e dos seres que compartilhavam o ambiente com eles.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:40",
            "start-time": 340,
            "end-time": 1367
        },
        "guests": "Caio Gomes,Pirula,Reinaldo Jos\u00e9 Lopes",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550975,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/expectativas-para-as-quartas-de-final/",
        "published_at": "2022-12-09T10:04:00-03:00",
        "pub_date": "2022-12-09T10:04:00-03:00",
        "modified_at": "2022-12-09T10:04:00-03:00",
        "duration": 4490,
        "title": "Expectativas para as quartas de final",
        "slug": "expectativas-para-as-quartas-de-final",
        "episode": "19",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__bri1f8e.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_19.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_19_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_19_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_19.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voltamos, depois de uma breve pausa o programa volta com um convidado mais que especial, para discutir as expectativas da Copa agora que entramos na fase de quartas de final!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caio Maciel,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550423,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/errando-e-acertando-com-golaco-ramos/",
        "published_at": "2022-12-07T11:04:50-03:00",
        "pub_date": "2022-12-07T11:04:50-03:00",
        "modified_at": "2022-12-07T11:04:50-03:00",
        "duration": 1855,
        "title": "Errando e acertando com Gola\u00e7o Ramos!",
        "slug": "errando-e-acertando-com-golaco-ramos",
        "episode": "18",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "30 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__quh22y2.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_18.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_18_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_18_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_18.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Gon\u00e7alo Ramos colocou Cristiano Ronaldo no banco e marcou tr\u00eas para Portugal no jogo contra a Su\u00ed\u00e7a, o moleque \u00e9 bom! Agora Portugal pega o Marrocos que vem sendo a sensa\u00e7\u00e3o da Copa, ganhando da Espanha nos p\u00eanaltis com uma \u00f3tima atua\u00e7\u00e3o do goleiro muralha Yassine Bounou!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550298,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/finalmente-a-selecao-estreou-na-copa/",
        "published_at": "2022-12-06T13:17:46-03:00",
        "pub_date": "2022-12-06T13:17:46-03:00",
        "modified_at": "2022-12-06T13:17:46-03:00",
        "duration": 1775,
        "title": "Finalmente a sele\u00e7\u00e3o estreou na Copa!",
        "slug": "finalmente-a-selecao-estreou-na-copa",
        "episode": "17",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "29 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__8ax3h5411.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_17.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_17_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_17_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_17.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A sele\u00e7\u00e3o finalmente mostrou ao que veio, com uma apresenta\u00e7\u00e3o de classe, fazendo 4 a zero no primeiro tempo com a Coreia do Sul!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549977,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/velozes-e-furiosas/",
        "published_at": "2022-12-05T06:00:55-03:00",
        "pub_date": "2022-12-05T06:00:55-03:00",
        "modified_at": "2022-12-02T22:13:30-03:00",
        "duration": 1771,
        "title": "Velozes e Furiosas",
        "slug": "velozes-e-furiosas",
        "episode": "73",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "29 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de dezembro de 2022",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/ldbsite_etiqueta__012f37l2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_73.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_73_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_73_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_73.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos em mais um epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker, falando sobre o inesperado teaser do live-action de Os Cavaleiros do Zod\u00edaco. Al\u00e9m disso, a Xbox lan\u00e7ou um mimo diferenciado: um moletom para aquecer o seu controle. J\u00e1 Antonio Banderas resolveu dizer quem seria um bom novo Zorro (e a escolha \u00e9 pol\u00eamica). Para finalizar o podcast, celebramos a chegada de dezembro com as retrospectivas musicais.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550174,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/como-parar-kylian-mbappe/",
        "published_at": "2022-12-04T23:24:25-03:00",
        "pub_date": "2022-12-04T23:24:25-03:00",
        "modified_at": "2022-12-04T23:24:25-03:00",
        "duration": 2056,
        "title": "Como parar Kylian Mbapp\u00e9?",
        "slug": "como-parar-kylian-mbappe",
        "episode": "16",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "34 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__es1y7w.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_16.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_16_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_16_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_16.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A Fran\u00e7a j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3? Com Kylian Mbapp\u00e9 no time isso parece bem poss\u00edvel, o menino \u00e9 incr\u00edvel, est\u00e1 carregando o time nas costas na vit\u00f3ria contra a Pol\u00f4nia. Enquanto isso, a Inglaterra venceu Senegal e se prepara para seu teste mais dif\u00edcil na Copa nas quartas de final.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550142,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/o-messi-e-brabo/",
        "published_at": "2022-12-04T00:08:03-03:00",
        "pub_date": "2022-12-04T00:08:03-03:00",
        "modified_at": "2022-12-04T00:08:03-03:00",
        "duration": 1941,
        "title": "O Messi \u00e9 brabo!",
        "slug": "o-messi-e-brabo",
        "episode": "15",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "32 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__1024zecf0.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_15.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_15_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_15_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_15.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>\u00c9, a Argentina tem um homem e o nome dele \u00e9 Lionel Messi, o cara levou a sele\u00e7\u00e3o nas costas, marcou e colocar o time nas quartas. Agora eles ir\u00e3o enfrentar a Holanda, que finalmente jogou bem e bateu os Estados Unidos por 3 a 0.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550023,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/alergia-a-camaroes/",
        "published_at": "2022-12-03T13:36:23-03:00",
        "pub_date": "2022-12-03T13:36:23-03:00",
        "modified_at": "2022-12-03T13:57:33-03:00",
        "duration": 2024,
        "title": "Alergia a Camar\u00f5es!",
        "slug": "alergia-a-camaroes",
        "episode": "14",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "33 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__jn22v120m.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_14.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_14_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_14_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_14.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Come\u00e7amos esse Vai te Catar em um clima p\u00e9ssimo, fechando a fase de grupo com uma derrota e quase ficando em segundo lugar. Ser\u00e1 que devemos nos preocupar? O departamento m\u00e9dico j\u00e1 est\u00e1 cheio e o perigo de Daniel Alves \u00e9 mais alto do que nunca.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 550005,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/alo-delicia-me-chama-que-eu-vou/",
        "published_at": "2022-12-03T12:34:45-03:00",
        "pub_date": "2022-12-03T12:34:45-03:00",
        "modified_at": "2022-12-03T12:34:45-03:00",
        "duration": 3082,
        "title": "Al\u00f4 del\u00edcia! Me chama que eu vou!",
        "slug": "alo-delicia-me-chama-que-eu-vou",
        "episode": "83",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de dezembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/cdm_83_alo_delicia_me_chama_que_eu_vou_giga__z0tps18-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_83.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_83_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_83_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_83.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fala que eu te escuto, meu amooor! Hoje \u00e9 dia de compartilhar hist\u00f3rias de ouvintes, mas tamb\u00e9m aprender com elas! Pensar sobre o que te faz bem, cercar-se de rela\u00e7\u00f5es aonde h\u00e1 verdade e ser voc\u00ea mesmo s\u00e3o pilares pra uma vida mais leve e feliz. Num relacionamento \u00e9 muito importante aprender a despender energia no que realmente importa e lembrar de nunca se anular em nome de uma vida a dois, pois dessa forma perdemos a chance de embarcar na fascinante jornada do auto conhecimento e da realiza\u00e7\u00e3o pessoal! Aperte o play e saiba como a lei do m\u00ednimo esfor\u00e7o ajudou uma ouvinte nas suas rela\u00e7\u00f5es afetivas, veja como o epis\u00f3dio 79 conectou 2 irm\u00e3s e entenda por que queremos um programa de audit\u00f3rio s\u00f3 nosso!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Talita Ribeiro",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549885,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/star-wars-andor-enfrentem-o-imperio/",
        "published_at": "2022-12-02T18:20:28-03:00",
        "pub_date": "2022-12-02T18:20:28-03:00",
        "modified_at": "2023-01-04T21:06:42-03:00",
        "duration": 8130,
        "title": "Star Wars: Andor \u2013 Enfrentem o Imp\u00e9rio!",
        "slug": "star-wars-andor-enfrentem-o-imperio",
        "episode": "858",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 15 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de dezembro de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries,Star Wars",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc858_andor__iar2xhqe7-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_858_andor.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_858_andor_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_858_andor_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_858_andor.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vem ouvir tudo o que achamos da s\u00e9rie que foi o verdadeiro renascimento de Star Wars!<br />\nNo fim, o Azaghal estava errado&#8230;\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549881,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/desbravando-o-vale-do-silicio-big-techs-e-a-carteira/",
        "published_at": "2022-12-02T18:13:49-03:00",
        "pub_date": "2022-12-02T18:13:49-03:00",
        "modified_at": "2022-12-12T12:42:26-03:00",
        "duration": 3733,
        "title": "Desbravando o Vale do Sil\u00edcio, big techs e a carteira",
        "slug": "desbravando-o-vale-do-silicio-big-techs-e-a-carteira",
        "episode": "82",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de dezembro de 2022",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/nc_tech82_silicio__10u1k192-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_82.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_82_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_82_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_82.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nesse epis\u00f3dio vamos falar sobre o dia a dia e a realidade de quem trabalha nas big techs do Vale do Sil\u00edcio.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leonardo Balter,Mario Souto",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549867,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/adeus-alemanha/",
        "published_at": "2022-12-02T11:33:20-03:00",
        "pub_date": "2022-12-02T11:33:20-03:00",
        "modified_at": "2022-12-02T11:33:20-03:00",
        "duration": 1505,
        "title": "Adeus Alemanha!",
        "slug": "adeus-alemanha",
        "episode": "13",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "25 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de dezembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/12/site__2h2f1k822.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_13.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_13_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_13_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_13.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Incr\u00edvel a atua\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o japonesa carimbando a sua classifica\u00e7\u00e3o em primeiro lugar do grupo! E a decep\u00e7\u00e3o fica para a famigerada gera\u00e7\u00e3o Belga e a Alemanha, que decepcionaram e j\u00e1 est\u00e3o de fora da copa!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549745,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/polonia-e-sua-atuacao-vergonhosa/",
        "published_at": "2022-11-30T21:45:20-03:00",
        "pub_date": "2022-11-30T21:45:20-03:00",
        "modified_at": "2022-11-30T21:45:20-03:00",
        "duration": 1974,
        "title": "Pol\u00f4nia e sua atua\u00e7\u00e3o vergonhosa!",
        "slug": "polonia-e-sua-atuacao-vergonhosa",
        "episode": "12",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "32 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__x49brh0qv.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_12.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_12_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_12_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_12.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem tinha medo j\u00e1 pode tremer! Nosso perigo foi concretizado, Daniel Alves escalado. Al\u00e9m disso, discutimos a vergonhosa atua\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o polonesa contra a Argentina, que finalmente jogou um bol\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549638,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/ja-passamos-da-metade/",
        "published_at": "2022-11-29T20:34:36-03:00",
        "pub_date": "2022-11-29T20:34:36-03:00",
        "modified_at": "2022-11-29T20:34:36-03:00",
        "duration": 1869,
        "title": "J\u00e1 passamos da metade!",
        "slug": "ja-passamos-da-metade",
        "episode": "11",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__k02r921.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_11.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_11_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_11_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_11.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 passamos da metade dos jogos da Copa e agora a fase final vai formando as suas primeiras defini\u00e7\u00f5es, Holanda X Estados Unidos e Inglaterra X Senegal. \u00c9 o come\u00e7o das oitavas de final!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549487,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/o-daniel-alves-foi-pra-passear/",
        "published_at": "2022-11-28T23:48:23-03:00",
        "pub_date": "2022-11-28T23:48:23-03:00",
        "modified_at": "2022-11-28T23:48:23-03:00",
        "duration": 4141,
        "title": "O Daniel Alves foi pra passear?",
        "slug": "o-daniel-alves-foi-pra-passear",
        "episode": "10",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__l8o755.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_10.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_10_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_10_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_10.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Estamos classificados, com uma vit\u00f3ria magra, mas jogando bem, o Brasil j\u00e1 carimbou o passaporte para as oitavas. E o dia foi de muitos gols e partidas emocionantes, n\u00e3o tivemos um zero a zero na rodada.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcelo Bassoli,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549264,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/rebelde-da-rebeldia/",
        "published_at": "2022-11-28T06:00:00-03:00",
        "pub_date": "2022-11-28T06:00:00-03:00",
        "modified_at": "2022-11-26T16:12:21-03:00",
        "duration": 2265,
        "title": "Rebelde da Rebeldia",
        "slug": "rebelde-da-rebeldia",
        "episode": "72",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de novembro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb72_site_com_etiqueta__2se7nmaw5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_72.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_72_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_72_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_72.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Indiana jovem, The Walking Dead, Star Wars: Andor e Todo Poderoso</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549361,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/famigerada-geracao-belga/",
        "published_at": "2022-11-27T20:35:03-03:00",
        "pub_date": "2022-11-27T20:35:03-03:00",
        "modified_at": "2022-11-27T20:35:03-03:00",
        "duration": 2011,
        "title": "Famigerada gera\u00e7\u00e3o Belga",
        "slug": "famigerada-geracao-belga",
        "episode": "09",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "33 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__10q0oe3.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_09.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_09_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_09_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_09.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>T\u00e1 tudo embolado, Marrocos ganhou da famigerada gera\u00e7\u00e3o Belga, Alemanha e Espanha empataram e quase que o Canad\u00e1 surpreende a Cro\u00e1cia, mas no final tomou um chocolate.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549353,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/argentina-sobrevive/",
        "published_at": "2022-11-26T21:02:25-03:00",
        "pub_date": "2022-11-26T21:02:25-03:00",
        "modified_at": "2022-11-26T21:02:25-03:00",
        "duration": 1266,
        "title": "Argentina sobrevive",
        "slug": "argentina-sobrevive",
        "episode": "08",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "21 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__4er3x1ks2.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_08.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_08_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_08_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_08.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um homem chamado Messi conseguiu salvar a Argentina e mant\u00e9m viva a esperan\u00e7a dos nossos hermanos de seguirem na competi\u00e7\u00e3o.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549304,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/legalize-jah/",
        "published_at": "2022-11-26T14:29:51-03:00",
        "pub_date": "2022-11-26T14:29:51-03:00",
        "modified_at": "2022-11-26T14:29:51-03:00",
        "duration": 5427,
        "title": "Legalize Jah",
        "slug": "legalize-jah",
        "episode": "82",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de novembro de 2022",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_82_legalize_jah_giga__c6yr6214-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_82.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_82_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_82_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_82.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A cannabis \u00e9 usada h\u00e1 3000 anos e proibida h\u00e1 menos de 100. Cada dia que se passa, novos benef\u00edcios da cannabis s\u00e3o descobertos tanto pra sa\u00fade quanto pro meio ambiente, e por isso mais do que nunca \u00e9 preciso desconstruir conceitos, investir nas pesquisas cient\u00edficas e na legaliza\u00e7\u00e3o. Enquanto pessoas se intoxicam e se viciam com opioides fort\u00edssimos, a maconha continua sendo demonizada e considerada uma droga il\u00edcita. Venha aprender um pouco mais sobre essa joia roubada pelo conservadorismo, interesses econ\u00f4micos e preconceito!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Igor Seco,Tucano,Will",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549276,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/perigo-de-daniel-alves/",
        "published_at": "2022-11-25T21:26:56-03:00",
        "pub_date": "2022-11-25T21:26:56-03:00",
        "modified_at": "2022-11-25T21:26:56-03:00",
        "duration": 1705,
        "title": "Perigo de Daniel Alves",
        "slug": "perigo-de-daniel-alves",
        "episode": "07",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "28 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__z60p0i2.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_07.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_07_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_07_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_07.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fazemos um alerta! Existe um forte risco da sele\u00e7\u00e3o sofrer de um caso s\u00e9rio de Daniel Alves, nossas preces est\u00e3o com todo povo brasileiro para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549138,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-notas-de-uva-tv-pow-e-o-golpe-do-mau/",
        "published_at": "2022-11-25T14:55:38-03:00",
        "pub_date": "2022-11-25T14:55:38-03:00",
        "modified_at": "2022-11-29T18:15:20-03:00",
        "duration": 6746,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Notas de uva, TV Pow e o golpe do Mau!",
        "slug": "qual-e-a-pauta-notas-de-uva-tv-pow-e-o-golpe-do-mau",
        "episode": "857",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 52 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de novembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc857_sem_pauta10__1r0q6z8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_857_sem_pauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_857_sem_pauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_857_sem_pauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_857_sem_pauta.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27720963,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1quem_pode_parar_black_adam___felipe_mossler__b7cew3m.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1005,
                "end-time": 1011,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27720963,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1rsz_3namor_simpson___higor_luis__122xsc5.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1013,
                "end-time": 1015,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 27720963,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1ozob___deilson_magalhaes_de_almeida_neto__gk0u21m1n.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1017,
                "end-time": 1019,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 27720963,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_ozobstein___samuel_gobira__s260112.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1020,
                "end-time": 1024,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 27720963,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1black_panther___luid_sousa__q0ze18gm.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1026,
                "end-time": 1034,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>O Golpe do Mau, Carros alugados, notas de uva, TV Pow,\u00a0 Lei Seca&#8230; Afinal, Qual \u00e9 a Pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:15:57",
            "start-time": 957,
            "end-time": 1554
        },
        "guests": "Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Pedro Duarte,Tucano,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 549063,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/pombo-minha-vida-pombo-meu-amor/",
        "published_at": "2022-11-24T21:21:17-03:00",
        "pub_date": "2022-11-24T21:21:17-03:00",
        "modified_at": "2022-11-24T21:21:17-03:00",
        "duration": 1899,
        "title": "Pombo minha vida, Pombo meu amor!",
        "slug": "pombo-minha-vida-pombo-meu-amor",
        "episode": "06",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "31 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__it62w28e0.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vaitecatar6.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vaitecatar6_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vaitecatar6_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vaitecatar6.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Deu Brasil! Com um gola\u00e7o do Pombo! \u00c9 muita alegria para um dia s\u00f3. A Sele\u00e7\u00e3o meteu 2 a 0 na S\u00e9rvia e come\u00e7a a Copa do Mundo com tudo! E teve uns outros jogos tamb\u00e9m, mas quem se importa?!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548694,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/virada-dos-super-campeoes/",
        "published_at": "2022-11-23T20:40:45-03:00",
        "pub_date": "2022-11-23T20:40:45-03:00",
        "modified_at": "2022-11-23T20:42:02-03:00",
        "duration": 2077,
        "title": "Virada dos Super Campe\u00f5es!",
        "slug": "virada-dos-super-campeoes",
        "episode": "05",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "34 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__eiqfkw.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_05.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_05_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_05_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_05.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O dia come\u00e7ou com um jogo chato entre Marrocos X Cro\u00e1cia, mas a disputa entre Alemanha X Jap\u00e3o foi um jog\u00e3o emocionante com a virada dos samurais! Comentamos ainda os jogos de Espanha X Costa Rica e B\u00e9lgica X Canad\u00e1!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548603,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/zebrita-argentina/",
        "published_at": "2022-11-23T06:00:07-03:00",
        "pub_date": "2022-11-23T06:00:07-03:00",
        "modified_at": "2022-11-23T10:04:31-03:00",
        "duration": 1827,
        "title": "Zebrita argentina",
        "slug": "zebrita-argentina",
        "episode": "04",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "30 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__nol3vb111.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_04.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_04_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_04_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_04.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nossos hermanos perderam, que tristeza! De virada, ainda por cima, muito triste. E com o resultado do jogo M\u00e9xico e Pol\u00f4nia, a Argentina \u00e9 a \u00faltima do grupo e arrisca ficar por a\u00ed mesmo. E teve show do menino Mbapp\u00e9 no confronto de Fran\u00e7a e Austr\u00e1lia.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548358,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/inglaterra-passou-o-trator/",
        "published_at": "2022-11-22T06:00:28-03:00",
        "pub_date": "2022-11-22T06:00:28-03:00",
        "modified_at": "2022-11-21T23:44:00-03:00",
        "duration": 1610,
        "title": "Inglaterra passou o trator",
        "slug": "inglaterra-passou-o-trator",
        "episode": "03",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "26 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__i3ac02o.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_03.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_03_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_03_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_03.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Inglaterra passando o trator no Ir\u00e3, metendo um chocolate de 6&#215;2, mais os jogos de EUA X Pais de Gales e Senegal X Holanda. Comentamos tamb\u00e9m os protestos da Sele\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 e a puni\u00e7\u00e3o prometida pela FIFA para os capit\u00e3es que usarem a faixa &#8220;LOVE&#8221; no bra\u00e7o.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 547497,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/uma-abertura-humilde/",
        "published_at": "2022-11-21T10:00:14-03:00",
        "pub_date": "2022-11-21T10:00:14-03:00",
        "modified_at": "2022-11-20T23:16:19-03:00",
        "duration": 3556,
        "title": "Uma abertura humilde",
        "slug": "uma-abertura-humilde",
        "episode": "02",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/site__u5zo0j.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_02.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_02_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_02_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_02.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Come\u00e7a a Copa do Mundo! Impress\u00f5es sobre a abertura, pol\u00eamicas do pa\u00eds, bebidas proibidas e tamb\u00e9m o jogo Catar e Equador. Para comentar sobre o pontap\u00e9 inicial da competi\u00e7\u00e3o trouxemos o m\u00e3os lindas, professor e chef, Fernando Russel, vulgo Tucano.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Tucano,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548195,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/boleira-arrependida/",
        "published_at": "2022-11-21T06:00:58-03:00",
        "pub_date": "2022-11-21T06:00:58-03:00",
        "modified_at": "2022-11-18T18:49:06-03:00",
        "duration": 2842,
        "title": "Boleira arrependida",
        "slug": "boleira-arrependida",
        "episode": "71",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de novembro de 2022",
        "subject": "Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb71_site__negquc23-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_71.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_71_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_71_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_71.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Novo Pok\u00e9mon, The Game Awards, Kojima cineasta e muitos Batmans</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548237,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/mexeu-com-uma-mexeu-com-todas/",
        "published_at": "2022-11-19T11:38:05-03:00",
        "pub_date": "2022-11-19T11:38:05-03:00",
        "modified_at": "2022-11-25T19:09:54-03:00",
        "duration": 5354,
        "title": "Mexeu Com Uma, Mexeu Com Todas",
        "slug": "mexeu-com-uma-mexeu-com-todas",
        "episode": "81",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 29 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de novembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_81_mexeu_com_uma_mexeu_com_todas_giga__z811q1i-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_81.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_81_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_81_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_81.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Uma frase ofensiva, um olhar obsceno, toques n\u00e3o consentidos no corpo\u2026 Apesar de tantos casos todo ano, o ass\u00e9dio sexual continua muitas vezes invis\u00edvel\u2026 ele vem disfar\u00e7ado de elogio, um sussurro no ouvido ou um toque escondido na multid\u00e3o. A conduta violenta \u00e9 normalizada e a palavra da v\u00edtima contest\u00e1vel\u2026\u00a0Por essa raz\u00e3o \u00e9 muito importante abordarmos essa quest\u00e3o em casa, nas escolas, no ambiente de trabalho e na m\u00eddia. \u00c9 preciso combater o machismo estrutural, criar mecanismos para facilitar as den\u00fancias e punir os respons\u00e1veis.</p>\n<p>Aperte o play, reflita e lembre-se do seguinte:</p>\n<p>Nem sempre sil\u00eancio \u00e9 consentimento.<br />\nN\u00e3o \u00e9 n\u00e3o.<br />\nMeu corpo n\u00e3o \u00e9 p\u00fablico.<br />\nMinha roupa n\u00e3o \u00e9 convite.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Iana Villela,Isabela Del Monde,Ken Fujioka",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 547964,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/wakanda-forever-sin-amor-sin-perdon/",
        "published_at": "2022-11-18T14:49:07-03:00",
        "pub_date": "2022-11-18T14:49:07-03:00",
        "modified_at": "2022-11-18T14:58:14-03:00",
        "duration": 6130,
        "title": "Wakanda Forever: Sin amor, sin perd\u00f3n",
        "slug": "wakanda-forever-sin-amor-sin-perdon",
        "episode": "856",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de novembro de 2022",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc856_wakanda_forever__ly34ra1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_856_pantera_negra_2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_856_pantera_negra_2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_856_pantera_negra_2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_856_pantera_negra_2.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27501123,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_5cuca___felix_almanza__12o0a8bf.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 562,
                "end-time": 570,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27501123,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1saci___felix_almanza__1181e2b0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 571,
                "end-time": 580,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 27501123,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1peterpan___felix_almanza__vaky51.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 582,
                "end-time": 590,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27501123,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1she_hulk____karen_crysttina__zncu81.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 591,
                "end-time": 599,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27501123,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_adao_negro___andre_luiz_cruz_tavares__szfa18lmo.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 601,
                "end-time": 613,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Juntamos um time de peso para falar de Pantera Negra: Wakanda Para Sempre! Um papo com muito SPOILER, sobre o filme com o mutante que roubou a cena!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:20",
            "start-time": 500,
            "end-time": 967
        },
        "guests": "Ale Santos,Katiucha Barcelos,LOAD",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 548040,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/fornecedores-fantasticos-e-onde-acha-los/",
        "published_at": "2022-11-18T14:46:13-03:00",
        "pub_date": "2022-11-18T14:46:13-03:00",
        "modified_at": "2022-11-18T14:47:40-03:00",
        "duration": 2353,
        "title": "Fornecedores fant\u00e1sticos e onde ach\u00e1-los",
        "slug": "fornecedores-fantasticos-e-onde-acha-los",
        "episode": "16",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de novembro de 2022",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_parceiro16_fornecedores__12efkc-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_16.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_16_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_16_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_16.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Como negociar com fornecedores? Aprenda a melhor forma de voc\u00ea preparar o seu estoque sem quebrar o seu caixa.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Leandro Leite Soares,L\u00e9o Mantovan",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 546675,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/vaitecatar/voce-acredita-no-hexa/",
        "published_at": "2022-11-14T10:48:16-03:00",
        "pub_date": "2022-11-14T10:48:16-03:00",
        "modified_at": "2022-11-14T10:48:16-03:00",
        "duration": 4452,
        "title": "Voc\u00ea acredita no hexa?",
        "slug": "voce-acredita-no-hexa",
        "episode": "01",
        "product": "vaitecatar",
        "product_name": "Vai te Catar",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de novembro de 2022",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/vitrine_site_vtc__81w411.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_01.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_01_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_01_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/vai_te_catar_01.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Com alegria nas pernas, come\u00e7a a cobertura mais nerd da Copa do Mundo. As previs\u00f5es, coment\u00e1rios sobre a escala\u00e7\u00e3o do Tite, o que esperar dessa sele\u00e7\u00e3o e da Copa! Mau Faccio e Vidane tecem seus coment\u00e1rios abalizados sobre a Copa do Catar 2022 e se voc\u00ea acha que o Brasil n\u00e3o vai levar o Hexa pra casa, Vai te Catar!!!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "vaitecatar",
        "category": {
            "term_id": 1212143474,
            "name": "Vai te Catar",
            "slug": "vaitecatar",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27348,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Voc\u00ea acredita no hexa? Se n\u00e3o, Vai te Catar! Mau Faccio e Vidane fazem a cobertura da Copa do Mundo com humor e informa\u00e7\u00f5es totalmente embasadas na experi\u00eancia de anos de quem nunca jogou futebol, mas sempre deu pitacos!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 29,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 547328,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/brega-sofisticado/",
        "published_at": "2022-11-14T06:00:39-03:00",
        "pub_date": "2022-11-14T06:00:39-03:00",
        "modified_at": "2022-11-17T19:20:51-03:00",
        "duration": 3285,
        "title": "Brega Sofisticado",
        "slug": "brega-sofisticado",
        "episode": "70",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de novembro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb70_site_com_etiqueta__atz1281-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_70.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_70_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_70_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_70.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Previs\u00e3o da Copa, Sonic Frontiers, Ghibli e Lucasfilm e Pantera Negra 2 </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 547374,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/candidatas-a-loucura/",
        "published_at": "2022-11-12T14:09:54-03:00",
        "pub_date": "2022-11-12T14:09:54-03:00",
        "modified_at": "2022-11-12T14:09:54-03:00",
        "duration": 5314,
        "title": "Candidatas \u00e0 loucura",
        "slug": "candidatas-a-loucura",
        "episode": "80",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de novembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_80_candidatas_a_loucura_giga__2x0w1eq-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_80.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_80_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_80_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_80.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Qual seu maior defeito? Aonde voc\u00ea se v\u00ea em 5 anos? Que princesa da Disney voc\u00ea \u00e9? Sorria, meu amooor, voc\u00ea est\u00e1 sendo avaliado! No epis\u00f3dio de hoje vamos falar sobre o vasto e temido mundo dos testes psicol\u00f3gicos, din\u00e2micas de grupo e entrevistas de emprego! Para uns um assunto \u201ccredo\u201d e para outros uma \u201cdel\u00edcia\u201d! Mantenha a calma, seja voc\u00ea mesmo e aperte o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Daniela Risso,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 546894,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/adao-negro-mudando-a-hierarquia-da-breguice/",
        "published_at": "2022-11-11T13:49:35-03:00",
        "pub_date": "2022-11-11T13:49:35-03:00",
        "modified_at": "2022-11-11T13:49:35-03:00",
        "duration": 6147,
        "title": "Ad\u00e3o Negro: Mudando a hierarquia da breguice",
        "slug": "adao-negro-mudando-a-hierarquia-da-breguice",
        "episode": "855",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de novembro de 2022",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc855_black_adam__2qwrekons-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_855_black_adam.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_855_black_adam_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_855_black_adam_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_855_black_adam.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27385672,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1jimmy_oflannagan_paulo_habermann__3zm013851__1zfi2o.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 325,
                "end-time": 331,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27385672,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_macaco_fumante_gabriel_santiago__nv1b19g8i__w8q310.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 333,
                "end-time": 340,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27385672,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_1shulkie_jn_hojossaurus__0123lcwp0__23178b9r.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 342,
                "end-time": 348,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>SHAZAM! As opini\u00f5es est\u00e3o divididas no NerdCast de hoje! Vamos falar de Ad\u00e3o Negro com SPOILERS!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:03:46",
            "start-time": 226,
            "end-time": 1055
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Marcelo Bassoli,Rex",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 546350,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/el-bruxeiro-mexicano/",
        "published_at": "2022-11-07T06:05:35-03:00",
        "pub_date": "2022-11-07T06:05:35-03:00",
        "modified_at": "2022-11-17T16:37:20-03:00",
        "duration": 2870,
        "title": "El bruxeiro mexicano",
        "slug": "el-bruxeiro-mexicano",
        "episode": "69",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de novembro de 2022",
        "subject": "Cinema,Internet,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/ldb69_site_com_etiqueta__v2fbz40m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_69.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_69_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_69_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_69.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Em uma montanha russa de emo\u00e7\u00f5es, comentamos sobre a confirma\u00e7\u00e3o da segunda temporada de Sandman, a mudan\u00e7a de atores de The Witcher e a data de estreia da s\u00e9rie de The Last of Us. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m falamos sobre o abra\u00e7o quentinho que \u00e9 God of War Ragnarok e sobre a prov\u00e1vel magia Disney (ou a falta dela) no live-action de H\u00e9rcules.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 546342,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/seu-estado-de-espirito-vale-mais-que-seu-estado-civil/",
        "published_at": "2022-11-05T12:48:58-03:00",
        "pub_date": "2022-11-05T12:48:58-03:00",
        "modified_at": "2022-11-05T12:48:58-03:00",
        "duration": 5400,
        "title": "Seu estado de esp\u00edrito vale mais que seu estado civil",
        "slug": "seu-estado-de-espirito-vale-mais-que-seu-estado-civil",
        "episode": "79",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de novembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Entrevistas",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/cdm_79_seu_estado_de_espirito_vale_mais_que_seu_estado_civil_giga__rl6gmjh-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_79.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_79_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_79_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_79.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Na sociedade em que vivemos muitas vezes ficamos mais preocupados com o nosso estado civil do que com o nosso estado de esp\u00edrito. A cobran\u00e7a de que \u00e9 preciso estar com algu\u00e9m pra ser digno da felicidade muitas vezes faz com que as pessoas n\u00e3o se permitam o t\u00e3o importante autoconhecimento.<br />\nQuer estar com algu\u00e9m? Tudo bem! Quer estar sozinho? Tudo bem tamb\u00e9m! O que importa \u00e9 a liberdade de poder fazer suas escolhas sem ficar preso a padr\u00f5es pr\u00e9-estabelecidos pela sociedade. Ao contr\u00e1rio do que diz Jo\u00e3o Gilberto, \u00e9 poss\u00edvel sim ser feliz sozinho!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcela Soares,Talita Ribeiro",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 546070,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mulher-hulk-destruindo-carros-e-a-quarta-parede/",
        "published_at": "2022-11-04T14:01:38-03:00",
        "pub_date": "2022-11-04T14:01:38-03:00",
        "modified_at": "2022-11-17T21:00:43-03:00",
        "duration": 6244,
        "title": "Mulher-Hulk: Destruindo carros e a quarta parede",
        "slug": "mulher-hulk-destruindo-carros-e-a-quarta-parede",
        "episode": "854",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de novembro de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc854_she_hulk__0q10mu-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_854_mulher_hulk.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_854_mulher_hulk_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_854_mulher_hulk_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_854_mulher_hulk.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27327267,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_sadoc___elias_archanjo__2f2v5z.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 541,
                "end-time": 547,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27327267,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/rsz_hild__ruff_chibi___guilherme_alves__0l64g0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 540,
                "end-time": 570,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! Vamos falar da s\u00e9rie da Mulher-Hulk! A \u00fanica Hulk que destr\u00f3i carros e a quarta parede!Vamos ver quem gostou, quem n\u00e3o gostou e porque!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:05",
            "start-time": 485,
            "end-time": 1287
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Jurandir Filho,Katiucha Barcelos",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    }
]