[
    {
        "id": 628113,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/seu-trabalho-tem-valor/",
        "published_at": "2024-03-30T11:30:58-03:00",
        "pub_date": "2024-03-30T11:30:58-03:00",
        "modified_at": "2024-03-30T12:03:55-03:00",
        "duration": 3528,
        "title": "Seu trabalho tem valor",
        "slug": "seu-trabalho-tem-valor",
        "episode": "149",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/149_giga__44xvu35sa-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_149.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_149_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_149_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_149.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Novas formas de explora\u00e7\u00e3o v\u00e3o surgindo a cada dia sem que voc\u00ea perceba, portanto \u00e9 preciso ser um trabalhador esclarecido pra entender seus direitos e n\u00e3o cair nas muitas armadilhas que existem no caminho\u2026</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "LOAD,Mary Joe,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 627633,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-tronco-queijo-que-quica-e-pov-do-noronha/",
        "published_at": "2024-03-29T11:40:59-03:00",
        "pub_date": "2024-03-29T11:40:59-03:00",
        "modified_at": "2024-03-29T21:45:24-03:00",
        "duration": 6929,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Tronco, queijo que quica e POV do Noronha",
        "slug": "qual-e-a-pauta-tronco-queijo-que-quica-e-pov-do-noronha",
        "episode": "925",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 55 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc925_sem_pauta_19__ji421nu9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_925_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_925_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_925_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_925_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pegue o seu Toddynho de adulto e prepare-se para ouvir mais um Nerdcast sem pauta. Discuss\u00f5es pertinentes sobre a descarga do Big Brother e o coco Shai-Hulud. Entre na perspectiva do Noronha e se divirta.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 627732,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/globo-o-que-voce-quer-que-o-big-brother-brasil-seja/",
        "published_at": "2024-03-28T11:37:40-03:00",
        "pub_date": "2024-03-28T11:37:40-03:00",
        "modified_at": "2024-03-28T11:37:40-03:00",
        "duration": 6510,
        "title": "Globo, o que voc\u00ea quer que o Big Brother Brasil seja?",
        "slug": "globo-o-que-voce-quer-que-o-big-brother-brasil-seja",
        "episode": "98",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_98_site__ct2xo4v3-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_98.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_98_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_98_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_98.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Calma calabresos! Mais uma discuss\u00e3o, briga e treta foi interrompida pela produ\u00e7\u00e3o da Globo. Ser\u00e1 que Boninho sabe o que o BBB quer ser? Fazemos essa pergunta para os ouvintes e tamb\u00e9m falamos durante 30 minutos sobre pinto.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 627564,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/dragao-fofoqueiro/",
        "published_at": "2024-03-26T14:28:28-03:00",
        "pub_date": "2024-03-26T14:28:28-03:00",
        "modified_at": "2024-03-26T14:28:28-03:00",
        "duration": 3650,
        "title": "Drag\u00e3o fofoqueiro",
        "slug": "dragao-fofoqueiro",
        "episode": "141",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games,S\u00e9ries,Star Wars",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentamos Dragon\u2019s Dogma 2, X-Men \u201897 e os v\u00e1rios trailers da semana</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 627409,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/bbb24-odio-sobre-tela/",
        "published_at": "2024-03-23T12:15:30-03:00",
        "pub_date": "2024-03-23T12:15:30-03:00",
        "modified_at": "2024-03-23T12:15:30-03:00",
        "duration": 4255,
        "title": "BBB24, \u00f3dio sobre tela",
        "slug": "bbb24-odio-sobre-tela",
        "episode": "148",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-2048x918.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-3000x1569.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil a vida do BBB, meu amooor! O ser humano \u00e9 um bichinho imperfeito, complexo e cheio de nuances! Entre anjos e dem\u00f4nios, tem muitas categorias no meio, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,LOAD,Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 626602,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/moldando-a-historia-com-o-poder-da-propaganda/",
        "published_at": "2024-03-22T11:45:17-03:00",
        "pub_date": "2024-03-22T11:45:17-03:00",
        "modified_at": "2024-04-12T17:23:50-03:00",
        "duration": 5060,
        "title": "Moldando a hist\u00f3ria com o poder da propaganda",
        "slug": "moldando-a-historia-com-o-poder-da-propaganda",
        "episode": "924",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Isso mesmo, nerds! O NerdCast de Hist\u00f3ria est\u00e1 de volta.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Eduardo Spohr,Filipe Figueiredo,Icles Rodrigues,JP,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 626790,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/mau-acompanhado-97/",
        "published_at": "2024-03-21T11:39:44-03:00",
        "pub_date": "2024-03-21T11:39:44-03:00",
        "modified_at": "2024-03-21T13:43:12-03:00",
        "duration": 8047,
        "title": "A verdadeira dona do Jovem Nerd",
        "slug": "mau-acompanhado-97",
        "episode": "97",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "2 horas e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chamamos a dona da p4rr4 toda, para conversar um pouco sobre Big Brother Brasil!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Portuguesa,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 626672,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/panda-invencivel/",
        "published_at": "2024-03-19T13:09:44-03:00",
        "pub_date": "2024-03-19T13:09:44-03:00",
        "modified_at": "2024-03-19T13:28:45-03:00",
        "duration": 3230,
        "title": "Panda Invenc\u00edvel",
        "slug": "panda-invencivel",
        "episode": "140",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Remake de O Corvo, Invenc\u00edvel de volta, primeiras impress\u00f5es de Kung Fu Panda 4 e exposi\u00e7\u00e3o de Yoshitaka Amano em S\u00e3o Paulo.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 626475,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/debutando-em-dobro/",
        "published_at": "2024-03-16T11:45:58-03:00",
        "pub_date": "2024-03-16T11:45:58-03:00",
        "modified_at": "2024-03-16T11:52:53-03:00",
        "duration": 4393,
        "title": "Debutando em dobro",
        "slug": "debutando-em-dobro",
        "episode": "147",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vestidos bufantes, valsa com paquitos, tel\u00e3o passando clipe da vida\u2026 ahhh que del\u00edcia de debutante!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 625621,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/akira-toriyama-e-dragon-ball-uma-onda-vital-na-nossa-infancia/",
        "published_at": "2024-03-15T18:55:57-03:00",
        "pub_date": "2024-03-15T18:55:57-03:00",
        "modified_at": "2024-03-15T18:58:25-03:00",
        "duration": 6003,
        "title": "Akira Toriyama e Dragon Ball: uma onda vital na nossa inf\u00e2ncia",
        "slug": "akira-toriyama-e-dragon-ball-uma-onda-vital-na-nossa-infancia",
        "episode": "923",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Biografia,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos celebrar as obras e vida do grande Akira Toriyama.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Avila,LOAD,Pedro Duarte",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 626109,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/davi-e-o-protegido-da-globo-no-big-brother-brasil/",
        "published_at": "2024-03-14T13:41:44-03:00",
        "pub_date": "2024-03-14T13:41:44-03:00",
        "modified_at": "2024-03-14T13:41:44-03:00",
        "duration": 7591,
        "title": "Davi \u00e9 o protegido da Globo no Big Brother Brasil",
        "slug": "davi-e-o-protegido-da-globo-no-big-brother-brasil",
        "episode": "96",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "2 horas e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A briga entre Davi e Leidy Elin deu o que falar e acabou com as roupas do Brother todas ensopadas em Curicica.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 625587,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/sorriso-resplandecente-e-o-oscar/",
        "published_at": "2024-03-12T12:04:33-03:00",
        "pub_date": "2024-03-12T12:04:33-03:00",
        "modified_at": "2024-03-12T12:13:35-03:00",
        "duration": 2905,
        "title": "Sorriso resplandecente e o Oscar",
        "slug": "sorriso-resplandecente-e-o-oscar",
        "episode": "139",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Falamos sobre a maior premia\u00e7\u00e3o de cinema do ano e sobre a morte de Akira Toriyama</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 625329,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/we-are-the-tretas/",
        "published_at": "2024-03-09T12:12:53-03:00",
        "pub_date": "2024-03-09T12:12:53-03:00",
        "modified_at": "2024-03-09T12:12:53-03:00",
        "duration": 4498,
        "title": "We Are The Tretas",
        "slug": "we-are-the-tretas",
        "episode": "146",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Simmm, meu amooor! Hoje vamos falar sobre a noite que mudou o pop! A m\u00fasica \u201cWe Are The World\u201d atravessou gera\u00e7\u00f5es e continua sendo um deleite pra nossos ouvidos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Azaghal,Tucano",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 624455,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/e-a-duna-realidade/",
        "published_at": "2024-03-08T17:04:03-03:00",
        "pub_date": "2024-03-08T17:04:03-03:00",
        "modified_at": "2024-03-08T17:06:24-03:00",
        "duration": 8526,
        "title": "\u00c9 a Duna realidade",
        "slug": "e-a-duna-realidade",
        "episode": "922",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds! Duna Parte 2 j\u00e1 est\u00e1 nos cinemas e n\u00f3s n\u00e3o vamos deixar de comentar (com muitos spoilers) tudo o que achamos da obra. Que venha Duna Parte 3!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:18:00",
            "start-time": 1080,
            "end-time": 2004
        },
        "guests": "Caio Gomes,Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 624475,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/wanessa-camargo-expulsa-do-bbb-e-a-futura-ex-esposa-de-buda/",
        "published_at": "2024-03-07T11:44:24-03:00",
        "pub_date": "2024-03-07T11:44:24-03:00",
        "modified_at": "2024-03-07T11:44:24-03:00",
        "duration": 5673,
        "title": "Wanessa Camargo expulsa do BBB e a futura ex-esposa de Buda",
        "slug": "wanessa-camargo-expulsa-do-bbb-e-a-futura-ex-esposa-de-buda",
        "episode": "95",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A expuls\u00e3o de Wanessa Camargo foi justa? Davi n\u00e3o teve fair play? E a ex-esposa de Buda hein? </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 624777,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/zona-do-oppenheimer-americano/",
        "published_at": "2024-03-07T06:00:19-03:00",
        "pub_date": "2024-03-07T06:00:19-03:00",
        "modified_at": "2024-03-07T09:21:20-03:00",
        "duration": 4416,
        "title": "Zona do Oppenheimer Americano",
        "slug": "zona-do-oppenheimer-americano",
        "episode": "LDB especial Oscar 05",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ou\u00e7a o quinto e \u00faltimo epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker Oscar 2024, falando sobre Fic\u00e7\u00e3o Americana, Os Rejeitados, Zona de Interesse e Oppenheimer.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 624350,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/sem-descanso-para-feiticeiros/",
        "published_at": "2024-03-05T12:23:24-03:00",
        "pub_date": "2024-03-05T12:23:24-03:00",
        "modified_at": "2024-03-05T14:18:13-03:00",
        "duration": 3722,
        "title": "Sem descanso para feiticeiros",
        "slug": "sem-descanso-para-feiticeiros",
        "episode": "138",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Duna 2, Pok\u00e9mon Day, No Rest for the Wicked e Crunchyroll Anime Awards</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 624187,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cheios-de-nao-me-toc/",
        "published_at": "2024-03-02T11:16:49-03:00",
        "pub_date": "2024-03-02T11:16:49-03:00",
        "modified_at": "2024-03-02T11:16:49-03:00",
        "duration": 3781,
        "title": "Cheios de n\u00e3o me TOC",
        "slug": "cheios-de-nao-me-toc",
        "episode": "145",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Conferiu o fog\u00e3o? Trancou a porta? Apagou a luz? Siiimmm, meu amooor! Hoje \u00e9 dia de mergulhar nesse transtorno que est\u00e1 presente na vida de muita gente: o transtorno obsessivo compulsivo (TOC)\u2026<br />\nEle \u00e9 chato, inconveniente, intrusivo e vai muito al\u00e9m do universo das checagens e confer\u00eancias constantes\u2026<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea vai mergulhar na nossa loucura e decidir quem de n\u00f3s leva o selo obsessivo compulsivo supremo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Arantes,Sr.K",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623426,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/studio-ghibli-arte-comida-e-vazio/",
        "published_at": "2024-03-01T14:53:07-03:00",
        "pub_date": "2024-03-01T14:53:07-03:00",
        "modified_at": "2024-03-01T15:40:18-03:00",
        "duration": 4489,
        "title": "Studio Ghibli: arte, comida e vazio",
        "slug": "studio-ghibli-arte-comida-e-vazio",
        "episode": "921",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vem mergulhar no universo do Studio Ghibli e nas obras incr\u00edveis que nasceram de mentes famosas como Hayao Miyazaki!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:47",
            "start-time": 647,
            "end-time": 1060
        },
        "guests": "Mikannn,Pri Ganiko,Thalita Lefer",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623735,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-futuro-da-inteligencia-artificial-no-cinema/",
        "published_at": "2024-03-01T14:03:00-03:00",
        "pub_date": "2024-03-01T14:03:00-03:00",
        "modified_at": "2024-03-05T14:20:50-03:00",
        "duration": 3984,
        "title": "O futuro da intelig\u00eancia artificial no cinema",
        "slug": "o-futuro-da-inteligencia-artificial-no-cinema",
        "episode": "97",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2024",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Com a chegada da nova ferramenta de gera\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo Sora, resolvemos analisar quais s\u00e3o as consequ\u00eancias dessa nova tecnologia no mercado dos games e audiovisual atual.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Delcio Gomes,Fabr\u00edcio Carraro,Fernando Reule",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623491,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-azaghal-assiste-ao-big-brother-brasil/",
        "published_at": "2024-02-29T11:10:08-03:00",
        "pub_date": "2024-02-29T11:10:08-03:00",
        "modified_at": "2024-03-01T20:29:15-03:00",
        "duration": 6136,
        "title": "O Azaghal assiste ao Big Brother Brasil",
        "slug": "o-azaghal-assiste-ao-big-brother-brasil",
        "episode": "94",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ex-BBB, a voz de desespero do brasileiro e a famigerada luta de Bambam e Pop\u00f3.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623394,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/o-menino-a-garca-e-o-aranhaverso/",
        "published_at": "2024-02-29T06:00:48-03:00",
        "pub_date": "2024-02-29T06:00:48-03:00",
        "modified_at": "2024-02-29T20:37:34-03:00",
        "duration": 4111,
        "title": "O Menino, a Gar\u00e7a e o Aranhaverso",
        "slug": "o-menino-a-garca-e-o-aranhaverso",
        "episode": "LDB especial Oscar 04",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentamos os indicados a Melhor Anima\u00e7\u00e3o no Oscar 2024</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623383,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/live-action-sem-tompero/",
        "published_at": "2024-02-27T12:39:38-03:00",
        "pub_date": "2024-02-27T12:39:38-03:00",
        "modified_at": "2024-03-04T15:21:33-03:00",
        "duration": 3410,
        "title": "Live-action sem \u201ctompero\u201d",
        "slug": "live-action-sem-tompero",
        "episode": "137",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Games,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentamos Final Fantasy VII Rebirth, filme de Borderlands, s\u00e9rie de Avatar e fim das publica\u00e7\u00f5es de Magic e Dungeons and Dragons em portugu\u00eas</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 623246,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/florida-alem-da-disney/",
        "published_at": "2024-02-24T11:33:02-03:00",
        "pub_date": "2024-02-24T11:33:02-03:00",
        "modified_at": "2024-02-26T19:04:25-03:00",
        "duration": 2875,
        "title": "Fl\u00f3rida al\u00e9m da Disney",
        "slug": "florida-alem-da-disney",
        "episode": "144",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Achou que a Fl\u00f3rida era s\u00f3 Disney? Achou errado!<br />\nA vis\u00e3o de quem reside nesta terra tur\u00edstica \u00e9 bem diferente da experi\u00eancia de quem<br />\nvem a passeio! Por isso, meu amooor, no epis\u00f3dio de hoje 4 amigas residentes na Fl\u00f3rida se re\u00fanem e listam o que gostam de fazer pra se divertir na terra m\u00e1gica do Mickey! E nesse rol\u00ea tem de tudo, meu amooor!<br />\nCamisas que voam, sand\u00e1lias que derretem, algas que matam\u2026 ahhh que del\u00edcia! \u00c9 pra assustar ou animar? Aperta o play porque voc\u00ea \u00e9 quem vai decidir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Costa,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 622409,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ruff-ghanor-do-podcast-para-a-literatura/",
        "published_at": "2024-02-23T15:53:16-03:00",
        "pub_date": "2024-02-23T15:53:16-03:00",
        "modified_at": "2024-02-26T19:09:06-03:00",
        "duration": 6990,
        "title": "Ruff Ghanor: do podcast para \u00e0 literatura",
        "slug": "ruff-ghanor-do-podcast-para-a-literatura",
        "episode": "920",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Games,RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Conhe\u00e7a neste NerdCast quem foi a figura de Ruff Ghanor e todos os eventos que culminaram no universo de Ghanor que vivenciamos.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:09:59",
            "start-time": 599,
            "end-time": 1606
        },
        "guests": "Leonel Caldela",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 622959,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/arquitetando-a-nuvem/",
        "published_at": "2024-02-23T14:37:57-03:00",
        "pub_date": "2024-02-23T14:37:57-03:00",
        "modified_at": "2024-02-26T19:10:30-03:00",
        "duration": 2169,
        "title": "Arquitetando a nuvem",
        "slug": "arquitetando-a-nuvem",
        "episode": "3",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "36 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de fevereiro de 2024",
        "subject": ",Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste terceiro Nerd na Cloud e vamos falar sobre a arquitetura de Cloud e como um servidor dedicado atua auxiliando no seu neg\u00f3cio.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Vaner Vendramini",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 8,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 622767,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/triturando-as-emocoes-do-big-brother-brasil/",
        "published_at": "2024-02-22T11:44:19-03:00",
        "pub_date": "2024-02-22T11:44:19-03:00",
        "modified_at": "2024-02-22T11:44:56-03:00",
        "duration": 6972,
        "title": "Triturando as emo\u00e7\u00f5es do Big Brother Brasil",
        "slug": "triturando-as-emocoes-do-big-brother-brasil",
        "episode": "93",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Recebemos Load Comics para queimar livros, deixar o c\u00e9rebro lisinho e falar de Big Brother! Nos deliciamos com a tritura\u00e7\u00e3o de cartas da fam\u00edlia dos Brothers porque somos malvados e comemoramos a n\u00e3o-elimina\u00e7\u00e3o da Fernanda! Auuuuu!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "LOAD,Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 622702,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/guardioes-do-godzilla-impossivel/",
        "published_at": "2024-02-22T06:00:22-03:00",
        "pub_date": "2024-02-22T06:00:22-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:25:22-03:00",
        "duration": 3787,
        "title": "Guardi\u00f5es do Godzilla Imposs\u00edvel",
        "slug": "guardioes-do-godzilla-impossivel",
        "episode": "LDB especial Oscar 03",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegou a hora de falar sobre as categorias t\u00e9cnicas do Oscar 2024, especialmente sobre os indicados a Melhores Efeitos Visuais. Neste cast, comentamos as produ\u00e7\u00f5es Resist\u00eancia, Napole\u00e3o, Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel &#8211; Acerto de Contas Parte Um, Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol. 3 e Godzilla Minus One. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 622408,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/magneto-magnetico/",
        "published_at": "2024-02-20T12:39:39-03:00",
        "pub_date": "2024-02-20T12:39:39-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:18:48-03:00",
        "duration": 3096,
        "title": "Magneto magn\u00e9tico",
        "slug": "magneto-magnetico",
        "episode": "136",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bora falar sobre Madame Teia, X-Men \u201897, Quarteto Fant\u00e1stico e Ruff Ghanor</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621870,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/que-quiz-que-e-seu/",
        "published_at": "2024-02-17T10:36:37-03:00",
        "pub_date": "2024-02-17T10:36:37-03:00",
        "modified_at": "2024-02-17T10:36:37-03:00",
        "duration": 3578,
        "title": "Que quiz que \u00e9 seu?",
        "slug": "que-quiz-que-e-seu",
        "episode": "143",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No epis\u00f3dio de hoje, as hosts tomam conta de tudo, viajam na maionese e fazem aquele programa del\u00edcia no melhor estilo \u201cSess\u00e3o da Tarde\u201d com muita galhofa, risadas e confus\u00e3o! Naquela vibe gostosa chic anos 80, elas relembram os bons tempos das revistinhas de quiz e fazem uma s\u00e9rie de perguntas pra ver que irm\u00e3 conhece mais a outra! Aperte o play e mergulhe nessa loucura!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621547,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mitos-da-ciencia-2/",
        "published_at": "2024-02-16T12:03:01-03:00",
        "pub_date": "2024-02-16T12:03:01-03:00",
        "modified_at": "2024-02-29T15:04:07-03:00",
        "duration": 5838,
        "title": "Mitos da Ci\u00eancia 2",
        "slug": "mitos-da-ciencia-2",
        "episode": "919",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre mais mitos da ci\u00eancia, quais s\u00e3o os conceitos cient\u00edficos que \u201cn\u00e3o s\u00e3o bem assim\u201d? Estamos aqui para acabar de vez com as d\u00favidas e destruir sonhos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:52",
            "start-time": 772,
            "end-time": 1331
        },
        "guests": "Ana Bonassa,Caio Gomes,Laura Marise",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621841,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/a-inteligencia-artificial-no-e-commerce/",
        "published_at": "2024-02-16T11:33:00-03:00",
        "pub_date": "2024-02-16T11:33:00-03:00",
        "modified_at": "2024-04-19T10:38:49-03:00",
        "duration": 3015,
        "title": "A intelig\u00eancia artificial no e-commerce",
        "slug": "a-inteligencia-artificial-no-e-commerce",
        "episode": "29",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro29_vendendo_ia__m0k82at-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_29.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_29_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_29_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_29.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste Papo de Parceiro, falaremos do papel da Intelig\u00eancia Artificial no com\u00e9rcio online. Vamos desmistificar o que \u00e9, quais as ferramentas de vendas que possuem Intelig\u00eancia Artificial e quais intelig\u00eancias artificiais posso e devo usar para alavancar minhas vendas?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caio Oliveira Carneloz,Ederson Manoel,Flavia Marcon",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621687,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/macetando-o-apocalipse-e-traicoes-a-dar-com-o-pau/",
        "published_at": "2024-02-15T09:56:20-03:00",
        "pub_date": "2024-02-15T09:56:20-03:00",
        "modified_at": "2024-02-21T12:42:27-03:00",
        "duration": 5063,
        "title": "Macetando o apocalipse e trai\u00e7\u00f5es a dar com o pau!",
        "slug": "macetando-o-apocalipse-e-traicoes-a-dar-com-o-pau",
        "episode": "92",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_92_site__0421518-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_92.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_92_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_92_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_92.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Recuperados do carnaval, nosso trio volta para comentar o que rolou nas festas de Momo. Teve macetada da Ivete Sangalo contra o apocalipse, trai\u00e7\u00e3o de Marcelo Adnet e tamb\u00e9m Rep\u00f3rter da Globo traindo a mulher com outra rep\u00f3rter e madrinha de casamento. Ficou confuso? Ou\u00e7a o programa e entenda!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621657,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/vidas-das-pobres-barbies/",
        "published_at": "2024-02-15T06:00:01-03:00",
        "pub_date": "2024-02-15T06:00:01-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:22:10-03:00",
        "duration": 4744,
        "title": "Vidas das Pobres Barbies",
        "slug": "vidas-das-pobres-barbies",
        "episode": "LDB especial Oscar 02",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__0sg63w4.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_02.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_02_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_02_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_02.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentamos 3 indicados ao Oscar de Melhor Filme em 2024</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Katiucha Barcelos",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621543,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/felizes-e-apreensivas/",
        "published_at": "2024-02-13T00:13:23-03:00",
        "pub_date": "2024-02-13T00:13:23-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:21:01-03:00",
        "duration": 2836,
        "title": "Felizes e apreensivas",
        "slug": "felizes-e-apreensivas",
        "episode": "135",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Quadrinhos,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__06g38r.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_135.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_135_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_135_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_135.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Super Bowl, surra de Disney, Spy x Family e Cruncryroll e teste de headsets maneiros.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621302,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/voce-e-o-que-voce-assiste/",
        "published_at": "2024-02-10T11:11:52-03:00",
        "pub_date": "2024-02-10T11:11:52-03:00",
        "modified_at": "2024-02-10T11:11:52-03:00",
        "duration": 2762,
        "title": "Voc\u00ea \u00e9 o que voc\u00ea assiste",
        "slug": "voce-e-o-que-voce-assiste",
        "episode": "142",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de fevereiro de 2024",
        "subject": "S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/142_giga__41aoi0ms-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_142.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_142_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_142_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_142.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quer saber o que estamos vendo no momento pra distrair a cabe\u00e7a, meu amooor? N\u00e3o importa se \u00e9 luxo ou lixo\u2026 Se prendeu nossa aten\u00e7\u00e3o, t\u00e1 valendo! Reality das tretas, sarados marretando gesso, caramunh\u00e3o do cacau\u2026 ahhh que del\u00edcia de entretenimento!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Azaghal",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620570,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/pelados-e-traumatizados/",
        "published_at": "2024-02-09T15:10:21-03:00",
        "pub_date": "2024-02-09T15:10:21-03:00",
        "modified_at": "2024-08-02T15:45:46-03:00",
        "duration": 4648,
        "title": "Pelados e traumatizados",
        "slug": "pelados-e-traumatizados",
        "episode": "918",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc918_pelados__hr20c16-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_918_pelados.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_918_pelados_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_918_pelados_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_918_pelados.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:15:13",
            "start-time": 913,
            "end-time": 1330
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Odeio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 621161,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/as-tecnologias-avancadas-e-sanitarias-do-japao/",
        "published_at": "2024-02-09T14:15:00-03:00",
        "pub_date": "2024-02-09T14:15:00-03:00",
        "modified_at": "2024-05-24T18:06:09-03:00",
        "duration": 4096,
        "title": "As tecnologias avan\u00e7adas e sanit\u00e1rias do Jap\u00e3o",
        "slug": "as-tecnologias-avancadas-e-sanitarias-do-japao",
        "episode": "96",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_tech96_tecnologias_japao__0uf1sgx26-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_96.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_96_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_96_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_96.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Saudades do Jap\u00e3o e de suas privadas! Vamos comprar uma m\u00e1quina de fazer sushitone e mergulhar na tecnologia do Jap\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Guilherme Silveira,Matheus Iwanaga,Miura Yuto,Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620583,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/calma-calabreso-eu-sou-um-lobinho-da-fernanda/",
        "published_at": "2024-02-08T13:13:04-03:00",
        "pub_date": "2024-02-08T13:13:04-03:00",
        "modified_at": "2024-02-08T15:15:40-03:00",
        "duration": 7714,
        "title": "Calma calabreso! Eu sou um lobinho da Fernanda!",
        "slug": "calma-calabreso-eu-sou-um-lobinho-da-fernanda",
        "episode": "91",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "2 horas e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_91_site__402r8v5b-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_91.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_91_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_91_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_91.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Katiucha Barcelos se use a Mau Faccio e Vidane, para falar de Big Brother Brasil! Comentando a pol\u00eamica do calabreso e tamb\u00e9m esperamos sair a lua cheia para virarmos lobinhos da Fernanda.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620805,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/anatomia-do-maestro-das-flores/",
        "published_at": "2024-02-08T06:00:15-03:00",
        "pub_date": "2024-02-08T06:00:15-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:18:38-03:00",
        "duration": 3123,
        "title": "Anatomia do Maestro das Flores",
        "slug": "anatomia-do-maestro-das-flores",
        "episode": "LDB especial Oscar 01",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/004__bpfhng202.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_01.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_01_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_01_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_01.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentamos 3 indicados ao Oscar de Melhor Filme em 2024</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Max Valarezo",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620739,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/mente-semiaberta/",
        "published_at": "2024-02-06T11:55:34-03:00",
        "pub_date": "2024-02-06T11:55:34-03:00",
        "modified_at": "2024-02-27T16:18:30-03:00",
        "duration": 3086,
        "title": "Mente semiaberta",
        "slug": "mente-semiaberta",
        "episode": "134",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "51 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__0aw24cn.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_134.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_134_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_134_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_134.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Avatar, State of Play, Percy Jackson e Pok\u00e9mon GO</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620541,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/dossie-escola-as-opressoras-da-limpeza/",
        "published_at": "2024-02-03T12:03:42-03:00",
        "pub_date": "2024-02-03T12:03:42-03:00",
        "modified_at": "2024-02-03T12:03:42-03:00",
        "duration": 3134,
        "title": "Dossi\u00ea escola: as opressoras da limpeza",
        "slug": "dossie-escola-as-opressoras-da-limpeza",
        "episode": "141",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/cdm141_cover__y042s1e4-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_141.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_141_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_141_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_141.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Uniforme perfeito, alunos numerados, meninas bordadeiras e freiras opressoras\u2026 Sim, meu amooor! Vamos viajar no tempo e lembrar dos tempos de escola! Ahhh a vida de estudante\u2026 tempos long\u00ednquos que parecem ter sido em outra vida! S\u00e3o tantas hist\u00f3rias dessa \u00e9poca del\u00edcia que resolvemos dividir algumas com voc\u00eas!<br />\nAperte o play e conhe\u00e7a as milicianas da vaquinha, saiba quem era o pi\u00e1 da flor, descubra o que fez a Agatha vomitar e aprenda o que n\u00e3o falar pra uma freira!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 619543,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/samurai-de-olhos-azuis-a-vinganca-nao-hesita/",
        "published_at": "2024-02-02T15:08:31-03:00",
        "pub_date": "2024-02-02T15:08:31-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:15-03:00",
        "duration": 5812,
        "title": "Samurai de Olhos Azuis: a vingan\u00e7a n\u00e3o hesita!",
        "slug": "samurai-de-olhos-azuis-a-vinganca-nao-hesita",
        "episode": "917",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 36 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc917_samurai_olhos_azuis__k20g38-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_917_blue_eyes_samurai.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_917_blue_eyes_samurai_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_917_blue_eyes_samurai_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_917_blue_eyes_samurai.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A vingan\u00e7a n\u00e3o hesita, nerds! Vem conferir esse NerdCast sobre a s\u00e9rie Samurai de Olhos Azuis, o novo v\u00edcio do Azaghal e Jovem Nerd.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:13:00",
            "start-time": 780,
            "end-time": 1314
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Pedro Duarte,Sr.K,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620317,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/aprendendo-sobre-e-commerce-e-marketing-digital/",
        "published_at": "2024-02-02T12:13:33-03:00",
        "pub_date": "2024-02-02T12:13:33-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:18-03:00",
        "duration": 2680,
        "title": "Aprendendo sobre e-commerce e marketing digital",
        "slug": "aprendendo-sobre-e-commerce-e-marketing-digital",
        "episode": "28",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Internet,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc_parceiro28_comschool__2c0iah-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_28.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_28_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_28_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_28.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste Papo de Parceiro, vamos conhecer a ComSchool Magalu &#8211; que auxilia no treino e capacita\u00e7\u00e3o de empreendedores e lojistas, n\u00e3o s\u00f3 na \u00e1rea de e-commerce mas tamb\u00e9m na gest\u00e3o de campanhas e redes sociais do seu neg\u00f3cio.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caroline Basaglia,Flavia Marcon",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620051,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/ai-na-palma-da-sua-mao/",
        "published_at": "2024-02-01T12:25:28-03:00",
        "pub_date": "2024-02-01T12:25:28-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T11:35:36-03:00",
        "duration": 4382,
        "title": "AI na palma da sua m\u00e3o",
        "slug": "ai-na-palma-da-sua-mao",
        "episode": "Oferecido por Samsung S24 com Galaxy AI",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncextra_ai_na_nossa_vida__oc9wvj2et-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_samsung.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_samsung_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_samsung_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_samsung.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste NerdCast Extra, oferecido pelo novo Samsung S24 com Galaxy AI, vamos falar da presen\u00e7a da Intelig\u00eancia Artificial no nosso cotidiano e como as novas ferramentas que est\u00e3o a nosso alcance podem se integrar e auxiliar ativamente nas necessidades humanas do dia a dia.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Filipe Lauar,Marcus Mendes",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 620011,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/os-supostos-novos-filhos-de-neymar-e-o-desastroso-sincerao-do-bbb/",
        "published_at": "2024-02-01T12:24:52-03:00",
        "pub_date": "2024-02-01T12:24:52-03:00",
        "modified_at": "2024-02-01T12:27:21-03:00",
        "duration": 5644,
        "title": "Os supostos novos filhos de Neymar e o desastroso Sincer\u00e3o do BBB",
        "slug": "os-supostos-novos-filhos-de-neymar-e-o-desastroso-sincerao-do-bbb",
        "episode": "90",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de fevereiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_90_site__p22b8a-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_90.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_90_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_90_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_90.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O desastre do \u00faltimo Sincer\u00e3o no Big Brother Brasil e os equ\u00edvocos de Mc Bin Laden. Al\u00e9m disso os poss\u00edveis dois novos filhos do menino Neymar, que deu uma inchada hein!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Pri Ganiko,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 619461,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/o-e-mail-mais-triste-do-mundo/",
        "published_at": "2024-01-30T11:51:46-03:00",
        "pub_date": "2024-01-30T11:51:46-03:00",
        "modified_at": "2024-01-30T11:51:46-03:00",
        "duration": 2370,
        "title": "O e-mail mais triste do mundo",
        "slug": "o-e-mail-mais-triste-do-mundo",
        "episode": "133",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de janeiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb133_site_com_etiqueta__j4hm1t440-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_133.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_133_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_133_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_133.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O L\u00e1 do Bunker dessa semana chega, novamente, cheio de hist\u00f3rias da vida adulta e com uma energia um tanto ca\u00f3tica. Come\u00e7amos falando que sa\u00edram os indicados ao Oscar 2024 e temos ressalvas e cora\u00e7\u00f5es quentinhos sobre isso. Tamb\u00e9m comentamos o trailer de Avatar: O \u00daltimo Mestre do Ar, live-action da Netflix que est\u00e1 mexendo com nossos cora\u00e7\u00f5es. No bloco otaku da semana, temos o Anime Awards Brasil e a pol\u00eamica da personagem brasileira no anime Na-nare Hana-nare. E, para finalizar com a energia meio doida, comentamos como uma ag\u00eancia de atores confundiu o Tom Hollander com o Tom Holland (sim, s\u00e3o atores diferentes). Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 619140,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/nao-caia-no-conto-do-vigario/",
        "published_at": "2024-01-27T11:44:01-03:00",
        "pub_date": "2024-01-27T11:44:01-03:00",
        "modified_at": "2024-01-27T11:44:01-03:00",
        "duration": 4871,
        "title": "N\u00e3o caia no conto do vig\u00e1rio",
        "slug": "nao-caia-no-conto-do-vigario",
        "episode": "140",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 21 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/140_giga__w12qr82m0-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_140.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_140_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_140_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_140.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Na d\u00e9cada de 90 Will Smith protagonizava uma obra de fic\u00e7\u00e3o que falava sobre vigil\u00e2ncia, controle e invas\u00e3o de privacidade. Mas nem o mundo da fantasia conseguiu imaginar coisas t\u00e3o mirabolantes quanto o que estamos enfrentando nos dias de hoje! Novos golpes surgem diariamente e com certeza voc\u00ea conhece algu\u00e9m que j\u00e1 caiu em pelo menos um\u2026 Mas, meu amooor, tudo na vida tem risco portanto n\u00e3o entremos em p\u00e2nico! O que temos que fazer \u00e9 procurar nos informar e tomar as devidas precau\u00e7\u00f5es para evitar cair no conto do vig\u00e1rio!<br />\nEnt\u00e3o aperta o play pra ouvir o papo descontra\u00eddo e esclarecedor que tivemos com o delegado, professor e escritor Bruno Freitas e ficar por dentro de algumas dicas \u00fateis para aplicar no dia a dia!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Bruno Freitas",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 618291,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-novela-obra-bbb-e-doenca/",
        "published_at": "2024-01-26T14:42:16-03:00",
        "pub_date": "2024-01-26T14:42:16-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:23-03:00",
        "duration": 6210,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Novela, Obra, BBB e Doen\u00e7a",
        "slug": "qual-e-a-pauta-novela-obra-bbb-e-doenca",
        "episode": "916",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 43 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc916_sem_pauta_18_1__8huz6qsl-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_916_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_916_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_916_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_916_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Qual \u00e9 a pauta, nerds? Descubra e se sinta velho demais pra internet neste NerdCast.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:11:25",
            "start-time": 685,
            "end-time": 1205
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Pedro Duarte,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 618894,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/o-templo-de-servidores-dedicados-e-a-historia-da-nuvem/",
        "published_at": "2024-01-26T13:32:42-03:00",
        "pub_date": "2024-01-26T13:32:42-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:26-03:00",
        "duration": 2271,
        "title": "O templo de servidores dedicados e a hist\u00f3ria da nuvem",
        "slug": "o-templo-de-servidores-dedicados-e-a-historia-da-nuvem",
        "episode": "2",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de janeiro de 2024",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ncloud2_arqueologia__a25270fn3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste segundo Nerd na Cloud vamos adentrar na hist\u00f3ria da tecnologia de Cloud e entender como funciona esse servi\u00e7o \u00e9 na pr\u00e1tica.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Kiko Reis,Vaner Vendramini",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 8,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 618597,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/big-brother-brasil-que-deu-certo/",
        "published_at": "2024-01-25T13:35:50-03:00",
        "pub_date": "2024-01-25T13:35:50-03:00",
        "modified_at": "2024-01-25T13:35:50-03:00",
        "duration": 6564,
        "title": "Big Brother Brasil Que Deu Certo!",
        "slug": "big-brother-brasil-que-deu-certo",
        "episode": "89",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_89_site__t100e44f-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_89.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_89_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_89_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_89.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Recebemos Ciro Hamen e Matheus Laneri, do canal O Brasil Que Deu Certo, para falar da cultura muito popular brasileira, big brother Brasil e coroamos Rodriguinho como o melhor brother dessa edi\u00e7\u00e3o e futuro campe\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ciro Hamen,Mary Joe,Matheus Laneri,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 618434,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/nao-segure-o-xixi/",
        "published_at": "2024-01-23T13:47:22-03:00",
        "pub_date": "2024-01-23T13:47:22-03:00",
        "modified_at": "2024-01-30T11:11:26-03:00",
        "duration": 2730,
        "title": "N\u00e3o segure o xixi",
        "slug": "nao-segure-o-xixi",
        "episode": "132",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de janeiro de 2024",
        "subject": "Games,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb132_site_com_etiqueta__c042002a-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_132.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_132_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_132_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_132.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bora come\u00e7ar a semana com um L\u00e1 do Bunker cheio de problemas da vida adulta. Entre eles, est\u00e1 a chegada aos cinemas de Turma da M\u00f4nica Jovem: Reflexos do Medo, que deixou nosso querido Gabriel Avila um tanto amedrontado. Tamb\u00e9m comentamos (com algumas escapadas) os indicados ao Anime Awards 2024, e falamos sobre a rinha de \u201cR\u201ds entre a Rockstar e Remedy. Para fechar o programa, parabenizamos Ryan Gosling por n\u00e3o deixar suas filhas assistirem Barbie, e explicamos o motivo. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 618091,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/sou-palestrinha-mas-tudo-no-amor/",
        "published_at": "2024-01-20T11:23:57-03:00",
        "pub_date": "2024-01-20T11:23:57-03:00",
        "modified_at": "2024-01-20T11:23:57-03:00",
        "duration": 2802,
        "title": "Sou palestrinha, mas tudo no amor",
        "slug": "sou-palestrinha-mas-tudo-no-amor",
        "episode": "139",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cdm139_cover__mu1t0zx9j-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_139.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_139_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_139_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_139.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O Caneca t\u00e1 de volta na sua vida, meu amooor! Depois de uma pausa necess\u00e1ria, voltamos com tudo na melhor vibe paz e amor trazendo um programa em fam\u00edlia pra dividir com voc\u00eas! No epis\u00f3dio de hoje, Andr\u00e9ia conduz o tema e liga o modo chic palestrinha pra dividir com a gente seus pensamentos e reflex\u00f5es sobre a vida e quais caminhos seguir para tentar ter uma vida mais leve e plena! Ent\u00e3o encontre uma posi\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel, aperte o play e mergulhe nessa palestrinha!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 617897,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/programando-com-inteligencia-artificial-em-2024/",
        "published_at": "2024-01-19T14:00:43-03:00",
        "pub_date": "2024-01-19T14:00:43-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:29-03:00",
        "duration": 3019,
        "title": "Programando com Intelig\u00eancia Artificial em 2024",
        "slug": "programando-com-inteligencia-artificial-em-2024",
        "episode": "95",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de janeiro de 2024",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc_tech95_prgramando_com_ia__1mea7500-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_95.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_95_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_95_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_95.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Como come\u00e7ar a programar na era da IA? Neste NerdTech vamos analisar algumas das tend\u00eancias do mundo da tecnologia e programa\u00e7\u00e3o para este ano de 2024, com a consolida\u00e7\u00e3o da Intelig\u00eancia Artificial.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 617879,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/what-if-e-se-fosse-menos-whatever/",
        "published_at": "2024-01-19T13:56:50-03:00",
        "pub_date": "2024-01-19T13:56:50-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:32-03:00",
        "duration": 4627,
        "title": "What If\u2026? E se fosse menos whatever?",
        "slug": "what-if-e-se-fosse-menos-whatever",
        "episode": "915",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de janeiro de 2024",
        "subject": "Internet,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/nc915_what_if_2__191204pr-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_915_whatifs2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_915_whatifs2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_915_whatifs2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_915_whatifs2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E se a segunda temporada de What If foi boa de verdade? Vem ouvir esse NerdCast com as nossas impress\u00f5es dessa nova temporada. Ser\u00e1 que o Azaghal gostou?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 617665,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/sincerao-do-big-brother-brasil-24/",
        "published_at": "2024-01-18T11:44:57-03:00",
        "pub_date": "2024-01-18T11:44:57-03:00",
        "modified_at": "2024-01-18T12:59:53-03:00",
        "duration": 5292,
        "title": "Sincer\u00e3o do Big Brother Brasil 24",
        "slug": "sincerao-do-big-brother-brasil-24",
        "episode": "88",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/mau_acompanhado_88_site__bxzw02-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_88.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_88_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_88_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_88.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Aposentaram o Jogo da Disc\u00f3rdia para colocar no lugar O Sincer\u00e3o! E a\u00ed, voc\u00ea gostou da novidade? Beatriz e David despontam como os favoritos para levar o pr\u00eamio at\u00e9 agora, enquanto Nizam e Rodriguinho se mostram como os verdadeiros vil\u00f5es do programa. Ainda falamos mais sobre BBB no Mau Acompanhado de hoje!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 617402,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/almejando-o-equilibrio/",
        "published_at": "2024-01-16T13:17:40-03:00",
        "pub_date": "2024-01-16T13:17:40-03:00",
        "modified_at": "2024-01-16T13:22:41-03:00",
        "duration": 2434,
        "title": "Almejando o equil\u00edbrio",
        "slug": "almejando-o-equilibrio",
        "episode": "131",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de janeiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb131_site_com_etiqueta__t2pb11g42-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_131.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_131_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_131_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_131.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais uma semana com mais um L\u00e1 do Bunker recheado de infos, sentimentos e curiosidades! Come\u00e7ando pelas novidades de Star Wars, que vai sequestrar o Mandaloriano e seu Beb\u00ea Yoda do streaming para o cinema. Tamb\u00e9m comentamos as (v\u00e1rias) novidades no elenco da 2\u00aa temporada de The Last of Us &#8211; temos f\u00e9 na escala\u00e7\u00e3o da Abby! Em outro momento, comemoramos a data de estreia de O Menino e a Gar\u00e7a no Brasil e uma empolgada Pri Ganiko fala sobre sua mais recente aventura pelo mundo, para jogar Persona 3 Reload. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 616728,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-estreia-do-big-brother-brasil-24/",
        "published_at": "2024-01-11T12:43:35-03:00",
        "pub_date": "2024-01-11T12:43:35-03:00",
        "modified_at": "2024-01-11T12:45:20-03:00",
        "duration": 5821,
        "title": "A Estreia do Big Brother Brasil 24",
        "slug": "a-estreia-do-big-brother-brasil-24",
        "episode": "87",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma87__xeus4a01-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_87.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_87_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_87_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_87.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tudo sobre o Big Brother Brasil: An\u00e1lise Completa dos Participantes. Estamos de volta \u00e0s nossas ra\u00edzes, trazendo para voc\u00ea uma an\u00e1lise detalhada e profunda de todos os participantes da mais recente temporada do Big Brother Brasil.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caio Gomes,Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 616401,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/carnificina-e-caos/",
        "published_at": "2024-01-09T13:40:42-03:00",
        "pub_date": "2024-01-09T13:40:42-03:00",
        "modified_at": "2024-01-09T13:40:42-03:00",
        "duration": 2851,
        "title": "Carnificina e caos",
        "slug": "carnificina-e-caos",
        "episode": "130",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de janeiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ldb130_site_com_etiqueta__auy6948c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_130.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_130_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_130_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_130.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>2024 come\u00e7ou intenso na cultura pop, e j\u00e1 entramos no primeiro L\u00e1 do Bunker de not\u00edcias do ano falando sobre o Globo de Ouro &#8211; e como a temporada de premia\u00e7\u00f5es desperta sentimentos mistos. Falando em sentimentos, um Cakes emocionada revela as primeiras impress\u00f5es do anime de Solo Leveling, enquanto uma Pri Ganiko igualmente com sentimentos fala de Jujutsu Kaisen. Para finalizar o cast, Pri tamb\u00e9m comenta uma das (v\u00e1rias) viagens de 2023, sobre o game Like a Dragon: Infinite Wealth. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 615225,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-rpg/rpg-ghanor-6-o-paladino-a-aureola-e-o-paraiso/",
        "published_at": "2024-01-04T19:53:11-03:00",
        "pub_date": "2024-01-04T19:53:11-03:00",
        "modified_at": "2024-05-23T12:16:57-03:00",
        "duration": 14424,
        "title": "RPG Ghanor 6: O Paladino, a Aur\u00e9ola e o Para\u00edso",
        "slug": "rpg-ghanor-6-o-paladino-a-aureola-e-o-paraiso",
        "episode": "914",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "4 horas e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de janeiro de 2024",
        "subject": "RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc914_rpg_ghanor_6__ljmfun1s-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_914_especial_rpg_6_final.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_914_especial_rpg_6_final.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>CAOS! CAOS! O mundo est\u00e1 em caos! O grupo sai do inferno com uma miss\u00e3o celestial, mostrar aos deuses um exemplo de bondade humana para convenc\u00ea-los a n\u00e3o destruir o mundo. A esperan\u00e7a de Ruprest, Alma e dois Feldons reside em tentar encontrar o \u00faltimo paladino vivo: Artimus!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Rex,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 615680,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/fofoca-com-responsabilidade/",
        "published_at": "2024-01-04T12:52:32-03:00",
        "pub_date": "2024-01-04T12:52:32-03:00",
        "modified_at": "2024-01-08T14:36:49-03:00",
        "duration": 6585,
        "title": "Fofoca com responsabilidade",
        "slug": "fofoca-com-responsabilidade",
        "episode": "86",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de janeiro de 2024",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/01/ma86capa__40s18c-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_86.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_86_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_86_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_86.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No programa de hoje comentamos como \u00e9 poss\u00edvel falar de fofoca, mas como responsabilidade. E como podemos evitar que as fake news se propaguem e causem ainda mais trag\u00e9dias.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 614701,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/expectativa-2024/",
        "published_at": "2024-01-02T06:56:22-03:00",
        "pub_date": "2024-01-02T06:56:22-03:00",
        "modified_at": "2024-01-02T11:10:20-03:00",
        "duration": 2672,
        "title": "Expectativa 2024",
        "slug": "expectativa-2024",
        "episode": "129",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de janeiro de 2024",
        "subject": "Cinema,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/01/ldb129_site_com_etiqueta__4zxi0205j-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_129.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_129_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_129_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_129.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos com a energia l\u00e1 em cima para o primeiro L\u00e1 do Bunker de 2024! E, para este programa super especial, reunimos a galera na nossa mesa de bar virtual para falar sobre o que mais estamos esperando para este novo ano. Tem expectativa para novos animes, filmes, jogos, s\u00e9ries e muito mais! Bora ouvir e Feliz Ano Novo galera!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613714,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-documentario-de-luisa-sonza/",
        "published_at": "2023-12-28T00:00:52-03:00",
        "pub_date": "2023-12-28T00:00:52-03:00",
        "modified_at": "2024-01-08T14:34:34-03:00",
        "duration": 5469,
        "title": "O document\u00e1rio de Lu\u00edsa Sonza",
        "slug": "o-documentario-de-luisa-sonza",
        "episode": "85",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma85__2pb3xi87-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_85.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_85_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_85_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_85.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje nos reunimos com o humorista Victor Camejo, para destrinchar o document\u00e1rio Lu\u00edsa Sonza: Se Eu Fosse Lu\u00edsa Sonza.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Victor Camejo,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 614753,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/melhores-e-piores-de-2023/",
        "published_at": "2023-12-26T09:45:57-03:00",
        "pub_date": "2023-12-26T09:45:57-03:00",
        "modified_at": "2023-12-27T11:07:47-03:00",
        "duration": 3523,
        "title": "Melhores e piores de 2023",
        "slug": "melhores-e-piores-de-2023",
        "episode": "128",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb128_site_com_etiqueta__wem22a44h-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_128.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_128_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_128_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_128.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos ao \u00faltimo L\u00e1 do Bunker do ano, com a energia de eleger os melhores e piores de 2023. Para isso, reunimos o time com as hosts Cakes e Pri, e os participantes Arthur Eloi, Tayn\u00e1 Garcia, Gabriel Avila e Pedro Siqueira &#8211; cada um trazendo um destaque positivo e um negativo do ano. Bora ouvir e Feliz Natal.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 614810,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/natal-brazuca-vs-natal-gringo/",
        "published_at": "2023-12-23T11:49:57-03:00",
        "pub_date": "2023-12-23T11:49:57-03:00",
        "modified_at": "2023-12-23T11:49:57-03:00",
        "duration": 3801,
        "title": "Natal Brazuca vs Natal Gringo",
        "slug": "natal-brazuca-vs-natal-gringo",
        "episode": "138",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm138_2312__81o22j-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_138.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_138_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_138_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_138.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ahhh, o Natal! Aquele momento del\u00edcia no qual enchemos o rabo de peru, tiramos as passas do arroz e fazemos novas mem\u00f3rias em fam\u00edlia! No epis\u00f3dio de hoje, 5 amigas imigrantes se re\u00fanem para jogar conversa fora e fazer\u00a0<br />\numa an\u00e1lise dos costumes e rituais natalinos dos gringos! Ent\u00e3o aperte o play e junte-se a n\u00f3s!<br />\nBote seu su\u00e9ter feio, tome um eggnog e n\u00e3o se esque\u00e7a do elfo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carolina Andrade,Francine Gladulich,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 614088,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/politica-internacional-2023/",
        "published_at": "2023-12-22T14:18:06-03:00",
        "pub_date": "2023-12-22T14:18:06-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:34-03:00",
        "duration": 8747,
        "title": "Pol\u00edtica Internacional 2023",
        "slug": "politica-internacional-2023",
        "episode": "913",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de dezembro de 2023",
        "subject": "Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc913_politica_internacional_2023_cover__2l4ay2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_913_politica2023.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_913_politica2023_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_913_politica2023_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_913_politica2023.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>T\u00e1\u00a0 acabando, nerds! J\u00e1 estamos nos despedindo de 2023, ent\u00e3o bora lembrar dos principais acontecimentos da pol\u00edtica internacional mundial.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:15",
            "start-time": 435,
            "end-time": 2003
        },
        "guests": "Filipe Figueiredo,JP,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613712,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-sequestro-bizarro-de-marcelinho-carioca/",
        "published_at": "2023-12-21T12:33:20-03:00",
        "pub_date": "2023-12-21T12:33:20-03:00",
        "modified_at": "2023-12-21T12:33:20-03:00",
        "duration": 4936,
        "title": "O sequestro bizarro de Marcelinho Carioca",
        "slug": "o-sequestro-bizarro-de-marcelinho-carioca",
        "episode": "84",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma84__i1qr82c3-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_84.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_84_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_84_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_84.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pen\u00faltima semana de 2023 e tudo resolveu acontecer! Um sequestro, um cobertor, treta envolvendo joguinhos de aposta e o casamento secreto da Larissa Manoela.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613963,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/otakus-do-futuro/",
        "published_at": "2023-12-19T11:49:53-03:00",
        "pub_date": "2023-12-19T11:49:53-03:00",
        "modified_at": "2023-12-19T11:49:53-03:00",
        "duration": 2955,
        "title": "Otakus do futuro",
        "slug": "otakus-do-futuro",
        "episode": "127",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de dezembro de 2023",
        "subject": "Cinema,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb127_site_com_etiqueta__2hr28kz-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_127.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_127_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_127_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_127.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos com um L\u00e1 do Bunker que tem Pri Ganiko e Cakes de volta juntas! E bora falar sobre o cancelamento em definitivo da E3, que deixou a Pri devastada. Tamb\u00e9m comentamos a adapta\u00e7\u00e3o do jogo Death Stranding para um filme (sim, Kojima no cinema!). Uma Cakes empolgada fala sobre o live-action de Yu Yu Hakusho e encerramos o programa com um bloc\u00e3o otaku sobre o novo anime de One Piece, o filme de Haikyuu!!, Jujutsu Kaisen e mais. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613608,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/levanta-sacode-o-esqueleto-e-faz-4-de-15/",
        "published_at": "2023-12-16T12:39:27-03:00",
        "pub_date": "2023-12-16T12:39:27-03:00",
        "modified_at": "2023-12-16T12:39:27-03:00",
        "duration": 4243,
        "title": "Levanta, sacode o esqueleto e faz 4 de 15",
        "slug": "levanta-sacode-o-esqueleto-e-faz-4-de-15",
        "episode": "137",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/137_giga__2wysl68pi-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_137.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_137_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_137_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_137.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 se mexeu hoje, meu amooor?<br />\nSe voc\u00ea quer viver muito e com sa\u00fade, n\u00e3o tem escapat\u00f3ria: tem que botar esse corpinho pra malhar!<br />\nEstudos mostram os benef\u00edcios da atividade f\u00edsica n\u00e3o s\u00f3 para o corpo, mas para a mente tamb\u00e9m.<br />\nTerapia em dia, alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e atividade f\u00edsica s\u00e3o a tr\u00edade da longevidade!<br />\nBora tirar o mofo da roupa de gin\u00e1stica que estava guardada no fundo do arm\u00e1rio, botar a m\u00e3ozinha nos halteres e mexer o esqueleto!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,yuri",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 612664,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/tretas-e-historias-do-youtube-brasil/",
        "published_at": "2023-12-15T14:25:57-03:00",
        "pub_date": "2023-12-15T14:25:57-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:37-03:00",
        "duration": 8273,
        "title": "Tretas e hist\u00f3rias do Youtube Brasil",
        "slug": "tretas-e-historias-do-youtube-brasil",
        "episode": "912",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de dezembro de 2023",
        "subject": "Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc912_youtubers__022z9p0g-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_912_youtubers.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_912_youtubers_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_912_youtubers_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_912_youtubers.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Depois de 10 anos de Youtube temos muita nostalgia e hist\u00f3rias pra contar, nerds. Vem ouvir nossas hist\u00f3rias e saber o que mudou ou evoluiu desde o come\u00e7o dessa plataforma.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:13:21",
            "start-time": 801,
            "end-time": 1578
        },
        "guests": "Cau\u00ea Moura,F\u00ea Castanhari,Lucas Inutilismo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613379,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/tecnologia-das-nuvens-para-a-ponta-dos-seus-dedos/",
        "published_at": "2023-12-15T12:42:24-03:00",
        "pub_date": "2023-12-15T12:42:24-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:40-03:00",
        "duration": 3440,
        "title": "Tecnologia das nuvens para a ponta dos seus dedos",
        "slug": "tecnologia-das-nuvens-para-a-ponta-dos-seus-dedos",
        "episode": "1",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "57 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de dezembro de 2023",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_magalu_cloud__s340p5g1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_1.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_1_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_1_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_1.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds! Tem NerdCast extra novinho por aqui. O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Fatala,Kiko Reis",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 8,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 613222,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/quem-e-mais-craque-renato-cariani-ou-neymar/",
        "published_at": "2023-12-14T12:22:14-03:00",
        "pub_date": "2023-12-14T12:22:14-03:00",
        "modified_at": "2023-12-14T12:28:11-03:00",
        "duration": 4166,
        "title": "Quem \u00e9 mais craque Renato Cariani ou Neymar?",
        "slug": "quem-e-mais-craque-renato-cariani-ou-neymar",
        "episode": "83",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma83__03shm5-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_83.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_83_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_83_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_83.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A novela de Graciele Lacerda e seus fakes ganham um novo cap\u00edtulo, Neymar lan\u00e7ar perfume, Luiza Sonza fala das suas mazelas em document\u00e1rio e Renato Cariani sofre acusa\u00e7\u00e3o grave de tr\u00e1fico de drogas.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 612779,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/anime-game-e-melancolia/",
        "published_at": "2023-12-12T11:20:41-03:00",
        "pub_date": "2023-12-12T11:20:41-03:00",
        "modified_at": "2023-12-12T11:20:41-03:00",
        "duration": 2696,
        "title": "Anime, game e melancolia",
        "slug": "anime-game-e-melancolia",
        "episode": "126",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de dezembro de 2023",
        "subject": "Games,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb126_site_com_etiqueta__2t82j02w-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_126.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_126_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_126_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_126.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos com um L\u00e1 do Bunker em ritmo de dezembro e muito gamer! Para o bloc\u00e3o de joguinhos, Cakes e Eloi comentam o trailer de GTA 6 e as v\u00e1rias teorias que est\u00e3o circulando na internet. Outro tema da semana \u00e9 o TGA, The Game Awards &#8211; o \u201cOscar dos Jogos\u201d, que escolheu os melhores do ano na \u00faltima semana. J\u00e1 no bloco otaku, uma Cakes felizinha celebra novidades de Demon Slayer e a data do anime de Solo Leveling. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 612411,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/meu-melhor-amigo-e-um-ecoviler/",
        "published_at": "2023-12-09T11:35:28-03:00",
        "pub_date": "2023-12-09T11:35:28-03:00",
        "modified_at": "2023-12-09T12:01:55-03:00",
        "duration": 4320,
        "title": "Meu melhor amigo \u00e9 um \u201cEcoviler\u201d",
        "slug": "meu-melhor-amigo-e-um-ecoviler",
        "episode": "136",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 12 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/136_giga__g1504p-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_136.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_136_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_136_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_136.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No epis\u00f3dio de hoje, um evento acontece: Depois de 20 anos sem contato, Sra. JN reencontra L\u00e9o Lanzetta, seu melhor amigo de faculdade! Ele conta sua jornada ao longo dos anos e como mudou completamente seu estilo de vida de \u201ccarola-executivo-multitarefa\u201d a menino zen que mora numa Ecovila!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Dread,Leonardo Lanzetta",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 611343,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-ciencia-do-amor/",
        "published_at": "2023-12-08T16:52:27-03:00",
        "pub_date": "2023-12-08T16:52:27-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:42-03:00",
        "duration": 5410,
        "title": "A ci\u00eancia do amor",
        "slug": "a-ciencia-do-amor",
        "episode": "911",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de dezembro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/nc911_ciencia_amor__6r0m25ps1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_911_ciencia_amor.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_911_ciencia_amor_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_911_ciencia_amor_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_911_ciencia_amor.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 32702204,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/imagem_nc1812__50xyncre.jpg",
                "link": "https://twitter.com/melip0ne/status/1120503955526750208?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E1120503955526750208%7Ctwgr%5E7e7f3f7b762e17814af8e3db7bb771ff54b4f316%7Ctwcon%5Es1_&ref_url=https%3A%2F%2Fmashable.com%2Farticle%2Fpeople-confused-with-cursed-image",
                "button-title": "",
                "start-time": 3960,
                "end-time": 4000,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Pronto pra um Nerdcast tudo no amor? Vamos falar sobre os tipos de amor e como cada um desses sentimentos se manifesta quimicamente no nosso corpo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Altay Souza,Andr\u00e9 Souza,Patr\u00edcia Mafra,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 612284,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ao-vivo-no-spotify-podcast-festival/",
        "published_at": "2023-12-08T15:44:54-03:00",
        "pub_date": "2023-12-08T15:44:54-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:45-03:00",
        "duration": 3206,
        "title": "Ao vivo no Spotify Podcast Festival",
        "slug": "ao-vivo-no-spotify-podcast-festival",
        "episode": "Extra Spotify Podcast Festival ",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ncextra_spotify__h1120xs1j-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_spotify_festival_2023.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_spotify_festival_2023_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_spotify_festival_2023_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_spotify_festival_2023.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds! Vem conferir tudo o que rolou durante a participa\u00e7\u00e3o do Jovem Nerd no Spotify Podcast Festival Brasil.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 611905,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/neymar-nao-cansa-de-errar/",
        "published_at": "2023-12-07T12:16:00-03:00",
        "pub_date": "2023-12-07T12:16:00-03:00",
        "modified_at": "2023-12-07T12:18:18-03:00",
        "duration": 3976,
        "title": "Neymar n\u00e3o cansa de errar!",
        "slug": "neymar-nao-cansa-de-errar",
        "episode": "82",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ma82__f04zb1-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_82.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_82_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_82_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_82.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O menino, o nen\u00ea, que est\u00e1 apenas aprendendo ainda, o garoto Neymar Jr. d\u00e1 mais uma demonstra\u00e7\u00e3o de completo desligamento da realidade e resolve receber das m\u00e3os do ineleg\u00edvel Jair Bolsonaro uma medalha. Seguindo com muita for\u00e7a na sua luta para se tornar uma sub celebridade.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 611424,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/calvo-de-cria/",
        "published_at": "2023-12-05T11:50:26-03:00",
        "pub_date": "2023-12-05T11:50:26-03:00",
        "modified_at": "2023-12-05T11:50:26-03:00",
        "duration": 3300,
        "title": "Calvo de Cria",
        "slug": "calvo-de-cria",
        "episode": "125",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de dezembro de 2023",
        "subject": "Internet,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/ldb125_site_com_etiqueta__5v538m1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_125.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_125_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_125_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_125.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos cansados com um L\u00e1 do Bunker de ressaca p\u00f3s-CCXP, mas falamos de v\u00e1rios lan\u00e7amentos que rolaram por l\u00e1. Come\u00e7amos com o an\u00fancio da Gamescom Latam, comentamos o primeiro trailer de Furiosa, vimos o trailer de Godzilla e Kong, falamos sobre a nova temporada de The Boys &#8211; e v\u00e1rios outros pequenos temas. Bora ouvir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 611056,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cannabis-medicinal-espalhe-essa-semente/",
        "published_at": "2023-12-02T10:21:51-03:00",
        "pub_date": "2023-12-02T10:21:51-03:00",
        "modified_at": "2023-12-02T10:25:02-03:00",
        "duration": 4291,
        "title": "Cannabis Medicinal: espalhe essa semente!",
        "slug": "cannabis-medicinal-espalhe-essa-semente",
        "episode": "135",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de dezembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/12/cdm135_cover__0c2e2262o-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_135.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_135_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_135_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_135.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Como dizia Bob Marley, meu amooor: Let&#8217;s get together and feel alright!E como fazer pra se sentir bem? Tratando os males que nos assolam!<br />\nA Cannabis est\u00e1 de volta aqui na pauta do Caneca. E sabe por que? Porque coisa boa tem que ser disseminada!<br />\nNosso querido Igor Seco est\u00e1 de volta pra contar mais detalhes da sua trajet\u00f3ria de sucesso com a Cannabis e trouxe com ele seu amigo Pedro Sabaciauskis (fundador da Santa Cannabis); uma associa\u00e7\u00e3o cujo prop\u00f3sito \u00e9 ajudar pessoas que precisam do tratamento com Cannabis medicinal e que em 4 anos j\u00e1 atendeu mais de 4.500 pacientes!<br />\nBora fazer um barulho e espalhar essa semente do amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Igor Seco,Pedro Sabaciauskis",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 610230,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/historias-e-perrengues-de-eventos-nerds/",
        "published_at": "2023-12-01T12:05:45-03:00",
        "pub_date": "2023-12-01T12:05:45-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:48-03:00",
        "duration": 7036,
        "title": "Hist\u00f3rias e perrengues de eventos nerds",
        "slug": "historias-e-perrengues-de-eventos-nerds",
        "episode": "910",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 57 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de dezembro de 2023",
        "subject": "Internet,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc910_eventos__0j92u01c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_910_eventos_nerds.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_910_eventos_nerds_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_910_eventos_nerds_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_910_eventos_nerds.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vem ouvir este NerdCast com alguns dos perrengues e hist\u00f3rias mais malucas que a gente viveu nesses \u00faltimos anos de eventos nerds pelo Brasil e mundo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:50",
            "start-time": 530,
            "end-time": 1356
        },
        "guests": "Diogo Braga,LOAD,Mauricio Cid,Pedro Duarte",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 610529,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/1-ano-de-chatgpt/",
        "published_at": "2023-12-01T10:55:24-03:00",
        "pub_date": "2023-12-01T10:55:24-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:51-03:00",
        "duration": 4582,
        "title": "1 ano de ChatGPT",
        "slug": "1-ano-de-chatgpt",
        "episode": "94",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de dezembro de 2023",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech94_1_ano_ia__42gs3u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_94.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_94_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_94_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_94.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um ano do famoso ChatGPT, nerds! Neste NerdTech vamos analisar como foi a evolu\u00e7\u00e3o da ferramenta nesse per\u00edodo e o impacto da empresa para as Big techs e usu\u00e1rios.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Denis Balaguer,Fabr\u00edcio Carraro,Marcus Mendes,S\u00e9rgio Lopes",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 610271,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/neymar-ana-hickman-e-taylor-swift/",
        "published_at": "2023-11-30T00:14:57-03:00",
        "pub_date": "2023-11-30T00:14:57-03:00",
        "modified_at": "2023-11-30T10:33:13-03:00",
        "duration": 5953,
        "title": "Neymar, Ana Hickman e Taylor Swift",
        "slug": "neymar-ana-hickman-e-taylor-swift",
        "episode": "81",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma81__fvi30028n-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_81.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_81_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_81_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_81.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No programa dessa semana faremos uma atualiza\u00e7\u00e3o dos casos de Ana Hickman e tamb\u00e9m sobre os \u00faltimos shows de Taylor Swift no Brasil. Al\u00e9m de mais uma vez, falar dele, o menino, o garoto, Neymar.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 609973,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/dinamarques-sisudo/",
        "published_at": "2023-11-28T11:31:47-03:00",
        "pub_date": "2023-11-28T11:31:47-03:00",
        "modified_at": "2023-11-28T11:31:47-03:00",
        "duration": 2688,
        "title": "Dinamarqu\u00eas sisudo",
        "slug": "dinamarques-sisudo",
        "episode": "124",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de novembro de 2023",
        "subject": "",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb124_site_com_etiqueta__1sytvo-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_124.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_124_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_124_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_124.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Karat\u00ea Kid, Mads Mikkelsen, Treta em s\u00e9rie e Winds of Winter</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 609654,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-que-esta-se-passando-com-essa-cabeca/",
        "published_at": "2023-11-25T12:44:08-03:00",
        "pub_date": "2023-11-25T12:44:08-03:00",
        "modified_at": "2023-12-01T21:58:02-03:00",
        "duration": 5071,
        "title": "O que est\u00e1 se passando com essa cabe\u00e7a?",
        "slug": "o-que-esta-se-passando-com-essa-cabeca",
        "episode": "134",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de novembro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/134_giga__9171c3-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_134.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_134_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_134_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_134.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 32515367,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 32515367,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>O que se passa nessa cabecinha, meu amooor?\u00a0Hoje trazemos de volta nosso querido convidado Andr\u00e9 Souza acompanhado de seu c\u00e9rebro pensante chic Ph.D. Batemos um papo cabe\u00e7a e aprendemos mais um pouco sobre essa nossa m\u00e1quina extraordin\u00e1ria que comanda nossa vida! Bora mergulhar nesse conhecimento e saber mais sobre nossa mem\u00f3ria, bug no c\u00e9rebro, s\u00edndrome do impostor e muito mais!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Souza",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 609335,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/board-games-por-onde-comecar/",
        "published_at": "2023-11-24T14:10:48-03:00",
        "pub_date": "2023-11-24T14:10:48-03:00",
        "modified_at": "2023-11-25T14:54:14-03:00",
        "duration": 7560,
        "title": "Board Games: por onde come\u00e7ar?",
        "slug": "board-games-por-onde-comecar",
        "episode": "909",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de novembro de 2023",
        "subject": "Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc909_jogos_tabuleiro__rz7x8lj-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_909_boardgames.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_909_boardgames_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_909_boardgames_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_909_boardgames.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>NerdCast offline? Sim, Nerds! Neste programa vamos falar do universo de jogos de tabuleiro, quais s\u00e3o os nossos favoritos e as novidades que est\u00e3o surgindo por a\u00ed no mundo dos board games.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Diogo Braga,Fel Barros,Fernanda Sereno,Rafael Studart",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 608815,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-desastroso-show-de-taylor-swift/",
        "published_at": "2023-11-23T11:51:43-03:00",
        "pub_date": "2023-11-23T11:51:43-03:00",
        "modified_at": "2023-11-23T11:51:43-03:00",
        "duration": 6417,
        "title": "O desastroso show de Taylor Swift",
        "slug": "o-desastroso-show-de-taylor-swift",
        "episode": "80",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 46 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma80__3px24sez-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_80.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_80_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_80_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_80.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Lamentamos a morte de Ana Clara Benevides, desejamos muita for\u00e7a para sua fam\u00edlia e amigos.</p>\n<p>Nesse programa falamos sobre a s\u00e9rie de erros que possivelmente culminaram n\u00e3o s\u00f3 na morte da Ana, como no p\u00e9ssimo tratamento prestado para os f\u00e3s de Taylor Swift em sua passagem pelo Rio de Janeiro.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 608648,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/generacast/a-busca-pela-nossa-ancestralidade-genetica/",
        "published_at": "2023-11-21T15:25:25-03:00",
        "pub_date": "2023-11-21T15:25:25-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:54-03:00",
        "duration": 3728,
        "title": "A busca pela nossa ancestralidade gen\u00e9tica",
        "slug": "a-busca-pela-nossa-ancestralidade-genetica",
        "episode": "14",
        "product": "generacast",
        "product_name": "Generacast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de novembro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_gen14_busca_ancestralidade__tw2c3u8o-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_14.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_14_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_14_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_14.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>De onde viemos e para onde vamos? Neste GeneraCast, vamos discutir sobre o papel da gen\u00e9tica na hist\u00f3ria da humanidade e como conhecer a nossa ancestralidade pode ajudar tamb\u00e9m no futuro.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Eduarda Melo,Michel Naslavsky,Ricardo di Lazzaro",
        "post_type_class": "generacast",
        "category": {
            "term_id": 1212141703,
            "name": "Generacast",
            "slug": "generacast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25577,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Como a gen\u00e9tica faz parte de nossas vidas de maneiras que nem fazemos ideia. O Generacast est\u00e1 a\u00ed para mostrar isso!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 14,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 608598,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/emergencia-daddy/",
        "published_at": "2023-11-21T13:27:57-03:00",
        "pub_date": "2023-11-21T13:27:57-03:00",
        "modified_at": "2023-11-21T13:36:13-03:00",
        "duration": 3475,
        "title": "Emerg\u00eancia Daddy",
        "slug": "emergencia-daddy",
        "episode": "123",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "57 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de novembro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb123_site_com_etiqueta__1e75g6b-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_123.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_123_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_123_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_123.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Rodada Marvel, Jogos Vorazes, Dragon\u2019s Dogma 2 e Scott Pilgrim</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 608471,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/recordar-e-viver/",
        "published_at": "2023-11-18T12:59:18-03:00",
        "pub_date": "2023-11-18T12:59:18-03:00",
        "modified_at": "2023-11-18T12:59:18-03:00",
        "duration": 5652,
        "title": "Recordar \u00e9 viver",
        "slug": "recordar-e-viver",
        "episode": "133",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/133_cover__b82usr-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_133.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_133_med.mp3",
        "audio_low": "ttps://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_133_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_133.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Boas ou ruins, pequenas ou grandiosas\u2026 N\u00e3o importa o tamanho, mas sim o impacto que elas proporcionam!<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje, vamos abrir o ba\u00fa e soltar as mem\u00f3rias da vida!<br />\nCrian\u00e7a mijada, cal\u00e7a arriada, cochileta dos sonhos, picha\u00e7\u00e3o do amor\u2026 ahhh, que del\u00edcia de lembran\u00e7as!<br />\nPrepare os ouvidos, aperte o play e venha mergulhar dentro das nossas cabecinhas sequeladas!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Mary Joe,Rafael Quina",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 608191,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/loki-2-o-glorioso-proposito-do-deus-da-trapaca/",
        "published_at": "2023-11-17T13:13:27-03:00",
        "pub_date": "2023-11-17T13:13:27-03:00",
        "modified_at": "2023-11-17T13:13:27-03:00",
        "duration": 5754,
        "title": "Loki 2: O glorioso prop\u00f3sito do deus da trapa\u00e7a",
        "slug": "loki-2-o-glorioso-proposito-do-deus-da-trapaca",
        "episode": "908",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 35 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de novembro de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc908_loki2__113lq9hkw-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_908_loki_2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_908_loki_2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_908_loki_2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_908_loki_2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Para aqueles que acharam que o MCU estava morto! N\u00e3o contavam com a segunda temporada de Loki! Vamos comentar tudo o que rolou, o que foi bom o que n\u00e3o foi, mas tudo com SPOILERS!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:35",
            "start-time": 275,
            "end-time": 1003
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 607980,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-caso-ana-hickmann-e-alexandre-correa/",
        "published_at": "2023-11-16T09:37:37-03:00",
        "pub_date": "2023-11-16T09:37:37-03:00",
        "modified_at": "2023-11-16T09:37:37-03:00",
        "duration": 4207,
        "title": "O caso Ana Hickmann e Alexandre Correa",
        "slug": "o-caso-ana-hickmann-e-alexandre-correa",
        "episode": "79",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma79__0k5j40n-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_79.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_79_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_79_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_79.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nesse programa falamos sobre o caso Ana Hickmann agredida por seu marido Alexandre Correa, as acusa\u00e7\u00f5es, o que se sabe at\u00e9 agora e a repercuss\u00e3o do caso.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 607713,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/nepotismo-e-brotheragem/",
        "published_at": "2023-11-14T13:01:07-03:00",
        "pub_date": "2023-11-14T13:01:07-03:00",
        "modified_at": "2023-11-14T14:24:49-03:00",
        "duration": 3603,
        "title": "Nepotismo e brotheragem",
        "slug": "nepotismo-e-brotheragem",
        "episode": "122",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de novembro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb122_site_com_etiqueta__zq1py11a-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_122.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_122_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_122_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_122.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fim da greve, As Marvels, Loki e Geeked Week</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 607326,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/vizinhas-do-mickey/",
        "published_at": "2023-11-11T11:23:03-03:00",
        "pub_date": "2023-11-11T11:23:03-03:00",
        "modified_at": "2023-11-11T11:23:03-03:00",
        "duration": 4582,
        "title": "Vizinhas do Mickey",
        "slug": "vizinhas-do-mickey",
        "episode": "132",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/132_giga__3mqh18e72-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_132.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_132_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_132_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_132.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Aquela \u00faltima olhadinha pra tr\u00e1s, o frio na barriga, o adeus da janela do avi\u00e3o\u2026 e o recome\u00e7o, meu amooor! Muitos s\u00e3o os motivos que fazem uma pessoa mudar de pa\u00eds, mas na hist\u00f3ria de cada imigrante surge um ponto em comum: o aprendizado! O contato com culturas diferentes proporciona uma nova vis\u00e3o de mundo e nos faz lembrar que no fim das contas somos todos seres humanos!<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje, nossas queridas convidadas dividem com a gente suas experi\u00eancias pessoais regadas de ataque de p\u00e2nico, desapego emocional, sald\u00e3o da fam\u00edlia, carreira nova e muita cacha\u00e7a! Aperte o play e venha viajar com a gente!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Costa,Francine Gladulich,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 607007,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/gen-v-drama-adolescente-com-poderes-muito-sangue-e-p0/",
        "published_at": "2023-11-10T13:33:24-03:00",
        "pub_date": "2023-11-10T13:33:24-03:00",
        "modified_at": "2023-11-10T13:34:18-03:00",
        "duration": 6824,
        "title": "GEN V: Drama adolescente com poderes, muito sangue e p!#0%$",
        "slug": "gen-v-drama-adolescente-com-poderes-muito-sangue-e-p0",
        "episode": "907",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 53 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de novembro de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc907_gen_v__1bx59231-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_907_genv.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_907_genv_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_907_genv_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_907_genv.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o spinoff de The Boys! The Boys 3.5? Invincible live action? The Boys Teen? Afinal foi bom? Vale a pena? O mundo est\u00e1 preparado pra X-men?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caio Gomes,Carlos Voltor,Giovanna Pagano,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 606682,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/os-fakes-da-noiva-de-zeze-di-camargo/",
        "published_at": "2023-11-09T11:54:11-03:00",
        "pub_date": "2023-11-09T11:54:11-03:00",
        "modified_at": "2023-11-09T11:55:11-03:00",
        "duration": 4470,
        "title": "Os fakes da noiva de Zez\u00e9 di Camargo",
        "slug": "os-fakes-da-noiva-de-zeze-di-camargo",
        "episode": "78",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma78__129b14z3j-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_78.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_78_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_78_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_78.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A crise familiar envolvendo Graciele Lacerda, noiva de Zez\u00e9 di Camargo e nora de Francisco, foi marcada por acusa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas feitas por Amabylle Eiroa, que tem um relacionamento com o outro filho do cantor, Igor Camargo. Em uma explos\u00e3o nas redes sociais, Amabylle divulgou capturas de tela como evid\u00eancias de que Graciele criou uma conta falsa no Instagram com a inten\u00e7\u00e3o de difam\u00e1-la.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 606514,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/foi-mal-tava-doidao/",
        "published_at": "2023-11-07T12:55:43-03:00",
        "pub_date": "2023-11-07T12:55:43-03:00",
        "modified_at": "2023-11-09T14:28:04-03:00",
        "duration": 2291,
        "title": "Foi mal, tava doid\u00e3o",
        "slug": "foi-mal-tava-doidao",
        "episode": "121",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "38 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de novembro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ldb121_site_com_etiqueta__qu1r22-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_121.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_121_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_121_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_121.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Contas fake, Gen V, Xbox Series S e Barbieheimer</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 605922,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/so-sei-que-nasa-sei/",
        "published_at": "2023-11-04T13:42:28-03:00",
        "pub_date": "2023-11-04T13:42:28-03:00",
        "modified_at": "2023-11-04T13:42:28-03:00",
        "duration": 3537,
        "title": "S\u00f3 sei que NASA sei",
        "slug": "so-sei-que-nasa-sei",
        "episode": "131",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/131_giga__131mwoh40-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_131.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_131_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_131_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_131.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tira essa m\u00e3o do teclado, para de ir no Dr. Google e ou\u00e7a a voz de quem sabe do que t\u00e1 falando! Simmm, meu amooor! As divas da ci\u00eancia est\u00e3o de volta! Achou que n\u00e3o tinha mais mitos pra desbancar? Achou errado! \u00d3leo de coco ou de canola? Panela de Teflon faz mal? Existem alimentos inflamat\u00f3rios? Venha mergulhar nessa ci\u00eancia e aperte o play pra saber o que \u00e9 verdade e o que \u00e9 lorota!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Bonassa,Laura Marise",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 605997,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/bastidores-de-um-jogo-aaa/",
        "published_at": "2023-11-03T12:19:54-03:00",
        "pub_date": "2023-11-03T12:19:54-03:00",
        "modified_at": "2023-11-03T12:27:24-03:00",
        "duration": 10,
        "title": "Bastidores de um jogo AAA",
        "slug": "bastidores-de-um-jogo-aaa",
        "episode": "906",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 minuto",
        "friendly_post_date": "3 de novembro de 2023",
        "subject": "Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc906_games_aaa__207ag1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_906_jogos_aaa.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_906_jogos_aaa_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_906_jogos_aaa_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_906_jogos_aaa.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Conversamos sobre como \u00e9 produzir um jogo triplo A e quais as diferen\u00e7as entre uma grande produ\u00e7\u00e3o internacional e uma produ\u00e7\u00e3o independente nacional.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:36",
            "start-time": 636,
            "end-time": 1468
        },
        "guests": "Igor Catto,Orlando Fonseca Junior,Patife,Rafael Grassetti",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 605915,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-que-esperar-dos-novos-smartphones/",
        "published_at": "2023-11-03T12:01:36-03:00",
        "pub_date": "2023-11-03T12:01:36-03:00",
        "modified_at": "2023-11-03T12:01:36-03:00",
        "duration": 3454,
        "title": "O que esperar dos novos smartphones?",
        "slug": "o-que-esperar-dos-novos-smartphones",
        "episode": "93",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "57 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de novembro de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/nc_tech93_novas_tecnologias_smartphones__0h521oq94-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_93.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_93_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_93_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_93.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste NerdTech vamos falar sobre a famosa batalha iPhone vs. Android e como enxergamos cen\u00e1rio de inova\u00e7\u00f5es de produto e desenvolvimento mobile pelo mundo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira,Rafael Steil",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 605693,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-livramento-de-bruna-marquezine/",
        "published_at": "2023-11-02T12:06:42-03:00",
        "pub_date": "2023-11-02T12:06:42-03:00",
        "modified_at": "2023-11-02T12:06:42-03:00",
        "duration": 5269,
        "title": "O livramento de Bruna Marquezine",
        "slug": "o-livramento-de-bruna-marquezine",
        "episode": "77",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 27 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de novembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/11/ma77__4va1b01-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_77.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_77_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_77_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_77.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Buna Marquezine ri do seu livramento, enquanto Neymar faz festa e mais uma vez PARECE ter tra\u00eddo sua esposa Bruna Biancardi. E a Bei\u00e7ola do Privacy fatura milh\u00f5es ap\u00f3s ser notificada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio Grande do Sul.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    }
]