[
    {
        "id": 546125,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/xadrez-e-o-gambito-dos-algoritmos/",
        "published_at": "2022-11-04T13:49:43-03:00",
        "pub_date": "2022-11-04T13:49:43-03:00",
        "modified_at": "2022-11-04T17:40:22-03:00",
        "duration": 3023,
        "title": "Xadrez e o gambito dos algoritmos",
        "slug": "xadrez-e-o-gambito-dos-algoritmos",
        "episode": "81",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de novembro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/11/nc_tech81_xadrez__71m1f3b-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_81.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_81_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_81_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_81.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje o papo ser\u00e1 sobre xadrez, um jogo de milhares de anos dominado pelos humanos, come\u00e7ando pelo Xadrez B\u00e1sico de s\u00e9culos atr\u00e1s at\u00e9 hoje, onde as estrat\u00e9gias mudaram e melhoraram. Aumente seus conhecimentos sobre esse jogo al\u00e9m de Kasparov e Gambito da Rainha!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Paulo Silveira,Rafael Vicente Leite,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 545412,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/charme-da-bagunca/",
        "published_at": "2022-10-31T06:00:02-03:00",
        "pub_date": "2022-10-31T06:00:02-03:00",
        "modified_at": "2022-10-31T09:18:55-03:00",
        "duration": 4282,
        "title": "Charme da bagun\u00e7a",
        "slug": "charme-da-bagunca",
        "episode": "68",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de outubro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_68_site_com_etiqueta__2y6n8xq0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_68.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_68_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_68_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_68.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>The Witcher, Superman e DC, Natal da Marvel e Homem-Formiga</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 545434,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/tabu-e-pra-jacu/",
        "published_at": "2022-10-29T12:02:44-03:00",
        "pub_date": "2022-10-29T12:02:44-03:00",
        "modified_at": "2022-11-05T10:53:08-03:00",
        "duration": 3831,
        "title": "Tabu \u00e9 pra jacu",
        "slug": "tabu-e-pra-jacu",
        "episode": "78",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de outubro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_78_tabu_e_pra_jacu_giga__m2e4jl1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_78.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_78_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_78_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_78.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bora falar sobre sexo? Apesar de todos os avan\u00e7os que j\u00e1 tivemos nessa quest\u00e3o, ainda vivemos em uma sociedade patriarcal onde o sexo \u00e9 tabu. A orienta\u00e7\u00e3o e o esclarecimento s\u00e3o primordiais desde a inf\u00e2ncia.<br />\nPrecisamos entender que sexualidade e ato sexual s\u00e3o coisas diferentes e que devem ser abordadas de maneira l\u00fadica, natural e, \u00e9 claro, com uma did\u00e1tica compat\u00edvel a cada faixa et\u00e1ria.<br />\nQuando associamos o sexo a algo sujo, proibido e que n\u00e3o deve ser discutido, criamos um muro na frente da nova gera\u00e7\u00e3o e privamos esses jovens do t\u00e3o importante auto-conhecimento e da consci\u00eancia corporal (itens essenciais no seu desenvolvimento).<br />\nInforma\u00e7\u00e3o \u00e9 poder! Vamos contribuir para a forma\u00e7\u00e3o de jovens esclarecidos, que conhe\u00e7am o seu corpo e respeitem o do pr\u00f3ximo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carla Zeglio",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 545232,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/house-of-the-dragon-conspiracoes-traicoes-e-pack-do-pezinho/",
        "published_at": "2022-10-28T13:17:21-03:00",
        "pub_date": "2022-10-28T13:17:21-03:00",
        "modified_at": "2022-10-28T13:17:21-03:00",
        "duration": 9112,
        "title": "House of the Dragon: conspira\u00e7\u00f5es, trai\u00e7\u00f5es e pack do pezinho",
        "slug": "house-of-the-dragon-conspiracoes-traicoes-e-pack-do-pezinho",
        "episode": "853",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de outubro de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc853_house_of_the_dragon___6r08o2hy-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_853_hotd.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_853_hotd_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_853_hotd_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_853_hotd.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27252512,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_ozob___chirdec_lima__310wum.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 626,
                "end-time": 629,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27252512,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_1galadriel_em_grafite___andre_luiz_cruz_tavares__uw19imh8.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 633,
                "end-time": 637,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27252512,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_1gandalf_vs_balrog___joao_luiz_vital__vf01kn1o.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 638,
                "end-time": 642,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27252512,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_azaghal_e_durin___filipe_pessoa_de_andrade__clozj8r.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 644,
                "end-time": 652,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27252512,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_rsz_gilgalad___bruno_arruda__gk2zs1.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 653,
                "end-time": 657,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Solta os drag\u00f5es Ana Maria! Prepara o cora\u00e7\u00e3o, porque vamos falar sobre House of Dragon com spoilers!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:30",
            "start-time": 450,
            "end-time": 1297
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 544715,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/generacast/genes-atleticos/",
        "published_at": "2022-10-25T19:08:58-03:00",
        "pub_date": "2022-10-25T19:08:58-03:00",
        "modified_at": "2022-10-25T19:08:58-03:00",
        "duration": 2448,
        "title": "Genes atl\u00e9ticos",
        "slug": "genes-atleticos",
        "episode": "12",
        "product": "generacast",
        "product_name": "Generacast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de outubro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_genera12_genes_atleta__200twpa5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_12.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_12_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_12_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_12.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que conseguimos editar nosso pr\u00f3prio DNA para garantir habilidades especificas como for\u00e7a, agilidade e super velocidade? Neste epis\u00f3dio vamos falar sobre a participa\u00e7\u00e3o e import\u00e2ncia dos genes dos esportes desde o treino at\u00e9 a vit\u00f3ria.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Julio Cesar Batista,Ricardo di Lazzaro",
        "post_type_class": "generacast",
        "category": {
            "term_id": 1212141703,
            "name": "Generacast",
            "slug": "generacast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25577,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Como a gen\u00e9tica faz parte de nossas vidas de maneiras que nem fazemos ideia. O Generacast est\u00e1 a\u00ed para mostrar isso!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 14,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 544435,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/humilhados-exaltados/",
        "published_at": "2022-10-24T06:00:46-03:00",
        "pub_date": "2022-10-24T06:00:46-03:00",
        "modified_at": "2022-10-22T13:09:08-03:00",
        "duration": 3844,
        "title": "Humilhados exaltados",
        "slug": "humilhados-exaltados",
        "episode": "67",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 4 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de outubro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_site__ib3z2q-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_67.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_67_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_67_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_67.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Silent Hill, Mephisto, Ad\u00e3o Negro e Teletubbies</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 544414,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-relato-tambem-cura/",
        "published_at": "2022-10-22T12:14:46-03:00",
        "pub_date": "2022-10-22T12:14:46-03:00",
        "modified_at": "2022-10-22T13:14:13-03:00",
        "duration": 4222,
        "title": "O relato tamb\u00e9m cura",
        "slug": "o-relato-tambem-cura",
        "episode": "77",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de outubro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_77_o_relato_tambem_cura_giga__9r721n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_77.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_77_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_77_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_77.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27170943,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/2022_10_22_mama_densa__5zmgk42.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 909,
                "end-time": 939,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27170943,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/2022_10_22_mama_densidade_media___n52fz15.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 963,
                "end-time": 990,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Depois de gravarmos o programa mais importante e comovente de todos, estamos de volta para dividir com voc\u00eas depoimentos muito especiais de alguns ouvintes que nos enviaram emails contando suas experi\u00eancias e trazendo informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre o c\u00e2ncer de mama. Saiba mais sobre a mamografia e ultrassom, aprenda como fazer o auto-exame de forma mais eficaz, veja como \u00e9 importante o apoio familiar e entenda como esse epis\u00f3dio foi al\u00e9m do tema e tocou em outras quest\u00f5es na vida de uma ouvinte.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Costa,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 543656,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/senhor-dos-aneis-os-aneis-do-poder-amor-e-odio-na-terra-media/",
        "published_at": "2022-10-21T15:54:32-03:00",
        "pub_date": "2022-10-21T15:54:32-03:00",
        "modified_at": "2022-10-21T16:27:19-03:00",
        "duration": 8467,
        "title": "Os An\u00e9is do Poder: amor e \u00f3dio na Terra M\u00e9dia",
        "slug": "senhor-dos-aneis-os-aneis-do-poder-amor-e-odio-na-terra-media",
        "episode": "852",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 21 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de outubro de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc852_aneis_do_poder__f27xhgu-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_852_aneis_do_poder.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_852_aneis_do_poder_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_852_aneis_do_poder_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_852_aneis_do_poder.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27149052,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_oleg_ucraniano___alfredo_rhonyson_arcanjo_de_castro__p2oqjv0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 554,
                "end-time": 563,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27149052,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_escultura_cthulhu_01___rafael_cardoso__wtbr552g1.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 566,
                "end-time": 571,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27149052,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_ozob___lucas_mesquita__k91vm2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 572,
                "end-time": 576,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27149052,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_ozob___diego_augusto_martins__jc422o09.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 578,
                "end-time": 586,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27149052,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/rsz_img_0119__002es70.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1047,
                "end-time": 1070,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! Estamos aqui reunidos para falar, com muitos spoilers, para medir o poder da s\u00e9rie An\u00e9is do Poder!!!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:58",
            "start-time": 418,
            "end-time": 1074
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 543805,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/nadando-no-oceano-vermelho-do-mercado-de-jogos/",
        "published_at": "2022-10-21T15:40:52-03:00",
        "pub_date": "2022-10-21T15:40:52-03:00",
        "modified_at": "2022-10-21T15:40:52-03:00",
        "duration": 2159,
        "title": "Nadando no oceano vermelho do mercado de jogos",
        "slug": "nadando-no-oceano-vermelho-do-mercado-de-jogos",
        "episode": "15",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de outubro de 2022",
        "subject": "Empreendedorismo,Entrevistas,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_parceiro15mercado_jogos__w09g71a7-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_15.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_15_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_15_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_15.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o mercado de games atual e a rela\u00e7\u00e3o entre quem compra e quem vende esses produtos, principalmente no ambiente digital.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Bollico,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 543630,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/magic-the-gathering-e-lore-pra-todo-mundo/",
        "published_at": "2022-10-18T16:06:50-03:00",
        "pub_date": "2022-10-18T16:06:50-03:00",
        "modified_at": "2022-10-18T16:06:50-03:00",
        "duration": 3035,
        "title": "Magic: The Gathering \u00e9 lore pra todo mundo",
        "slug": "magic-the-gathering-e-lore-pra-todo-mundo",
        "episode": "Oferecido por Magic: The Gathering",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de outubro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Esportes,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_magic__lh68b3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_mtg.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_mtg_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_mtg_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_mtg.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Magic: The Gathering est\u00e1 completando 30 ANOS! Vem ouvir esse papo sobre a hist\u00f3ria do jogo, nossas experi\u00eancias e algumas curiosidades sobre esse lore gigante que \u00e9 pra todo mundo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carolina Moraes,El Baramallo",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 543260,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/trancas-perfeitas/",
        "published_at": "2022-10-17T06:00:20-03:00",
        "pub_date": "2022-10-17T06:00:20-03:00",
        "modified_at": "2022-10-14T17:44:21-03:00",
        "duration": 3378,
        "title": "Tran\u00e7as perfeitas",
        "slug": "trancas-perfeitas",
        "episode": "66",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de outubro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_66_site_com_etiqueta__w2u68a4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_66.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_66_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_66_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_66.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Wandinha, Netflix com an\u00fancios, Calend\u00e1rio Marvel e BGS</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 543313,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/frente-ampla-democratica/",
        "published_at": "2022-10-15T12:45:26-03:00",
        "pub_date": "2022-10-15T12:45:26-03:00",
        "modified_at": "2022-10-15T12:45:26-03:00",
        "duration": 4715,
        "title": "Frente Ampla Democr\u00e1tica",
        "slug": "frente-ampla-democratica",
        "episode": "76",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 18 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de outubro de 2022",
        "subject": "Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_76_frente_ampla_democratica_giga__ui0f10x32-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_76.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_76_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_76_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_76.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Qual modelo de sociedade queremos pro nosso pa\u00eds? Mais do que nunca \u00e9 preciso rever nosso papel na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa e menos individualista. Refletir sobre os acontecimentos atuais \u00e9 necess\u00e1rio e urgente. As elei\u00e7\u00f5es de 2022 v\u00e3o muito al\u00e9m de ideologias pol\u00edticas. Trata-se de se colocar no lugar dos menos favorecidos, tirar o v\u00e9u do grande del\u00edrio que anuvia os pensamentos de muitas pessoas e trazer informa\u00e7\u00e3o no meio de tantas falsas verdades. E \u00e9 com esse intuito que gravamos o epis\u00f3dio de hoje. Para trazer de forma pr\u00e1tica e did\u00e1tica fatos hist\u00f3ricos e dados reais para que possamos dar o contexto e o peso necess\u00e1rio aos eventos da pol\u00edtica brasileira e entender tamb\u00e9m o papel crucial da m\u00eddia em tudo isso. \u00c9 hora de apertar o play, refletir, espalhar a mensagem e n\u00e3o deixar de votar!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "JP,Tucano",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 542974,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-mickey-fumante-agua-de-lixo-e-furacao/",
        "published_at": "2022-10-14T15:50:59-03:00",
        "pub_date": "2022-10-14T15:50:59-03:00",
        "modified_at": "2022-10-17T11:06:01-03:00",
        "duration": 5076,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Mickey fumante, \u00e1gua de lixo e furac\u00e3o",
        "slug": "qual-e-a-pauta-mickey-fumante-agua-de-lixo-e-furacao",
        "episode": "851",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de outubro de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc851_sem_pauta_9__2cfx70wg-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_851_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_851_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_851_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_851_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Viagens, malas extraviadas, \u00e1lcool em gel, strogonoff de carne, afinal de contas&#8230; Qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Beto Estrada,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 542973,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/ensinando-as-maquinas-a-pensar/",
        "published_at": "2022-10-14T15:30:02-03:00",
        "pub_date": "2022-10-14T15:30:02-03:00",
        "modified_at": "2022-10-14T17:41:10-03:00",
        "duration": 2295,
        "title": "Ensinando as m\u00e1quinas a pensar",
        "slug": "ensinando-as-maquinas-a-pensar",
        "episode": "Oferecido por Instituto Mau\u00e1 de Tecnologia",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "38 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de outubro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ncextra_maua_cover__yub1t1cs-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_maua_maquinas.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_maua_maquinas_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast__extra_maua_maquinas_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast__extra_maua_maquinas.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o dia a dia no\u00a0desenvolvimento de ferramentas digitais com intelig\u00eancia artificial e quem \u00e9 respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o desses sistemas.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fl\u00e1via Be\u00f3,Murilo Zanini de Carvalho",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 542530,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/carreta-mad-max/",
        "published_at": "2022-10-10T06:00:26-03:00",
        "pub_date": "2022-10-10T06:00:26-03:00",
        "modified_at": "2022-10-07T19:33:37-03:00",
        "duration": 2800,
        "title": "Carreta Mad Max",
        "slug": "carreta-mad-max",
        "episode": "65",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de outubro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/ldb_65_site_etiqueta__cpj4156m7-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_65.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_65_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_65_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_65.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Naruto, Carreta Furac\u00e3o em Free Fire, Nova Pantera Negra e CD Projekt Red</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 542554,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quem-procura-cura/",
        "published_at": "2022-10-08T12:16:54-03:00",
        "pub_date": "2022-10-08T12:16:54-03:00",
        "modified_at": "2022-10-08T12:58:18-03:00",
        "duration": 7218,
        "title": "Quem procura cura",
        "slug": "quem-procura-cura",
        "episode": "75",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de outubro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_75_quem_procura_cura__gvq4fy-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_75.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_75_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_75_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_75.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 27000741,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/foto3resultado__g2c6nj210.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 6351,
                "end-time": 6359,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27000741,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/foto1resultado__n127vjf2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 6330,
                "end-time": 6344,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 27000741,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/foto2resultado__27tblk0u.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 6332,
                "end-time": 6336,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Meu amooor! Prepare-se para apertar o play e ouvir o Caneca mais importante que j\u00e1 gravamos! O outubro rosa \u00e9 um movimento muito importante para conscientizar as pessoas da import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o e do diagn\u00f3stico precoce do c\u00e2ncer de mama. E para promover esta iniciativa, o epis\u00f3dio de hoje \u00e9 inteiramente dedicado a este assunto. Trouxemos aqui hoje tr\u00eas mulheres maravilhosas, poderosas e corajosas que se dispuseram a participar deste epis\u00f3dio e a abrir suas vidas com voc\u00eas ouvintes para que de alguma forma possam contribuir com a conscientiza\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Foi um epis\u00f3dio muito emotivo para todas n\u00f3s, pois al\u00e9m de convidadas estas participantes maravilhosas s\u00e3o nossas amigas do peito e t\u00eam um espa\u00e7o enorme dentro do nosso cora\u00e7\u00e3o. Seremos eternamente gratas por elas terem se despido de todo e qualquer pudor para estarem aqui hoje e esperamos que a cada clique a mensagem seja espalhada e vidas sejam salvas!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Costa,Patr\u00edcia Mafra,Patricia Zarour",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 542056,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-melhor-de-850-nerdcasts/",
        "published_at": "2022-10-07T14:29:19-03:00",
        "pub_date": "2022-10-07T14:29:19-03:00",
        "modified_at": "2022-10-07T19:58:04-03:00",
        "duration": 9086,
        "title": "O Melhor de 850 Nerdcasts!",
        "slug": "o-melhor-de-850-nerdcasts",
        "episode": "850",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de outubro de 2022",
        "subject": "Melhores Momentos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc850_especial_850_nerdcasts__ns7y00i45-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_850_nerdcasts.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_850_nerdcasts_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_850_nerdcasts_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_850_nerdcasts.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Momentos imperd\u00edveis e inesquec\u00edveis dos epis\u00f3dios 801 at\u00e9 o 849!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 541698,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/engenheiros-de-arte-gerativa/",
        "published_at": "2022-10-07T14:16:51-03:00",
        "pub_date": "2022-10-07T14:16:51-03:00",
        "modified_at": "2022-10-07T20:02:43-03:00",
        "duration": 3287,
        "title": "Engenheiros de Arte Gerativa",
        "slug": "engenheiros-de-arte-gerativa",
        "episode": "80",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de outubro de 2022",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/nc_tech80_arte_gerativa__nfs10p-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_80_arte_gerativa.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_80_arte_gerativa_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_80_arte_gerativa_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_80_arte_gerativa.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje vamos compartilhar nossas opini\u00f5es sobre as novas tecnologias geradoras de imagens, bem como suas pol\u00eamicas. O que podemos esperar desse novo uso da intelig\u00eancia artificial na cria\u00e7\u00e3o de arte e no audiovisual?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Breves,Guilherme Silveira,Mario Souto",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 541387,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/enigma-do-misterio/",
        "published_at": "2022-10-03T06:00:22-03:00",
        "pub_date": "2022-10-03T06:00:22-03:00",
        "modified_at": "2022-10-06T11:38:58-03:00",
        "duration": 3141,
        "title": "Enigma do Mist\u00e9rio",
        "slug": "enigma-do-misterio",
        "episode": "64",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de outubro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_64_site_etiqueta__oy0wieq2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_64.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_64_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_64_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_64.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voz de Darth Vader, s\u00e9rie de TLOU, Seguran\u00e7a espacial e Wolverine de volta</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 541404,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/em-busca-do-colageno-perdido/",
        "published_at": "2022-10-01T12:02:21-03:00",
        "pub_date": "2022-10-01T12:02:21-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:30:36-03:00",
        "duration": 4589,
        "title": "Em busca do col\u00e1geno perdido",
        "slug": "em-busca-do-colageno-perdido",
        "episode": "74",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de outubro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/10/cdm_74_em_busca_do_colageno_perdido_cover__xe02105-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_74.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_74_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_74_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_74.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cuidar da pele \u00e9 muito mais do que um simples capricho. \u00c9 melhora da auto-estima, mais bem estar na sua vida e o mais importante: \u00e9 quest\u00e3o de sa\u00fade! No Caneca de hoje vamos falar sobre o maravilhoso mundo da dermatologia cl\u00ednica e est\u00e9tica! Saiba qual o erro mais comum nos cuidados com a pele oleosa, fique por dentro dos tratamentos mais atuais e eficazes no combate \u00e0s rugas e flacidez e descubra quais procedimentos n\u00e3o far\u00edamos e por que! Bora cuidar desde cedo dessa pele pra evitar o t\u00e3o temido estica e puxa no futuro! Ah, e n\u00e3o esque\u00e7a o protetor solar!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Dra. Abir Faissal,Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 541021,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-ascensao-do-fascismo/",
        "published_at": "2022-09-30T15:18:22-03:00",
        "pub_date": "2022-09-30T15:18:22-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:11:00-03:00",
        "duration": 6251,
        "title": "A ascens\u00e3o do fascismo",
        "slug": "a-ascensao-do-fascismo",
        "episode": "849",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de setembro de 2022",
        "subject": "Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc849_facismo__435te9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_849_fascismo.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_849_fascismo_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_849_fascismo_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_849_fascismo.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26897653,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_sonho___rafael_ogusuku__1evu2rf.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 486,
                "end-time": 492,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26897653,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_sandman___ronaldo_c_diniz__u7z12t.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 493,
                "end-time": 497,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26897653,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_faraday___rafael_oliveira__ba82w04m.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 499,
                "end-time": 505,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26897653,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_ozob___lucas_mesquita__8v0r7lm.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 507,
                "end-time": 515,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Com um time de peso, vamos falar sobre a hist\u00f3ria da ascen\u00e7\u00e3o do fascismo e porque nenhum avan\u00e7o social \u00e9 garantido. Entender como esse movimento surgiu \u00e9 essencial para combat\u00ea-lo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:03:57",
            "start-time": 237,
            "end-time": 1070
        },
        "guests": "Filipe Figueiredo,JP,Tucano,Tup\u00e1 Guerra",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 541154,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/aprimorando-a-performance/",
        "published_at": "2022-09-30T14:42:48-03:00",
        "pub_date": "2022-09-30T14:42:48-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:31:25-03:00",
        "duration": 2452,
        "title": "Aprimorando a performance",
        "slug": "aprimorando-a-performance",
        "episode": "91",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de setembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_exe91_natacao__033120-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_91.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_91_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_91_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_91.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos dividir algumas experi\u00eancias do passado e dar dicas de como melhorar sua performance no dia a dia dos neg\u00f3cios.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fl\u00e1vio Augusto,Joel Jota",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 540161,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/pensando-em-baleias/",
        "published_at": "2022-09-26T06:00:46-03:00",
        "pub_date": "2022-09-26T06:00:46-03:00",
        "modified_at": "2022-09-30T18:32:13-03:00",
        "duration": 2561,
        "title": "Pensando em baleias",
        "slug": "pensando-em-baleias",
        "episode": "63",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de setembro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_63_site_com_etiqueta__3p127c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_63.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_63_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_63_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_63.zipA semana est\u00e1 nost\u00e1lgica e aleat\u00f3ria no L\u00e1 do Bunker, que come\u00e7a com um papo sobre o sucesso de Digimon no Globoplay. Depois discutimos o novo jogo da Niantic, que promete ser o \u201cPok\u00e9mon Go da Marvel\u201d. Indo para as aleatoriedades, Tom Hardy agora \u00e9 um atleta (e vencedor) de jiu-jitsu brasileiro e apresentamos o Trombone Champ, a vers\u00e3o de Guitar Hero que voc\u00ea precisa conhecer.",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Digimon no topo, Pok\u00e9mon Go da Marvel, Tom Hardy aleat\u00f3rio e Trombone Champ</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Marina Val,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 540231,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cheias-de-manias/",
        "published_at": "2022-09-24T11:18:10-03:00",
        "pub_date": "2022-09-24T11:18:10-03:00",
        "modified_at": "2022-09-24T11:18:10-03:00",
        "duration": 4725,
        "title": "Cheias de manias",
        "slug": "cheias-de-manias",
        "episode": "73",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 18 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de setembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_73_cheias_de_manias_giga__wqrelgvn-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_73.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_73_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_73_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_73.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Trancou a porta? Desligou o forno? Fechou a torneira? Sim, meu amooor! No programa de hoje voc\u00ea ir\u00e1 se deleitar ouvindo algumas das manias e esquisitices que perseguem esse trio de amigas no dia a dia\u2026 Quer saber sobre a mania da toalha da Agatha? A bizarrice gastron\u00f4mica da Andreia? E a maluquice das placas da Mary Joe? Ent\u00e3o d\u00e1 3 pulinhos, desvira o chinelo, reza pra Santinha e aperta o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 539376,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/saude-do-sono-no-mundo-da-insonia/",
        "published_at": "2022-09-23T12:08:29-03:00",
        "pub_date": "2022-09-23T12:08:29-03:00",
        "modified_at": "2022-09-27T18:34:03-03:00",
        "duration": 5566,
        "title": "Sa\u00fade do sono no mundo da ins\u00f4nia",
        "slug": "saude-do-sono-no-mundo-da-insonia",
        "episode": "848",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de setembro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc848_sono__gnvbh0j8p-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_848_sono.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_848_sono_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_848_sono_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_848_sono.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26804169,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_camisa_polo___rafael_dourado__xeh8aqr.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 790,
                "end-time": 808,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26804169,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_onlyfans_do_jn___raquel_pinheiro__23nryp0s.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 811,
                "end-time": 824,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26804169,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_oleg___marcilio_domingos__978pbx2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 826,
                "end-time": 842,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26804169,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_sandman___alex_garcia__l3h25a0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 845,
                "end-time": 863,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26804169,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/rsz_batman___rafael_henrique__e12c4n80.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 865,
                "end-time": 880,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Depois de 5 anos, voltamos a falar sobre a sa\u00fade do sono! Como a pandemia impactou o sono das pessoas?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:42",
            "start-time": 342,
            "end-time": 1152
        },
        "guests": "Altay Souza,Renatha El Rafihi-Ferreira",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 539862,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/magalu-coletas-entrega-ultra-rapida-e-fulfillment/",
        "published_at": "2022-09-23T11:57:17-03:00",
        "pub_date": "2022-09-23T11:57:17-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:32:44-03:00",
        "duration": 2108,
        "title": "Magalu Coletas, entrega ultra r\u00e1pida e fulfillment",
        "slug": "magalu-coletas-entrega-ultra-rapida-e-fulfillment",
        "episode": "14",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de setembro de 2022",
        "subject": "Cotidiano,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_parceiro14_magalu_coleta__99biv0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_14.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_14_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_14_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_14.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O que \u00e9 Fulfillment Magalu? No papo de hoje vamos falar sobre o processo de log\u00edstica de coletas e entregas, que \u00e9 uma parte muito importante nas vendas online.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Igor Savoia,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 539079,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/criando-produtos-e-assinaturas-digitais/",
        "published_at": "2022-09-20T16:41:20-03:00",
        "pub_date": "2022-09-20T16:41:20-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:33:51-03:00",
        "duration": 3526,
        "title": "Criando produtos e assinaturas digitais",
        "slug": "criando-produtos-e-assinaturas-digitais",
        "episode": "Oferecido por Zapsign",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de setembro de 2022",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Internet,Profiss\u00f5es,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ncextra_zapsign__4tx3g2y.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_zapsign.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_zapsign_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_zapsign_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_zapsign.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos bater um papo sobre o processo de cria\u00e7\u00e3o de produtos de tecnologia, desde a leitura do mercado com suas demandas, at\u00e9 sua concep\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Get\u00falio Santos,Renato Rampazzo",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 538945,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/chorinho-do-reino/",
        "published_at": "2022-09-19T06:05:47-03:00",
        "pub_date": "2022-09-19T06:05:47-03:00",
        "modified_at": "2022-09-23T17:22:51-03:00",
        "duration": 2452,
        "title": "Chorinho do Reino",
        "slug": "chorinho-do-reino",
        "episode": "62",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de setembro de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/62_site__yjrs9b2w0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_62.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_62_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_62_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_62.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tivemos uma semana agitada, e aproveitamos esse epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker para falar do State of Play de setembro, que teve um trailer de hist\u00f3ria de God of War Ragnarok. Depois comentamos as (v\u00e1rias) novidades do Game Pass anunciadas pela Microsoft, e o an\u00fancio do novo jogo de Zelda. Para finalizar, discutimos a estreia de Cyberpunk: Mercen\u00e1rios, anime da Netflix inspirado no universo de Cyberpunk 2077.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 538954,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quem-nao-se-comunica-se-trumbica/",
        "published_at": "2022-09-17T11:21:00-03:00",
        "pub_date": "2022-09-17T11:21:00-03:00",
        "modified_at": "2022-09-17T11:24:58-03:00",
        "duration": 5305,
        "title": "Quem n\u00e3o se comunica se trumbica",
        "slug": "quem-nao-se-comunica-se-trumbica",
        "episode": "72",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de setembro de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_72_quem_nao_se_comunica_se_trumbica_giga__10p1nysg3-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_72.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_72_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_72_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_72.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Feche os olhos e imagine-se num palco com um microfone na m\u00e3o e uma plateia enorme olhando pra voc\u00ea\u2026 O que voc\u00ea sente? Dor de barriga? Boca seca? Respira\u00e7\u00e3o acelerada? Sim, meu amooor! Hoje vamos falar sobre a maior fobia de todas: falar em p\u00fablico! Mesmo n\u00e3o sendo palestrante, acredite: em algum momento da sua vida voc\u00ea precisar\u00e1 falar em p\u00fablico seja apresentando trabalhos na escola, defendendo uma tese ou na carreira profissional.</p>\n<p>Mas como ser um bom orador? Saiba que para cativar seus ouvintes n\u00e3o basta t\u00e3o e somente estar por dentro do assunto e decorar todas suas falas\u2026 Power Points chatos, slides torturantes, t\u00f3picos maiores que uma apostila\u2026que trag\u00e9dia, meu amooor!</p>\n<p>No programa de hoje veja como \u00e9 importante cativar e envolver seu p\u00fablico para que sua mensagem n\u00e3o s\u00f3 seja passada mas tamb\u00e9m lembrada e entenda como o storytelling \u00e9 um instrumento fundamental para uma boa orat\u00f3ria!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Daniel Jezini,Mauro Fantini",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 538764,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/covers-melhores-que-originais/",
        "published_at": "2022-09-16T15:31:45-03:00",
        "pub_date": "2022-09-16T15:31:45-03:00",
        "modified_at": "2022-09-20T17:40:36-03:00",
        "duration": 3912,
        "title": "Covers melhores que originais",
        "slug": "covers-melhores-que-originais",
        "episode": "847",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de setembro de 2022",
        "subject": "M\u00fasica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_covers__9ol13533e-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_847_covers.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_847_covers_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_847_covers_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_847_covers.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26722697,
                "title": "Veja todos os covers citados",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc847_covers_500x500pxresultado__h9kqp0.jpg",
                "link": "https://jovemnerd.com.br/nerdcast/covers-melhores-que-originais/",
                "button-title": "Clica!",
                "start-time": 540,
                "end-time": 660,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos lembrar quais os principais covers que ficaram na nossa mem\u00f3ria e decidir qual a melhor vers\u00e3o. Valendo!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Jazz Rider,Marianna Soter",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537915,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/paquera-espacial/",
        "published_at": "2022-09-12T06:05:27-03:00",
        "pub_date": "2022-09-12T06:05:27-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:35:06-03:00",
        "duration": 2546,
        "title": "Paquera espacial",
        "slug": "paquera-espacial",
        "episode": "61",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de setembro de 2022",
        "subject": "Cinema,Games,Internet,Not\u00edcias,S\u00e9ries,Star Wars,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_site_c_etiqueta__gwnis2f0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_61.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_61_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_61_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_61.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Come\u00e7amos o L\u00e1 do Bunker com o cora\u00e7\u00e3o quentinho, falando sobre a volta de Brendan Fraser a Hollywood. Depois o papo vira espacial, quando batemos um papo sobre a miss\u00e3o Artemis, da NASA, e os novos passos de Star Wars para o futuro (ou para o passado). Para terminar, comentamos a aguardada estreia do anime de Chainsaw Man, que promete agitar a temporada de outono otaku.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537901,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cortando-o-cordao-umbilical/",
        "published_at": "2022-09-10T11:10:45-03:00",
        "pub_date": "2022-09-10T11:10:45-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:36:08-03:00",
        "duration": 5378,
        "title": "Cortando o cord\u00e3o umbilical",
        "slug": "cortando-o-cordao-umbilical",
        "episode": "71",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 29 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de setembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm71_cortando_o_cordao_umbilical_cover__y995lq03-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_71.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_71_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_71_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_71.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Perguntinha pros pais: como voc\u00ea lida com o processo de crescimento e independ\u00eancia dos seus filhos?<br />\nMuitas vezes temos dificuldade nesse processo e acabamos indo pros extremos, seja superprotegendo os filhos demais ou deixando-os \u00e0 deriva sem nenhum suporte. </p>\n<p>No programa de hoje, nossa querida amiga e psic\u00f3loga infantil Dani Faria nos d\u00e1 uma aula sobre esse assunto, explicando a import\u00e2ncia de construir uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e presen\u00e7a na vida de nossos filhos e mostrando que devemos caminhar JUNTOS com eles ao inv\u00e9s de caminhar PARA eles. </p>\n<p>Entenda como a no\u00e7\u00e3o de consequ\u00eancia \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o muito mais valiosa do que a puni\u00e7\u00e3o, e o quanto uma rela\u00e7\u00e3o de proximidade pode beneficiar no processo de independ\u00eancia dos filhos.<br />\nBora apertar o play e cortar esse cord\u00e3o umbilical, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Daniella Freixo de Faria",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537259,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-beijo-de-idosa-roedores-de-unhas-e-only-fans/",
        "published_at": "2022-09-09T12:23:08-03:00",
        "pub_date": "2022-09-09T12:23:08-03:00",
        "modified_at": "2022-09-09T16:30:34-03:00",
        "duration": 6454,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Beijo de idosa, roedores de unhas e only fans",
        "slug": "qual-e-a-pauta-beijo-de-idosa-roedores-de-unhas-e-only-fans",
        "episode": "846",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de setembro de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc846_sem_pauta_8__t902449j3-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_846_sem_pauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_846_sem_pauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_846_sem_pauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_846_sem_pauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais uma vez a pauta \u00e9 livre aqui no Nerdcast, reage, bota um cropped, beije uma idosa, pare de roer as unhas e vamos acessar o only fans!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:40",
            "start-time": 280,
            "end-time": 1294
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537413,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/generacast/fofocas-da-genetica-medieval/",
        "published_at": "2022-09-06T17:43:25-03:00",
        "pub_date": "2022-09-06T17:43:25-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:38:46-03:00",
        "duration": 3129,
        "title": "Fofocas da gen\u00e9tica medieval",
        "slug": "fofocas-da-genetica-medieval",
        "episode": "11",
        "product": "generacast",
        "product_name": "Generacast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de setembro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Hist\u00f3ria,Hist\u00f3ria Alternativa",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_gen11_genetica_na_europa_medieval__sjwpvx86-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_11.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_11_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_11_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_11.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste programa vamos entender como a gen\u00e9tica traz heran\u00e7as dos antepassados e como podem ter influ\u00eancia nos dias de hoje. Vem participar dessa sess\u00e3o de fofocas hist\u00f3ricas! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ricardo di Lazzaro,Rodrigo Trespach,Tawany Rocha",
        "post_type_class": "generacast",
        "category": {
            "term_id": 1212141703,
            "name": "Generacast",
            "slug": "generacast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25577,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Como a gen\u00e9tica faz parte de nossas vidas de maneiras que nem fazemos ideia. O Generacast est\u00e1 a\u00ed para mostrar isso!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 14,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537124,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/taca-le-pau-no-medieval/",
        "published_at": "2022-09-05T06:05:51-03:00",
        "pub_date": "2022-09-05T06:05:51-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:39:46-03:00",
        "duration": 2700,
        "title": "Taca-le pau no medieval",
        "slug": "taca-le-pau-no-medieval",
        "episode": "60",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de setembro de 2022",
        "subject": "Cinema,Entrevistas,Game of Thrones,Quadrinhos,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/ldb_60_site__0j9he9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_60.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_60_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_60_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_60.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos ao epis\u00f3dio 60 do L\u00e1 do Bunker! E, aproveitando a onda medieval nas s\u00e9ries de TV, falamos sobre as estreias de A Casa do Drag\u00e3o, primeira s\u00e9rie derivada de Game of Thrones, e O Senhor dos An\u00e9is: Os An\u00e9is de Poder, que j\u00e1 teve os primeiros epis\u00f3dios lan\u00e7ados no Amazon Prime Video.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 537158,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/episodio-proibidao/",
        "published_at": "2022-09-03T12:00:03-03:00",
        "pub_date": "2022-09-03T12:00:03-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:41:29-03:00",
        "duration": 4946,
        "title": "Epis\u00f3dio Proibid\u00e3o",
        "slug": "episodio-proibidao",
        "episode": "70",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de setembro de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/cdm_70_episodio_proibidao_giga__s490nakr2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_70.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_70_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_70_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_70.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Para o Caneca que eu quero descer!<br />\nO que acontece quando 3 amigas se juntam sem pauta? O apocalipse, meu amooor!<br />\nVenha rir (ou s\u00f3 se chocar mesmo) com o epis\u00f3dio mais credo que del\u00edcia gravado at\u00e9 hoje!<br />\nDescubra o que mais chocou a Agatha nesse epis\u00f3dio, aprenda como quebrar a rotina em Amsterdam e entenda por que o bacanal foi cancelado!<br />\nAperte o play agora pra descobrir pra onde esse rol\u00ea aleat\u00f3rio vai te levar\u2026</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 536726,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/tudo-ao-mesmo-tempo-agora/",
        "published_at": "2022-09-02T13:47:35-03:00",
        "pub_date": "2022-09-02T13:47:35-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:14:27-03:00",
        "duration": 6380,
        "title": "Tudo Ao Mesmo Tempo Agora!",
        "slug": "tudo-ao-mesmo-tempo-agora",
        "episode": "845",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 46 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de setembro de 2022",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc845_tudo_agora__v903kth-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_845_everything_everywhere.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_845_everything_everywhere_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_845_everything_everywhere_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_845_everything_everywhere.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26550128,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/sandman_ti_5a_serie_battle__resultado__02umo10nx.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 478,
                "end-time": 533,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26550128,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 26550128,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/thiago_bruno_ozob_3d__kcy00loresultado__p291k22.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 518,
                "end-time": 539,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26550128,
                "title": "Tese \"A mem\u00f3ria do Aventino: a integra\u00e7\u00e3o de cultos estrangeiros e a transforma\u00e7a\u00f5 da paisagem religiosa romana no s\u00e9culo III AEC\"",
                "image": false,
                "link": "https://bit.ly/3efTzZt",
                "button-title": "Acesse ",
                "start-time": 562,
                "end-time": 875,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>N\u00e3o foi s\u00f3 mais um filme de multiverso. Finalmente chegou o NerdCast que \u00e9 uma verdadeira ode ao filme TUDO AO MESMO TEMPO AGORA!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:18",
            "start-time": 318,
            "end-time": 937
        },
        "guests": "Gaveta,Katiucha Barcelos,Max Valarezo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 536757,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/previsoes-do-futuro-do-passado/",
        "published_at": "2022-09-02T13:30:17-03:00",
        "pub_date": "2022-09-02T13:30:17-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:42:49-03:00",
        "duration": 3156,
        "title": "Previs\u00f5es do futuro do passado",
        "slug": "previsoes-do-futuro-do-passado",
        "episode": "79",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de setembro de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Cotidiano,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/09/nc_tech79_futuro_passado__vku742-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_79.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_79_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_79_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_79.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste podcast: Vamos falar sobre a vis\u00e3o do passado de como seria nossa vida agora, no futuro. Ser\u00e1 que a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica estava certa em suas previs\u00f5es?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 536282,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/isso-e-tao-2009/",
        "published_at": "2022-08-29T06:05:49-03:00",
        "pub_date": "2022-08-29T06:05:49-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:43:56-03:00",
        "duration": 2558,
        "title": "Isso \u00e9 t\u00e3o 2009",
        "slug": "isso-e-tao-2009",
        "episode": "59",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de agosto de 2022",
        "subject": "Cinema,Game of Thrones,Games,Internet,Not\u00edcias,Quadrinhos,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_site_59_com_etiqueta__2xp96yv0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_59.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_59_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_59_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_59.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No L\u00e1 do Bunker desta semana, come\u00e7amos amargas (e um pouco receosas) com os novos adiamentos de filmes da Warner/DC. Depois falamos sobre um epis\u00f3dio perdido americano de Sailor Moon, que \u00e9 a coisa mais improv\u00e1vel da semana. Para finalizar, falamos sobre a Gamescom 2022 e a volta de Avatar (sim, o primeiro) aos cinemas.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 536295,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/credo-que-sexy-guy-delicia/",
        "published_at": "2022-08-27T11:30:25-03:00",
        "pub_date": "2022-08-27T11:30:25-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:45:32-03:00",
        "duration": 4679,
        "title": "Credo! Que sexy guy del\u00edcia!",
        "slug": "credo-que-sexy-guy-delicia",
        "episode": "69",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 17 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de agosto de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Nostalgia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm_69_credo_que_sexy_sax_guy_delicia_giga__01ls20fh6-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_69.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_69_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_69_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_69.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26489300,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/2022_08_27_sexy_sax_guyresultado__b6wo9jte4.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1201,
                "end-time": 1217,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26489300,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/2022_07_27_sexy_sax_guy_oldresultado__bvsg8ic.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1285,
                "end-time": 1292,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26489300,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/2022_08_27_brad_pitt_californiaresultado__q3nw18ct.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2139,
                "end-time": 2158,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Credo, que programa del\u00edcia! Caneca 69? Me chama que eu vou! N\u00e3o poder\u00edamos deixar passar em branco esse epis\u00f3dio t\u00e3o sugestivo, n\u00e3o \u00e9 meu amooor? Hoje vamos falar sobre filmes, s\u00e9ries, m\u00fasicas e atores que despertam o nosso lado del\u00edcia da vida (e o lado credo tamb\u00e9m)\u2026 Descubra qual cena quente de um filme despertou o interesse da Andr\u00e9ia, saiba por que a \u00c1gatha se sentiu suja numa sess\u00e3o de cinema e acompanhe os momentos trash del\u00edcia da Mary Joe que deixaram a Pati vermelha de vergonha\u2026 Depravadas, mas tudo no amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535864,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-poder-de-roma/",
        "published_at": "2022-08-26T13:22:45-03:00",
        "pub_date": "2022-08-26T13:22:45-03:00",
        "modified_at": "2022-12-28T16:37:36-03:00",
        "duration": 7189,
        "title": "O poder de Roma",
        "slug": "o-poder-de-roma",
        "episode": "844",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 59 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de agosto de 2022",
        "subject": "Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc844_exercito_romano__0u0p2c-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_844_poder_de_roma.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_844_poder_de_roma_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_844_poder_de_roma_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_844_poder_de_roma.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/henrique_homenagem_ao_harald__r0f4g92vresultado__sb5rw623.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 989,
                "end-time": 996,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/andresa_albuquerque_wanda_maximoff__t2a10ioresultado__ku8bz6.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 988,
                "end-time": 1001,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/gabriel_pereira_aquarelas_instrumentos_do_sonhar__sy512ah_scaledresultado__0h7q6n92c.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1002,
                "end-time": 1005,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/gabriel_pereira_aquarelas_os_labirintos_do_destino__p3nuswresultado__o9f8vj.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1006,
                "end-time": 1009,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/gatosresultado__0266jb5.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1030,
                "end-time": 1038,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26469547,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/calioperesultado__6yx70b.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1042,
                "end-time": 1050,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos discutir sobre a hist\u00f3ria de Roma focando nas grandes batalhas, territ\u00f3rios conquistados e potencial b\u00e9lico ao longo de centenas de anos.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:15:20",
            "start-time": 920,
            "end-time": 2269
        },
        "guests": "Eduardo Spohr,Filipe Figueiredo,JP,Leonel Caldela",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535985,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/qual-e-o-melhor-canal-de-venda/",
        "published_at": "2022-08-26T11:35:25-03:00",
        "pub_date": "2022-08-26T11:35:25-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:49:30-03:00",
        "duration": 2950,
        "title": "Qual \u00e9 o melhor canal de venda?",
        "slug": "qual-e-o-melhor-canal-de-venda",
        "episode": "90",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de agosto de 2022",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_exe90_qual_e_o_melhor_canal_de_venda__2jsi22n48-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_90.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_90_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_90_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_90.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Assim como os consumidores, cada canal de venda funciona de uma forma. Neste Nerdcast Empreendedor, vamos falar sobre a diversidade de canais de venda e quais voc\u00ea pode considerar na hora da sua venda.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535370,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/testemunho-da-empolgacao/",
        "published_at": "2022-08-22T06:05:26-03:00",
        "pub_date": "2022-08-22T06:05:26-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:50:15-03:00",
        "duration": 2815,
        "title": "Testemunho da empolga\u00e7\u00e3o",
        "slug": "testemunho-da-empolgacao",
        "episode": "58",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de agosto de 2022",
        "subject": "Cinema,Cotidiano,Entrevistas,Game of Thrones,Games,Internet,Not\u00edcias,Quadrinhos,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_58_site_com_etiqueta__v2r0122c2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_58.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_58_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_58_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_58.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O L\u00e1 do Bunker dessa semana tem um papo muito legal sobre Dragon Ball Super: SUPER-HER\u00d3I e a dedica\u00e7\u00e3o de Wendel Bezerra como a voz nacional de Goku. Depois, falamos do epis\u00f3dio surpresa de Sandman, que deixou muitos f\u00e3s no mundo dos sonhos! Para encerrar, discutimos dois grandes lan\u00e7amentos da semana: a s\u00e9rie da Mulher-Hulk e A Casa do Drag\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535395,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/sou-brega-mas-sou-feliz/",
        "published_at": "2022-08-20T11:42:38-03:00",
        "pub_date": "2022-08-20T11:42:38-03:00",
        "modified_at": "2022-10-05T19:50:44-03:00",
        "duration": 3760,
        "title": "Sou brega, mas sou feliz!",
        "slug": "sou-brega-mas-sou-feliz",
        "episode": "68",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de agosto de 2022",
        "subject": "Comportamento,Educa\u00e7\u00e3o,Entrevistas",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm68_sou_brega_mas_sou_feliz__072smu52-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_68.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_68_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_68_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_68.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6049resultado__rnf0l519.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 310,
                "end-time": 314,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/5m53s_chinelo_boiaresultado__3ryhc0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 350,
                "end-time": 357,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/17m33s_potinho_chinesresultado__m2zxes8g.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1050,
                "end-time": 1059,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6052resultado__v4ebi8hs2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1171,
                "end-time": 1175,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6053resultado__fobvz6.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1176,
                "end-time": 1181,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6046resultado__05zx1j.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1205,
                "end-time": 1210,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6045resultado__iy82ga8qo.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1211,
                "end-time": 1215,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/img_6051_1resultado__p12h80s8w.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1214,
                "end-time": 1220,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26400381,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/37m50s__casamento_mary_joeresultado__om301x1.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2269,
                "end-time": 2305,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Ahhhh que del\u00edcia de breguice! Sim, meu amooor! Hoje \u00e9 dia de falar sobre o mundo credo que del\u00edcia da cafonice que nos cerca\u2026 Como diz o ditado: pra cada dedo que voc\u00ea aponta pra breguice do outro, tem 3 virados pra voc\u00ea! Ent\u00e3o se liga meu bem, porque temos certeza de que voc\u00ea vai se identificar com alguma breguice falada aqui! Sof\u00e1 estampado, sapato de plumas, toalha de pl\u00e1stico, e muito mais\u2026 Aperte o play pra mergulhar nesse mundo do mau gosto que faz parte da nossa ess\u00eancia! Cafonas, mas tudo no amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535231,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/sandman-estao-deixando-a-gente-sonhar/",
        "published_at": "2022-08-19T14:42:57-03:00",
        "pub_date": "2022-08-19T14:42:57-03:00",
        "modified_at": "2022-12-28T16:40:23-03:00",
        "duration": 8653,
        "title": "Sandman: Est\u00e3o deixando a gente sonhar",
        "slug": "sandman-estao-deixando-a-gente-sonhar",
        "episode": "843",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de agosto de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc843_sandman_cover__w4i38fg9j-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_843_sandman_netflix.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_843_sandman_netflix_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_843_sandman_netflix_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_843_sandman_netflix.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ozob_cyberpunk_luiz_carlos_torreaoresultado__vk2oyf.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 652,
                "end-time": 660,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ozob_cyberpunk_luiz_carlos_torreao_resultado__b2sx0f49.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 661,
                "end-time": 676,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/amarildo_grotto_ozob_gerado_por_inteligencia_artificialresultado__r06z7tak9.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 677,
                "end-time": 732,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/crocheresultado__84a8g12.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 749,
                "end-time": 754,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cena_cthulhu_pelucia_adriano_dryss_oushiro_ncresultado__8thb28.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 740,
                "end-time": 745,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26351929,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/max_arteresultado__94200rg6c.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 762,
                "end-time": 768,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>&#8220;Mr. Sandman, bring me a dream&#8230;&#8221;\u00a0 Hoje vamos falar tudo o que achamos da adapta\u00e7\u00e3o de Sandman que se\u00a0tornou o mais novo sucesso da Netflix e campe\u00e3o de memes! Ser\u00e1 que podemos continuar sonhando com uma segunda temporada no mesmo n\u00edvel?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:03",
            "start-time": 603,
            "end-time": 1812
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,LOAD,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 535239,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/quebrando-galhos-no-brasil-inteiro/",
        "published_at": "2022-08-19T14:39:39-03:00",
        "pub_date": "2022-08-19T14:39:39-03:00",
        "modified_at": "2022-08-19T14:39:39-03:00",
        "duration": 3133,
        "title": "Quebrando galhos no Brasil inteiro",
        "slug": "quebrando-galhos-no-brasil-inteiro",
        "episode": "13",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de agosto de 2022",
        "subject": "Biografia,Comportamento,Cotidiano,Empreendedorismo,Entrevistas,Gastronomia,Internet,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Publicidade,Tecnologia,Trabalho,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_parceiro13_quebra_galho__h022e8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_13.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_13_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_13_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_13.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o processo de digitaliza\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio, comentando todo o processo a partir da vis\u00e3o e experi\u00eancia do pr\u00f3prio lojista que est\u00e1 no Magalu Marketplace. Vem ouvir!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Edgar Loja Quebra Galho,Flavia Marcon,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 534565,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/virgem-de-o-senhor-dos-aneis/",
        "published_at": "2022-08-15T06:05:26-03:00",
        "pub_date": "2022-08-15T06:05:26-03:00",
        "modified_at": "2022-08-12T18:23:56-03:00",
        "duration": 2445,
        "title": "Virgem de O Senhor dos An\u00e9is",
        "slug": "virgem-de-o-senhor-dos-aneis",
        "episode": "57",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de agosto de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Artes Marciais,Audio Drama,Biografia,Cinema,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Esportes,Games,Gastronomia,Hist\u00f3ria,Hist\u00f3ria Alternativa,Internet,Lendas e Mist\u00e9rios,Literatura,MAIS POPULARES,Melhores Momentos,Nostalgia,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,Quadrinhos,S\u00e9ries,Tecnologia,Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o,Terror,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_57_site_etiqueta__im81y0rc2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_57.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_57_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_57_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_57.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Chegamos ao L\u00e1 do Bunker dessa semana em uma conversa que come\u00e7a gastron\u00f4mica, e rapidamente entra na discuss\u00e3o sobre os live-actions improv\u00e1veis, como o de Pac-Man. Depois, falamos sobre Giancarlo Esposito e seu desejo de entrar na Marvel, a fofura sat\u00e2nica do jogo Cult of the Lamb e encerramos o papo com Peter Jackson querendo esquecer O Senhor dos An\u00e9is (mas por um bom motivo!). </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 534601,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-lado-zen-da-vida/",
        "published_at": "2022-08-13T12:21:19-03:00",
        "pub_date": "2022-08-13T12:21:19-03:00",
        "modified_at": "2022-08-15T11:16:51-03:00",
        "duration": 5323,
        "title": "O Lado zen da vida",
        "slug": "o-lado-zen-da-vida",
        "episode": "67",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de agosto de 2022",
        "subject": "Biografia,Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Esportes,Gastronomia,Internet,Literatura,Melhores Momentos,M\u00fasica,Nostalgia,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Tecnologia,Trabalho,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm67_o_lado_zen_da_vida_giga__vugie3x3-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_67.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_67_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_67_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_67.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Inspira, expira, e\u2026 desestressa, meu amooor!\u00a0</p>\n<p>Ser zen \u00e9 muito mais do que um estado mental tempor\u00e1rio alcan\u00e7ado somente em momentos de relaxamento e prazer.\u00a0Ser zen \u00e9 levar esse sentimento de bem estar para todos os momentos da sua vida de forma que voc\u00ea encare os desafios do dia a dia da melhor maneira poss\u00edvel!\u00a0</p>\n<p>Mas pra atingir esse estado mental \u00e9 preciso sim se envolver em atividades que te relaxem e te fazem bem.\u00a0</p>\n<p>O que te faz zen? Meditar? Surfar? Ouvir m\u00fasica? Caminhar na floresta? Tocar guitarra?\u00a0</p>\n<p>Se voc\u00ea ainda n\u00e3o encontrou sua \u00e2ncora zen, t\u00e1 na hora de busc\u00e1-la!\u00a0</p>\n<p>Faz a posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus, acende um incenso e aperta o play!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernando Reule,Maur\u00edcio Duboc,Teo Scussel",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 534479,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-profissoes-do-futuro/",
        "published_at": "2022-08-12T13:10:14-03:00",
        "pub_date": "2022-08-12T13:10:14-03:00",
        "modified_at": "2022-08-12T13:40:10-03:00",
        "duration": 4819,
        "title": "As profiss\u00f5es do futuro",
        "slug": "as-profissoes-do-futuro",
        "episode": "842",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de agosto de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Esportes,Games,Internet,M\u00fasica,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Tecnologia,Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o,Trabalho,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc842_profissoes_do_futuro__tm22j0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_842_profissoes_futuro.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_842_profissoes_futuro_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_842_profissoes_futuro_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_842_profissoes_futuro.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O que esperar de um futuro onde a intelig\u00eancia das m\u00e1quinas e a for\u00e7a de trabalho v\u00e3o estar diretamente atrelados? No programa de hoje, vamos descobrir o que esperar disso tudo e como se preparar.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:58",
            "start-time": 478,
            "end-time": 1523
        },
        "guests": "Marco Gomes,Maur\u00edcio Linhares,Yaso",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533851,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/poliglota-e-hidratado/",
        "published_at": "2022-08-08T06:00:37-03:00",
        "pub_date": "2022-08-08T06:00:37-03:00",
        "modified_at": "2022-08-07T20:49:59-03:00",
        "duration": 2946,
        "title": "Poliglota e hidratado",
        "slug": "poliglota-e-hidratado",
        "episode": "56",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de agosto de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/ldb_56_site_com_etiqueta__10utg22zq-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_56.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_56_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_56_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_56.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Todo Mundo Ainda Odeia o Chris, HBO Max e Discovery+, planos da Warner para a DC e o que achamos de Sandman</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533872,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/nosso-microfone-nao-sera-desplugado/",
        "published_at": "2022-08-06T11:32:42-03:00",
        "pub_date": "2022-08-06T11:32:42-03:00",
        "modified_at": "2022-08-06T11:32:42-03:00",
        "duration": 3927,
        "title": "Nosso microfone n\u00e3o ser\u00e1 desplugado",
        "slug": "nosso-microfone-nao-sera-desplugado",
        "episode": "66",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de agosto de 2022",
        "subject": "Biografia,Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Entrevistas,Hist\u00f3ria,Hist\u00f3ria Alternativa,Internet,Literatura,M\u00fasica,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,Profiss\u00f5es,Retrospectiva,S\u00e9ries,Trabalho,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/cdm66__capa_nosso_microfone_nao_sera_desplugado__824xmy-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_66.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_66_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_66_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_66.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de dar uma pincelada nos temas conservadorismo e feminismo com os depoimentos dos nossos queridos ouvintes! Ou\u00e7a a hist\u00f3ria de uma professora engajada que desconstr\u00f3i preconceitos estruturais, entenda como o feminismo mudou a vida de uma m\u00e3e, veja como o patriarcado tenta calar uma figura pol\u00edtica feminina e muito mais! A uni\u00e3o faz a for\u00e7a! N\u00e3o podemos nos calar! Mamicas power forever!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533449,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/stranger-things-4-parte-2-o-upside-hawkins/",
        "published_at": "2022-08-05T14:16:06-03:00",
        "pub_date": "2022-08-05T14:16:06-03:00",
        "modified_at": "2022-08-05T18:10:03-03:00",
        "duration": 5719,
        "title": "Stranger Things 4 (parte 2): O Upside Hawkins",
        "slug": "stranger-things-4-parte-2-o-upside-hawkins",
        "episode": "841",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 35 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de agosto de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc841_stranger_things_4_pt2__98u2cl-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_841_stranger_things_s4_p2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_841_stranger_things_s4_p2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_841_stranger_things_s4_p2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_841_stranger_things_s4_p2.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ozob_01_mauricio_salgueiro__i1r29v8mj__v0112s.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 406,
                "end-time": 415,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ozob_02_mauricio_salgueiro__12mk00arg__4z1h6mqbf.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 416,
                "end-time": 426,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ozob_05_mauricio_salgueiro__x2hsykgp__5z1o5uh.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 427,
                "end-time": 444,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_fase_5_nerdcasts_de_rpg_eraldo_ferreira__03p261_scaled__yt07v10i4.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 448,
                "end-time": 475,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ozob_lucas_mesquita__ul1h872v__j248t80u.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 494,
                "end-time": 509,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ruff_ghanor_01_bryan_de_souza__f0ulk711r__v182npl2.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 511,
                "end-time": 515,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_ruff_ghanor_02_bryan_de_souza__v1k88gw1__75jsthm.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 516,
                "end-time": 519,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_wakanda_forever_leonardo_souza__80n73l_scaled__2mbo02lkz.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 521,
                "end-time": 534,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_kratos_leonardo_souza__mp88tb_scaled__ow01804.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 535,
                "end-time": 542,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/rsz_1untitled__o291it5qu.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 547,
                "end-time": 570,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26221077,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/grafico__2vml62.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 883,
                "end-time": 905,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! Voc\u00eas votaram, voc\u00eas pediram, ent\u00e3o toma! Stranger Things Parte 2! Venha ouvir sobre os dois \u00faltimos e longu\u00edssimos epis\u00f3dios da quarta temporada!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:51",
            "start-time": 351,
            "end-time": 932
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533724,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-mercado-pos-pandemia/",
        "published_at": "2022-08-05T14:07:41-03:00",
        "pub_date": "2022-08-05T14:07:41-03:00",
        "modified_at": "2022-08-15T10:11:59-03:00",
        "duration": 2264,
        "title": "O Mercado p\u00f3s-pandemia",
        "slug": "o-mercado-pos-pandemia",
        "episode": "78",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de agosto de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Gastronomia,Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,Profiss\u00f5es,Tecnologia,Trabalho,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/08/nc_tech78_pos_pandemia__83s9lq1r4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_78.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_78_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_78_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_78.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No papo de hoje vamos falar sobre o r\u00e1pido crescimento do comercio digital, do varejo e outras demandas espec\u00edficas durante a pandemia e como esse mercado est\u00e1 se ajustando atualmente as novas necessidades e cen\u00e1rio econ\u00f4mico.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533042,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/karaoke-no-armageddon/",
        "published_at": "2022-08-01T06:00:52-03:00",
        "pub_date": "2022-08-01T06:00:52-03:00",
        "modified_at": "2022-07-29T19:06:32-03:00",
        "duration": 2591,
        "title": "Karaok\u00ea no armageddon",
        "slug": "karaoke-no-armageddon",
        "episode": "55",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "43 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de agosto de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_55_capa_site__p7v2372l9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_55.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_55_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_55_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_55.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Rick and Morty, rob\u00f4 enxadrista, Neil Gaiman BR e Sasuke Toriyama</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 533069,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/direitos-nao-escritos-sao-palavras-ao-vento/",
        "published_at": "2022-07-30T13:27:26-03:00",
        "pub_date": "2022-07-30T13:27:26-03:00",
        "modified_at": "2022-07-30T13:27:26-03:00",
        "duration": 4417,
        "title": "Direitos n\u00e3o escritos s\u00e3o palavras ao vento",
        "slug": "direitos-nao-escritos-sao-palavras-ao-vento",
        "episode": "65",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de julho de 2022",
        "subject": "Hist\u00f3ria,Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm65_direitos_nao_escritos_sao_palavras_ao_vento_giga__3m12a3h-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_65.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_65_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_65_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_65.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ol\u00e1, mulheres do meu Brasil, tudo bem? Temos uma pergunta pra te fazer: Voc\u00ea considera importante seu direito ao voto? E \u00e0 educa\u00e7\u00e3o? E ao div\u00f3rcio?\u00a0Se voc\u00ea considera os direitos acima fundamentais, temos uma coisa pra te dizer: voc\u00ea \u00e9 feminista e n\u00e3o sabe, meu amooor!\u00a0Sim! S\u00e3o direitos t\u00e3o \u00f3bvios, mas que n\u00e3o existiam para as mulheres at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s\u2026 S\u00e3o muitas conquistas alcan\u00e7adas pelo movimento feminista, mas a batalha est\u00e1 longe de terminar\u2026 Mas aten\u00e7\u00e3o! Este programa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para as mulheres! \u00c9 pra todos os seres humanos deste planeta Terra! Todo mundo precisa aprender mais sobre o movimento feminista para que possamos construir um mundo melhor e mais justo.\u00a0Aperte o play pra receber uma boa dose de poder feminino!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ang\u00e9lica Kalil,Iana Villela",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 532541,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/james-webb-explorando-o-infinito-e-alem/",
        "published_at": "2022-07-29T14:38:49-03:00",
        "pub_date": "2022-07-29T14:38:49-03:00",
        "modified_at": "2022-07-29T15:24:33-03:00",
        "duration": 4971,
        "title": "James Webb: Explorando o infinito e al\u00e9m",
        "slug": "james-webb-explorando-o-infinito-e-alem",
        "episode": "840",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de julho de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc840_telescopios__xgk08c6t1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_840_telescopios.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_840_telescopios_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_840_telescopios_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_840_telescopios.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26148445,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rsz_hopper_giovani_antonio_armelini__uc0n6mr2_scaled__8770gm.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 548,
                "end-time": 561,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26148445,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rsz_2the_boys_leandro_santos__l68074m2_scaled__532k08b.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 563,
                "end-time": 577,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26148445,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rsz_shimira_marcilio_domingos__0z2ymw__2f75lr3.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 580,
                "end-time": 583,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26148445,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rsz_durden_marcilio_domingos__0hw0882__7g264070w.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 584,
                "end-time": 587,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26148445,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rsz_guns_and_thunder_luid_sousa__k7pw2m00_scaled__69xhk9am.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 590,
                "end-time": 600,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos falar sobre a nova era da astronomia! A revolu\u00e7\u00e3o que James Webb est\u00e1 trazendo e ainda vamos analisar fotos tiradas!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:36",
            "start-time": 396,
            "end-time": 1334
        },
        "guests": "Catarina Aydar,Thiago Gon\u00e7alves",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 532955,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/fama-e-negocios/",
        "published_at": "2022-07-29T14:02:19-03:00",
        "pub_date": "2022-07-29T14:02:19-03:00",
        "modified_at": "2022-08-25T12:29:41-03:00",
        "duration": 1650,
        "title": "Fama e Neg\u00f3cios",
        "slug": "fama-e-negocios",
        "episode": "89",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "27 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de julho de 2022",
        "subject": "Biografia,Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet,MAIS POPULARES,Melhores Momentos,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Publicidade,Tecnologia,Trabalho,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_empreendor_famosos__p5zqg6y7u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_89.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_89_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_89_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_89.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre empres\u00e1rios famosos, que representam seus neg\u00f3cios como parte das rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do suas empresas, usando diretamente a pr\u00f3pria imagem.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 532543,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/atropelados-pela-cultura-pop/",
        "published_at": "2022-07-27T08:00:32-03:00",
        "pub_date": "2022-07-27T08:00:32-03:00",
        "modified_at": "2022-07-26T20:52:07-03:00",
        "duration": 4188,
        "title": "Atropelados pela cultura pop",
        "slug": "atropelados-pela-cultura-pop",
        "episode": "54",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de julho de 2022",
        "subject": "Cinema,Game of Thrones,Not\u00edcias,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_54_capa_site_v__807t5cy-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_54.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_54_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_54_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_54.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Comentando os principais an\u00fancios de fantasia, her\u00f3is e mais da SDCC 2022</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 532234,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/marcando-gols-no-e-commerce-esportivo/",
        "published_at": "2022-07-26T17:09:34-03:00",
        "pub_date": "2022-07-26T17:09:34-03:00",
        "modified_at": "2022-07-26T17:09:34-03:00",
        "duration": 2844,
        "title": "Marcando gols no e-commerce esportivo",
        "slug": "marcando-gols-no-e-commerce-esportivo",
        "episode": "12",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de julho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Esportes,Games,Gastronomia,Internet,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Publicidade,S\u00e9ries,Tecnologia,Trabalho,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_parceiro12_artigos_esportivos__4e2m2n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_12.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_12_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_12_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_12.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o mercado de produtos esportivos, passando pelas experi\u00eancias de venda desses artigos tanto de pr\u00e1tica do esporte quanto de uso casual. Veremos tamb\u00e9m alguns produtos de maior sucesso, al\u00e9m de dicas como obter mais vendas.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Henrique Coronati,Julio Trajano Rodrigues,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 531675,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/autocritica-e-game-over/",
        "published_at": "2022-07-25T06:05:36-03:00",
        "pub_date": "2022-07-25T06:05:36-03:00",
        "modified_at": "2022-07-22T18:58:29-03:00",
        "duration": 2487,
        "title": "Autocr\u00edtica e game over",
        "slug": "autocritica-e-game-over",
        "episode": "53",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de julho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Games,Hist\u00f3ria Alternativa,Internet,Literatura,MAIS POPULARES,Melhores Momentos,M\u00fasica,Nostalgia,Not\u00edcias,Quadrinhos,S\u00e9ries,Tecnologia,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_53_capa_ste__oq2ml0iz4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_53.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_53_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_53_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_53.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Num epis\u00f3dio onde esbanjamos autocr\u00edtica, falamos do novo design do Amazon Prime Video, temos o nosso primeiro review de produto, comentamos o lan\u00e7amento da colet\u00e2nea de jogos de As Tartarugas Ninja e temos um momento gatinhos com Stray.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Duarte,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 531912,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/a-perfeicao-e-inimiga-do-aprendizado/",
        "published_at": "2022-07-23T12:16:48-03:00",
        "pub_date": "2022-07-23T12:16:48-03:00",
        "modified_at": "2022-07-23T12:16:48-03:00",
        "duration": 3768,
        "title": "A perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 inimiga do aprendizado",
        "slug": "a-perfeicao-e-inimiga-do-aprendizado",
        "episode": "64",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de julho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Internet,Nostalgia,Not\u00edcias,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm64_a_perfeicao_e_inimiga_do_aprendizado__8w102kzfi-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_64.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_64_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_64_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_64.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pessoas buscando ajuda, recebendo o tratamento adequado, se redescobrindo, se expressando na m\u00fasica, saindo da escurid\u00e3o\u2026 No epis\u00f3dio de hoje ou\u00e7a relatos de ouvintes que conseguiram tratar a depress\u00e3o e com isso puderam retomar suas vidas e seguir em frente. Mas tamb\u00e9m ou\u00e7a a hist\u00f3ria de uma voz que precisa ser ouvida. Uma voz em busca de alento, apoio e consolo. E que esse epis\u00f3dio sirva de li\u00e7\u00e3o pra todos n\u00f3s: \u00e9 preciso ter empatia, saber ouvir e acolher quem precisa. Vamos abrir nossos cora\u00e7\u00f5es e ficar atentos aos sinais! Algu\u00e9m do seu lado pode estar precisando de voc\u00ea!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 531142,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/thor-amor-trovao-e-sofrencia/",
        "published_at": "2022-07-22T15:34:24-03:00",
        "pub_date": "2022-07-22T15:34:24-03:00",
        "modified_at": "2022-07-22T15:34:24-03:00",
        "duration": 5188,
        "title": "Thor: Amor, Trov\u00e3o e Sofr\u00eancia",
        "slug": "thor-amor-trovao-e-sofrencia",
        "episode": "839",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 26 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de julho de 2022",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_thor4__q20i2b0o-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_839_thor.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_839_thor_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_839_thor_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_839_thor.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 26054758,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozob_hariel_cavalcante_brito_fontenele__16u25l2_1__c02ay56u.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 226,
                "end-time": 234,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26054758,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozob_composto_v_marcilio_domingos__120afje_1__ip2j0wtk.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 236,
                "end-time": 247,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 26054758,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/anel_kingslayer_henrique_mathias__zc0w15pn3__a80p2760.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 249,
                "end-time": 273,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! Hoje vamos discutir o divertido, mas talvez n\u00e3o necess\u00e1rio filme Thor: Amor e Trov\u00e3o! Ser\u00e1 que j\u00e1 deu de Thor?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:02:56",
            "start-time": 176,
            "end-time": 962
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 530845,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/extra-a-lista-terminal/",
        "published_at": "2022-07-19T09:00:39-03:00",
        "pub_date": "2022-07-19T09:00:39-03:00",
        "modified_at": "2022-07-19T09:14:56-03:00",
        "duration": 749,
        "title": "Extra: A Lista Terminal",
        "slug": "extra-a-lista-terminal",
        "episode": "Oferecido por Amazon Prime Video",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "12 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de julho de 2022",
        "subject": "Publicidade",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_e02_capa_site__cp5m18-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra02_primevideo.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra02_primevideo_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra02_primevideo_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_extra02_primevideo.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Curiosidades e impress\u00f5es da s\u00e9rie do Amazon Prime Video</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 530742,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/nao-gostei-mas-gostei/",
        "published_at": "2022-07-18T06:01:59-03:00",
        "pub_date": "2022-07-18T06:01:59-03:00",
        "modified_at": "2022-07-16T15:13:59-03:00",
        "duration": 2553,
        "title": "N\u00e3o gostei mas gostei",
        "slug": "nao-gostei-mas-gostei",
        "episode": "52",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de julho de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_52_capa_site__051leq2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_52.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_52_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_52_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_52.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Os An\u00e9is de Poder, menina do lo-fi fora do ar, est\u00fadio de anima\u00e7\u00e3o da Nintendo e J-Hope</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 530770,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-muro-da-hipocrisia/",
        "published_at": "2022-07-16T11:13:35-03:00",
        "pub_date": "2022-07-16T11:13:35-03:00",
        "modified_at": "2022-07-16T11:13:35-03:00",
        "duration": 4606,
        "title": "O Muro da Hipocrisia",
        "slug": "o-muro-da-hipocrisia",
        "episode": "63",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de julho de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm63_o_muro_da_hipocrisia_giga__391z20f-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_63.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_63_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_63_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_63.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25990708,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/pbjmxf8ktu161_752x562__s9fu0gw2l.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 485,
                "end-time": 494,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>No meu tempo tudo era melhor\u2026 Melhor pra quem, cara p\u00e1lida? O desejo de conservar as coisas como est\u00e3o reflete um ego\u00edsmo social no qual um determinado grupo luta pra manter seus privil\u00e9gios sem se importar com os demais. N\u00e3o \u00e9 comigo? O problema n\u00e3o \u00e9 meu? Ent\u00e3o deixa como est\u00e1\u2026 O movimento progressista nada contra essa corrente conservadora e tenta dar voz a pautas sociais que at\u00e9 ent\u00e3o eram ignoradas. N\u00e3o fiquemos presos em conceitos antigos e excludentes. \u00c9 tempo de despertar e incluir! Bora apertar o play e parar de olhar pro nosso pr\u00f3prio umbigo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Caio Gomes,Fabio Yabu",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 530089,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/the-boys-3-foi-bom-pra-voce/",
        "published_at": "2022-07-15T13:00:50-03:00",
        "pub_date": "2022-07-15T13:00:50-03:00",
        "modified_at": "2022-07-15T13:00:50-03:00",
        "duration": 6495,
        "title": "The Boys 3: Foi bom pra voc\u00ea?",
        "slug": "the-boys-3-foi-bom-pra-voce",
        "episode": "838",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de julho de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc838_the_boys_3__1ro90p-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_838_the_boys_3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_838_the_boys_3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_838_the_boys_3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_838_the_boys_3.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/demogorgon_em_biscuit_welington_machado__g6fq3t2__7ea5f02t.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 275,
                "end-time": 279,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/vecna_pedro_mendes__7k82bx2_min_1_1_1_1_1__ehf230g.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 280,
                "end-time": 282,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/max_mayfield___matheus_rocha__1657578655_83789__72bn102_1__1y07h58.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 283,
                "end-time": 286,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/max_caio_atallah__li9sq1t__hx012qz2.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 288,
                "end-time": 292,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/reva_em_lapis_andre_luiz_cruz_tavares__2uraqb2_scaled_1__ixn7k7j.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 294,
                "end-time": 301,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/rpg_cyberpunk_ai_1__0iz04b01_1__04swfo02v.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 312,
                "end-time": 327,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25971158,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/large_nh_h_44__006_ps__5p0wq52.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 439,
                "end-time": 451,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Nesse epis\u00f3dio recheado de absurdos, vamos falar sobre a Terceira Temporada de The Boys, com spoilers!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:03:25",
            "start-time": 205,
            "end-time": 1078
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,LOAD,Marcelo Bassoli,Rex",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 529769,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/torcedores-calma/",
        "published_at": "2022-07-11T06:00:45-03:00",
        "pub_date": "2022-07-11T06:00:45-03:00",
        "modified_at": "2022-07-09T14:28:22-03:00",
        "duration": 2997,
        "title": "Torcedores calma",
        "slug": "torcedores-calma",
        "episode": "51",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de julho de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_51_capa_site__15p779q-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_51.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_51_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_51_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_51.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Thor: Amor e Trov\u00e3o, The Boys, God of War: Ragnarok e Death Note</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 529728,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/um-caminho-possivel/",
        "published_at": "2022-07-09T11:20:24-03:00",
        "pub_date": "2022-07-09T11:20:24-03:00",
        "modified_at": "2022-07-09T11:20:24-03:00",
        "duration": 6010,
        "title": "Um caminho poss\u00edvel",
        "slug": "um-caminho-possivel",
        "episode": "62",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de julho de 2022",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_um_caminho_possivel_giga__q2o7p02-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_62.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_62_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_62_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_62.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sentir \u00e9 incontrol\u00e1vel. Pensar tamb\u00e9m.\u00a0No epis\u00f3dio de hoje vamos falar sobre um transtorno mental que acompanha a humanidade ao longo de sua hist\u00f3ria e que acomete mais de 300 milh\u00f5es de pessoas no mundo: a depress\u00e3o.\u00a0Muitos nem sabem que t\u00eam a doen\u00e7a ou n\u00e3o procuram o tratamento adequado\u2026\u00a0Compreender nossas emo\u00e7\u00f5es e saber o que fazer com elas \u00e9 muito importante, mas no caso da depress\u00e3o somente um profissional qualificado ser\u00e1 capaz de ajudar a juntar as pe\u00e7as desse grande quebra-cabe\u00e7a mental. N\u00e3o tem cura? Mas tem tratamento. O caminho n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil? Mas \u00e9 totalmente poss\u00edvel!\u00a0Com ajuda e tratamento psicol\u00f3gico voc\u00ea aprender\u00e1 a lidar com os sentimentos e poder\u00e1 tomar as r\u00e9deas da sua vida.\u00a0N\u00e3o existe sa\u00fade sem sa\u00fade mental!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Arantes,Marcela Soares",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 529161,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-pe-frio-aneis-e-refens-de-pet/",
        "published_at": "2022-07-08T13:15:56-03:00",
        "pub_date": "2022-07-08T13:15:56-03:00",
        "modified_at": "2022-10-21T10:35:05-03:00",
        "duration": 6895,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? P\u00e9 frio, an\u00e9is e ref\u00e9ns de pet",
        "slug": "qual-e-a-pauta-pe-frio-aneis-e-refens-de-pet",
        "episode": "837",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 54 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de julho de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc837_sem_pauta_7__sr28m153-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_837_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_837_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_837_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_837_sempauta.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozob_2_edi_o_capa__7qhb304__l80owx.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 926,
                "end-time": 944,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/stranger_things_giovani_antoni__op27e8xc3.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1083,
                "end-time": 1148,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cthulu_por_rodrigo_thomaz_em_c__2q3zspnxg.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1149,
                "end-time": 1159,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozobvenon_david_alvares__sw1x1__e7fgl79o.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1161,
                "end-time": 1167,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/anakin_skywalker_psychohelld__vz7em69.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1168,
                "end-time": 1175,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25859154,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozob_anderson_mota__fk92hy0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1176,
                "end-time": 1185,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Onlyfans do Sr. K, p\u00e9 frio, pets, macacos evil, an\u00e9is, teste do espelho&#8230; Mais uma vez, qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:21",
            "start-time": 441,
            "end-time": 1950
        },
        "guests": "Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 529602,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcash/a-montanha-russa-dos-ciclos-economicos/",
        "published_at": "2022-07-08T12:55:15-03:00",
        "pub_date": "2022-07-08T12:55:15-03:00",
        "modified_at": "2022-07-08T13:07:11-03:00",
        "duration": 2773,
        "title": "A Montanha-Russa dos Ciclos Econ\u00f4micos",
        "slug": "a-montanha-russa-dos-ciclos-economicos",
        "episode": "49",
        "product": "nerdcash",
        "product_name": "NerdCash",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de julho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,Profiss\u00f5es,Publicidade,Tecnologia,Trabalho,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/nc_cash49_ciclos_financeiros__j28zue-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_49.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_49_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_49_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_49.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sabemos que a economia pode ser influenciada por diversos fatores, como eventos geopol\u00edticos. No programa de hoje, vamos tentar organizar esses fen\u00f4menos, falar sobre essas oscila\u00e7\u00f5es e lembrar de alguns ciclos para ajudar em proje\u00e7\u00f5es futuras.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Nicolas Borsoi,Pedro Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdcash",
        "category": {
            "term_id": 1212139215,
            "name": "NerdCash",
            "slug": "nerdcash",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 23089,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um papo sobre economia, neg\u00f3cios e investimentos com os especialistas da Nova Futura!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 49,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 528786,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/a-vida-real-e-terrivel/",
        "published_at": "2022-07-04T06:05:27-03:00",
        "pub_date": "2022-07-04T06:05:27-03:00",
        "modified_at": "2022-07-01T17:43:12-03:00",
        "duration": 2240,
        "title": "A vida real \u00e9 terr\u00edvel",
        "slug": "a-vida-real-e-terrivel",
        "episode": "50",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de julho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Artes Marciais,Ci\u00eancias,Cinema,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Games,Internet,Lendas e Mist\u00e9rios,Literatura,Nostalgia,Not\u00edcias,Quadrinhos,Retrospectiva,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ldb_50_site_com_etiqueta__7n0be5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_50.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_50_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_50_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_50.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fugindo para o mundinho da fic\u00e7\u00e3o, especulamos quais ser\u00e3o as hist\u00f3rias originais contadas pelos filmes de Avatar: A Lenda de Aang, comentamos nossa rela\u00e7\u00e3o com com\u00e9dias rom\u00e2nticas, falamos sobre The Sims, lobisomens e tamb\u00e9m sobre a tecnologia que ser\u00e1 utilizada na s\u00e9rie de Percy Jackson.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 528829,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/futil-util/",
        "published_at": "2022-07-02T11:00:59-03:00",
        "pub_date": "2022-07-02T11:00:59-03:00",
        "modified_at": "2022-07-02T11:00:59-03:00",
        "duration": 4761,
        "title": "F\u00fatil \u00datil",
        "slug": "futil-util",
        "episode": "61",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de julho de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cdm61_futil_util_giga__0c70sq2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_61.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_61_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_61_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_61.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25823356,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/photo_2022_07_01_22_50_47_1__j3ir11c7.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 4706,
                "end-time": 4751,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Cobertor abafa peido, pedra de xoxota, roupa pra galinha\u2026.credo que del\u00edcia! Sim, meu amooor! Hoje vamos falar sobre a maravilhosa ind\u00fastria dos produtos bizarros que encontramos aqui na Am\u00e9rica!\u00a0\u00dateis ou f\u00fateis? Ou\u00e7a o programa e me diga voc\u00ea!\u00a0Bora apertar o play, arrumar espa\u00e7o no arm\u00e1rio e preparar a carteira, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carolina Andrade,Patr\u00edcia Mafra",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 528103,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/obi-wan-kenobi-poderia-ser-ben-melhor/",
        "published_at": "2022-07-01T12:37:05-03:00",
        "pub_date": "2022-07-01T12:37:05-03:00",
        "modified_at": "2022-07-01T15:16:52-03:00",
        "duration": 9046,
        "title": "Obi-Wan Kenobi: Poderia ser \u201cBen\u201d melhor",
        "slug": "obi-wan-kenobi-poderia-ser-ben-melhor",
        "episode": "836",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 30 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de julho de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries,Star Wars",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc836_obi_wan_kenobi__x25i3w3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_836_obiwan.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_836_obiwan_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_836_obiwan_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_836_obiwan.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25803384,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/ozob_2_edi_o_capa__7qhb304.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 269,
                "end-time": 295,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25803384,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/5664341_1__6q29gou7.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2501,
                "end-time": 2570,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25803384,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/sem_t_tulo__zr1oqx08.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3402,
                "end-time": 3420,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25803384,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/there_was_an_ancient_man_but_t__kcp262.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3425,
                "end-time": 3485,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25803384,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, nerds! Vamos falar de Obi-Wan Kenobi com MUITOS spoilers! E finalmente a maior pergunta de todas vai ser respondida: &#8220;Azaghal vai desistir de Star Wars ou n\u00e3o?&#8221;</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:24",
            "start-time": 624,
            "end-time": 1890
        },
        "guests": "Gaveta,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 528608,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/games-monetizados/",
        "published_at": "2022-07-01T12:27:09-03:00",
        "pub_date": "2022-07-01T12:27:09-03:00",
        "modified_at": "2022-07-01T12:27:09-03:00",
        "duration": 3608,
        "title": "Games Monetizados",
        "slug": "games-monetizados",
        "episode": "77",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de julho de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Entrevistas,Esportes,Games,Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,Profiss\u00f5es,Tecnologia,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/07/cover_nerdtech76__1nj4bp1z-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_77.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_77_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_77_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_77.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Na era da dos eSports e o mobile sempre presente, a fonte de monetiza\u00e7\u00e3o dos games n\u00e3o fica somente por conta das vendas dos jogos nas prateleiras como antes. No epis\u00f3dio de hoje, vamos discutir os diversos m\u00e9todos que os jogos atuais t\u00eam para monetizar e fidelizar seus consumidores.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 527808,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/generacast/genes-cheiros-e-encontros/",
        "published_at": "2022-06-28T13:30:30-03:00",
        "pub_date": "2022-06-28T13:30:30-03:00",
        "modified_at": "2022-06-28T13:32:01-03:00",
        "duration": 2421,
        "title": "Genes, cheiros e encontros",
        "slug": "genes-cheiros-e-encontros",
        "episode": "10",
        "product": "generacast",
        "product_name": "Generacast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de junho de 2022",
        "subject": "Biografia,Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Entrevistas,Hist\u00f3ria,Internet,Not\u00edcias,Profiss\u00f5es,Tecnologia,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_gen10_tinder_genetico__4uq5621-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_10.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_10_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_10_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_genera_10.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Com a democratiza\u00e7\u00e3o dos testes, muitos encontros e hist\u00f3rias est\u00e3o acontecendo pelo mundo afora entre parentes distantes e desconhecidos. Ser\u00e1 que algum dia esses encontros gen\u00e9ticos ser\u00e3o t\u00e3o famosos que teremos um Tinder gen\u00e9tico?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Michel Naslavsky,Ricardo di Lazzaro",
        "post_type_class": "generacast",
        "category": {
            "term_id": 1212141703,
            "name": "Generacast",
            "slug": "generacast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25577,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Como a gen\u00e9tica faz parte de nossas vidas de maneiras que nem fazemos ideia. O Generacast est\u00e1 a\u00ed para mostrar isso!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 14,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 527751,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/cachorro-nao-usa-chupeta/",
        "published_at": "2022-06-27T06:05:21-03:00",
        "pub_date": "2022-06-27T06:05:21-03:00",
        "modified_at": "2022-07-01T16:41:21-03:00",
        "duration": 2130,
        "title": "Cachorro n\u00e3o usa chupeta",
        "slug": "cachorro-nao-usa-chupeta",
        "episode": "49",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de junho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Cotidiano,Entrevistas,Game of Thrones,Hist\u00f3ria,Internet,Literatura,MAIS POPULARES,Nostalgia,Not\u00edcias,Publicidade,Quadrinhos,Retrospectiva,S\u00e9ries,Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o,Trabalho,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_49_site_com_etiqueta__2n2wb62ao-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_49.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_49_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_49_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_49.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Netflix com an\u00fancios, um pouco de Thor, a s\u00e9rie do Jon Snow e &#8220;filmes de anime&#8221;</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Duarte",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 527696,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/curtindo-o-percurso/",
        "published_at": "2022-06-25T11:51:02-03:00",
        "pub_date": "2022-06-25T11:51:02-03:00",
        "modified_at": "2022-06-25T11:51:02-03:00",
        "duration": 4833,
        "title": "Curtindo o percurso",
        "slug": "curtindo-o-percurso",
        "episode": "60",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de junho de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Internet,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/caneca_de_mamicas_curtindo_o_percurso__010zo2t-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_60.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_60_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_60_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_60.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 ouviu falar em etarismo, meu amooor? Vivemos numa sociedade onde a juventude \u00e9 valorizada e almejada e o velho \u00e9 temido e descartado. A forma como encaramos o ciclo natural da vida afeta nossas escolhas, nosso bem estar f\u00edsico e emocional. Velho \u00e9 improdutivo? Sai dessa, meu amooor! Bora apertar o play e desconstruir conceitos!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Patr\u00edcia Mafra,Viviane Bellini",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 527555,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-espaco-disputado/",
        "published_at": "2022-06-24T13:51:09-03:00",
        "pub_date": "2022-06-24T13:51:09-03:00",
        "modified_at": "2022-06-25T14:30:36-03:00",
        "duration": 7174,
        "title": "O Espa\u00e7o Disputado!",
        "slug": "o-espaco-disputado",
        "episode": "835",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 59 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de junho de 2022",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Entrevistas,Hist\u00f3ria,Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica,S\u00e9ries,Star Wars,Tecnologia,Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o,Trabalho,TV,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc835_nova_corrida_espacial__c2n2jib1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_835_espaco_disputado.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_835_espaco_disputado_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_835_espaco_disputado_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_835_espaco_disputado.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/mamae_deu_match__de_raphael_ribeiroresultado__b44vo0x.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1109,
                "end-time": 1111,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/mamae_deu_match_deive_pazos___de_lucas_vidalresultado__20xj5nl.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1112,
                "end-time": 1114,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/tinder_match___de_eraldo_ferreiraresultado__ygepnvqkb.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1114,
                "end-time": 1115,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/eddie__de_giovana_gioiaresultado__41550496.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1130,
                "end-time": 1136,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/fanart_do_livro_a_roda_de_deusresultado__8m567gn2h.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1138,
                "end-time": 1155,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/imagem_do_video_3d_martelo_do_ruff_ghanorresultado__p1reql.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1250,
                "end-time": 1255,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/rpgresultado__x6a3t2ju.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1257,
                "end-time": 1263,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/max_luciresultado__5f4wyj.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1269,
                "end-time": 1273,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/maxine_mayfield_and_vecnaresultado__40hnrt150.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1276,
                "end-time": 1285,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/hell_clubresultado__4ro414e3w.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1287,
                "end-time": 1291,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25719698,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/marvelresultado__4or2ucwp.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1292,
                "end-time": 1299,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que podemos considerar que estamos vivendo uma nova Corrida Espacial? Hoje vamos falar sobre os acontecimentos recentes no mundo da explora\u00e7\u00e3o espacial, como por exemplo, os novos foguetes lan\u00e7ados, milion\u00e1rios fora de \u00f3rbita e o recente turismo espacial. O que ser\u00e1 que o futuro reserva?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:16",
            "start-time": 496,
            "end-time": 1727
        },
        "guests": "Marcel Campos,Pedro Pallotta",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 527528,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/reconhecendo-e-retendo-novos-talentos/",
        "published_at": "2022-06-24T12:56:19-03:00",
        "pub_date": "2022-06-24T12:56:19-03:00",
        "modified_at": "2022-06-24T12:56:19-03:00",
        "duration": 2708,
        "title": "Reconhecendo e retendo novos talentos",
        "slug": "reconhecendo-e-retendo-novos-talentos",
        "episode": "88",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de junho de 2022",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_exe88_talentos__8vtn3q4-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_88.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_88_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_88_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_88.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre gest\u00e3o de pessoas e gest\u00e3o de talentos, pessoas que ir\u00e3o fazer diferen\u00e7a nos seus neg\u00f3cios. Como manter e atrair elas para a sua empresa?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 526873,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/cuidando-da-pele-e-do-seu-e-commerce/",
        "published_at": "2022-06-21T14:02:16-03:00",
        "pub_date": "2022-06-21T14:02:16-03:00",
        "modified_at": "2022-06-22T11:41:58-03:00",
        "duration": 3309,
        "title": "Cuidando da pele e do seu e-commerce",
        "slug": "cuidando-da-pele-e-do-seu-e-commerce",
        "episode": "11",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de junho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet,Publicidade",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_parceiro11_skincare__up61h6121-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_11.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_11_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_11_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_11.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje vamos falar sobre skyncare, cosm\u00e9ticos e o mercado de beleza e autocuidado.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carla Rigonatto,Dafne Parreiras Guimar\u00e3es,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 526398,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/esquentando-a-casa-do-dragao/",
        "published_at": "2022-06-20T06:05:44-03:00",
        "pub_date": "2022-06-20T06:05:44-03:00",
        "modified_at": "2022-06-17T14:20:33-03:00",
        "duration": 2981,
        "title": "Esquentando A Casa do Drag\u00e3o",
        "slug": "esquentando-a-casa-do-dragao",
        "episode": "48",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de junho de 2022",
        "subject": "Cinema,Cotidiano,Entrevistas,Game of Thrones,Internet,Lendas e Mist\u00e9rios,Literatura,MAIS POPULARES,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_48_capa_site__1g6w9h6n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_48.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_48_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_48_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_48.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Com a aproxima\u00e7\u00e3o da estreia de A Casa do Drag\u00e3o, nova s\u00e9rie derivada de Game of Thrones, resolvemos fazer um resumo de tudo o que sabemos da produ\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m falamos da nossa empolga\u00e7\u00e3o (ou n\u00e3o?) com o que vem por a\u00ed!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 526491,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/minha-vida-minhas-fobias-minhas-regras/",
        "published_at": "2022-06-18T11:33:04-03:00",
        "pub_date": "2022-06-18T11:33:04-03:00",
        "modified_at": "2022-06-18T11:33:04-03:00",
        "duration": 4278,
        "title": "Minha vida, minhas fobias, minhas regras!",
        "slug": "minha-vida-minhas-fobias-minhas-regras",
        "episode": "59",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de junho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Dia dos Namorados,Entrevistas,Internet,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm59_minha_vida_minhas_fobias_minhas_regras_giga__my62ir8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_59.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_59_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_59_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_59.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25657800,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/photo5001249495480117832resultado__3hves6k2u.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1406,
                "end-time": 1421,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de miscel\u00e2nea, meu amooor! Neste epis\u00f3dio nossos ouvintes dividem com a gente suas fobias peculiares e tamb\u00e9m contam suas experi\u00eancias dif\u00edceis em relacionamentos t\u00f3xicos. Tudo o que te aflige te domina, meu amooor&#8230; bora cuidar dessas fobias pra elas n\u00e3o te consumirem e abrir os olhos para detectar pessoas t\u00f3xicas no ar! Por uma vida com menos credo e mais del\u00edcia!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 524969,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/stranger-things-4-upside-down-virou-quintal/",
        "published_at": "2022-06-17T12:12:15-03:00",
        "pub_date": "2022-06-17T12:12:15-03:00",
        "modified_at": "2022-12-28T16:40:34-03:00",
        "duration": 7506,
        "title": "Stranger Things 4: Upside Down virou quintal",
        "slug": "stranger-things-4-upside-down-virou-quintal",
        "episode": "834",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de junho de 2022",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc834_stranger_things_4__0y6muzhj-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_834_stranger_things_4.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_834_stranger_things_4_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_834_stranger_things_4_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_834_stranger_things_4.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25639039,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ratos_de_masonresultado__0a3qo1h.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 878,
                "end-time": 885,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25639039,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/multiverseresultado__m0c64s3g.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 838,
                "end-time": 850,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25639039,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ororo1resultado__bt42x6.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 811,
                "end-time": 830,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>S\u00d3 O DUSTIN SALVA! Nesse epis\u00f3dio, vamos falar o que achamos da primeira parte da quarta temporada de Stranger Things e responder as perguntas: Ser\u00e1 que essa temporada vai superar a primeira? e Ser\u00e1 que esse final vai envelhecer como vinho?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:10",
            "start-time": 730,
            "end-time": 1526
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 525074,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/tudo-parte-do-plano/",
        "published_at": "2022-06-13T06:05:23-03:00",
        "pub_date": "2022-06-13T06:05:23-03:00",
        "modified_at": "2022-06-13T11:57:20-03:00",
        "duration": 1942,
        "title": "Tudo parte do plano",
        "slug": "tudo-parte-do-plano",
        "episode": "47",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "32 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de junho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Entrevistas,Internet,Quadrinhos,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_47_site_etiqueta__3xti22-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_47.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_47_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_47_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_47.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>S\u00e9rie de Sandman, One Piece, Hunter x Hunter, colet\u00e2nea de Junji Ito e HQ Mayara e Annabelle</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 525110,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/antes-so-do-que-mal-acompanhado/",
        "published_at": "2022-06-11T11:24:46-03:00",
        "pub_date": "2022-06-11T11:24:46-03:00",
        "modified_at": "2022-06-11T11:24:46-03:00",
        "duration": 6033,
        "title": "Antes s\u00f3 do que mal acompanhado",
        "slug": "antes-so-do-que-mal-acompanhado",
        "episode": "58",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de junho de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Dia dos Namorados",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm58_antes_so_do_que_mal_acompanhado_giga__c94rz23m0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_58.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_58_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_58_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_58.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Jantar \u00e0 luz de velas, cama coberta de rosas, Wando ao fundo, vitrine para o mundo\u2026 Cr\u00e9u, que del\u00edcia! O amor est\u00e1 no ar em mais um Caneca pra celebrar o dia dos namorados! Mas neste ano resolvemos mudar um pouco o script do programa. \u00c9 claro que falaremos sobre as rela\u00e7\u00f5es onde tudo \u00e9 no amor, mas tamb\u00e9m daremos uma chacoalhada em quem t\u00e1 precisando se desintoxicar\u2026 Sim, meu amooor! Muitas pessoas neste momento est\u00e3o imersas em relacionamentos t\u00f3xicos e n\u00e3o conseguem perceber&#8230; No programa de hoje, ou\u00e7a hist\u00f3rias de casais que estavam muito longe de serem saud\u00e1veis e saiba identificar alguns sinais que indicam um relacionamento abusivo. Bora se livrar dessas toxinas e ter uma vida mais leve com tudo no amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Rafael Quina",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 524123,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/especial-dia-dos-namorados-2022/",
        "published_at": "2022-06-10T12:25:02-03:00",
        "pub_date": "2022-06-10T12:25:02-03:00",
        "modified_at": "2023-05-23T11:33:55-03:00",
        "duration": 12787,
        "title": "Especial Dia dos Namorados 2022",
        "slug": "especial-dia-dos-namorados-2022",
        "episode": "833",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "3 horas e 33 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de junho de 2022",
        "subject": "Dia dos Namorados",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc833capa__eavz67t99-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_833_namorados.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_833_namorados_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_833_namorados_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_833_namorados.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais um epis\u00f3dio da r\u00e1dio rom\u00e2ntica do Jovem Nerd no ar! Hoje, se aproxime do balc\u00e3o do inferno e apresente a sua ang\u00fastia amorosa, veja como uma paix\u00e3o por aplicativo pode virar um filme, delicie-se com a voz de Marcelinho lendo fabulosas cartas sobre casos de amor (ou derrota) e fiquem ligadas nos classificados do amor para uma oportunidade \u00fanica!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Marcelinho,Portuguesa,Sr.K,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 524899,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcash/investindo-no-exterior/",
        "published_at": "2022-06-10T12:19:03-03:00",
        "pub_date": "2022-06-10T12:19:03-03:00",
        "modified_at": "2022-06-10T12:19:03-03:00",
        "duration": 2837,
        "title": "Investindo no Exterior",
        "slug": "investindo-no-exterior",
        "episode": "48",
        "product": "nerdcash",
        "product_name": "NerdCash",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de junho de 2022",
        "subject": "Cotidiano,Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo,Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_cash48_investindo_no_exterior__oq60fr5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_48.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_48_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_48_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_48.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos tirar as principais d\u00favidas sobre como investir no exterior. Quais s\u00e3o os primeiros passos para um investidor acessar o mercado l\u00e1 fora? Falamos um pouco tamb\u00e9m da burocracia necess\u00e1ria e o que levar em conta na hora de escolher onde aplicar o seu dinheiro.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Ferreira,Washington Santos",
        "post_type_class": "nerdcash",
        "category": {
            "term_id": 1212139215,
            "name": "NerdCash",
            "slug": "nerdcash",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 23089,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um papo sobre economia, neg\u00f3cios e investimentos com os especialistas da Nova Futura!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 49,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 523762,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/a-hora-do-mundo-aberto/",
        "published_at": "2022-06-06T06:10:51-03:00",
        "pub_date": "2022-06-06T06:10:51-03:00",
        "modified_at": "2022-06-04T13:42:53-03:00",
        "duration": 2034,
        "title": "A hora do mundo aberto",
        "slug": "a-hora-do-mundo-aberto",
        "episode": "46",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "33 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de junho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Entrevistas,Games,Internet,Literatura,Not\u00edcias,Quadrinhos,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/ldb_46_capa_site__ihv5r46o9-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_46.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_46_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_46_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_46.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Muita coisa pra explorar neste epis\u00f3dio: a volta de The Boys com a terceira temporada, um novo jogo do Sonic, mais informa\u00e7\u00f5es sobre Street Fighter 6 e empolga\u00e7\u00e3o com o Final Fantasy XVI!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 523752,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/fobia-mia/",
        "published_at": "2022-06-04T11:26:04-03:00",
        "pub_date": "2022-06-04T11:26:04-03:00",
        "modified_at": "2022-06-04T11:26:04-03:00",
        "duration": 4563,
        "title": "Fobia mia",
        "slug": "fobia-mia",
        "episode": "57",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de junho de 2022",
        "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Internet,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cdm57_fobia_mia_giga__aiq7j520-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_57.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_57_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_57_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_57.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Acenda a luz, enfrente a multid\u00e3o e mate essa barata! Hoje vamos falar sobre um assunto que tira a gente do s\u00e9rio, aumenta a frequ\u00eancia card\u00edaca e nos faz ficar paralisados de medo ou correr em desespero\u2026<br />\nSim, meu amooor! Hoje vamos falar de fobias! No epis\u00f3dio de hoje, descubra quem desmaiou por causa de uma barata, conhe\u00e7a a terapia de choque do palha\u00e7o do terror, saiba quem venceu uma grande fobia e tente descobrir o maior temor do nosso convidado! Irracional e incontrol\u00e1vel, mas tudo no amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Souza",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 523167,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/bad-trips-mortes-e-poucos-robostos-3/",
        "published_at": "2022-06-03T11:44:55-03:00",
        "pub_date": "2022-06-03T11:44:55-03:00",
        "modified_at": "2022-06-28T16:56:54-03:00",
        "duration": 6869,
        "title": "Bad Trips, Mortes e Poucos Rob\u00f4tos 3",
        "slug": "bad-trips-mortes-e-poucos-robostos-3",
        "episode": "832",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 54 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de junho de 2022",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc832_love_death_robots__ui22j3e-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_832_love_death_robots_s3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_832_love_death_robots_s3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_832_love_death_robots_s3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_832_love_death_robots_s3.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25465264,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/bttf_massacot_de_santo_andre__81o2h907.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 548,
                "end-time": 555,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25465264,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/athena_american_bully_de_ozob_aran_henrique__6wroia0.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 557,
                "end-time": 569,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25465264,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/professor_azaghal_vania_paviani__m0v02gu2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 573,
                "end-time": 577,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25465264,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/x_men_jogam_uno_fellype_moreira___u62031j0v.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 578,
                "end-time": 592,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25465264,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/homenagem_isaac_bardavid_emmanuel_bezerra___z86202i.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 593,
                "end-time": 602,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Ratos versus humanos, seres que lembram sereias, horror e at\u00e9 com\u00e9dia! Neste programa vamos contar tudo o que achamos do terceiro volume da s\u00e9rie Love Death and Robots da Netflix.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:58",
            "start-time": 358,
            "end-time": 1658
        },
        "guests": "Eduardo Spohr,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 523534,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/lay-off-de-grandes-startups-tirando-o-unicornio-da-chuva/",
        "published_at": "2022-06-03T11:44:00-03:00",
        "pub_date": "2022-06-03T11:44:00-03:00",
        "modified_at": "2022-06-03T11:44:00-03:00",
        "duration": 2827,
        "title": "Lay-off de grandes startups: tirando o unic\u00f3rnio da chuva",
        "slug": "lay-off-de-grandes-startups-tirando-o-unicornio-da-chuva",
        "episode": "76",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de junho de 2022",
        "subject": "Empreendedorismo,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-760x428.jpeg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-1536x692.jpeg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-2048x922.jpeg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-355x266.jpeg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-1210x544.jpeg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-760x428.jpeg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-448x644.jpeg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/06/nc_tech76_startup__ij3on6e-3000x1362.jpeg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_76.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_76_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_76_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_76.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar da grande crise do mercado de tecnologia. As empresas est\u00e3o com dificuldade em contratar trabalhadores especializados? O que significam os \u00faltimos lay-offs do mercado?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 522269,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/star-wars-e-apelao/",
        "published_at": "2022-05-30T06:00:57-03:00",
        "pub_date": "2022-05-30T06:00:57-03:00",
        "modified_at": "2022-05-28T14:53:50-03:00",
        "duration": 2665,
        "title": "Star Wars \u00e9 apel\u00e3o",
        "slug": "star-wars-e-apelao",
        "episode": "45",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de maio de 2022",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ldb_45_site_com_etiqueta__vysa1j-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_45.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_45_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_45_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_45.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pooh assassino, Top Gun 2, Obi-Wan, Star Wars Celebration e Two Point Campus</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 522395,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/socorro-meus-peitinhos-santo-agostinho/",
        "published_at": "2022-05-28T13:00:26-03:00",
        "pub_date": "2022-05-28T13:00:26-03:00",
        "modified_at": "2022-05-28T14:40:51-03:00",
        "duration": 5159,
        "title": "SOCORRO! Meus peitinhos Santo Agostinho!",
        "slug": "socorro-meus-peitinhos-santo-agostinho",
        "episode": "56",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de maio de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm56_socorro_meus_pentinhos_santo_agostinho_giga__1m2o812-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_56.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_56_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_56_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_56.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5212_1__1j6loqe.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 654,
                "end-time": 670,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/photo_2022_05_28_12_56_55_1__8j1es9ur2.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3018,
                "end-time": 3030,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5206_1__x538l1h.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3191,
                "end-time": 3255,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5208_1__w2fxy070.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3396,
                "end-time": 3440,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5209_1__nyf2q32.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3480,
                "end-time": 3495,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5210_1__c30fp2b5.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3501,
                "end-time": 3512,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5211_1__lzgw9146.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3514,
                "end-time": 3530,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25371130,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/img_5205_1__114887.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 4578,
                "end-time": 4625,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Mam\u00e3es guerreiras na luta di\u00e1ria da amamenta\u00e7\u00e3o, explos\u00e3o de coc\u00f4, pitacos de fam\u00edlia, chupeta de peitinho&#8230; No epis\u00f3dio de hoje lemos hist\u00f3rias de voc\u00eas ouvintes sobre o mundo da maternidade e percebemos o quanto n\u00f3s m\u00e3es temos em comum! Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, meu amooor! Tem tamb\u00e9m relatos muito fofos do amor dos donos por seus pets, e um papagaio que virou caso de pol\u00edcia! Sejam pais de crian\u00e7as ou de pets, o que importa \u00e9 que seja tudo sempre no amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 521662,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/x-men-no-mcu-a-equipe-perfeita/",
        "published_at": "2022-05-27T12:21:52-03:00",
        "pub_date": "2022-05-27T12:21:52-03:00",
        "modified_at": "2022-05-27T12:21:52-03:00",
        "duration": 7346,
        "title": "X-men no MCU: A Equipe Perfeita",
        "slug": "x-men-no-mcu-a-equipe-perfeita",
        "episode": "831",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de maio de 2022",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc831_xmen_no_mcu__59krf0as8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_831_xmen.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_831_xmen_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_831_xmen_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_831_xmen.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25360891,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ozob_dan_velez__759rwk.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 622,
                "end-time": 634,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25360891,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/doutor_estranho_joao_luiz_v__1a2phb.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 636,
                "end-time": 643,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25360891,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/humildatis_anderson_amaral__e60j1xv.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 644,
                "end-time": 649,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25360891,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nerdinho_vania_paviani__2u01o9b.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 652,
                "end-time": 659,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Sim, Nerds! Est\u00e1 na hora de especular! Agora que a roda est\u00e1 aberta vamos falar sobre as expectativas e o que queremos ver de X-men no MCU. Ser\u00e1 que vamos acertar o que vem por a\u00ed?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:09:18",
            "start-time": 558,
            "end-time": 1796
        },
        "guests": "JP,Leonel Caldela,Marcelo Bassoli,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 522181,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/empreendedor/seja-agua-adapte-os-seus-negocios/",
        "published_at": "2022-05-27T12:17:16-03:00",
        "pub_date": "2022-05-27T12:17:16-03:00",
        "modified_at": "2022-06-03T10:47:16-03:00",
        "duration": 2379,
        "title": "Seja \u00c1gua: Adapte os seus Neg\u00f3cios",
        "slug": "seja-agua-adapte-os-seus-negocios",
        "episode": "87",
        "product": "empreendedor",
        "product_name": "Empreendedor",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de maio de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Empreendedorismo,Entrevistas,Profiss\u00f5es",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_exe87_adapte_como_agua__20m21852z-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_87.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_87_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_87_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_empreendedor_87.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre as estrat\u00e9gias que as empresas devem levar em conta, em prol de uma melhor adapta\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio para os tempos atuais. O que devemos analisar dentro da pr\u00f3pria empresa no mercado? Vem ouvir!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Lazar,Fl\u00e1vio Augusto",
        "post_type_class": "empreendedor",
        "category": {
            "term_id": 1212133824,
            "name": "Empreendedor",
            "slug": "empreendedor",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17693,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Em uma parceria com o pessoal do MeuSucesso.com, os nerds conversam sobre todos os passos que o novo empreendedor deve dar, mas tamb\u00e9m fala sobre o que os atuais empreendedores podem fazer para se destacar no mercado.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 97,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 521188,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/os-inimigos-do-hype/",
        "published_at": "2022-05-23T06:05:40-03:00",
        "pub_date": "2022-05-23T06:05:40-03:00",
        "modified_at": "2022-05-21T15:10:15-03:00",
        "duration": 2311,
        "title": "Os inimigos do hype",
        "slug": "os-inimigos-do-hype",
        "episode": "44",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "38 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de maio de 2022",
        "subject": "Cinema,Entrevistas,Internet,Literatura,M\u00fasica,Not\u00edcias,Quadrinhos,S\u00e9ries,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/44_site_etiqueta__n4v00l-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_44.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_44_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_44_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_44.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Falta de cafe\u00edna, Mulher-Hulk, Velma, MultiVersus e nova s\u00e9rie do Demolidor</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Pedro Duarte,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 521137,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/e-resgatando-que-se-e-resgatado/",
        "published_at": "2022-05-21T14:08:40-03:00",
        "pub_date": "2022-05-21T14:08:40-03:00",
        "modified_at": "2022-05-21T18:10:20-03:00",
        "duration": 6825,
        "title": "\u00c9 resgatando que se \u00e9 resgatado",
        "slug": "e-resgatando-que-se-e-resgatado",
        "episode": "55",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 53 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de maio de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Entrevistas,Nostalgia,Trabalho,Viagens",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/cdm55_e_resgatando_que_se_e_resgatado_giga__0hjrl2y-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_55.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_55_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_55_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_55.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/calopsita_peterresultado__bus66e.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1027,
                "end-time": 1034,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/tiriba_peterresultado__c1rw6759g.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1270,
                "end-time": 1279,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/codronaresultado__0w15208n.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1742,
                "end-time": 1752,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/joboia_presultado__e2u501.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2225,
                "end-time": 2230,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/jiboia_gresultado__587lcx.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 2500,
                "end-time": 2505,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/lukeresultado__r4xnoi.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3380,
                "end-time": 3386,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/coelhoresultado__ko1bgy.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3432,
                "end-time": 3440,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/lunaresultado__u90nmvz.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 3600,
                "end-time": 3609,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/andreiaresultado__069r60vsn.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/adoraresultado__s4139i.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 5637,
                "end-time": 5645,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/sistersresultado__25j0ywl15.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 5710,
                "end-time": 5716,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25354299,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/salsicharesultado__7ishb2m.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 6250,
                "end-time": 6257,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de aquecer os cora\u00e7\u00f5es e falar dos nossos filhos pets! Acompanhe o processo de ado\u00e7\u00e3o dos nossos cachorros, veja como \u00e9 ser m\u00e3e de cobra e conhe\u00e7a o pai de 30 p\u00e1ssaros! Cachorros, passarinhos, aranhas, cobras, coelhos\u2026 N\u00e3o importa qual bichinho voc\u00ea tem, desde que seja tudo no amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Lua,Peter",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 521032,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcash/a-crise-das-incertezas/",
        "published_at": "2022-05-20T15:54:08-03:00",
        "pub_date": "2022-05-20T15:54:08-03:00",
        "modified_at": "2022-06-03T10:47:24-03:00",
        "duration": 2794,
        "title": "A Crise das Incertezas",
        "slug": "a-crise-das-incertezas",
        "episode": "47",
        "product": "nerdcash",
        "product_name": "NerdCash",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de maio de 2022",
        "subject": "Empreendedorismo,Entrevistas,Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_cash47_quedas_das_techs__c0kj8e2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_47.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_47_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_47_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcash_47.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>S\u00f3 sei que nada sei! No NerdCash de hoje, vamos falar sobre esse esse per\u00edodo de crise, cheio de\u00a0 incertezas e surpresas na economia mundial. Quais s\u00e3o os cuidados e analises que devemos ter para ler esse cen\u00e1rio com mais precis\u00e3o?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Nicolas Borsoi,Pedro Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdcash",
        "category": {
            "term_id": 1212139215,
            "name": "NerdCash",
            "slug": "nerdcash",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 23089,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um papo sobre economia, neg\u00f3cios e investimentos com os especialistas da Nova Futura!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 49,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 520788,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/como-nos-mudamos-para-os-estados-unidos/",
        "published_at": "2022-05-20T15:52:54-03:00",
        "pub_date": "2022-05-20T15:52:54-03:00",
        "modified_at": "2022-05-20T15:52:54-03:00",
        "duration": 7000,
        "title": "Como nos mudamos para os Estados Unidos",
        "slug": "como-nos-mudamos-para-os-estados-unidos",
        "episode": "830",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de maio de 2022",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc830_migrando_eua__v0o1yz004-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_830_imigracaov2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_830_imigracaov2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_830_imigracaov2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_830_imigracaov2.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25350011,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/bolo_cthulu_03_fernanda_borg__27532425w.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 528,
                "end-time": 536,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25350011,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/ozob_emmanuel_bezerra__0gu26f.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 537,
                "end-time": 540,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25350011,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/moon_knight_metallica_rafael__n27y4130t.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 541,
                "end-time": 562,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 25350011,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/doutor_estranho_e_pernalonga_m__5lg040m.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 564,
                "end-time": 574,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Voc\u00eas pediram e finalmente chegou! Vamos falar sobre como foi a mudan\u00e7a para os Estados Unidos, todos os processos e a adapta\u00e7\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:53",
            "start-time": 413,
            "end-time": 1126
        },
        "guests": "Guga Mafra,Maur\u00edcio Linhares,Portuguesa,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 520573,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/fazendo-as-compras-no-super-market-place/",
        "published_at": "2022-05-17T18:47:10-03:00",
        "pub_date": "2022-05-17T18:47:10-03:00",
        "modified_at": "2022-06-03T10:47:27-03:00",
        "duration": 2156,
        "title": "Fazendo as compras no Super Market Place",
        "slug": "fazendo-as-compras-no-super-market-place",
        "episode": "10",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "35 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de maio de 2022",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano,Empreendedorismo,Entrevistas,Internet,Profiss\u00f5es,Tecnologia,Trabalho",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2022/05/nc_parceiro10_supermercado_digital_1__9v2e1l-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_10.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_10_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_10_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_10.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 25344065,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 25344065,
                "title": "",
                "image": false,
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 0,
                "end-time": 0,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>J\u00e1 imaginou fazer suas compras di\u00e1rias do supermercado s\u00f3 que tudo de forma digital?\u00a0 Neste programa vamos entender melhor como como funciona o servi\u00e7o de mercado digital e a sua experi\u00eancia de compra com produtos como tomates, cebolas e etc.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernando Bravo,Leandro Castanheira,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    }
]