[
    {
        "id": 605481,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/variavel-do-macarrao/",
        "published_at": "2023-10-31T11:37:20-03:00",
        "pub_date": "2023-10-31T11:37:20-03:00",
        "modified_at": "2023-10-31T12:28:45-03:00",
        "duration": 3377,
        "title": "Vari\u00e1vel do macarr\u00e3o",
        "slug": "variavel-do-macarrao",
        "episode": "120",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de outubro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb_120_site_com_etiqueta__is1yvn5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_120.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_120_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_120_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_120.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Matthew Perry, FNAF<br />\nAlan Wake II e Spy x Family</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 605181,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cole-na-ciencia-e-fuja-dos-hypes/",
        "published_at": "2023-10-28T12:49:56-03:00",
        "pub_date": "2023-10-28T12:49:56-03:00",
        "modified_at": "2023-10-28T12:49:56-03:00",
        "duration": 4324,
        "title": "Cole na ci\u00eancia e fuja dos hypes!",
        "slug": "cole-na-ciencia-e-fuja-dos-hypes",
        "episode": "130",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 12 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de outubro de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/130_giga__y250u2v-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_130.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_130_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_130_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_130.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quer se manter informado? Cola na ci\u00eancia que tu se d\u00e1 bem!\u00a0Simmm, meu amooor! No epis\u00f3dio de hoje, nossas divas cientistas se juntam para causar, desbancar mitos e trazer luz pra nossas cabecinhas sedentas por conhecimento! Pode \u00f3leo de coco? Pode recongelar os alimentos? Pode usar a air fryer? Ao longo da vida somos cercados por muita desinforma\u00e7\u00e3o. Algumas crendices e h\u00e1bitos que adquirimos com o passar dos anos podem gerar consequ\u00eancias s\u00e9rias e at\u00e9 fatais\u2026 Portanto, meu amor, se voc\u00ea quer ampliar seu conhecimento de forma divertida e se livrar de muitos mitos horrorosos, aperte o play agora!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Bonassa,Laura Marise",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 604946,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-karaoke-lagostas-e-dlc-de-role/",
        "published_at": "2023-10-27T12:00:34-03:00",
        "pub_date": "2023-10-27T12:00:34-03:00",
        "modified_at": "2023-10-27T12:00:34-03:00",
        "duration": 6728,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Karaok\u00ea, lagostas e DLC de rol\u00ea",
        "slug": "qual-e-a-pauta-karaoke-lagostas-e-dlc-de-role",
        "episode": "905",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 52 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de outubro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc905_sem_pauta_17__yf0k42-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_905_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_905_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_905_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_905_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voc\u00ea vai baixar o DLC de rol\u00ea para cantar no karaok\u00ea, comento uma lagosta enquanto v\u00ea dois vasos sanit\u00e1rios brigarem.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:12:44",
            "start-time": 764,
            "end-time": 1966
        },
        "guests": "Jazz Rider,Mau Faccio,Sr.K,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 604969,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/venda-muito-nos-quatro-melhores-meses-do-ano/",
        "published_at": "2023-10-27T11:55:19-03:00",
        "pub_date": "2023-10-27T11:55:19-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:57-03:00",
        "duration": 2357,
        "title": "Venda muito nos quatro melhores meses do ano",
        "slug": "venda-muito-nos-quatro-melhores-meses-do-ano",
        "episode": "27",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de outubro de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_parceiro27_mercado_sazonal__t02qp7-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_27.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_27_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_27_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_27.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Seu neg\u00f3cio est\u00e1 preparado para as sazonalidade do mercado? Neste Papo de Parceiro, vamos falar sobre as vendas de fim de ano e como voc\u00ea pode organizar seu estoque para essas datas especiais ao longo do ano.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Flavia Marcon",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 604660,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/eleicoes-na-argentina-e-expulsao-de-rachel-sheherazade/",
        "published_at": "2023-10-26T09:02:55-03:00",
        "pub_date": "2023-10-26T09:02:55-03:00",
        "modified_at": "2023-10-26T13:25:39-03:00",
        "duration": 5095,
        "title": "Elei\u00e7\u00f5es na Argentina e expuls\u00e3o de Rachel Sheherazade",
        "slug": "eleicoes-na-argentina-e-expulsao-de-rachel-sheherazade",
        "episode": "76",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de outubro de 2023",
        "subject": "Comportamento,Pol\u00edtica,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/mau76__0u3q19-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_76.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_76_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_76_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_76.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No programa de hoje lamentamos pelo futuro dos nossos hermanos argentinos com a escolha para o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es nacionais do pa\u00eds, que ficou entre S\u00e9rgio Massa e Javier Milei.\u00a0 Falamos tamb\u00e9m da expuls\u00e3o de Rachel Sheherazade do programa A Fazenda 15 e sobre o caso de ass\u00e9dio sofrido por Rhiza Castro\u00a0ex-apresentadora da Record News, que foi demitida ap\u00f3s denunciar seu agressor.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 604294,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/bilhetinho-da-escola/",
        "published_at": "2023-10-24T11:30:48-03:00",
        "pub_date": "2023-10-24T11:30:48-03:00",
        "modified_at": "2023-10-31T11:24:09-03:00",
        "duration": 2836,
        "title": "Bilhetinho da escola",
        "slug": "bilhetinho-da-escola",
        "episode": "119",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de outubro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb119_site_com_etiqueta__vt242r-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_119.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_119_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_119_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_119.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tretas da greve, novelas turcas e atores truqueiros</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 604038,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-conhecimento-liberta/",
        "published_at": "2023-10-21T12:11:28-03:00",
        "pub_date": "2023-10-21T12:11:28-03:00",
        "modified_at": "2023-10-21T12:11:28-03:00",
        "duration": 6043,
        "title": "O conhecimento liberta!",
        "slug": "o-conhecimento-liberta",
        "episode": "129",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de outubro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/vitrine_cdm_129_o_conhecimento_liberta_giga__62f0z1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_129.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_129_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_129_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_129.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Amar, libertar, esperan\u00e7ar, conscientizar, dialogar\u2026 Hoje vamos falar sobre o educador e fil\u00f3sofo brasileiro mais homenageado no mundo e um dos mais importantes pensadores da hist\u00f3ria da pedagogia.<br />\nPaulo Freire defendia a educa\u00e7\u00e3o libertadora e a pedagogia cr\u00edtica, onde o aluno n\u00e3o s\u00f3 recebe dep\u00f3sitos de conhecimento, mas tamb\u00e9m aprende a ter um pensamento cr\u00edtico e a entender a sua posi\u00e7\u00e3o na sociedade.<br />\nE pra esse papo cabe\u00e7a trouxemos a pedagoga, terapeuta, m\u00e3e de 3 e psicanalista Raquel Petersen.<br />\nAperte o play e venha mergulhar nesse conhecimento!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Raquel Petersen",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 603727,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/one-piece-o-rei-dos-live-action-de-anime/",
        "published_at": "2023-10-20T13:16:41-03:00",
        "pub_date": "2023-10-20T13:16:41-03:00",
        "modified_at": "2023-10-20T13:36:38-03:00",
        "duration": 7665,
        "title": "One Piece: O rei dos live action de anime",
        "slug": "one-piece-o-rei-dos-live-action-de-anime",
        "episode": "904",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 7 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de outubro de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc904_one_piece_final__w1a046-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_904_one_piece.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_904_one_piece_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_904_one_piece_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_904_one_piece.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds!!! Ele chegou! Esse momento \u00e9 de voc\u00eas! NerdCast sobre One Piece! Vamos falar sobre a s\u00e9rie da Netflix e hypar os veio paia pra assistir ao anime!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:17:05",
            "start-time": 1025,
            "end-time": 1916
        },
        "guests": "Derek Galv\u00e3o,Guto Barbosa,Katiucha Barcelos,LOAD",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 603635,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/os-segredos-do-cooperativismo/",
        "published_at": "2023-10-19T11:56:49-03:00",
        "pub_date": "2023-10-19T11:56:49-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:57:59-03:00",
        "duration": 3484,
        "title": "Os segredos do cooperativismo",
        "slug": "os-segredos-do-cooperativismo",
        "episode": "Oferecido por SomosCoop",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de outubro de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ncextra_coperativas_credito__v38o9a14-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_somos_coop.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_somos_coop_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_somos_coop_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_somos_coop.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem coopera, prospera! Descubra neste NerdCast especial, como funcionam as cooperativas de cr\u00e9dito com seus benef\u00edcios e oportunidades para quem deseja expandir seu neg\u00f3cio ou come\u00e7ar a empreender.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fab\u00edola Nader Motta,Fernando Maldaner,Marco Mois\u00e9s de Oliveira",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 603428,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/luisa-sonza-no-fantastico-e-bolsominions-contra-o-bis/",
        "published_at": "2023-10-19T10:30:55-03:00",
        "pub_date": "2023-10-19T10:30:55-03:00",
        "modified_at": "2023-10-31T11:54:41-03:00",
        "duration": 5054,
        "title": "Lu\u00edsa Sonza no Fant\u00e1stico e bolsominions contra o BIS",
        "slug": "luisa-sonza-no-fantastico-e-bolsominions-contra-o-bis",
        "episode": "75",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de outubro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma75site__16bap40-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_75.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_75_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_75_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_75.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Trecho de entrevista de Lu\u00edsa Sonza para o Fant\u00e1stico vaza e declara\u00e7\u00f5es dela sobre a acusa\u00e7\u00e3o de racismo causam coment\u00e1rios na web. Enquanto isso os bolsominions tentaram boicotar o chocolate BIS, porque marca patrocinou o Felipe Neto, mas parece serem muito burros at\u00e9 para fazer isso.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 603217,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/genesis-de-miranhete/",
        "published_at": "2023-10-17T14:26:03-03:00",
        "pub_date": "2023-10-17T14:26:03-03:00",
        "modified_at": "2023-10-17T14:26:03-03:00",
        "duration": 2832,
        "title": "G\u00eanesis de Miranhete",
        "slug": "genesis-de-miranhete",
        "episode": "118",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de outubro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb118_site_com_etiqueta__a75w0s1oe-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_118.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_118_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_118_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_118.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Dragon Ball, novo grupo do LoL, Spider-Man 2 e resumo da BGS.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 602843,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quando-a-gente-ama-a-gente-cuida/",
        "published_at": "2023-10-14T13:50:09-03:00",
        "pub_date": "2023-10-14T13:50:09-03:00",
        "modified_at": "2023-10-16T17:15:37-03:00",
        "duration": 4817,
        "title": "Quando a gente ama a gente cuida",
        "slug": "quando-a-gente-ama-a-gente-cuida",
        "episode": "128",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de outubro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/128_giga__50bce4pgt-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_128.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_128_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_128_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_128.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E a\u00ed, meu amooor? T\u00e1 com o amor pr\u00f3prio em dia? Quando a gente ama \u00e9 claro que a gente cuida, n\u00e3o \u00e9 verdade? Ent\u00e3o por que voc\u00ea acha que tem que ficar por \u00faltimo? A vida n\u00e3o precisa ser uma fila onde um tem que ficar na frente do outro. Que tal um c\u00edrculo onde todo mundo \u00e9 considerado de forma equilibrada? A vida moderna trouxe muito conforto, avan\u00e7os e conveni\u00eancia mas junto com isso surge uma carga pesada de exig\u00eancias, ac\u00famulo de trabalho e pouco tempo pra exercer a sua individualidade\u2026 No programa de hoje, 3 amigas \u201clokitas\u201ddivagam sobre a vida e refletem sobre suas escolhas. O caminho n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas \u00e9 preciso plantar a sementinha da auto an\u00e1lise para reavaliar suas prioridades e se permitir viver! A vida \u00e9 uma s\u00f3 !</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 602628,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ahsoka-e-contemplacao/",
        "published_at": "2023-10-13T13:56:47-03:00",
        "pub_date": "2023-10-13T13:56:47-03:00",
        "modified_at": "2023-10-13T13:56:47-03:00",
        "duration": 8485,
        "title": "Ahsoka e\u2026 \u2026contempla\u00e7\u00e3o",
        "slug": "ahsoka-e-contemplacao",
        "episode": "903",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 21 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de outubro de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries,Star Wars",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc903_ahsoka__35r0k202-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_903_ahsoka.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_903_ahsoka_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_903_ahsoka_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_903_ahsoka.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voltamos mais uma vez ao universo de Star Wars para falar sobre a s\u00e9rie Ahsoka. Um programa com spoilers! Ser\u00e1 que Andor \u00e9 o \u00faltimo produto bom que saiu dessa nova leva de s\u00e9ries ou existe potencial em Ahsoka?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:11:45",
            "start-time": 705,
            "end-time": 1368
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 602557,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-entrevista-de-jair-renan-bolsonaro/",
        "published_at": "2023-10-12T11:23:47-03:00",
        "pub_date": "2023-10-12T11:23:47-03:00",
        "modified_at": "2023-10-31T11:54:32-03:00",
        "duration": 5302,
        "title": "A entrevista de Jair Renan Bolsonaro",
        "slug": "a-entrevista-de-jair-renan-bolsonaro",
        "episode": "74",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de outubro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma74__vewfrb1-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_74.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_74_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_74_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_74.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Jair Renan Bolsonaro d\u00e1 uma entrevista, no m\u00ednimo constrangedora, para o L\u00e9o Dias. Discutimos aqui os principais pontos da entrevista, inclu\u00eddo as declara\u00e7\u00f5es de Diego Pupe, ex-assessor de Jair Renan, revelando prints de conversas que tinha com o suposto ex-namorado. Al\u00e9m disso, falamos tamb\u00e9m da batalha de lip sync entre o filho de Gugu Liberato e Fausto Silva.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 602192,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/se-fazendo-de-dificil/",
        "published_at": "2023-10-10T11:35:21-03:00",
        "pub_date": "2023-10-10T11:35:21-03:00",
        "modified_at": "2023-10-10T11:35:21-03:00",
        "duration": 2779,
        "title": "Se fazendo de dif\u00edcil",
        "slug": "se-fazendo-de-dificil",
        "episode": "117",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de outubro de 2023",
        "subject": "Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb117_site_com_etiqueta__usfa35x-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_117.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_117_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_117_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_117.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Cyberpunk 2077, dorama de Pok\u00e9mon,<br />\nAhsoka e expectativas para BGS</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 601882,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-duelo-do-amor/",
        "published_at": "2023-10-07T11:50:43-03:00",
        "pub_date": "2023-10-07T11:50:43-03:00",
        "modified_at": "2023-10-07T11:50:43-03:00",
        "duration": 5560,
        "title": "O duelo do amor",
        "slug": "o-duelo-do-amor",
        "episode": "127",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de outubro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/127_giga__l6yr31007-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_127.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_127_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_127_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_127.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Voc\u00ea partiu meu cora\u00e7\u00e3o\u2026 mas meu amooor n\u00e3o tem problema n\u00e3o! Hoje vamos deixar a dignidade de lado e falar sobre o universo medonho das derrotas amorosas\u2026 Juntamos um time de elite pra dividir com voc\u00eas hist\u00f3rias pavorosas de romances e pega\u00e7\u00f5es que deram muito errado! Joelhos ferrados, beijos interrompidos, muito muco e arrependimento esperam por voc\u00ea!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega,Diogo Braga,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 601510,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/criando-mundos-de-rpg/",
        "published_at": "2023-10-06T11:40:46-03:00",
        "pub_date": "2023-10-06T11:40:46-03:00",
        "modified_at": "2023-10-06T11:44:46-03:00",
        "duration": 7315,
        "title": "Criando mundos de RPG",
        "slug": "criando-mundos-de-rpg",
        "episode": "902",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 1 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de outubro de 2023",
        "subject": "RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc902_mundos_rpg__xj1224-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_902_criacao_mundos_rpg.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_902_criacao_mundos_rpg_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_902_criacao_mundos_rpg_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_902_criacao_mundos_rpg.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre cira\u00e7\u00e3o de mundos de RPG! Cen\u00e1rios favoritos, como se cria lore para RPG, dicas e muito mais!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:14:14",
            "start-time": 854,
            "end-time": 1691
        },
        "guests": "Karen Soarele,Leonel Caldela,Thiago Bisewski",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 601527,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/i-a-delivery/",
        "published_at": "2023-10-06T10:32:15-03:00",
        "pub_date": "2023-10-06T10:32:15-03:00",
        "modified_at": "2023-10-06T10:32:15-03:00",
        "duration": 3195,
        "title": "I.A Delivery",
        "slug": "i-a-delivery",
        "episode": "92",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de outubro de 2023",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/nc_tech92_autonomia_entregas__3uylw1o7r-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_92.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_92_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_92_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_92.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje falaremos de carros aut\u00f4nomos, t\u00e1xis, entregas de drone. Servi\u00e7os de entrega e transporte feito por rob\u00f4s!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Paulo Silveira,Stefani",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 601378,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/chico-moedas-vai-processar-luisa-sonza/",
        "published_at": "2023-10-05T11:27:52-03:00",
        "pub_date": "2023-10-05T11:27:52-03:00",
        "modified_at": "2023-10-05T11:27:52-03:00",
        "duration": 5106,
        "title": "Chico Moedas vai processar Lu\u00edsa Sonza?",
        "slug": "chico-moedas-vai-processar-luisa-sonza",
        "episode": "73",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de outubro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ma73__41fzr5-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_73.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_73_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_73_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_73.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sandy e Lucas Lima fazem uma separa\u00e7\u00e3o p\u00fablica com direito a show no Alta Horas, Ana Paula Renault revela que estava namorando um homem casado e Chico Moedas poderia processar Lu\u00edsa Sonza segundo rumores.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 600973,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/sangue-coragem-e-juventude/",
        "published_at": "2023-10-03T10:25:53-03:00",
        "pub_date": "2023-10-03T10:25:53-03:00",
        "modified_at": "2023-10-03T10:26:28-03:00",
        "duration": 2390,
        "title": "Sangue, coragem e juventude",
        "slug": "sangue-coragem-e-juventude",
        "episode": "116",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de outubro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/10/ldb116_site_com_etiqueta__m318i3a8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_116.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_116_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_116_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_116.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Jogos Mortais X, p\u00e2ntano do Shrek,<br />\nGen V e Hunter x Hunter</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 600644,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/da-broadway-ao-proibidao-todo-mundo-sem-nocao/",
        "published_at": "2023-09-30T14:19:31-03:00",
        "pub_date": "2023-09-30T14:19:31-03:00",
        "modified_at": "2023-09-30T14:19:31-03:00",
        "duration": 5355,
        "title": "Da Broadway ao proibid\u00e3o todo mundo sem no\u00e7\u00e3o",
        "slug": "da-broadway-ao-proibidao-todo-mundo-sem-nocao",
        "episode": "126",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 29 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de setembro de 2023",
        "subject": "M\u00fasica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/cdm_126_cover__kc3e02-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_126.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_126_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_126_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_126.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E hoje a grande fam\u00edlia se re\u00fane de novo pra mais um programa credo-que-del\u00edcia-me-chama-que-eu-vou!<br />\nSim, meu amooor! Os 4 cavaleiros da loucura batem na sua porta trazendo alegria e muita m\u00fasica!<br />\nA vida \u00e9 como um filme\u2026 cada pessoa tem sua pr\u00f3pria trilha sonora! \u00c9 impressionante como a m\u00fasica puxa mem\u00f3rias e momentos importantes da nossa vida!<br />\nMas, como sempre na nossa fam\u00edlia, tudo come\u00e7a no amor e acaba na baixaria!<br />\nAperte o play pra se deleitar com o cr\u00e9me de la cr\u00e9me dos musicais da Broadway e pra descer essa bundinha at\u00e9 o ch\u00e3o com o melhor do funk proibid\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 600361,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-npc-de-bike-caveiras-e-tempestade-de-merda/",
        "published_at": "2023-09-29T12:07:36-03:00",
        "pub_date": "2023-09-29T12:07:36-03:00",
        "modified_at": "2023-09-29T13:40:02-03:00",
        "duration": 6322,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? NPC de bike, caveiras e tempestade de merda",
        "slug": "qual-e-a-pauta-npc-de-bike-caveiras-e-tempestade-de-merda",
        "episode": "901",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 45 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de setembro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc901_sem_pauta_16__zo9mf830y-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_901_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_901_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_901_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_901_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que a moda dos NPCs pegar\u00e1? Quem est\u00e1 substituindo quem no Nerdcast? E uma hist\u00f3ria de dor de barriga e trov\u00f5es no meio da estrada recheiam esse Nerdcast sem pauta!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:17:51",
            "start-time": 1071,
            "end-time": 1786
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Pedro Duarte,Portuguesa,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 600131,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/luiza-sonza-e-chico-moedas-a-separacao/",
        "published_at": "2023-09-28T13:25:38-03:00",
        "pub_date": "2023-09-28T13:25:38-03:00",
        "modified_at": "2023-10-18T17:57:42-03:00",
        "duration": 6273,
        "title": "Luiza Sonza e Chico Moedas: A Separa\u00e7\u00e3o",
        "slug": "luiza-sonza-e-chico-moedas-a-separacao",
        "episode": "72",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma72site__114foh3r-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_72.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_72_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_72_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_72.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Luiza Sonza e Chico Moedas protagonizaram a grande separa\u00e7\u00e3o de 2023 e finalmente vamos destrinchar tudo que desenrolou at\u00e9 agora. Al\u00e9m disso, falamos tamb\u00e9m da separa\u00e7\u00e3o de Sandy e Lucas Lima. E Diego Alem\u00e3o detido por porte de arma no Rio de Janeiro.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 599722,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/toca-fresquinha/",
        "published_at": "2023-09-26T13:25:04-03:00",
        "pub_date": "2023-09-26T13:25:04-03:00",
        "modified_at": "2023-09-26T16:20:25-03:00",
        "duration": 3004,
        "title": "Toca fresquinha",
        "slug": "toca-fresquinha",
        "episode": "115",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de setembro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb115_site_com_etiqueta__pwcx2z-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_115.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_115_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_115_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_115.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vida de hobbit, Kagurabachi, Round 6 e franquias anos 2000</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 599364,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/educacao-com-empatia-emocional-em-dia/",
        "published_at": "2023-09-23T11:36:02-03:00",
        "pub_date": "2023-09-23T11:36:02-03:00",
        "modified_at": "2023-09-25T10:14:46-03:00",
        "duration": 5174,
        "title": "Educa\u00e7\u00e3o com empatia emocional em dia",
        "slug": "educacao-com-empatia-emocional-em-dia",
        "episode": "125",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 26 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/vitrine_cdm_125_educacao_com_empatia_emocional_em_dia_giga__cl002vw5b-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_125.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_125_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_125_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/caneca_de_mamicas_125.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E a\u00ed, meu amooor? J\u00e1 se colocou no lugar do outro hoje?<br />\nT\u00e1 a\u00ed uma coisa que deveria fazer parte da vida de todo ser humano deste planeta: a empatia.<br />\nA vida em sociedade seria t\u00e3o melhor se as pessoas simplesmente tivessem esse ingrediente no seu dia a dia\u2026<br />\nE \u00e9 a\u00ed que entra nossa convidada de hoje! A psicopedagoga Clara Freitas vai nos mostrar que tudo na vida \u00e9 treino e aprendizado! Com as ferramentas certas, \u00e9 poss\u00edvel aprender a ser uma pessoa mais emp\u00e1tica, a entender as necessidades do outro e com isso poder ter resultados muito melhores na resolu\u00e7\u00e3o de conflitos, negocia\u00e7\u00f5es e cria\u00e7\u00e3o dos filhos. </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Clara Freitas",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 599120,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-melhor-de-900-nerdcasts/",
        "published_at": "2023-09-22T14:35:01-03:00",
        "pub_date": "2023-09-22T14:35:01-03:00",
        "modified_at": "2023-09-22T14:35:01-03:00",
        "duration": 9410,
        "title": "O Melhor de 900 Nerdcasts!",
        "slug": "o-melhor-de-900-nerdcasts",
        "episode": "900",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 36 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de setembro de 2023",
        "subject": "Melhores Momentos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc900_especial_900__li0tq9w6n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_900_nerdcasts.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_900_nerdcasts_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_900_nerdcasts_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_900_nerdcasts.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Momentos imperd\u00edveis e inesquec\u00edveis dos epis\u00f3dios 851 at\u00e9 o 899!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 599058,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/curadoria-de-ofertas-aprenda-a-engajar-e-vender/",
        "published_at": "2023-09-22T12:03:16-03:00",
        "pub_date": "2023-09-22T12:03:16-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:58:02-03:00",
        "duration": 2712,
        "title": "Curadoria de Ofertas: aprenda a engajar e vender",
        "slug": "curadoria-de-ofertas-aprenda-a-engajar-e-vender",
        "episode": "26",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de setembro de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc_parceiro26_link_afiliado__sou9m2v0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_26.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_26_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_26_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_26.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem n\u00e3o curte um achado online, n\u00e9? Neste Papo de Parceiro vamos falar sobre como a internet e seus influenciadores, que geram engajamento diariamente, podem participar ativamente na gera\u00e7\u00e3o de vendas e ainda se beneficiar com programas de filia\u00e7\u00e3o.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Flavia Marcon,Kaio de Oliveira,Kelvyn Freitas",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 598119,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-suposto-namorado-de-jair-renan-bolsonaro-e-a-fazenda-15/",
        "published_at": "2023-09-21T11:26:09-03:00",
        "pub_date": "2023-09-21T11:26:09-03:00",
        "modified_at": "2023-09-21T11:26:09-03:00",
        "duration": 5589,
        "title": "O suposto namorado de Jair Renan Bolsonaro e A Fazenda 15",
        "slug": "o-suposto-namorado-de-jair-renan-bolsonaro-e-a-fazenda-15",
        "episode": "71",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 33 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/mau71__8a01i0-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_71.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_71_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_71_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_71.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O suposto namorado de Jair Renan Bolsonaro, a desculpa de Rica Perrone depois dos desdobramentos de sua briga com motoboy e os selecionados de A Fazenda 15, tudo isso e muito mais no Mau Acompanhado de hoje!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 598343,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/abano-reciproco/",
        "published_at": "2023-09-19T11:18:18-03:00",
        "pub_date": "2023-09-19T11:18:18-03:00",
        "modified_at": "2023-09-19T11:18:18-03:00",
        "duration": 3239,
        "title": "Abano rec\u00edproco",
        "slug": "abano-reciproco",
        "episode": "114",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de setembro de 2023",
        "subject": "Cinema,Games,Quadrinhos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb114_site_com_etiqueta__p18s2bw4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_114.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_114_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_114_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_114.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>One Piece, Spy x Family<br />\niPhone e Mortal Kombat</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 597911,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/os-sorvetinhos-da-fertilizacao/",
        "published_at": "2023-09-16T12:01:36-03:00",
        "pub_date": "2023-09-16T12:01:36-03:00",
        "modified_at": "2023-09-16T12:01:36-03:00",
        "duration": 5508,
        "title": "Os sorvetinhos da fertiliza\u00e7\u00e3o",
        "slug": "os-sorvetinhos-da-fertilizacao",
        "episode": "124",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de setembro de 2023",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-2048x919.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/124_giga__xgl913u-3000x1570.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_124.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_124_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_124_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_124.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Um monte de c\u00e9lulas juntinhas, adormecidas e congeladas feito picol\u00e9\u2026 Em cada sorvetinho guardado uma esperan\u00e7a de vida\u2026 E no meio de toda essa mistura de milagre da vida e ci\u00eancia, encontra-se o sonho de ter uma fam\u00edlia e embarcar na jornada mais impressionante e imprevis\u00edvel de todas. No programa de hoje, nossas queridas convidadas trazem informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o universo da FIV, mas tamb\u00e9m mostram a import\u00e2ncia do acolhimento nesse momento t\u00e3o esperado e delicado! Por isso, meu amooor, convidamos voc\u00ea a apertar o play e mergulhar com a gente no mundo fascinante da reprodu\u00e7\u00e3o humana e da fertiliza\u00e7\u00e3o!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alessandra Evangelista,Patricia Zarour",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 597642,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/como-e-bom-fofocar/",
        "published_at": "2023-09-15T12:36:14-03:00",
        "pub_date": "2023-09-15T12:36:14-03:00",
        "modified_at": "2023-09-15T12:54:01-03:00",
        "duration": 6688,
        "title": "Como \u00e9 bom fofocar!",
        "slug": "como-e-bom-fofocar",
        "episode": "899",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 51 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de setembro de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc899_fofoca__18rg5qbf-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_899_fofoca.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_899_fofoca_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_899_fofoca_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_899_fofoca.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Lambda, lambda, lambda, nerds! O assunto de hoje \u00e9 pol\u00eamico! Pega seu caf\u00e9zinho porque falaremos da arte da fofoca! Edificante!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:10:23",
            "start-time": 623,
            "end-time": 1553
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Portuguesa,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 597691,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/t-zombii-a-gravacao-dos-mortos-audio-drama/",
        "published_at": "2023-09-15T12:30:16-03:00",
        "pub_date": "2023-09-15T12:30:16-03:00",
        "modified_at": "2024-02-05T09:58:05-03:00",
        "duration": 4337,
        "title": "T-Zombii: A Grava\u00e7\u00e3o dos Mortos \u2013 \u00c1udio Drama",
        "slug": "t-zombii-a-gravacao-dos-mortos-audio-drama",
        "episode": "EXTRA",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 12 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de setembro de 2023",
        "subject": "",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_t_zombie__08w4f1jo6-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_audio-drama_t-zombii.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_audio-drama_t-zombii_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_audio-drama_t-zombii_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_audio-drama_t-zombii.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Se voc\u00ea curtiu Fran\u00e7a e o Labirinto, conhe\u00e7a tamb\u00e9m o primeiro \u00e1udio drama produzido pelo Jovem Nerd: T-Zombii: A Grava\u00e7\u00e3o dos Mortos.\u00a0<br />\nEmbarque nesse flashback e ou\u00e7a as dram\u00e1ticas grava\u00e7\u00f5es em \u00e1udio do m\u00e9dico legista Dr. Henrique Caravelas e testemunhe a r\u00e1pida deteriora\u00e7\u00e3o do mundo ap\u00f3s o avan\u00e7o do surto de zumbis\u00a0 levar a sociedade ao completo colapso.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabio Yabu,Guilherme Briggs",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596858,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/rica-perrone-humilha-motoboy-e-se-orgulha-disso/",
        "published_at": "2023-09-14T11:38:13-03:00",
        "pub_date": "2023-09-14T11:38:13-03:00",
        "modified_at": "2023-09-14T11:38:13-03:00",
        "duration": 4865,
        "title": "Rica Perrone humilha motoboy e se orgulha disso!",
        "slug": "rica-perrone-humilha-motoboy-e-se-orgulha-disso",
        "episode": "70",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 21 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma70site__2pilz1fw-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_70.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_70_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_70_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_70.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Rica Perrone diz em podcast que tacou alfajor em motoboy porque n\u00e3o quis descer do seu apartamento para buscar. Depois tentou desmentir a hist\u00f3ria dizendo que n\u00e3o foi bem assim. Al\u00e9m disso, falando do Golden Shower de Otaviano Costa e Fl\u00e1via Alessandra.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596823,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/tesao-por-engano/",
        "published_at": "2023-09-12T12:01:23-03:00",
        "pub_date": "2023-09-12T12:01:23-03:00",
        "modified_at": "2023-09-12T12:27:16-03:00",
        "duration": 2453,
        "title": "Tes\u00e3o por Engano",
        "slug": "tesao-por-engano",
        "episode": "113",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de setembro de 2023",
        "subject": "Cinema,Games,Quadrinhos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb113_site_com_etiqueta__10pwek52-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_113.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_113_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_113_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_113.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Rotten Tomatoes, The Boys<br />\nBloco otaku e bug de Baldur\u2019s Gate</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596532,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/live-action-ou-nao-eis-a-questao/",
        "published_at": "2023-09-09T14:40:49-03:00",
        "pub_date": "2023-09-09T14:40:49-03:00",
        "modified_at": "2023-09-09T20:36:55-03:00",
        "duration": 4156,
        "title": "Live Action ou n\u00e3o? Eis a quest\u00e3o",
        "slug": "live-action-ou-nao-eis-a-questao",
        "episode": "123",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de setembro de 2023",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-2048x919.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/123_giga__2o1a057j-3000x1570.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_123.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_123_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_123_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_123.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>X\u00edcaras que cantam, sapato que quebra, menino que estica, caderno que mata\u2026 Hoje \u00e9 dia de fantasia, meu amooor! Nossa fam\u00edlia se re\u00fane mais uma vez aqui no Caneca pra fazer aquele programa galhofa del\u00edcia de sempre\u2026 Bora julgar com a gente as anima\u00e7\u00f5es que viraram live action! Prepare a pipoca e aperte o play pra mergulhar nessa loucura!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596203,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-incriveis-vozes-de-franca-e-o-labirinto/",
        "published_at": "2023-09-08T16:35:33-03:00",
        "pub_date": "2023-09-08T16:35:33-03:00",
        "modified_at": "2023-09-09T20:39:15-03:00",
        "duration": 5972,
        "title": "As incr\u00edveis vozes de Fran\u00e7a e o Labirinto",
        "slug": "as-incriveis-vozes-de-franca-e-o-labirinto",
        "episode": "898",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de setembro de 2023",
        "subject": "Audio Drama,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc898_elenco_franca_labirinto__0n00c8992-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_898_feol.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_898_feol_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_898_feol_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_898_feol.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O NerdCast de hoje est\u00e1 cheio de vozes famosas! Convidamos o\u00a0elenco incr\u00edvel de dubladores de Fran\u00e7a e o Labirinto para compartilhar mais sobre esse projeto e como foi dublar cada um desses personagens t\u00e3o marcantes.\u00a0\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fernanda Baronne,Jeorge Lucas,Luiz Carlos Persy,Ma\u00edra G\u00f3es",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596220,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/a-roda-do-tempo-e-os-falsos-dragoes/",
        "published_at": "2023-09-08T16:28:18-03:00",
        "pub_date": "2023-09-08T16:28:18-03:00",
        "modified_at": "2023-09-09T20:38:25-03:00",
        "duration": 5957,
        "title": "A Roda do Tempo e os falsos drag\u00f5es",
        "slug": "a-roda-do-tempo-e-os-falsos-dragoes",
        "episode": "Oferecido por Prime V\u00eddeo",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de setembro de 2023",
        "subject": "RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ncextra_roda_do_tempo__009ky2-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_rodadotempo.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_rodadotempo_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_rodadotempo_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_rodadotempo.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Lambda, lambda, lambda, nerds! Vamos girar a Roda do Tempo para uma aventura de RPG! Acompanhe o grupo de aventureiros Aveshta, Cocidio Al&#8217;Zaghal, Vyra e Tral, mestrados por Leonel Caldela. Entre na taverna e mergulhe nessa aventura no mundo de Roda do Tempo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabie Fernandes,Leonel Caldela,Tamirez Santos",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 23,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 596132,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/reformando-um-apartamento-alugado-com-dora-figueiredo/",
        "published_at": "2023-09-07T10:57:32-03:00",
        "pub_date": "2023-09-07T10:57:32-03:00",
        "modified_at": "2023-09-07T10:57:32-03:00",
        "duration": 6097,
        "title": "Reformando um apartamento alugado com Dora Figueiredo",
        "slug": "reformando-um-apartamento-alugado-com-dora-figueiredo",
        "episode": "69",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 41 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ma69__if90t74s-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_69.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_69_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_69_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_69.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Dora Figueiredo e seu apartamento alugado deram o que falar essa semana. Nessa obra, destrinchamos passo a passo a reforma do apartamento colorido e todas as atualiza\u00e7\u00f5es reveladas at\u00e9 o lan\u00e7amento do programa. Incluindo a resposta da Doma Arquitetura. Tamb\u00e9m pegamos na sua m\u00e3o para ensinar o que fazer e o que n\u00e3o fazer na hora de alugar um apartamento.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 595766,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/miando-o-role/",
        "published_at": "2023-09-05T17:21:05-03:00",
        "pub_date": "2023-09-05T17:21:05-03:00",
        "modified_at": "2023-09-05T17:27:42-03:00",
        "duration": 2542,
        "title": "Miando o rol\u00ea",
        "slug": "miando-o-role",
        "episode": "112",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de setembro de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/ldb112_site_com_etiqueta__21o99flr-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_112.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_112_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_112_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_112.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>One Piece, Starfield, Naruto e adiamentos</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 595232,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/meu-nome-e-alan/",
        "published_at": "2023-09-02T10:46:09-03:00",
        "pub_date": "2023-09-02T10:46:09-03:00",
        "modified_at": "2023-09-09T14:20:59-03:00",
        "duration": 6355,
        "title": "Meu nome \u00e9 Alan",
        "slug": "meu-nome-e-alan",
        "episode": "122",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 45 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de setembro de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-2048x919.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/alan_giga__67e302i-3000x1570.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_122.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_122_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_122_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_122.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Hoje o microfone \u00e9 todo dele. O Caneca de hoje vem dar voz \u00e0 sua hist\u00f3ria para que ela ecoe pelo mundo e toque os cora\u00e7\u00f5es de muita gente. O menino que vimos nascer, crescer e que tanto nos orgulha divide aqui com voc\u00eas sua trajet\u00f3ria de autoconhecimento e de luta pela pr\u00f3pria exist\u00eancia. O caminho n\u00e3o foi f\u00e1cil, mas a felicidade estava l\u00e1 na frente \u00e0 sua espera. Ele matou v\u00e1rios le\u00f5es por dia, derrubou barreiras, deu um tapa no preconceito e chegou l\u00e1.<br />\nE a gente grita aos 4 ventos pra todo mundo ouvir: o nome dele \u00e9 Alan!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Jazz Rider",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 594982,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/selton-mello-e-o-labirinto/",
        "published_at": "2023-09-01T12:59:24-03:00",
        "pub_date": "2023-09-01T12:59:24-03:00",
        "modified_at": "2023-09-06T12:21:18-03:00",
        "duration": 5557,
        "title": "Selton Mello e o Labirinto",
        "slug": "selton-mello-e-o-labirinto",
        "episode": "897",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de setembro de 2023",
        "subject": "Audio Drama",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/09/nc897_franca_labirinto_wallpaper__a1vk2fio.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_897_feol.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_897_feol_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_897_feol_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_897_feol.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Lambda, lambda, lambda, nerds! Hoje vamos conversar sobre a carreira de Selton Mello e sobre como foi o projeto de Fran\u00e7a e o Labirinto!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabio Yabu,Leonel Caldela,Selton Mello",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 594949,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/corrida-pelo-polo-sul-da-lua/",
        "published_at": "2023-09-01T12:35:51-03:00",
        "pub_date": "2023-09-01T12:35:51-03:00",
        "modified_at": "2023-09-01T14:22:18-03:00",
        "duration": 2788,
        "title": "Corrida pelo P\u00f3lo Sul da Lua",
        "slug": "corrida-pelo-polo-sul-da-lua",
        "episode": "91",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de setembro de 2023",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech91_corrida_da_lua__90vo7a-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_91.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_91_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_91_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_91.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A nova corrida espacial agora tem novos corredores! A \u00cdndia e a R\u00fassia competiram para ver que chegaria ao lago escuro da lua primeiro. Conversamos com o pessoal da Alura para falar sobre a intelig\u00eancia artificial usada para conquistar esses feitos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Roberta,Stefani",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 594397,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-caso-mc-cabelinho-e-bella-campos/",
        "published_at": "2023-08-31T11:33:31-03:00",
        "pub_date": "2023-08-31T11:33:31-03:00",
        "modified_at": "2023-08-31T14:06:38-03:00",
        "duration": 4436,
        "title": "O caso MC Cabelinho e Bella Campos!",
        "slug": "o-caso-mc-cabelinho-e-bella-campos",
        "episode": "68",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "31 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma68__nm1o6j-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_68.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_68_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_68_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_68.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bella Campos confirma t\u00e9rmino de namoro com MC Cabelinho! No programa de hoje comentamos a suposta trai\u00e7\u00e3o de MC Cabelinho no seu namoro com Bella Campos. Duda Mehdef, que exp\u00f4s suposta trai\u00e7\u00e3o, falou e mostrou recibos sobre!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 594136,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/proficiencia-inexistente/",
        "published_at": "2023-08-29T06:00:16-03:00",
        "pub_date": "2023-08-29T06:00:16-03:00",
        "modified_at": "2023-08-30T09:34:38-03:00",
        "duration": 2441,
        "title": "Profici\u00eancia inexistente",
        "slug": "proficiencia-inexistente",
        "episode": "111",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de agosto de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb111_site_com_etiqueta__temfq0b28-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_111.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_111_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_111_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_111.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Gamescom, GTA de anime, Viagens e Fran\u00e7a e o Labirinto</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 593819,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/jazzrider-e-a-sua-vida-rocknroll/",
        "published_at": "2023-08-26T13:59:43-03:00",
        "pub_date": "2023-08-26T13:59:43-03:00",
        "modified_at": "2023-08-26T13:59:43-03:00",
        "duration": 4401,
        "title": "JazzRider e a sua vida Rock\u2019n\u2019Roll",
        "slug": "jazzrider-e-a-sua-vida-rocknroll",
        "episode": "121",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de agosto de 2023",
        "subject": "Biografia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-2048x919.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/mafra_giga__28vs6a-3000x1570.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_121.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_121_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_121_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_121.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quer saber como ser feliz, poderosa, roqueira e bem sucedida? Pergunte pra Mari! Hoje voc\u00ea vai aprender, rir e se comover com a hist\u00f3ria de vida dessa mulher maravilhosa e saber como foi seu processo de transi\u00e7\u00e3o. \u00c9 com muito carinho que nossa convidada vem aqui hoje compartilhar sua hist\u00f3ria. \u00c9 com muito amor e coragem que ela vai voltar no tempo e contar pra gente como foi seu processo de auto conhecimento ao longo dos anos que culminou no encontro de sua verdadeira identidade e realiza\u00e7\u00e3o pessoal\u2026 A Mari \u00e9 um exemplo de perseveran\u00e7a e a prova viva de que nunca \u00e9 tarde pra voc\u00ea ser quem realmente \u00e9!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Jazz Rider",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 593609,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/fronteiras-da-ciencia/",
        "published_at": "2023-08-25T14:55:53-03:00",
        "pub_date": "2023-08-25T14:55:53-03:00",
        "modified_at": "2023-08-25T14:55:53-03:00",
        "duration": 6007,
        "title": "Fronteiras da Ci\u00eancia",
        "slug": "fronteiras-da-ciencia",
        "episode": "896",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de agosto de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc896_fronteiras_ciencia__b1q53iaj-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_896_fronteiras_ciencia.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_896_fronteiras_ciencia_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_896_fronteiras_ciencia_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_896_fronteiras_ciencia.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O que n\u00f3s n\u00e3o sabemos explicar na ci\u00eancia? Para onde estamos indo? Quais s\u00e3o os nossos limites?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Ana Bonassa,Caio Gomes,Pirula,Thiago Gon\u00e7alves",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 593627,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/conselho-de-sellers/",
        "published_at": "2023-08-25T13:24:23-03:00",
        "pub_date": "2023-08-25T13:24:23-03:00",
        "modified_at": "2023-08-25T13:24:23-03:00",
        "duration": 2856,
        "title": "Conselho de Sellers",
        "slug": "conselho-de-sellers",
        "episode": "25",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_parceiro25_conselho_sellers__92i5ep0a0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_25.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_25_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_25_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_25.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 ouvi falar do Conselho de Sellers Magalu? No papo de hoje, vamos explicar o que \u00e9 essa iniciativa, como ela pode ser \u00fatil para o seu neg\u00f3cio e de que forma voc\u00ea pode se conectar a essa comunidade e trocar experi\u00eancias dentro da plataforma.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Daniele Migliani Bazzo,Flavia Marcon,Marcio Ferreira Gon\u00e7alves",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 592782,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/fofocalizando-com-a-mae-de-larissa-manoela/",
        "published_at": "2023-08-24T11:31:43-03:00",
        "pub_date": "2023-08-24T11:31:43-03:00",
        "modified_at": "2023-08-24T11:31:43-03:00",
        "duration": 4792,
        "title": "Fofocalizando com a m\u00e3e de Larissa Manoela",
        "slug": "fofocalizando-com-a-mae-de-larissa-manoela",
        "episode": "67",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma67__v1sx88y2m-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_67.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_67_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_67_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_67.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Seguimos em mais um epis\u00f3dio do caso de Larissa Manuela e seus pais. Hoje, focamos na entrevista dada pela m\u00e3e de Larissa, Silvana Taques, para Chris Flores, no programa Fofocalizando. E tamb\u00e9m a segunda parte da entrevista da atriz para o Fant\u00e1stico, onde revela mais comportamentos t\u00f3xicos de seus pais.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 593196,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/motivo-de-derretimento/",
        "published_at": "2023-08-22T18:33:20-03:00",
        "pub_date": "2023-08-22T18:33:20-03:00",
        "modified_at": "2023-08-22T18:33:20-03:00",
        "duration": 2901,
        "title": "Motivo de derretimento",
        "slug": "motivo-de-derretimento",
        "episode": "110",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de agosto de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb110_site_com_etiqueta__0q8xvn8-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_110.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_110_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_110_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_110.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Scott Pilgrim, Percy Jackson, Besouro Azul e tecnologia</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 592686,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/criancas-trans-existem/",
        "published_at": "2023-08-19T12:42:28-03:00",
        "pub_date": "2023-08-19T12:42:28-03:00",
        "modified_at": "2023-08-19T12:54:07-03:00",
        "duration": 3182,
        "title": "Crian\u00e7as Trans Existem",
        "slug": "criancas-trans-existem",
        "episode": "120",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "53 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-1536x689.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-2048x919.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/criancatrans_cover__njtsb1f0-3000x1570.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_120.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_120_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_120_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_120.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Pare um pouco e reflita. Imagine que todos os dias voc\u00ea tem que acordar e lutar pelo simples direito de existir\u2026<br />\nImagine uma sociedade onde grande parte das pessoas nega sua exist\u00eancia\u2026 O mundo seria t\u00e3o mais simples se as pessoas tivessem mais empatia pelos outros\u2026<br />\nNo Caneca de hoje, nossa convidada revela a sua trajet\u00f3ria como uma m\u00e3e de crian\u00e7a trans. Muitos mitos e falsas informa\u00e7\u00f5es surgem o tempo todo quando o assunto \u00e9 identidade de g\u00eanero. Milh\u00f5es de pessoas tem suas vidas amea\u00e7adas diariamente por causa disso. Lavar as m\u00e3os e virar o rosto pra esse assunto \u00e9 contribuir pra essa amea\u00e7a.<br />\nN\u00e3o se omita! Aperte o play, receba esse conhecimento e espalhe pro mundo!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Thamirys Nunes",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 592503,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-batalha-dos-crossovers-11/",
        "published_at": "2023-08-18T13:42:04-03:00",
        "pub_date": "2023-08-18T13:42:04-03:00",
        "modified_at": "2023-08-18T13:42:04-03:00",
        "duration": 6269,
        "title": "A Batalha dos Crossovers 11",
        "slug": "a-batalha-dos-crossovers-11",
        "episode": "895",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de agosto de 2023",
        "subject": "Hist\u00f3ria Alternativa",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc895_batalha_crossovers_11__5p4ewang3-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_895_batalha_crossovers.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_895_batalha_crossovers_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_895_batalha_crossovers_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_895_batalha_crossovers.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Sim, nerds! Estamos de volta com A Batalha de Crossovers! Venha ver quem ganha: Elon vs Zuckerberg, Barbie vs Oppenheimer, Coronel Tom Parker vs Marlene Mattos, e muitos outros!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:29",
            "start-time": 389,
            "end-time": 1534
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Giovanna Pagano,LOAD,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 592261,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/larissa-manoela-e-os-pais-silvana-taques-e-gilberto-elias-a-briga/",
        "published_at": "2023-08-17T11:45:21-03:00",
        "pub_date": "2023-08-17T11:45:21-03:00",
        "modified_at": "2023-08-17T11:45:21-03:00",
        "duration": 4009,
        "title": "Larissa Manoela e os pais Silvana Taques e Gilberto Elias \u2013 A Briga",
        "slug": "larissa-manoela-e-os-pais-silvana-taques-e-gilberto-elias-a-briga",
        "episode": "66",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma66__g87ba86mc-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_66.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_66_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_66_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_66.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A briga entre Larissa Manoela e os pais Silvana Taques e Gilberto Elias continua botando fogo na internet, quem est\u00e1 certo? Ser\u00e1 que nossa Larissa finalmente poder\u00e1 comprar um mate e um milho na praia? Fa\u00e7a o PIX! Tamb\u00e9m comentamos a famigerada opera\u00e7\u00e3o das joias de Bolsonaro, digna de um epis\u00f3dio dos Trapalh\u00f5es.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 591918,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/chegando-derrapando/",
        "published_at": "2023-08-15T17:03:40-03:00",
        "pub_date": "2023-08-15T17:03:40-03:00",
        "modified_at": "2023-08-15T17:03:40-03:00",
        "duration": 2403,
        "title": "Chegando derrapando",
        "slug": "chegando-derrapando",
        "episode": "109",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de agosto de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb109_site__cl0gu89e4-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_109.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_109_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_109_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_109.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Drops de her\u00f3is, Gran Turismo, Treta gamer e Mundial de Pok\u00e9mon</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 591562,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/a-vida-alem-da-imagem/",
        "published_at": "2023-08-12T13:14:24-03:00",
        "pub_date": "2023-08-12T13:14:24-03:00",
        "modified_at": "2023-08-12T13:14:24-03:00",
        "duration": 4095,
        "title": "A vida al\u00e9m da imagem",
        "slug": "a-vida-alem-da-imagem",
        "episode": "119",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de agosto de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/cdm_119_a_vida_alem_da_imagem_giga__3086kmv-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_119.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_119_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_119_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_119.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Olhe pra si mesma no espelho e pense: o que eu vejo? Voc\u00ea v\u00ea formas, texturas, rugas e imperfei\u00e7\u00f5es? Ou tamb\u00e9m v\u00ea uma hist\u00f3ria? O mundo em que vivemos sempre cobrou muito das mulheres em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 apar\u00eancia e em um determinado momento da nossa hist\u00f3ria o que era uma excess\u00e3o virou regra e padr\u00e3o para todas se encaixarem. Pele sem poros, bumbum sem textura, seios turbinados, cabelos sempre pintados e rugas nem pensar! \u00c9 claro que o auto cuidado \u00e9 uma del\u00edcia, mas quem vai definir o limite desse cuidado \u00e9 voc\u00ea e mais ningu\u00e9m! Ent\u00e3o, meu amooor, no Caneca de hoje vamos falar sobre a import\u00e2ncia de olhar pra dentro de si e refletir sobre o que realmente importa pra voc\u00ea! Aperte o play e venha refletir com a gente!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carolina Andrade,Patr\u00edcia Mafra,Talita Ribeiro",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 591348,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/chega-de-filmes-de-heroi/",
        "published_at": "2023-08-11T13:32:24-03:00",
        "pub_date": "2023-08-11T13:32:24-03:00",
        "modified_at": "2023-08-11T14:54:33-03:00",
        "duration": 6002,
        "title": "Chega de filmes de her\u00f3i?",
        "slug": "chega-de-filmes-de-heroi",
        "episode": "894",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de agosto de 2023",
        "subject": "Cinema,Quadrinhos,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc894_herois_saturados__2o3b95e0-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_894_filmes_de_herois.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_894_filmes_de_herois_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_894_filmes_de_herois_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_894_filmes_de_herois.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Filmes de her\u00f3i saturaram? Estamos enjoados ou \u00e9 apenas uma fase ruim? \u00c9 uma quest\u00e3o apenas de filmes bons ou ruins?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:07",
            "start-time": 307,
            "end-time": 1208
        },
        "guests": "Giovanna Pagano,LOAD,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 590783,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/nao-tem-fome-que-resista-a-14-picanhas-sem-gordura/",
        "published_at": "2023-08-10T12:48:16-03:00",
        "pub_date": "2023-08-10T12:48:16-03:00",
        "modified_at": "2023-08-17T12:12:29-03:00",
        "duration": 4009,
        "title": "N\u00e3o tem fome que resista a 14 picanhas sem gordura!",
        "slug": "nao-tem-fome-que-resista-a-14-picanhas-sem-gordura",
        "episode": "65",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma65__002y8rgw-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_65.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_65_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_65_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_65.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Dedicamos esse programa a Aracy Balabanian. Hoje no Mau Acompanhado falamos do trio de loiras, Xuxa, Ang\u00e9lica e Eliana que deixar Mara Maravilha de lado no Crian\u00e7a Esperan\u00e7a. Kine-Chan sendo barrada no aeroporto por estar de cosplay. E tiramos a gordura da picanha do Primo Rico.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 590634,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/futebol-anime-tecnologia-e-tapa/",
        "published_at": "2023-08-08T14:17:53-03:00",
        "pub_date": "2023-08-08T14:17:53-03:00",
        "modified_at": "2023-08-08T16:09:07-03:00",
        "duration": 2670,
        "title": "Futebol, anime, tecnologia e tapa",
        "slug": "futebol-anime-tecnologia-e-tapa",
        "episode": "108",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de agosto de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb108_site_com_etiqueta__63it798-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_108.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_108_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_108_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_108.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Futebol e anime, One Piece, Casa inteligente e Napole\u00e3o</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 590280,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/barbie-e-seus-50-tons-de-rosa/",
        "published_at": "2023-08-05T14:52:11-03:00",
        "pub_date": "2023-08-05T14:52:11-03:00",
        "modified_at": "2023-08-05T15:29:41-03:00",
        "duration": 5136,
        "title": "Barbie e Seus 50 Tons de Rosa",
        "slug": "barbie-e-seus-50-tons-de-rosa",
        "episode": "118",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/barbie2_giga__67ezoyr8-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_118.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_118_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_118_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_118.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E a festa continua, meu amooor! O epis\u00f3dio anterior n\u00e3o foi suficiente pra satisfazer todo esse desejo de mergulhar na vibe del\u00edcia do mundo cor de rosa da Barbie! Ent\u00e3o estamos de volta pra dividir com voc\u00eas um pouco das nossas mem\u00f3rias de inf\u00e2ncia com nossa boneca preferida e tamb\u00e9m pra falar sobre a hist\u00f3ria de sua cria\u00e7\u00e3o.<br />\nUma boneca com tantas possibilidades ao contr\u00e1rio dos brinquedos femininos da \u00e9poca\u2026 mas como convencer os pais dos anos 50 a compr\u00e1-la? Voc\u00ea sabe qual foi o gancho decisivo pra ela ser um sucesso de vendas? Sabe por que o pesco\u00e7o dela \u00e9 t\u00e3o longo? Em qual boneca credo que del\u00edcia ela foi inspirada? Ent\u00e3o aperta o play pra descobrir!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Nini",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 590018,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mais-regras-nao-escritas-da-vida/",
        "published_at": "2023-08-04T12:23:42-03:00",
        "pub_date": "2023-08-04T12:23:42-03:00",
        "modified_at": "2023-08-04T12:41:04-03:00",
        "duration": 7184,
        "title": "Mais regras n\u00e3o escritas da vida",
        "slug": "mais-regras-nao-escritas-da-vida",
        "episode": "893",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 59 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de agosto de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc893_leis_nao_escrita__0st18j-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_893_regras_nao_escritas.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_893_regras_nao_escritas_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_893_regras_nao_escritas_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_893_regras_nao_escritas.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30990306,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ken_white_fox__3n2603__ucl4y68x.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1161,
                "end-time": 1184,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30990306,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/alma_e_alphonse_vinicius_gallani__007cvg__xl4490y1t.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1185,
                "end-time": 1192,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30990306,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/feldon_vinicius_gallani__20211h__204z7u.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1193,
                "end-time": 1199,
                "sound": false
            }
        ],
        "description": "<p>Quase dez anos se passaram, mas estamos de volta para falar sobre os protocolos sociais da vida. E perguntamos: qual o protocolo social para trazer uma coca para o seu vizinho sem ele saber?!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 590087,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/rinha-de-bilionario-tech/",
        "published_at": "2023-08-04T12:12:46-03:00",
        "pub_date": "2023-08-04T12:12:46-03:00",
        "modified_at": "2023-08-04T12:15:36-03:00",
        "duration": 2679,
        "title": "Rinha de Bilion\u00e1rio Tech",
        "slug": "rinha-de-bilionario-tech",
        "episode": "90",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "44 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de agosto de 2023",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/nc_tech90_twitter_x__c82344m62-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_90.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_90_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_90_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_90.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fofocas de milion\u00e1rios tech? Descubra neste NerdTech, o que podemos esperar dessa batalha entre\u00a0 o antigo Twitter e as novas redes sociais que est\u00e3o surgindo.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares,Paulo Silveira",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 589657,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/suruba-com-neymar-e-programa-com-dudu-camargo/",
        "published_at": "2023-08-03T11:18:18-03:00",
        "pub_date": "2023-08-03T11:18:18-03:00",
        "modified_at": "2023-08-10T12:47:28-03:00",
        "duration": 4006,
        "title": "Suruba com Neymar e programa com Dudu Camargo",
        "slug": "suruba-com-neymar-e-programa-com-dudu-camargo",
        "episode": "64",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de agosto de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ma64__04p1vm0a-3000x1702.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_64.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_64_low.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_64_med.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_64.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Fechamos o Neym\u00eas com mais uma not\u00edcia do menino Neymar. Influencer diz que Neymar e Pedro Scooby teriam participado de um suruba. Al\u00e9m disso, Dudu Camargo d\u00e1 as caras em mais uma fofoca\u00a0 &#8220;suja&#8221; em uma suposta aventura com um garoto de programa.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 589374,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/computador-felpudo/",
        "published_at": "2023-08-01T13:11:00-03:00",
        "pub_date": "2023-08-01T13:11:00-03:00",
        "modified_at": "2023-08-01T13:11:00-03:00",
        "duration": 3024,
        "title": "Computador felpudo",
        "slug": "computador-felpudo",
        "episode": "107",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "50 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de agosto de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/08/ldb107_site__nu0i18r-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_107.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_107_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_107_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_107.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Campus Party, Imagineland, PerifaCon e The Witcher</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 588975,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-despertar-das-barbies/",
        "published_at": "2023-07-29T12:29:56-03:00",
        "pub_date": "2023-07-29T12:29:56-03:00",
        "modified_at": "2023-08-05T14:03:54-03:00",
        "duration": 5073,
        "title": "O despertar das Barbies",
        "slug": "o-despertar-das-barbies",
        "episode": "117",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de julho de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/barbie_giga__xs0n270fc-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_117.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_117_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_117_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_117.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>S\u00edmbolo da independ\u00eancia feminina, ditadora de padr\u00f5es inalcan\u00e7\u00e1veis, musa da moda, \u00edcone cultural\u2026<br />\nSim, meu amooor!  Estamos falando da nossa diva Barbie!<br />\nDepois de tantos anos criando mem\u00f3rias e mexendo com o imagin\u00e1rio de adultos e crian\u00e7as, a Barbie ganha um filme de muitas camadas que traz momentos de reflex\u00e3o e nostalgia pra uns e inc\u00f4modo pra outros\u2026<br />\nAperte o play pra mergulhar nesse universo del\u00edcia e refletir com a gente sobre o filme mais esperado do ano!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Mary Joe,Nini",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 588495,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-rpg/rpg-ghanor-5-o-tripa-de-pedra-a-cuica-e-o-pata-rachada/",
        "published_at": "2023-07-28T09:01:48-03:00",
        "pub_date": "2023-07-28T09:01:48-03:00",
        "modified_at": "2024-05-23T12:17:17-03:00",
        "duration": 12337,
        "title": "RPG Ghanor 5 \u2013 O Tripa de Pedra, a Cu\u00edca e o Pata Rachada",
        "slug": "rpg-ghanor-5-o-tripa-de-pedra-a-cuica-e-o-pata-rachada",
        "episode": "892",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "3 horas e 25 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de julho de 2023",
        "subject": "RPG",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc892_rpg_ghanor_5_3025x1362px__0cmn3u-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_892_especial_rpg_5.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_892_especial_rpg_5.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Os irm\u00e3os b\u00e1rbaros Rufus e Royston Cave foram capturados por anjos! Kottar est\u00e1 sob uma nova amea\u00e7a. Ruprest, Nilperto, Feldon e Alma est\u00e3o entre a uma disputa pela coroa de Ghanor e uma conspira\u00e7\u00e3o de um Santo Vivo. O quanto esse grupo de galhofeiros pode se afundar em problemas? Muito mais profundo que voc\u00ea imagina!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Rex,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587730,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/elon-musk-vai-destruir-o-twitter/",
        "published_at": "2023-07-27T11:27:21-03:00",
        "pub_date": "2023-07-27T11:27:21-03:00",
        "modified_at": "2023-07-27T11:27:21-03:00",
        "duration": 5030,
        "title": "Elon Musk vai destruir o Twitter?",
        "slug": "elon-musk-vai-destruir-o-twitter",
        "episode": "63",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 23 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma63__t4p50oy-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_63.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_63_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_63_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_63.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que dessa vez Elon Musk finalmente conseguir\u00e1 destruir o Twitter? Que agora nem se chama mais Twitter, se chama X. O novo nome \u00e9 mais uma tentativa do bilion\u00e1rio desocupado de tentar acabar com essa rede social.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587955,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/rasteira-no-cinema/",
        "published_at": "2023-07-25T12:14:35-03:00",
        "pub_date": "2023-07-25T12:14:35-03:00",
        "modified_at": "2023-07-25T12:14:35-03:00",
        "duration": 2849,
        "title": "Rasteira no cinema",
        "slug": "rasteira-no-cinema",
        "episode": "106",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "47 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de julho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb106_site_com_etiqueta__5jve53lo-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_106.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_106_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_106_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_106.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>San Diego Comic-Con, Barbie e Oppenheimer</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587631,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/copa-2023-debinha-e-o-caneco-na-caneca/",
        "published_at": "2023-07-22T12:38:21-03:00",
        "pub_date": "2023-07-22T12:38:21-03:00",
        "modified_at": "2023-07-25T11:00:58-03:00",
        "duration": 2350,
        "title": "Copa 2023: Debinha e o caneco na caneca",
        "slug": "copa-2023-debinha-e-o-caneco-na-caneca",
        "episode": "116",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de julho de 2023",
        "subject": "Esportes",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/copa_giga__k8jl6vi-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_116.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_116_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_116_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_116.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>No Caneca de hoje tivemos a honra de conversar com um exemplo de mulher guerreira, determinada e com muita garra! Remando contra a mar\u00e9, passando por obst\u00e1culos e vencendo muitos preconceitos, a menina de Braz\u00f3polis saiu pra abra\u00e7ar o mundo com apenas 15 anos e desde ent\u00e3o construiu uma carreira de sucesso e vit\u00f3rias! Sim, meu amooor! Estamos falando de Debinha! A atacante artilheira da Sele\u00e7\u00e3o que junto a um time de elite vai representar o Brasil na Copa do Mundo 2023 vestindo com muito orgulho a camisa 9! Prepare a vuvuzela e aperte o play porque o Caneca de hoje t\u00e1 transbordando vit\u00f3ria!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Debinha,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587239,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/oppenheimer-e-o-poder-politico-do-atomo/",
        "published_at": "2023-07-21T14:29:57-03:00",
        "pub_date": "2023-07-21T14:29:57-03:00",
        "modified_at": "2023-07-25T11:01:42-03:00",
        "duration": 5529,
        "title": "Oppenheimer e o poder pol\u00edtico do \u00e1tomo",
        "slug": "oppenheimer-e-o-poder-politico-do-atomo",
        "episode": "891",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de julho de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias,Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc891_oppenheimer_wallpaper__1hi4y1-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_891_oppenheimer.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_891_oppenheimer_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_891_oppenheimer_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_891_oppenheimer.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Vamos falar sobre o Projeto Manhattan, a hist\u00f3ria e a ci\u00eancia por tr\u00e1s desse evento que impactou o mundo inteiro.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:50",
            "start-time": 290,
            "end-time": 1006
        },
        "guests": "Caio Gomes,Filipe Figueiredo,V\u00edtor Soares",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587317,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/descomplicando-pra-poder-vender-dormindo/",
        "published_at": "2023-07-21T13:56:49-03:00",
        "pub_date": "2023-07-21T13:56:49-03:00",
        "modified_at": "2023-07-21T13:56:49-03:00",
        "duration": 1564,
        "title": "Descomplicando pra poder vender dormindo",
        "slug": "descomplicando-pra-poder-vender-dormindo",
        "episode": "24",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "26 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de julho de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_parceiro24_venda_dormindo__0i0v3at5n-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_24.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_24_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_24_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_24.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste programa, entenda o passo a passo e as boas pr\u00e1ticas na hora de integrar seu neg\u00f3cio com uma plataformas online de vendas e como atuar dentro desses canais de varejo para potencializar seu alcance.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Flavia Marcon,Izabela Arantes,Leonardo Fernandes",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 587031,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-historia-do-viuvo-do-twitter/",
        "published_at": "2023-07-20T12:57:57-03:00",
        "pub_date": "2023-07-20T12:57:57-03:00",
        "modified_at": "2024-03-19T17:40:55-03:00",
        "duration": 5470,
        "title": "A Hist\u00f3ria do Vi\u00favo do Twitter",
        "slug": "a-historia-do-viuvo-do-twitter",
        "episode": "62",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma62__vj83ty6l-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_62.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_62_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_62_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_62.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Empolgados para assistir Barbie no cinema, come\u00e7amos mais um Mau Acompanhado empolgados! Hoje vamos destrinchar a hist\u00f3ria do famigerado Vi\u00favo do Twitter! Al\u00e9m disso, comentamos tamb\u00e9m as revela\u00e7\u00f5es sobre o document\u00e1rio da Xuxa e sua rela\u00e7\u00e3o com Marlene Mattos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 586558,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/dorme-que-passa/",
        "published_at": "2023-07-18T10:34:13-03:00",
        "pub_date": "2023-07-18T10:34:13-03:00",
        "modified_at": "2023-07-18T11:46:30-03:00",
        "duration": 2805,
        "title": "Dorme que passa",
        "slug": "dorme-que-passa",
        "episode": "105",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de julho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb105_site_com_etiqueta__2u8344-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_105.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_105_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_105_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_105.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Deadpool 3, Greve em Hollywood, Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel e Pok\u00e9mon Sleep</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 586369,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quanto-mais-natural-melhor/",
        "published_at": "2023-07-15T12:46:05-03:00",
        "pub_date": "2023-07-15T12:46:05-03:00",
        "modified_at": "2023-07-15T12:46:05-03:00",
        "duration": 5612,
        "title": "Quanto mais natural melhor",
        "slug": "quanto-mais-natural-melhor",
        "episode": "115",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 33 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de julho de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/vitrine_cdm_115_quanto_mais_natural_melhor_giga__1226fa-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_115.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_115_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_115_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_115.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E todos dan\u00e7am o pega, estica e puxa\u2026 O universo dos procedimentos est\u00e9ticos muitas vezes pode parecer assustador: harmoniza\u00e7\u00e3o facial, cirurgia pl\u00e1stica, preenchimento, botox\u2026 Os excessos podem ser perigosos e muitas vezes as pessoas se submetem a procedimentos radicais em nome de um padr\u00e3o irreal\u2026\u00a0 Mas calma! O caminho do meio \u00e9 poss\u00edvel! Existem bons profissionais que prezam pela apar\u00eancia natural! Saiba que \u00e9 poss\u00edvel sim real\u00e7ar sua beleza sem fazer com que voc\u00ea perca sua identidade! Voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem! T\u00e1 com uma cara boa! Fez um cruzeiro? \u00c9 isso o que queremos, meu amooor! Cara de viagem! E lembre-se: procedimentos est\u00e9ticos s\u00e3o pra te ajudar e n\u00e3o pra te anular!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Bia Caruso,Isabella Verissimo",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 586108,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/black-mirror-e-horrivel/",
        "published_at": "2023-07-14T12:00:05-03:00",
        "pub_date": "2023-07-14T12:00:05-03:00",
        "modified_at": "2023-07-14T12:00:05-03:00",
        "duration": 6242,
        "title": "Black Mirror \u00e9 horr\u00edvel",
        "slug": "black-mirror-e-horrivel",
        "episode": "890",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 44 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de julho de 2023",
        "subject": "S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc890_black_mirror_6__k4q35zv-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_890_black_mirror_s6.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_890_black_mirror_s6_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_890_black_mirror_s6_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_890_black_mirror_s6.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que valeu a pena? Vem ouvir o que a gente achou da nova temporada de Black Mirror que dividiu os f\u00e3s e deixou muita gente decepcionada. ATEN\u00c7\u00c3O! SPOILERS!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:18",
            "start-time": 378,
            "end-time": 1281
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Eduardo Spohr,Max Valarezo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 585414,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-condenacao-de-felipe-prior/",
        "published_at": "2023-07-12T13:08:41-03:00",
        "pub_date": "2023-07-12T13:08:41-03:00",
        "modified_at": "2023-07-12T13:19:15-03:00",
        "duration": 5514,
        "title": "A condena\u00e7\u00e3o de Felipe Prior",
        "slug": "a-condenacao-de-felipe-prior",
        "episode": "61",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma61__s7vw2hkz-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_61.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_61_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_61_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_61.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Visitamos a &#8220;DisNEYl\u00e2ndia&#8221; de helic\u00f3ptero, falamos da lista de participantes do programa No Limite da TV Globo e tamb\u00e9m o novo grupo que deve estar presente no BBB 24, o puxadinho. Comentamos tamb\u00e9m o caso envolvendo o Ex-BBB Felipe Prior, condenado na primeira inst\u00e2ncia da acusa\u00e7\u00e3o de estupro.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 585052,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/esquema-do-magneto/",
        "published_at": "2023-07-10T06:00:54-03:00",
        "pub_date": "2023-07-10T06:00:54-03:00",
        "modified_at": "2023-07-10T14:52:44-03:00",
        "duration": 2558,
        "title": "Esquema do Magneto",
        "slug": "esquema-do-magneto",
        "episode": "104",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "42 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de julho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ldb104_site__m0rf12-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_104.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_104_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_104_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_104.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Threads, Jujutsu Kaisen, Anime da DC e padre em Diablo IV</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 585073,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/futuro-alternativo/",
        "published_at": "2023-07-08T12:47:14-03:00",
        "pub_date": "2023-07-08T12:47:14-03:00",
        "modified_at": "2023-07-08T13:38:25-03:00",
        "duration": 5304,
        "title": "Futuro Alternativo",
        "slug": "futuro-alternativo",
        "episode": "114",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de julho de 2023",
        "subject": "Hist\u00f3ria Alternativa",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cdm_114_futuro_alternativo_giga__apx33f0z-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_114.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_114_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_114_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_114.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem nunca se imaginou num futuro alternativo totalmente diferente da sua realidade? Ahhh que del\u00edcia mergulhar nesse mundo de possibilidades! Hoje voc\u00ea vai se deleitar com nossas ideias loucas de uma vida que nunca acontecer\u00e1 e com as tentativas frustradas de se manter no tema! Descubra a profiss\u00e3o dos sonhos dos participantes, entenda por que a Agatha tem inveja do Arnold Schwarzenegger e saiba quem mentiu no Wikipedia! Prepare a pipoca, aperte o play e junte-se a essa loucura alternativa!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 584745,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/indiana-jones-e-os-cacadores-da-nostalgia-perdida/",
        "published_at": "2023-07-07T13:31:12-03:00",
        "pub_date": "2023-07-07T13:31:12-03:00",
        "modified_at": "2023-07-07T14:13:29-03:00",
        "duration": 7619,
        "title": "Indiana Jones e os ca\u00e7adores da nostalgia perdida",
        "slug": "indiana-jones-e-os-cacadores-da-nostalgia-perdida",
        "episode": "889",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 6 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de julho de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc889_indy_5__0it776m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_889_indianajones5.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_889_indianajones5_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_889_indianajones5_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_889_indianajones5.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30604054,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/cthulhu_em_giovanni_amaral_por_bruno_da_studio_rudra__me98j1k7q-e1688749867887.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 520,
                "end-time": 532,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30604054,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/homem_aranha_2099_andre_luiz_cruz_tavares__roa73tyl2-scaled-e1688749845800.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 535,
                "end-time": 542,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Vamos falar com SPOILERS sobre o novo filme de Indiana Jones e todo o seu legado! Segura o cora\u00e7\u00e3o e venha ouvir o que os nerds acharam!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:30",
            "start-time": 450,
            "end-time": 1111
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Diogo Braga,Marcelo Forlani,Max Valarezo",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 584832,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/oculos-vr-e-a-visao-alem-do-bolso/",
        "published_at": "2023-07-07T12:20:54-03:00",
        "pub_date": "2023-07-07T12:20:54-03:00",
        "modified_at": "2023-07-07T12:23:29-03:00",
        "duration": 2953,
        "title": "\u00d3culos VR e a vis\u00e3o al\u00e9m do bolso",
        "slug": "oculos-vr-e-a-visao-alem-do-bolso",
        "episode": "89",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "49 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de julho de 2023",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/nc_tech89_vision_pro__ew20ygilf-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_89.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_89_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_89_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_89.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Neste NerdTech, vamos analisar o Apple Vision Pro e entender melhor a tecnologia VR. Quais s\u00e3o suas fun\u00e7\u00f5es e o que esperar do futuro dessa tecnologia?\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Andr\u00e9 Breves,Mario Souto,Paulo Silveira,Roberta Arcoverde",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 102,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 584484,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/gastando-tudo-ate-nao-ter-mais-nada/",
        "published_at": "2023-07-07T10:59:44-03:00",
        "pub_date": "2023-07-07T10:59:44-03:00",
        "modified_at": "2023-07-07T17:12:12-03:00",
        "duration": 5864,
        "title": "Gastando tudo at\u00e9 n\u00e3o ter mais nada!",
        "slug": "gastando-tudo-ate-nao-ter-mais-nada",
        "episode": "60",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma60__21z093y7-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_60.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_60_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_60_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_60.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Esses bilion\u00e1rios maravilhosos e suas gastan\u00e7as inacredit\u00e1veis! Hoje fazemos a lista dos ricos e famosos que quase perderam tudo e foram morar de aluguel!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Doug Lira,Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 584146,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/expondo-o-neymar-e-o-excrementissimo-inelegivel/",
        "published_at": "2023-07-05T12:59:12-03:00",
        "pub_date": "2023-07-05T12:59:12-03:00",
        "modified_at": "2023-07-05T13:06:37-03:00",
        "duration": 5651,
        "title": "Expondo o Neymar e o excrement\u00edssimo ineleg\u00edvel!",
        "slug": "expondo-o-neymar-e-o-excrementissimo-inelegivel",
        "episode": "59",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/ma59__09bo7728c-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_59.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_59_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_59_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_59.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais uma semana Neymar vindo a\u00ed, rumo ao m\u00eas Neymar! Com novas exposi\u00e7\u00f5es da DM do craque e tamb\u00e9m tudo sobre a demiss\u00e3o do Manoel Soares da Globo e tamb\u00e9m no assunto s\u00e9rio, falamos sobre a inelegibilidade do excrement\u00edssimo ex-presidente.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 583730,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/crises-planejadas/",
        "published_at": "2023-07-03T06:00:55-03:00",
        "pub_date": "2023-07-03T06:00:55-03:00",
        "modified_at": "2023-07-03T17:16:48-03:00",
        "duration": 2403,
        "title": "Crises planejadas",
        "slug": "crises-planejadas",
        "episode": "103",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "40 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de julho de 2023",
        "subject": "Cinema,Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/site103_etiqueta__0ve3z3gc-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_103.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_103_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_103_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_103.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Indiana Jones, The Witcher, Atropelamentos e eventos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 583761,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/meu-consumo-me-consola/",
        "published_at": "2023-07-01T12:17:32-03:00",
        "pub_date": "2023-07-01T12:17:32-03:00",
        "modified_at": "2023-07-01T12:17:32-03:00",
        "duration": 4685,
        "title": "Meu consumo me consola",
        "slug": "meu-consumo-me-consola",
        "episode": "113",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 18 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de julho de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/caneca_de_mamicas_113_cover__0yv823c-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_113.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_113_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_113_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_113.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ahhh que del\u00edcia mergulhar nesse consumismo! Sabemos que o consumo consciente nos faz dar mais valor ao que compramos e evita o desperd\u00edcio, maaas muitas vezes nossa consci\u00eancia d\u00e1 uma cochilada e o bichinho do consumismo toma conta, meu amooor! Uma privada que lava a bunda? Essencial! Dispenser de pasta de dente? Me chama que eu vou! \u201cN\u00e3o preciso, mas quero\u201d \u00e9 o pensamento que ronda nossas cabecinhas consumistas e cabe a n\u00f3s pegar a balan\u00e7a do bom senso e medir o que \u00e9 essencial\u2026<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje revelamos nossos desejos e loucuras pra voc\u00ea se deliciar e se horrorizar tamb\u00e9m! Respire, controle-se, aperte o play e segure a carteira!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Sr.K",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 583548,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-cachimbo-chicote-e-compras-malucas/",
        "published_at": "2023-06-30T12:41:50-03:00",
        "pub_date": "2023-06-30T12:41:50-03:00",
        "modified_at": "2023-06-30T15:11:58-03:00",
        "duration": 5944,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Cachimbo, chicote e compras malucas",
        "slug": "qual-e-a-pauta-cachimbo-chicote-e-compras-malucas",
        "episode": "888",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de junho de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc888_sem_pauta_15__9skv3tn2f-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_888_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_888_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_888_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_888_sempauta.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/pavitr_prabhakar_ricardo__6njqv3p-e1688140480789.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1017,
                "end-time": 1025,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spiderload_pedro_mendes__q2c615u08-e1688140350974.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1027,
                "end-time": 1031,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/hobie_anna_giullia__u8e74l-e1688140299548.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1033,
                "end-time": 1038,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/supergirl_andre_luiz_cruz_tavares__e0003a-scaled-e1688140451780.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1041,
                "end-time": 1046,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/flash_batman_e_supergirl_rick_draws__ky8ztv60-e1688140434196.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1049,
                "end-time": 1054,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30508149,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/rsz_o_pau_quebrando___rafael_ogusuku__3q900k-e1688140322564.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 1059,
                "end-time": 1068,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Fofocas, compras absurdas, cachimbos, chicotes! Mais uma vez, qual \u00e9 a pauta?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:15:29",
            "start-time": 929,
            "end-time": 1970
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Mau Faccio,Mauricio Cid,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 582921,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-que-voce-compraria/",
        "published_at": "2023-06-30T11:42:07-03:00",
        "pub_date": "2023-06-30T11:42:07-03:00",
        "modified_at": "2023-06-30T11:42:07-03:00",
        "duration": 4956,
        "title": "O que voc\u00ea compraria?",
        "slug": "o-que-voce-compraria",
        "episode": "58",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "30 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma58__e2240t-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_58.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_58_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_58_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_58.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mau Acompanhado Extra na sua semana! Hoje vamos falar de compras, mais especificamente o que os famosos compraram no famigerado leil\u00e3o do Instituto Neymar Jr. Voc\u00ea gastaria quase um milh\u00e3o de reais por um trof\u00e9u do Messi? E por uma partida de p\u00f4quer com o Neymar? Ou\u00e7a o programa e veja os lances de cada um!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 582471,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-carta-de-rose-miriam-para-gugu-liberato/",
        "published_at": "2023-06-28T12:09:05-03:00",
        "pub_date": "2023-06-28T12:09:05-03:00",
        "modified_at": "2023-06-28T12:09:05-03:00",
        "duration": 5539,
        "title": "A carta de Rose Miriam para Gugu Liberato",
        "slug": "a-carta-de-rose-miriam-para-gugu-liberato",
        "episode": "57",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma57__qra1l79hj-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_57.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_57_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_57_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_57.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Nesse dia do orgulho, levamos nossa mini Kine para passear, al\u00e9m de comentarmos a famigerada carta de Rose Miriam para Gugu Liberato, dizendo que poderia cur\u00e1-lo com \u201cora\u00e7\u00e3o e jejum\u201d. E falamos de mais uma carta, dessa vez um texto de desculpas do menino Neymar por trair a sua namorada gr\u00e1vida.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 582284,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/surra-de-mario/",
        "published_at": "2023-06-26T06:00:21-03:00",
        "pub_date": "2023-06-26T06:00:21-03:00",
        "modified_at": "2023-06-26T11:07:23-03:00",
        "duration": 3510,
        "title": "Surra de Mario",
        "slug": "surra-de-mario",
        "episode": "102",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "58 minutos",
        "friendly_post_date": "26 de junho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb_site_com_etiqueta__8qwz431-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_102.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_102_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_102_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_102.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>TUDUM, Invas\u00e3o Secreta, Final Fantasy XVI e Nintendo Direct</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 582277,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/que-delicia-mergulhar-nesse-orgulho-lgbtqia/",
        "published_at": "2023-06-24T13:46:34-03:00",
        "pub_date": "2023-06-24T13:46:34-03:00",
        "modified_at": "2023-06-24T13:46:34-03:00",
        "duration": 4453,
        "title": "Que del\u00edcia mergulhar nesse orgulho LGBTQIA+",
        "slug": "que-delicia-mergulhar-nesse-orgulho-lgbtqia",
        "episode": "112",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "24 de junho de 2023",
        "subject": "Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-1536x691.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/112_giga__72o20cyb-3000x1575.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_112.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_112_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_112_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_112.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Amor, liberdade, glitter, esoterismo, muito orgulho e for\u00e7a na peruca! Se voc\u00ea est\u00e1 procurando isso, est\u00e1 no epis\u00f3dio certo, meu amooor! Muito mais do que vestir a bandeira do arco-\u00edris, o m\u00eas do orgulho simboliza a luta pelos direitos civis, pelo respeito e pelo simples direito de existir. Ent\u00e3o, para celebrar o m\u00eas do pride, trouxemos um time colorido do amor pra falar sobre as del\u00edcias e as lutas da comunidade LGBTQIA+. Aperte o play para ouvir uma mensagem de amor, conscientiza\u00e7\u00e3o e quebra de tabus!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox,Alexandre Santucci/Vera Ronzela,Rafael Quina",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 582056,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/the-flash-vamos-ficar-birutas/",
        "published_at": "2023-06-23T13:52:37-03:00",
        "pub_date": "2023-06-23T13:52:37-03:00",
        "modified_at": "2023-06-23T15:46:39-03:00",
        "duration": 6745,
        "title": "The Flash: Vamos ficar birutas!",
        "slug": "the-flash-vamos-ficar-birutas",
        "episode": "887",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 52 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de junho de 2023",
        "subject": "Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc887_flash__6zghj401w-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_887_flash.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_887_flash_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_887_flash_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_887_flash.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/rsz_hobie_and_gwen___yan_allex__yns822q-e1687540147906.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 388,
                "end-time": 391,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_punk_dorian__63lyrbu5-scaled-e1687544065481.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 393,
                "end-time": 397,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/miles_miguel_ritchie_cantuaria__0x25gv-e1687543994206.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 398,
                "end-time": 403,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/homaranha_matheus_rocha__w0i34y-e1687540621457.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 404,
                "end-time": 416,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/faraday_mansion_paulo_leite__56qi0h-e1687544087415.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 417,
                "end-time": 423,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/alfonso_marcio_santos__42n073k-e1687544036357.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 425,
                "end-time": 431,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/bico_de_tamanco_carlos_conrado__s13q0a23-e1687544012357.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 433,
                "end-time": 436,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30412973,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/rsz_ruff_ghanor___felipe_gallo__xik0wj5-e1687540575138.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 438,
                "end-time": 448,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Em algum multiverso apostas n\u00e3o foram perdidas e Michael Keaton \u00e9 o melhor Batman! Vamos falar de The Flash com SPOILERS!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:59",
            "start-time": 299,
            "end-time": 1341
        },
        "guests": "Carlos Voltor,LOAD,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 581931,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/papo-de-parceiro/da-fabrica-direto-para-o-consumidor/",
        "published_at": "2023-06-23T12:06:44-03:00",
        "pub_date": "2023-06-23T12:06:44-03:00",
        "modified_at": "2023-07-21T10:23:19-03:00",
        "duration": 2357,
        "title": "Da f\u00e1brica direto para o consumidor",
        "slug": "da-fabrica-direto-para-o-consumidor",
        "episode": "23",
        "product": "papo-de-parceiro",
        "product_name": "Papo de Parceiro",
        "product_email": "",
        "product_status": null,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "39 minutos",
        "friendly_post_date": "23 de junho de 2023",
        "subject": "Empreendedorismo",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc_parceiro23_fabricas__uyk7wli-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_23.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_23_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_23_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/marketplace_23.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 pensou na possibilidade de adquirir produtos direto da f\u00e1brica com frequ\u00eancia? Neste Papo de Parceiro Magalu, vamos dar mais dicas de como potencializar seus neg\u00f3cios, dessa vez focando na venda direta entre fabricantes e o consumidor final.\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Guilherme Artile,Leandro Leite Soares",
        "post_type_class": "papo-de-parceiro",
        "category": {
            "term_id": 1212141889,
            "name": "Papo de Parceiro",
            "slug": "papo-de-parceiro",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25763,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Um espa\u00e7o para falar sobre o Market Place do MagaLu, explicar essa ferramenta de digitaliza\u00e7\u00e3o, para as pessoas que tem um com\u00e9rcio pequeno conseguirem aproveitar a estrutura Magazine Luiza. S\u00e3o muitas coisas para aprender e aproveitar!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 32,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 581545,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-lei-da-atracao-do-menino-neymar/",
        "published_at": "2023-06-21T11:37:27-03:00",
        "pub_date": "2023-06-21T11:37:27-03:00",
        "modified_at": "2023-06-21T13:35:35-03:00",
        "duration": 4947,
        "title": "A lei da atra\u00e7\u00e3o do menino Neymar",
        "slug": "a-lei-da-atracao-do-menino-neymar",
        "episode": "56",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma56__02np13-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_56.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_56_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_56_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_56.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>De volta para mais uma semana de fofocas, com a nossa musa Kine Chan concorrendo \u00e0 miss bumbum. St\u00eanio Garcia mostrando a sua harmoniza\u00e7\u00e3o f\u00e1cil. Le\u00e3o Lobo dando mais detalhes sobre como foi dividir camarim com Dudu Camargo e s suposta trai\u00e7\u00e3o de Neymar!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 580840,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/micareta-gamer/",
        "published_at": "2023-06-19T06:00:50-03:00",
        "pub_date": "2023-06-19T06:00:50-03:00",
        "modified_at": "2023-06-19T12:46:07-03:00",
        "duration": 3333,
        "title": "Micareta Gamer",
        "slug": "micareta-gamer",
        "episode": "101",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de junho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb101_site_com_etiqueta__0921q5m-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_101.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_101_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_101_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_101.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Viagem da Summer Game Fest 2023 e a estreia de The Flash</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 580910,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/tudo-da-festinha/",
        "published_at": "2023-06-17T13:57:34-03:00",
        "pub_date": "2023-06-17T13:57:34-03:00",
        "modified_at": "2023-06-17T13:59:14-03:00",
        "duration": 4579,
        "title": "Tudo da festinha",
        "slug": "tudo-da-festinha",
        "episode": "111",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 16 minutos",
        "friendly_post_date": "17 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-1536x691.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_111_tudo_de_festinha_giga__07zqwo-3000x1575.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_111.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_111_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_111_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_111.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E vai rolar a festa, meu amooor!<br />\nBrigadeiro, fritura ao extremo, Xuxa ao fundo, muitas lembran\u00e7as m\u00e1gicas e alguns traumas tamb\u00e9m\u2026<br />\nNo Caneca de hoje vamos mergulhar nessas mem\u00f3rias del\u00edcia dos anivers\u00e1rios das nossas vidas!<br />\nTem festa no trailer, princesa de bermuda, caf\u00e9 na cama, mam\u00e3e cringe e muito mais!<br />\nAperta o play porque tem bolo, guaran\u00e1 e muito doce pra voc\u00ea!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 580628,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/voce-e-cetico-e-nao-sabe/",
        "published_at": "2023-06-16T14:18:50-03:00",
        "pub_date": "2023-06-16T14:18:50-03:00",
        "modified_at": "2023-06-17T12:14:23-03:00",
        "duration": 6514,
        "title": "Voc\u00ea \u00e9 c\u00e9tico e n\u00e3o sabe!",
        "slug": "voce-e-cetico-e-nao-sabe",
        "episode": "886",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos",
        "friendly_post_date": "16 de junho de 2023",
        "subject": "Ci\u00eancias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc886_ceticismo__25h52e-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_886_ceticismo.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_886_ceticismo_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_886_ceticismo_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_886_ceticismo.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/rocket_raccoon_pedro_gabriel__w61hy012__1qm370u.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 410,
                "end-time": 416,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_zika_marvin__2fhoet__4ybu1h0.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 417,
                "end-time": 429,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_punk_rick_draws__ahf060c_scaled__ijwu5a.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 430,
                "end-time": 449,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_punk_vinicius_cardoso__6b4v128u__v96a8c.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 450,
                "end-time": 462,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/pavitr_prabhakar_marcos_gomes__6m9lpz2__o066n9tb.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 463,
                "end-time": 480,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_punk_gustavo_leite_fernandes__z98s0q61e__f4b8066.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 481,
                "end-time": 491,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/italian_spider_man_marco_picon__i6fht0__07ac3n3.webp",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 492,
                "end-time": 510,
                "sound": false
            },
            {
                "id": 30316189,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/captura_de_tela_2023_06_16_as_135429__u6o3k4.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 930,
                "end-time": 959,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>&#8220;Ceticismo n\u00e3o \u00e9 acreditar em tudo&#8221; Por isso estamos aqui com o nosso time de elite de ci\u00eancias para discutir, que apesar de ser \u00e0s vezes chato e parecer arrogante, o ceticismo \u00e9 uma ferramenta importante para as pessoas pararem e pensarem sobre tudo o que est\u00e1 sendo falado por a\u00ed.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:05:20",
            "start-time": 320,
            "end-time": 1275
        },
        "guests": "Ana Arantes,Andr\u00e9 Souza,Caio Gomes,Pirula",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 579655,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-tragedia-grega-de-dudu-camargo-cagada-sbt/",
        "published_at": "2023-06-14T11:51:12-03:00",
        "pub_date": "2023-06-14T11:51:12-03:00",
        "modified_at": "2023-06-14T11:51:12-03:00",
        "duration": 3882,
        "title": "A trag\u00e9dia \u201cgrega\u201d de Dudu Camargo",
        "slug": "a-tragedia-grega-de-dudu-camargo-cagada-sbt",
        "episode": "55",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 4 minutos",
        "friendly_post_date": "14 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma55__l09z2c3o-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_55.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_55_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_55_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_55.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Tudo sobre a demiss\u00e3o do Dudu Carmargo do SBT por uma cagada escondida! Homem-Aranha, Super Mario e Pantera Negra quebram o pau, enquanto Super Choque e Wandinha assistem. Tamb\u00e9m falamos dos v\u00f4mitos da fam\u00edlia Deolane Bezerra, v\u00eddeo \u00edntimo do Gugu e as brigas que rolaram entre os famosos.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 579508,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/100-episodios-reclamando/",
        "published_at": "2023-06-12T06:00:54-03:00",
        "pub_date": "2023-06-12T06:00:54-03:00",
        "modified_at": "2023-06-13T14:26:12-03:00",
        "duration": 3401,
        "title": "100 epis\u00f3dios reclamando",
        "slug": "100-episodios-reclamando",
        "episode": "100",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "12 de junho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb100_site_com_etiqueta__030tf5-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_100.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_100_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_100_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_100.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>ChatGPT, Hayao Miyazaki, The Witcher e Summer Game Fest</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 579487,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/as-podcasters-das-causas-impossiveis/",
        "published_at": "2023-06-10T14:50:11-03:00",
        "pub_date": "2023-06-10T14:50:11-03:00",
        "modified_at": "2023-06-10T14:50:11-03:00",
        "duration": 4546,
        "title": "As Podcasters das causas imposs\u00edveis",
        "slug": "as-podcasters-das-causas-impossiveis",
        "episode": "110",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos",
        "friendly_post_date": "10 de junho de 2023",
        "subject": "Dia dos Namorados",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/as_podcasters_das_causas_impossiveis_giga_min__may2ol270-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_110.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_110_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_110_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_110.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E hoje \u00e9 dia de celebrar o amor, meu amooor! No ano passado gravamos um programa educativo (mas tudo no amor) para mostrar aos nossos ouvintes que \u00e9 melhor estar s\u00f3 do que mal acompanhado\u2026 Ent\u00e3o se voc\u00ea ouviu o Caneca 58, est\u00e1 bem interiormente e com a terapia em dia, agora \u00e9 hora de dar match! As piranhonas das causas imposs\u00edveis est\u00e3o aqui pra te ajudar! Foram muitas cartinhas regadas de amor e esperan\u00e7a\u2026 Usamos ent\u00e3o o nosso feeling de loucas e nossa expertise casamenteira pra atender algumas delas e proporcionar um dia dos namorados regado de muita del\u00edcia (sem credo)! Aperte o play pra ouvir relatos apaixonados, amantes \u00e0 procura de um cheiro e n\u00e3o-monog\u00e2micos do amor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 579290,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/homem-aranha-atraves-do-aranhaverso-e-punk/",
        "published_at": "2023-06-09T13:50:48-03:00",
        "pub_date": "2023-06-09T13:50:48-03:00",
        "modified_at": "2023-06-09T17:43:24-03:00",
        "duration": 7436,
        "title": "Homem-Aranha: Atrav\u00e9s do Aranhaverso \u00e9 punk!",
        "slug": "homem-aranha-atraves-do-aranhaverso-e-punk",
        "episode": "885",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 3 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de junho de 2023",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nc885_spiderverse2__6h0rf0o-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_885_miranhaverso_2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_885_miranhaverso_2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_885_miranhaverso_2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_885_miranhaverso_2.zip",
        "insertions": [
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ozob_mateus_nogueira__1hb30p-scaled-e1686330619448.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 550,
                "end-time": 554,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/suc__0kcx04q-e1686330454665.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 556,
                "end-time": 564,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ozob_vinasz__06r079p35-e1686330473914.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 567,
                "end-time": 570,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/bros__00nbr9hte-e1686330708857.jpg",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 573,
                "end-time": 590,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/nux_cola_leonardo_nascimento__s3y582269-e1686330684676.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 591,
                "end-time": 594,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/rsz_ozob___nicolas_teixeira__20jz16ewv-e1686330637625.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 595,
                "end-time": 597,
                "sound": true
            },
            {
                "id": 30223611,
                "title": "",
                "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/spider_punk_rafael_ogusuku__cleh67i-e1686330657364.png",
                "link": "",
                "button-title": "",
                "start-time": 598,
                "end-time": 605,
                "sound": true
            }
        ],
        "description": "<p>Hora da reden\u00e7\u00e3o! Vamos falar da obra-prima que foi Homem-Aranha: Atrav\u00e9s do Aranhaverso, com spoilers!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:14",
            "start-time": 434,
            "end-time": 1534
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,LOAD,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 969,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 578487,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/dia-dos-namorados-e-amantes-no-whatsapp/",
        "published_at": "2023-06-07T11:51:00-03:00",
        "pub_date": "2023-06-07T11:51:00-03:00",
        "modified_at": "2023-06-07T11:51:00-03:00",
        "duration": 4326,
        "title": "Dia dos namorados e amantes no WhatsApp",
        "slug": "dia-dos-namorados-e-amantes-no-whatsapp",
        "episode": "54",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 12 minutos",
        "friendly_post_date": "7 de junho de 2023",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ma54__4rqoh6g93-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_54.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_54_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_54_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_54.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Bom dia! Hoje na nossa roda de fofocas especial do Dia dos Namorados falamos dos casais que se formaram e se separaram essa semana. Mostramos tamb\u00e9m como a fofoca fortifica um relacionamento. E falamos at\u00e9 de sele\u00e7\u00e3o brasileira&#8230; mas n\u00e3o do jeito que voc\u00ea est\u00e1 pensando. Ent\u00e3o entre no grupo de amantes do seu WhatsApp e venha ouvir as fofocas da semana no Mau Acompanhado de hoje!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 117,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 578398,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/autosaneamento-basico/",
        "published_at": "2023-06-05T06:00:03-03:00",
        "pub_date": "2023-06-05T06:00:03-03:00",
        "modified_at": "2023-06-09T09:22:56-03:00",
        "duration": 2896,
        "title": "Autosaneamento b\u00e1sico",
        "slug": "autosaneamento-basico",
        "episode": "99",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "48 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de junho de 2023",
        "subject": "Not\u00edcias",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/ldb99_site_com_etiqueta__31fg42-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_99.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_99_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_99_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_99.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Idade de boneco, infec\u00e7\u00e3o ocular, Diablo IV e Aranhaverso 2</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pri Ganiko",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 174,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 577942,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/vozes-da-resistencia/",
        "published_at": "2023-06-03T16:05:21-03:00",
        "pub_date": "2023-06-03T16:05:21-03:00",
        "modified_at": "2023-06-03T16:05:21-03:00",
        "duration": 3284,
        "title": "Vozes da resist\u00eancia",
        "slug": "vozes-da-resistencia",
        "episode": "109",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "54 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de junho de 2023",
        "subject": "Internet,Not\u00edcias,Pol\u00edtica",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-1536x692.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-2048x922.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2023/06/cdm_109_povos_indigenas_cover__ltvz0g09f-3000x1362.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_109.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_109_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_109_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_109.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>J\u00e1 dizia Caetano Veloso: alguma coisa est\u00e1 fora da ordem\u2026 Essa m\u00fasica prop\u00f5e uma reflex\u00e3o quanto \u00e0s injusti\u00e7as sociais vigentes, onde o oprimido pagaria pelas m\u00e1s a\u00e7\u00f5es do opressor\u2026 e \u00e9 exatamente isso que vem acontecendo em nosso pa\u00eds desde sempre\u2026<br />\n\u00c9 muito triste ouvir que no Brasil de hoje o destino de milhares de pessoas integrantes dos povos ind\u00edgenas est\u00e1 nas m\u00e3os de alguns legisladores e pol\u00edticos que deturpam a verdade e rasgam a Constitui\u00e7\u00e3o em nome de seus interesses pessoais.<br />\nPouco se fala sobre isso e o pouco que se fala n\u00e3o \u00e9 suficiente para chamar a aten\u00e7\u00e3o do povo brasileiro para essa quest\u00e3o t\u00e3o importante.<br />\n\u00c9 preciso dar voz para as minorias oprimidas. E \u00e9 por esse motivo que o Caneca de hoje passou o microfone para esses 2 convidados t\u00e3o especiais que fazem parte dos povos origin\u00e1rios do Brasil e usam sua influ\u00eancia para chamar a aten\u00e7\u00e3o das pessoas a quest\u00f5es sociais importantes e urgentes.<br />\nAperte o play para entender melhor sobre o que \u00e9 o PL 490 e o Marco Temporal e como eles subvertem at\u00e9 mesmo os pilares da pol\u00edtica indigenista brasileira.<br />\nExiste uma urg\u00eancia em apagar a hist\u00f3ria dos povos ind\u00edgenas, destruir nossos biomas e seguir com o genoc\u00eddio para passar a boiada.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alice Patax\u00f3,Cristian Wari'u",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 169,
            "filter": "raw"
        }
    }
]